<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>नौकरी on JOBS</title>
    <link>http://aadhaarcardnews.in/job/categories/%E0%A4%A8%E0%A5%8C%E0%A4%95%E0%A4%B0%E0%A5%80/</link>
    <description>Recent content in नौकरी on JOBS</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 16 Feb 2018 07:37:30 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://aadhaarcardnews.in/job/categories/%E0%A4%A8%E0%A5%8C%E0%A4%95%E0%A4%B0%E0%A5%80/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>हिंदी ट्रांसलेटर के लिए सरकारी नौकरी का मौका, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/hindi-translator-indian-waterways-authority-of-india/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Feb 2018 07:37:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/hindi-translator-indian-waterways-authority-of-india/</guid>
      <description>इनलैंड वाटरवेज अथॉरिटी ऑफ इंडिया में हिंदी ट्रांसलेटर का मौका है। इच्छुक उम्मीदवार ऐसे आवेदन कर सकते हैं।  पद का विवरण: हिंदी ट्रांसलेटर (02) शैक्षणिक योग्यता: हिंदी व अंग्रेजी अनिवार्य विषय के साथ मान्यता प्राप्त संस्थान से स्नातक डिग्री।  आयु सीमाः अधिकतम 30 वर्ष साक्षात्कार तिथिः 23 मार्च, 2018 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>HTET 2017: आज घोषित होगा हरियाणा शिक्षक पात्रता परीक्षा परिणाम, ऐसे आसानी से देखें अपना रिजल्ट</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/htet-2017-results-will-be-declare-on-15-february/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Feb 2018 10:19:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/htet-2017-results-will-be-declare-on-15-february/</guid>
      <description>हरियाणा शिक्षक पात्रता परीक्षा (HTET) 2017 के रिजल्ट आज घोषित होने वाले हैं। इसकी घोषणा स्कूल शिक्षा बोर्ड हरियाणा (बीएसईएच) द्वारा की जाएगी। HTET की ऑफिशियल साइट htetonline.com पर जाकर रिजल्ट देखे जा सकते हैं।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IIT में काम करने का सुनहरा मौका, इंजीनियर डिग्रीधारक और  पोस्ट ग्रेजुएट दोनों कर सकते हैं अप्लाई</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/government-jobs-in-iit-for-pg-degree-holders/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Feb 2018 07:55:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/government-jobs-in-iit-for-pg-degree-holders/</guid>
      <description>इंडियन इंस्टीट्यूट ऑफ टेक्नोलॉजी (IIT) ने वैकेंसी निकाली है। मान्यता प्राप्त संस्थान से पोस्ट ग्रेजुएट और इंजीनियरिंग के डिग्रीधारी विभिन्न पदों के लिए अप्लाई कर सकते हैं।  पदों का विवरण: असिस्टेंट रजिस्ट्रार, असिस्टेंट कैंपस इंजीनियर एवं असिस्टेंट इंजीनियर शैक्षणिक योग्यता : 55 प्रतिशत अंकों के साथ पोस्ट ग्रेजुएट/ इंजीनियरिंग डिग्री  आयु सीमा : अधिकतम 40&amp;frasl;43 चयन का आधार : लिखित परीक्षा और साक्षात्कार
वेबसाइट : www.iitism.ac.in</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>डॉक्टर्स, MBBS डिग्रीधारक के लिए सुनहरा अवसर, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/government-jobs-for-mbbs-degree-holder-in-iti-limited/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Feb 2018 07:49:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/government-jobs-for-mbbs-degree-holder-in-iti-limited/</guid>
      <description>आईटीआई लिमिटेड में मेडिकल ऑफिसर के पद रिक्त हैं। इस तरह करें अप्पलाई  वेबसाइट- www.itiltd-india.com पद का नाम- मेडिकल ऑफिसर (ग्रेड- 2) शैक्षणिक योग्यता- मान्यता प्राप्त एमबीबीएस की डिग्री एवं अन्य निर्धारित योग्यताएं ऐसे करें आवेदन- उम्मीदवार आवेदनपत्र के निर्धारित प्रारूप को संबंधित सभी प्रमाणपत्रों की मूल कॉपी एवं फोटो कॉपी की स्वप्रमाणित प्रतियों को साथ लेकर साक्षात्कार के लिए ‘बंगलूरू प्लांट, आईटीआई लिमिटेड, दूरवाणी नगर बंगलूरू- 560016’ के पते पर निर्धारित साक्षात्कार की तिथि को प्रातः 9: 30 से पहले पहुंचे। चयन प्रक्रिया- योग्य आवेदकों का चयन साक्षात्कार के आधार पर किया जाएगा। नोट- OBC वर्ग के नॉन क्रीमीलेयर वर्ग के उम्मीदवार संबंधित प्रमाणपत्र भी संलग्न करें।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>12वीं पास के लिए नर्स बनने का मौका, भाभा परमाणु अनुसंधान केंद्र ने निकाली वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/barc-recruitment-2018-nurse-vacancy-12-posts/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Feb 2018 07:42:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/barc-recruitment-2018-nurse-vacancy-12-posts/</guid>
      <description>भाभा परमाणु अनुसंधान केंद्र ने वैकेंसी निकाली है। 12वीं पास और नर्सिंग में डिप्लोमाधारक इस पद के लिए आवेदन कर सकते हैं।  पद का नाम: नर्स पद की संख्याः 12 आयु सीमाः अधिकतम 50 वर्ष</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>8वीं और 10वीं पास के लिए नौकरी, सेंट्रल बोर्ड ऑफ एक्साइज एंड कस्टम्स में निकली वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-central-board-of-excise-and-customs-for-post-of-mechanic-and-other/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Jan 2018 14:58:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-central-board-of-excise-and-customs-for-post-of-mechanic-and-other/</guid>
      <description>सेंट्रल बोर्ड ऑफ एक्साइज एंड कस्टम्स में वैकेंसी निकली हैं, 8वीं और 10वीं पास आवेदन कर सकते हैं। जानिए आवेदन करने का तरीका  वेबसाइट : cbec.gov.in  कुल पद : 26  पदों के नाम : सीमेन, स्किपर मेट, इंजन ड्राइवर, मैकेनिक, अनस्किल्ड इंडस्ट्रियल वर्कर इत्यादि।  शैक्षणिक योग्यता : पदों के अनुसार 8वीं व 10वीं उत्तीर्ण व अन्य योग्यताएं।  आयु सीमा: अधिकतम 25 / 30/ 35 वर्ष (पदों के अनुसार)।  अंतिम तिथि: 31 जनवरी, 2018  ऐसे करें आवेदन : उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट से आवेदनपत्र के प्रारूप को डाउनलोड करके सावधानी पूर्वक भरें, व सभी मांगे गए दस्तावेजों के साथ संलग्न कर निर्धारित पते पर अंतिम तिथि से पहले भेज दें।  पताः एडिशनल कमिश्नर, कस्टम, कमिश्नरेट, चौथी मंजिल कैथोलिक ब्रॉडवे कोच्चि-682031 वेबसाइटः www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IIIT इलाहाबाद में कई पदों पर भर्ती, 20 फरवरी तक करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/indian-institute-of-information-technology-recruitment-2018/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Jan 2018 08:16:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/indian-institute-of-information-technology-recruitment-2018/</guid>
      <description>इंडियन इंस्टीट्यूट ऑफ इन्फॉर्मेशन टेक्नोलॉजी   पदों का विवरण: रजिस्‍ट्रार, डिप्टी रजिस्ट्रार, टेक्निकल ऑफिसर, एग्जीक्यूटिव इंजीनियर, असिस्टेंट रजिस्ट्रार और जूनियर टेक्निकल सुप्रीटेंडेंट शैक्षणिक योग्यता: पदानुसार अंतिम तिथि: 20 फरवरी, 2018 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इन 10 नौकरियों पर हो सकता है खतरा, ढूंढ़ लीजिए कोई दूसरा काम</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/robots-will-takes-all-our-jobs/</link>
      <pubDate>Sun, 31 Dec 2017 15:00:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/robots-will-takes-all-our-jobs/</guid>
      <description>नौकरी की तलाश में हैं या आने वाले वक्त में अपने बच्चों के लिए नौकरी ढूंढेंगे तो सतर्क हो जाइए क्योंकि कोई है जो आज से 20 साल बाद कुछ बड़ी-बड़ी नौकरियों पर कब्जा करने वाला है। ऑक्सफोर्ड विश्वविद्यालय ने अपनी एक खोज में इसका खुलासा किया है। जानिए, कौन जमाने वाला है आपकी नौकरी पर हक। दरअसल ये कोई औऱ नहीं बल्कि रोबोट हैं। कुछ समय में रोबोट क्लर्क की नौकरी भी खा जाएंगे। कारण ये है कि इंसान के मुकाबले रोबोट ये काम जल्दी कर सकते हैं। लाइब्रेरी से लेकर ऑफिस तक ये ही दिखेंगे। कॉल सेंटर में तकनीकि सपोर्ट की नौकरी करने वालों को भी हटा कर रोबोट रखे जाएंगे। अभी भी कई जगहों पर लोग ऐसे ही बात करते हैं जैसे कोई रोबोट ही हो, जब असली के रोबोट आ जाएंगे तो कुछ खास अंतर नहीं आएगा सिवाए इसके कि इंसान की नौकरी चली जाएगी। रोबोट ही कस्टमर की समस्याएं सुन कर उन्हें सुलझाएंगे। रियल इस्टेट की नौकरी में अभी तो ब्रोकर कस्टमर को घर या ऑफिस दिखाते हैं लेकिन एक समय आएगा जब इसके लिए भी रोबोट ही रखे जाएंगे। ये रोबोट कस्टमर से बातें कर पाएंगे और उन्हें कमरे, किचन, बाथरूम की सारी जानकारी भी दे पाएंगे। शिक्षक भी इस समस्या से जूझते नजर आएंगे। सालों बाद कक्षाओं में पढ़ाई भी रोबोट ही कराएंगे। तकनीक के विकास ने वैसे भी शिक्षा के क्षेत्र में बहुत बदलाव किए हैं लेकिन अब नौकरियों को भी खतरा हो गया है।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नेशनल हाउसिंग बैंक में वैकेंसी, सैलरी होगी 2 लाख 24 हजार </title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/national-housing-bank-vancacy-executive-director/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Dec 2017 14:42:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/national-housing-bank-vancacy-executive-director/</guid>
      <description>नेशनल हाउसिंग बैंक ने एक्जीक्यूटिव डायरेक्टर के पद के लिए वैकेंसी निकाली है। इच्छुक उम्मीदवार 22 जनवरी 2018 से पहले आवेदन कर सकते हैं।  पढ़ें: </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इमिग्रेशन ब्यूरो में 559 पदों पर भर्ती, वेतन भी शानदार</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/immigration-bureau-recruitment-on-559-post/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Dec 2017 08:37:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/immigration-bureau-recruitment-on-559-post/</guid>
      <description>इमिग्रेशन ब्यूरो अनुबंध आधार पर 559 व‌िभिन्न पदों पर भर्ती करने जा रहा है। इन पदों पर नियुक्‍त होने पर वेतन भी शानदार मिलेगा। इमिग्रेशन ब्यूरो ने अनुबंध आधार पर इमिग्रेशन असिस्टेंट के 526 पद और इमिग्रेशन स्पोर्ट्स स्टाफ के 33 पदों को भरने के लिए सेना से सेवानिवृत्त अधिकारियों से आवेदन मांगे हैं।   उपनिदेशक जिला सैनिक कल्याण, ऊना सेवानिवृत्त मेजर रघुवीर सिंह ने बताया कि इमिग्रेशन असिस्टेंट के पद पर वेतन 36 हजार और इमिग्रेशन स्पोर्ट्स स्टाफ के पदों पर वेतन 28 हजार रुपये दिया जाएगा।   उन्होंने बताया कि इमिग्रेशन असिस्टेंट के पद के लिए उम्मीदवार की आयु 50 वर्ष और शैक्षणिक योग्यता जेसीओ या समकक्ष, 12वीं पास या समकक्ष अंग्रेजी बातचीत में प्रवीणता और कंप्यूटर कार्य में दक्षता होना अनिवार्य है। </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नेशनल केमिकल लेबोरेटरी में प्रोजेक्ट असिस्टेंट के पद पर भर्ती का मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-national-chemical-laboratory-for-the-posts-of-project-assistant/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Dec 2017 12:46:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-national-chemical-laboratory-for-the-posts-of-project-assistant/</guid>
      <description>नेशनल केमिकल लेबोरेटरी में प्रोजेक्ट असिस्टेंट के पद पर भर्ती का मौका है। आवेदन करने वालों की अधिकतम आयु 40 साल तक हो सकती है। आवेदन से जुड़ी जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें।  पढ़ें:- नेशनल केमिकल लेबोरेटरी (NCL)
कुल पद : 22
पदों का विवरण : प्रोजेक्ट असिस्टेंट (पीए- II एवं पीए- III) एवं प्रोजेक्ट साइंटिस्ट (पीएस- I)शैक्षणिक योग्यता : 55 प्रतिशत अंकों के साथ एमएससी (केमिस्ट्री)/ बीई/बीटेक (केमिकल इंजीनियरिंग में) या अन्य निर्धारित योग्यताएं एवं निर्धारित अनुभव</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>NSPCL में एग्जीक्यूटिव के पद पर वैकेंसी, ऑनलाइन करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-nspcl-for-the-posts-of-executive/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Dec 2017 12:34:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-nspcl-for-the-posts-of-executive/</guid>
      <description>NSPCL में एग्जीक्यूटिव के पद पर वैकेंसी निकली हैं। SC/ST/PWD वर्ग के लिए आवेदन निःशुल्‍क है, जबकि सामान्य व ओबीसी वर्ग के लिए 300 रुपये फीस रखी गई है। आवेदन से जुड़ी जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें।  पढ़ें:-  NSPCL (nspcl.co.in)
पद का विवरण : ओ एंड एम एग्जीक्यूटिव (ग्रेड-3 व 4), कुल पद : 06
शैक्षणिक योग्यता : 60 प्रतिशत अंकों से संबंधित ‌ट्रेड/विषय में इंजीनियरिंग या टेक्नोलॉजी में स्नातक डिग्री/बीएससी इंजी.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>पॉवर ग्रिड कॉर्पोरेशन ऑफ इंडिया में स्नातक पास के लिए नौकरियां</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-graduation-pass-out-in-power-grid-corporation-of-india/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Nov 2017 08:09:48 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-graduation-pass-out-in-power-grid-corporation-of-india/</guid>
      <description>ऑफ इंडिया में स्नातक पास युवाओं के लिए निकली हैं। इसके लिए ऑनलाइन आवेदन क‌िए जा सकते हैं।  पॉवर ग्रिड कॉर्पोरेशन ऑफ इंडिया लिमिटेड कुल पद: 88 शैक्षणिक योग्यता: इलेक्ट्रिकल/ इलेक्ट्रिकल एंड इलेक्ट्रॉनिक्स इंजीनियरिंग में स्नातक डिग्री आयु सीमा: अधिकतम 30/36/39 वर्ष (पदानुसार) पदों का विवरण: डिप्टी मैनेजर, सीनियर इंजीनियर एवं असिस्टेंट इंजीनियर
आवेदन शुल्क : सभी वर्ग के अभ्यर्थियों को 500 रुपये जमा करने होंगे।वेबसाइट: ऐसे करें आवेदन: उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार 21 दिसंबर, 2017 तक ऑनलाइन आवेदन करें।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>भारत हैवी इलेक्ट्रिकल्स लिमिटेड में ITI पास युवाओं के लिए भर्ती का मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-iti-students-in-bharat-heavy-electrical-limited/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Nov 2017 15:47:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-iti-students-in-bharat-heavy-electrical-limited/</guid>
      <description>हैवी इलेक्ट्रिकल्स लिमिटेड में अप्रेंटिसशिप के लिए निकलीं हैं। इसके लिए ITI पास युवाओं के पास भर्ती का मौका है। जानिए आवेदन प्रक्रिया&amp;hellip; अप्रेंटिसशिप के लिए रिक्तियां
भारत हैवी इलेक्ट्रिकल्स लिमिटेड (BHEL)
वेबसाइटः पदों का विवरणः ट्रेड अप्रेंटिस (फिटर, टर्नर, इलेक्ट्रीशियन एवं इंस्ट्रूमेंट मैकेनिक), कुल पदः 10
शैक्षणिक योग्यताः 10वीं पास एवं मान्यताप्राप्‍त संस्‍थान से वर्ष 2015, 2016, 2017 में आईटीआई उत्तीर्ण नोटः सामान्य ओबीसी वर्ग के लिए 70 प्रतिशत अंकों की अनिवार्यता होगी।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>हिंदुस्तान न्यूजप्रिंट लिमिटेड में ट्रेनी के पद पर निकलीं भर्तियां, योग्यता 10वीं पास</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/trainees-vacancies-in-hindustan-newsprint-limited/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Nov 2017 14:00:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/trainees-vacancies-in-hindustan-newsprint-limited/</guid>
      <description>लिमिटेड में ट्रेनी के पद पर भर्तियों के लिए आवेदन आमंत्रित क‌िए गए हैं। एंड पेपर में डिप्लोमा या 10वीं इसके लिए आवेदन कर सकते हैं। जानिए पूरी प्रक्रिया&amp;hellip; हिंदुस्तान न्यूजप्रिंट लिमिटेड (HNL)
कुल पदः 40
शैक्षणिक योग्यताः पल्प एंड पेपर में डिप्लोमा/10वीं+संबंधित ट्रेड में ट्रेड प्रमाणपत्र (NTC/ITI)
आयु सीमाः HNL के नियमानुसारवेबसाइटः पद का विवरणः कंपनी ट्रेनी/एडवांस्ड ट्रेनी
आवेदन शुल्कः सभी वर्गों के लिए निःशुल्क
आवेदन पहुंचने की अंतिम तिथिः 25 नवंबर, 2017</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नेशनल इंस्टीट्यूट ऑफ टेक्नोलॉजी में निकलीं वैकेंसी, मुफ्त में करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-in-national-institute-of-technology/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Nov 2017 13:39:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-in-national-institute-of-technology/</guid>
      <description>ऑफ टेक्नोलॉजी में विभिन्न पदों पर आवेदन आमंत्रित क‌िए गए हैं। इसके लिए आप में आवेदन कर सकते हैं। यहां जान लीजिए पूरी प्रक्रिया&amp;hellip; नेशनल इंस्टीट्यूट ऑफ टेक्नोलॉजी(NIT), कालीकट
कुल पदः 122
शैक्षणिक योग्यताः संबंधित ट्रेड/ विषय में डिप्लोमा/आईटीआई/ बीटेक/ बीएससी/एमएससी (विभागानुसार)
आयु सीमाः अधिकतम 27 वर्षआवेदन शुल्कः निःशुल्क
पद का विवरणः टेक्निकल असिस्टेंट (अलग-अलग विभागों के अंतर्गत), वेबसाइटः चयनः साक्षात्कार के माध्यम सेसाक्षात्कार स्‍थलः डिपार्टमेंट ऑफ नेशनल इंस्टीट्यूट ऑफ टेक्नोलॉजी, कालीकट ऐसे करें आवेदनः निर्धारित प्रारूप में आवेदन पत्र को भरें और साथ में प्रमाणपत्रों की मूल प्रतियों एवं उनकी फोटोकॉपी को लेकर 04/05/06 दिसंबर, 2017 (विभागानुसार) को निर्धारित साक्षात्कार स्‍थल पर प्रातः 8:00 बजे पहुंचें।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>12वीं पास के लिए Air India में निकली वैकेंसी, 25,000 सैलरी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/217-vacancies-for-air-india-trainee-pilot-salary-rs-25000-per-month/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Sep 2017 13:50:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/217-vacancies-for-air-india-trainee-pilot-salary-rs-25000-per-month/</guid>
      <description>(Air India Limited) ने Senior Trainee Pilots और Trainee Pilot के पदों के लिए नोटिफिकेशन जारी कर आवेदन आमंत्रित किया है।  पढ़ें-  पद का विवरण: सीनियर ट्रेनी पायलट, ट्रेनी पायलट
कुल पदः 217
आयु सीमा: तय नहीं
शैक्षणिक योग्यता: मान्यता प्राप्त संस्थान से 12वीं कक्षा पास की हो।
आवेदन की अंतिम तिथि: 25 सितंबर 2017
ऐसे करें आवेदन: आवेदन करने के लिए उम्मीदवार General Manager (Personnel), Air India Limited, HeadquartersAirlines House,113, Gurudwara Rakab Ganj Road, New Delhi-110001 पर अपने सभी डॉक्यूमेंट भेज दें। इंटरव्‍यू के आधार पर चयन होगा।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>सीएम योगी आदित्यनाथ सरकार का बड़ा फैसला, अब बिना इंटरव्यू मिलेगी ग्रुप B, C, D में नौकरी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/cm-yogi-government-decides-to-end-interview-in-government-jobs-in-group-b-c-d/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Aug 2017 11:55:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/cm-yogi-government-decides-to-end-interview-in-government-jobs-in-group-b-c-d/</guid>
      <description>उत्तर प्रदेश सरकार ने मंत्रिपरिषद की बैठक में ग्रुप ‘बी’ के सभी अराजपत्रित पद, समूह ‘सी’ एवं ‘डी’ के पदों के लिए साक्षात्कार समाप्त करने का फैसला लिया। बैठक के बाद जारी एक बयान में बताया कि मुख्यमंत्री की अध्यक्षता में सम्पन्न बैठक में सभी सरकारी नौकरियों में ग्रुप ‘बी’ के सभी अराजपत्रित पद, समूह ‘सी’ एवं ‘डी’ के पदों के लिए साक्षात्कार समाप्त करने का फैसला लिया गया है।  मंत्रिपरिषद की बैठक में उत्तर प्रदेश आवास एवं विकास परिषद द्वारा हुडको से 1000 करोड़ रुपये ऋण लिए जाने के प्रस्ताव को मंजूरी दी गई है। इसके अलावा उत्तर प्रदेश राज्य विद्युत उत्पादन निगम, उप्र जल विद्युत निगम एवं उप्र पावर ट्रांसमिशन कारपोरेशन के कार्मिकों को सातवे वेतन आयोग का लाभ दिए जाने सम्बन्धी प्रस्ताव को भी मंजूरी दे दी।  पढ़ें-   इसके अलावा उत्तर प्रदेश के मुख्यमंत्री योगी आदित्यनाथ ने कहा कि उनकी सरकार अगले पांच सालों में 70 लाख युवाओं को अपने कार्यक्रमों के माध्यम से रोजगार के अवसर उपलब्ध कराएगी।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Indian Army में निकली वैकेंसी, जल्‍द करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/indian-army-is-hiring-for-various-posts-know-how-to-apply/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Aug 2017 11:33:48 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/indian-army-is-hiring-for-various-posts-know-how-to-apply/</guid>
      <description>ने नोटिफिकेशन जारी कर सोल्‍जर एसिसटेंट और सोल्‍जर नर्सिंग असिसटेंट जैसे कई पदों के लिए आवेदन आमंत्रित किए हैं। इच्छुक उम्मीदवार 31 अगस्त तक आवेदन कर सकते हैं।
पदों का विवरण: सोल्‍जर टेक्निकल, सोल्‍जर नर्सिंग असिसटेंट पढ़ें- 
आयु सीमा: न्यूनतम आयु 17 वर्ष और अधिकतम आयु 23 वर्ष होनी चाहिए।
शैक्षणिक योग्यता: सोल्‍जर टेक्निकल के लिए कक्षा 12वीं को साइंस से पास किया हो। फिजिक्‍स, केमिस्‍ट्री, मैथ्‍स और इंग्लिश सब्‍जेक्‍अ हों। कम से कम 50 फीसदी अंक हों। अभ्‍यर्थी ने कक्षा 10 को 50 प्रतिशत अंकों के साथ AICTE मान्‍यता प्राप्‍त संस्‍थान से पास किया हो।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>35 की उम्र तक होने लगती है नौकरी से नफरत, रिसर्च में हुआ खुलासा</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/at-the-age-of-35-why-do-you-start-hating-your-job/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Aug 2017 16:07:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/at-the-age-of-35-why-do-you-start-hating-your-job/</guid>
      <description>हर किसी को अपनी से कोई न कोई शिकायत अवश्य रहती है। अमेरिका में हुए एक हालिया अध्ययन में देखा गया है कि करीब 75 फीसदी कर्मचारी अपने कार्य में पूरी रुचि नहीं लेते। ये समस्या 35 की उम्र के बाद और बढ़ जाती है। ह्यूमन रिसोर्स फर्म रॉबर्ट हाफ यूके द्वारा कराए गए सर्वे में एक नई बात सामने आई है। 35 साल से ज्यादा उम्र के 6 में से हर 1 ब्रिटिश वर्कर्स ने बताया कि वे जॉब में खुशी महसूस नहीं करते हैं। 2,000 से ज्यादा लोगों पर यह सर्वे किया गया था।  55 साल से ज्यादा उम्र के करीब एक तिहाई लोगों ने बताया कि उनको महसूस होता है कि उनके काम को सराहा नहीं जाता है जबकि 16 फीसदी ने कहा कि वर्कप्लेस पर उनका कोई फ्रेंड नहीं है। सिटी ऐंड गिल्ड्स के एक पोल में यह बात सामने आई की उम्रदराज वर्कर्स के पांचवें हिस्से का मानना था कि उनके एंप्लॉयर्स सभी आयु वर्ग स्टाफ को वैल्यू नहीं देता है। पढ़ें-   35 की उम्र के बाद कर्मचारियों को लगने लगता है कि उनकी कम्पनी में उन्हें पर्याप्त महत्व नहीं दिया जा रहा है। ऐसी समस्या हाई रैंकिंग पोजिशन वाले एंप्लॉयिस के साथ ज्यादा देखने को मिलती है। उनको लगता है कि करियर को आगे बढ़ाने के लिए वे कुछ नहीं कर पा रहे हैं। </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>