<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>JOBS</title>
    <link>http://aadhaarcardnews.in/job/</link>
    <description>Recent content on JOBS</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 05 Dec 2017 12:16:41 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://aadhaarcardnews.in/job/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>IISER में सॉफ्टवेयर डेवलपर बनने का मौका, जल्द करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-indian-institutes-of-science-education-and-research-for-software-developer-post/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2017 12:16:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-indian-institutes-of-science-education-and-research-for-software-developer-post/</guid>
      <description>इंडियन इंस्टीट्यूट ऑफ साइंस एजुकेशन एंड रिसर्च, भोपाल में सॉफ्टवेयर डेवलपर के पदों पर वैकेंसी निकली है। इसके लिए आवेदन आमंत्रित क‌िए गए हैं। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... आईआईएसईआर, भोपाल
कुल पद- 03
पदों का विवरण: सॉफ्टवेयर डेवलपर (प्रोजेक्ट जूनियर इंजीनियर)
वेबसाइट: iiserb.ac.in शैक्षणिक योग्यता: कंप्यूटर साइंस में बीटेक/ कंप्यूटर एप्लिकेशन या समकक्ष में परास्नातक डिग्री व संबंधित क्षेत्र में तीन वर्ष का अनुभव</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इलेक्ट्रॉनिक्स कॉर्पोरेशन ऑफ इंडिया लिमिटेड में वैकेंसी, अंतिम तारीख 22 दिसंबर</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-electronics-corporation-of-india-limited-last-date-of-application-22-december/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2017 11:53:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-electronics-corporation-of-india-limited-last-date-of-application-22-december/</guid>
      <description>इलेक्ट्रॉनिक्स कॉर्पोरेशन ऑफ इंडिया लिमिटेड में ग्रेजुएट इंजीनियरिंग ट्रेनी के पदों पर वैकेंसी। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  इलेक्ट्रॉनिक्स कॉर्पोरेशन ऑफ इंडिया लिमिटेड
पद संख्या: 66
पद का विवरण: ग्रेजुएट इंजीनियरिंग ट्रेनी
शैक्षणिक योग्यता: संबंधित ट्रेड में न्यूनतम 65 प्रतिशत अंकों से इंजीनियरिंग डिग्री होनी चाहिए। आवेदन शुल्क: 500 रुपये
आयु सीमा: 18 से 25 वर्ष</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>NHM में क्वालिटी मैनेजर बनने का मौका, अंतिम तारीख 21 दिसंबर</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-national-health-mission-on-854-post-last-date-of-application-21-december/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2017 11:36:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-national-health-mission-on-854-post-last-date-of-application-21-december/</guid>
      <description>नेशनल हेल्थ मिशन में क्वालिटी मैनेजर समेत अन्य पदों के लिए भर्ती होनी है। इसके लिए आवेदन आमंत्रित क‌िए गए हैं। शैक्षणिक योग्यता पदों के अनुसार अलग-अलग हैं। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... नेशनल हेल्‍थ मिशन, उत्तर प्रदेश
पदों का विवरण: असिस्टेंट, डाटा अकाउंटेंट कम डीईओ, डीईआईसी मैनेजर, क्वालिटी मैनेजर इत्यादि
पद संख्याः 854
वेबसाइट: www.upnrhm.gov.in शैक्षणिक योग्यता: पदानुसार
आयु सीमा: अधिकतम 40/45 वर्ष (पदों के अनुसार अलग-अलग)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>रेलवे में जूनियर क्लर्क के पदों पर बंपर वैकेंसी, योग्यता 12वीं पास</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-the-railways-for-the-posts-of-junior-clerk-eligibility-12th-pass/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2017 11:17:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-the-railways-for-the-posts-of-junior-clerk-eligibility-12th-pass/</guid>
      <description>रेलवे रिक्रूटमेंट सेल ने जूनियर क्लर्क-कम-टाइपिस्ट के पदों पर वैकेंसी निकाली हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  रेलवे में 12वीं पास की जरूरत
रेलवे रिक्रूटमेंट सेल (www.rrccr.com)
कुल पदः 150 पद का विवरण: जूनियर क्लर्क-कम-टाइपिस्ट
शैक्षणिक योग्यता: 50 प्रतिशत अंकों से 12वीं पास या समकक्ष परीक्षा उत्तीर्ण और अंग्रेजी में 30 शब्द प्रति मिनट, जबकि हिंदी में 25 शब्द प्रति मिनट की टाइपिंग गति।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IIM में लाइब्रेरी असिस्टेंट के पदों पर ‌वैकेंसी, भर्ती इंटरव्यू के आधार पर</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-iim-lucknow-for-library-assistant-posts-recruitment-on-the-basis-of-interview/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2017 14:42:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-iim-lucknow-for-library-assistant-posts-recruitment-on-the-basis-of-interview/</guid>
      <description>IIM, लखनऊ में लाइब्रेरी असिस्टेंट के पद पर वैकेंसी निकली है। इसके लिए आवेदन आमंत्रित क‌िए गए हैं। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है। आवेदन से जुड़ी जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip; IIM, लखनऊ (www.iiml.ac.in)
पद का विवरण : लाइब्रेरी असिस्टेंट
शैक्षणिक योग्यता : 60 प्रतिशत अंकों से MLIS डिग्री के साथ LIBSYS सॉफ्टवेयर व कंप्यूटर की जानकारी एवं 03 वर्ष का अनुभव आयु सीमा : अधिकतम 35 वर्ष (30 नवंबर, 2017 तक)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>रेलवे में सीनियर एवं जूनियर टेक्निकल असिस्टेंट बनने का मौका, भर्ती इंटरव्यू के आधार पर</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-konkan-railway-corporation-limited-for-senior-and-junior-technical-assistant/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2017 13:28:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-konkan-railway-corporation-limited-for-senior-and-junior-technical-assistant/</guid>
      <description>कोंकण रेलवे कॉर्पोरेशन लिमिटेड में सीनियर एवं जूनियर टेक्निकल असिस्टेंट के पदों पर वैकेंसी निकली है। शैक्षणिक योग्यता पदों के अनुसार अलग-अलग हैं। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... कोंकण रेलवे कॉर्पोरेशन लिमिटेड 
कुल पद : 14
पदों का नाम : सीनियर टेक्निकल असिस्टेंट एवं जूनियर टेक्निकल असिस्टेंट शैक्षणिक योग्यता : 60% अंकों से सिविल इंजीनियरिंग में पूर्णकालिक डिग्री/डिप्लोमा (पदानुसार) एवं अनुभव</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> WBHRB ने निकाली फूड सेफ्टी ऑफिसर के पदों पर वैकेंसी, 11 दिसंबर तक करें रजिस्ट्रेशन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-wbhrb-for-the-posts-of-food-safety-officer-registration-till-11-december/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2017 13:04:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-wbhrb-for-the-posts-of-food-safety-officer-registration-till-11-december/</guid>
      <description>पश्चिम बंगाल हेल्‍थ रिक्रूटमेंट बोर्ड (WBHRB) ने फूड सेफ्टी ऑफिसर के पदों पर वैकेंसी निकाली है। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार वेबसाइट पर जाएं और 11 दिसंबर तक अपना पंजीकरण कर दें, इसके बाद दिए गए निर्देशों के अनुसार 19 दिसंबर, 2017 तक ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें...  पश्चिम बंगाल हेल्‍थ रिक्रूटमेंट बोर्ड (WBHRB)
कुल पद : 179
पद का नाम : फूड सेफ्टी ऑफिसर  शैक्षणिक योग्यताः फूड टेक्नोलॉजी या डेयरी टेक्नोलॉजी या अन्य निर्धारित ट्रेड में स्नातक डिग्री या अन्य</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इलेक्ट्रिसिटी कॉर्पोरेशन लिमिटेड में इंस्ट्रूमेंट मैकेनिक के पदों पर भर्ती, अंतिम तारीख 11 दिसंबर</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-electricity-corporation-limited-for-instrument-mechanic-posts-last-date-11-dec/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2017 12:12:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-electricity-corporation-limited-for-instrument-mechanic-posts-last-date-11-dec/</guid>
      <description>गुजरात स्टेट इलेक्ट्रिसिटी कॉर्पोरेशन लिमिटेड में इंस्ट्रूमेंट मैकेनिक के पदों पर वैकेंसी निकली हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  गुजरात स्टेट इलेक्ट्रिसिटी कॉर्पोरेशन लिमिटेड 
कुल पद : 44
पद का नाम : इंस्ट्रूमेंट मैकेनिक शैक्षणिक योग्यता : इंस्ट्रूमेंट एंड कंट्रोल में पूर्णकालिक डिप्लोमा
आयु सीमा : सामान्य वर्ग के लिए अधिकतम 35 वर्ष (06 नवंबर, 2017 के आधार पर)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बीई/बीटेक डिग्री धारक युवाओं के लिए सरकारी भर्ती का मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/government-job-for-b-tech-degree-holder/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Dec 2017 13:30:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/government-job-for-b-tech-degree-holder/</guid>
      <description>‌ युवाओं के लिए सरकारी भर्ती का सुनहरी मौका है। के जरिये नियुक्ति होगी। आवेदन से जुड़ी जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip; MAPIT ()
पदों का विवरण : जीआईएस बिजनेस एनालिस्ट लीड, जीआईएस सॉफ्टवेयर मैनेजर इत्यादि (कुल पद: 06)
शैक्षणिक योग्यता : संबंधित ट्रेड में बीई/बीटेक डिग्री अथवा पोस्ट ग्रेजुएट डिग्री (पदानुसार) या अन्य निर्धारित योग्यताएं व अनुभवआयु सीमा : MAPIT के नियमानुसार
आवेदन शुल्क : सभी वर्ग के लिए निःशुल्क</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>जनकपुर सुपर स्पेशिएलिटी हॉस्पिटल में टेक्नीशियन सहित कई पदों पर वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-technician-in-janakpur-super-specialty-hospital-new-delhi/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Dec 2017 12:41:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-technician-in-janakpur-super-specialty-hospital-new-delhi/</guid>
      <description>स्थित जनकपुर सुपर स्पेशिएलिटी हॉस्पिटल में सहित कई पदों पर वैकेंसी निकली है। आवेदकों का चयन लिखित परीक्षा/साक्षात्कार पर किया जाएगा। आवेदन से जुड़ी जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip; JSSHS ()
कुल पद : 11
पदों का नाम : क्लिनिकल साइकोलॉजिस्ट, ईईजी एंड ईएमजी टेक्नीशियन, लैब टेक्नीशियन इत्यादि
शैक्षणिक योग्यता : पदों के अनुसार अलग-अलगआयु सीमा : 18 से 27 वर्ष
साक्षात्कार/लिखित परीक्षा की तिथि : 26 दिसंबर, 2017</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>गुजरात स्टेट इलेक्ट्रिसिटी कॉर्पोरेशन लिमिटेड में 110 पदों पर वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-electrical-assistant-in-gujarat-state-electricity-corporation-limited/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Dec 2017 12:20:44 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-electrical-assistant-in-gujarat-state-electricity-corporation-limited/</guid>
      <description>स्टेट इलेक्ट्रिसिटी कॉर्पोरेशन लिमिटेड में 110 पदों पर निकली है। उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और दिए गए निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें। आवेदन से जुड़ी जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip; GSECL में विद्युत सहायक के पद रिक्त
गुजरात स्टेट इलेक्ट्रिसिटी कॉर्पोरेशन लिमिटेड
कुल पद : 110
पद का विवरण : विद्युत सहायक (विभिन्न ट्रेडों में)वेबसाइट :
शैक्षणिक योग्यता : संबंधित ट्रेड में बीई/बीटेक डिग्री</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>गुवाहाटी उच्च न्यायालय में स्टेनोग्राफर समेत कई पदों पर वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-stenographer-in-guwahati-high-court/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Dec 2017 11:53:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-stenographer-in-guwahati-high-court/</guid>
      <description>में स्टेनोग्राफर समेत कई पदों पर निकलीं हैं। आवेदन करने वालों की आयु 18 से 46 वर्ष के बीच होनी चाहिए। आवेदन से जुड़ी जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip; गुवाहाटी उच्च न्यायालय ()
कुल पद : 14
पदों का विवरण : स्टेनोग्राफर ग्रेड-II एवं ग्रेड- III, जूनियर एडमिस्ट्रेटिव, लाइब्रेरी असिस्टेंट, ड्राइवर, अटेंडेंट इत्यादि
शैक्षणिक योग्यता : पदों के अनुसार निर्धारित शैक्षणिक एवं अन्य कौशल आयु सीमा : 18 से 46 वर्ष आवेदन शुल्क : GEN- 250 रुपये तथा SC/ST/OBC/MOBC- 150 रुपये</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ECIL में टेक्निकल ऑफिसर बनने का मौका, इंटरव्यू की तारीख 18 दिसंबर</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-electronics-corporation-of-india-limited-for-technical-officer/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Dec 2017 10:28:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-electronics-corporation-of-india-limited-for-technical-officer/</guid>
      <description>इलेक्ट्रॉनिक्स कॉर्पोरेशन ऑफ इंडिया लिमिटेड में टेक्निकल ऑफिसर बनने का मौका है। भर्ती सिर्फ इंटरव्यू के आधार पर की जाएंगी। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... पद का विवरण : टेक्निकल ऑफिसर
शैक्षणिक योग्यता : न्यूनतम 60 प्रतिशत अंकों के साथ इलेक्ट्रॉनिक्स एंड कम्युनिकेशन में इंजीनियरिंग डिग्री एवं 02 वर्ष का अनुभव
वेबसाइट : www.ecil.co.in आयु सीमा : अधिकतम 30 वर्ष (31 अक्टूबर, 2017 तक)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>BSF में स्टाफ नर्स और फार्मासिस्ट के पदों पर भर्ती, योग्यता 10वीं पास </title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-bsf-for-staff-nurses-and-pharmacists-qualification-10th-pass/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Dec 2017 10:14:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-bsf-for-staff-nurses-and-pharmacists-qualification-10th-pass/</guid>
      <description>बॉर्डर सिक्योरिटी फोर्स (BSF) में स्टाफ नर्स और फार्मासिस्ट के पदों पर भर्ती की जा रही हैं। योग्यता 10वीं पास रखी गई हैं। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... बॉर्डर सिक्योरिटी फोर्स (BSF) 
कुल पद : 33
पदों का नाम : स्टाफ नर्स, फार्मासिस्ट इत्यादि
वेबसाइट : bsf.nic.in शैक्षणिक योग्यता : 10वीं उत्तीर्ण होने के साथ अन्य निर्धारित योग्यताएं व अनुभव
आयु सीमा : 18/21 वर्ष से 23/25/30 वर्ष (पदानुसार) आवेदन शुल्क : सामान्य व ओबीसी वर्ग के लिए 200/100 रुपये (पदानुसार) तथा महिला समेत अन्य वर्ग के लिए निःशुल्क</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>एअर इंडिया में हैंडीमैन के पदों पर भर्ती, इंटरव्यू के लिए ये है तारीख</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-air-india-for-handyman-posts-date-of-interview-09december/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Dec 2017 09:45:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-air-india-for-handyman-posts-date-of-interview-09december/</guid>
      <description>एअर इंडिया ट्रांसपोर्ट सर्विसेज लिमिटेड में हैंडीमैन के पदों पर भर्ती की जा रही है। चयन सिर्फ इंटरव्यू के आधार पर होगा। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... कुल पद : 100
पद का नाम : हैंडीमैन शैक्षणिक योग्यताः मुंबई एयरपोर्ट में न्यूनतम छह माह का अनुभव एवं अन्य निर्धारित योग्यताएं आयु सीमा : अधिकतम 28 वर्ष (01 दिसंबर, 2017 के आधार पर)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>HPSC ने निकाली डेंटल सर्जन के लिए वैकेंसी, अंतिम तारीख 15 दिसंबर</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-hpsc-for-dental-surgeon-post-last-date-for-application-is-december-15/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Dec 2017 09:23:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-hpsc-for-dental-surgeon-post-last-date-for-application-is-december-15/</guid>
      <description>हरियाणा लोक सेवा आयोग (HPSC) ने डेंटल सर्जन के लिए वैकेंसी निकाली है। आवेदन के लिए अंतिम तारीख 15 दिसंबर रखी गई है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... हरियाणा लोक सेवा आयोग (HPSC) 
कुल पद : 74
पद का नाम : डेंटल सर्जन (श्रेणी- II) शैक्षणिक योग्यता : डेंटल सर्जरी में स्नातक डिग्री या डेंटल साइंस में लाइसेंसिएट/अन्य, इसके अलावा निर्धारित अनुभव।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नेशनल इंस्टीट्यूट ऑफ हेल्‍थ एंड फैमिली वेलफेयर में बनें प्रोजेक्ट अफसर </title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-project-officer-in-national-institute-of-health-and-family-welfare/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2017 12:06:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-project-officer-in-national-institute-of-health-and-family-welfare/</guid>
      <description>में प्रोजेक्ट अफसर के पद पर वैकेंसी हैं। सभी वर्ग के लिए निःशुल्क हैं। आवेदन की ज्यादा जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें.. NIHFW ()
पदों का विवरणः सीनियर प्रोजेक्ट ऑफिसर- IT एवं जूनियर प्रोजेक्ट ऑफिसर- IT
कुल पदः 03
चयनः साक्षात्कार के आधार पर।शैक्षणिक योग्यताः कंप्यूटर साइंस/इन्फॉर्मेशन टेक्नोलॉजी में M.C.A./B.E./B.Tec एवं निर्धारित अनुभव
आयु सीमाः अधिकतम 40 वर्ष
आवेदन शुल्कः सभी वर्ग के लिए निःशुल्कऐसे करें आवेदन : उम्मीदवार निर्धारित प्रारूप में आवेदन पत्र भरें और मांगे गए सभी शैक्षणिक प्रमाणपत्रों एवं अन्य दस्तावेजों की प्रतियों को संलग्न कर ‘डिप्टी डायरेक्टर (एडमिन), नेशनल इंस्टीट्यूट ऑफ हेल्‍थ एंड फैमिली वेलफेयर, बाबा गंग नाथ मार्ग, मुनिरका, नई दिल्ली- 110067’ के पते पर भेज दें।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>भारत इलेक्ट्रॉनिक्स लिमिटेड में डिप्टी इंजीनियर के पद पर वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-deputy-engineer-in-bharat-electronics-limited/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2017 11:22:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-deputy-engineer-in-bharat-electronics-limited/</guid>
      <description>लिमिटेड में डिप्टी इंजीनियर के पद पर वैकेंसी निकली हैं। लिखित परीक्षा एवं के आधार पर चयन होगा। आवेदन की ज्यादा जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें.. डिप्टी इंजीनियर के पद रिक्त
भारत इलेक्ट्रॉनिक्स लिमिटेड (BEL)
पद संख्याः 18
पद का नामः डिप्टी इंजीनियर/E-II (इलेक्ट्रॉनिक्स)
शैक्षणिक योग्यताः संबंधित ट्रेड में बीई/बीटेक/बीएससी इंजी./एमआईई एवं न्यूनतम 03 वर्ष का अनुभव
आयु सीमाः अधिकतम 28 वर्ष (01 नवंबर, 2017 के आधार पर)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>रिजर्व बैंक ऑफ इंडिया में ऑफिस अटेंडेंट के पदों पर भर्ती, योग्यता 10वीं </title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-office-attendant-in-reserve-bank-of-india/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2017 10:54:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-office-attendant-in-reserve-bank-of-india/</guid>
      <description>में ऑफिस अटेंडेंट के पदों पर भर्ती निकली हैं। उम्मीदवार संबंधित पर जाएं और दिए गए निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें। रिजर्व बैंक ऑफ इंडिया (RBI)
पद संख्याः 526
शैक्षणिक योग्यताः 10वीं उत्तीर्ण/ समकक्ष योग्यता
आयु सीमाः न्यूनतम 18 वर्ष एवं अधिकतम 25 वर्ष (01 नवंबर, 2017 के आधार पर)
पद का विवरणः ऑफिस अटेंडेंट
आवेदन शुल्कः एससी/एसटी/ पीडब्‍ल्यूडी/ पूर्व-कर्मचारी वर्ग को 50 रुपये तथा सामान्य व ओबीसी वर्ग को 450 रुपये जमा करने होंगे।ऐसे करें आवेदनः उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और दिए गए निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें और उसके प्रिंटआउट को सुरक्षित अपने पास रख लें।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>अखिल भारतीय आयुर्विज्ञान संस्थान में लॉ अफसर समेत कई पदों पर वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-law-officers-in-all-india-institute-of-medical-sciences/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2017 10:37:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-law-officers-in-all-india-institute-of-medical-sciences/</guid>
      <description>में लॉ अफसर समेत कई पदों पर वैकेंसी निकली है। पद के अनुसार रखी गई है। आवेदन की ज्यादा जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें..  लॉ ऑफिसर समेत अन्य पद
अखिल भारतीय आयुर्विज्ञान संस्थान, रायपुर
पद संख्याः 31
पदों का विवरणः अकाउंट्स ऑफिसर, असिस्टेंट नर्सिंग सुपरिंटेंडेंट, डिप्टी मेडिकल सुपरिंटेंडेंट इत्यादि
शैक्षणिक योग्यताः पदानुसारआयु सीमाः न्यूनतम 21&amp;frasl;30 वर्ष एवं अधिकतम 35&amp;frasl;40 वर्ष (पदों के अनुसार)
पदों का विवरणः अकाउंट्स ऑफिसर, असिस्टेंट नर्सिंग सुपरिंटेंडेंट, डिप्टी मेडिकल सुपरिंटेंडेंट इत्यादि</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नेशनल एल्युमिनियम कंपनी लिमिटेड  में सुनहरा मौका, ग्रेड-II और III के लिए भर्ती</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-laboratory-assistant-in-national-aluminum-company-limited/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2017 07:44:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-laboratory-assistant-in-national-aluminum-company-limited/</guid>
      <description>ने रिक्तियों की नई विज्ञप्ति जारी की है। ये सभी II और III ग्रेड वालों के लिए जारी की है।  पद संख्याः 09 पदों का विवरण : लेबोरेटरी असिस्टेंट ग्रेड-III, जूनियर अकाउंट ग्रेड-II, असिस्टेंट ग्रेड-III इत्यादि (कुल पद : 09) शैक्षणिक योग्यता : पदानुसार
वेबसाइट : आयु सीमा : सामान्य वर्ग के अभ्यर्थियों के लिए अधिकतम 45 वर्ष (31 दिसंबर, 2017 तक)
आवेदन शुल्क : निःशुल्‍कऐसे करें आवेदन : उम्मीदवार निर्धारित प्रारूप में आवेदन पत्र को भरें व उसके साथ में तीन पासपोर्ट आकार की फोटो एवं मांगे गए सभी शैक्षणिक प्रमाणपत्रों की स्वप्रमाणित प्रतियों को संलग्न कर ‘जूनियर मैनेजर (एचआरडी), रिक्रूटमेंट सेल, एचआरडी डिपार्टमेंट, एस एंड पी कॉम्‍प्लेक्स, नालको, नालकोनगर-अंगुल (ओडिशा)-759145’ के पते पर भेजें।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>वैपकॉस लिमिटेड में इंजीनियर,अकाउंट असिस्टेंट सहित कई पदों के लिए भर्ती</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/engineer-and-other-various-vacancies-in-wapcos-limited-pune/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2017 07:44:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/engineer-and-other-various-vacancies-in-wapcos-limited-pune/</guid>
      <description>में इंजीनियर और अकाउंट असिस्टेंट सहित ऑफिस असिस्टेंट,, स्वीपर और कुक के लिए रिक्तियां। इच्छुक आवेदक जल्द करें एप्लाई।  वैपकॉस लिमिटेड () पद संख्याः 16 पदों का नाम : इंजीनियर, अकाउंट असिस्टेंट, ऑफिस असिस्टेंट, फील्ड असिस्टेंट, स्वीपर, कुक इत्यादि शैक्षणिक योग्यता : पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित
आयु सीमा : अधिकतम 30&amp;frasl;35 वर्ष (पदों के अनुसार)
आवेदन शुल्क : निःशुल्कऐसे करें आवेदन : इच्छुक उम्मीदवार निर्धारित प्रारूप में आवेदन पत्र को भरें और साथ में मांगे गए सभी शैक्षणिक प्रमाणपत्रों एवं अन्य दस्तावेजों की प्रतियों को संलग्न कर 06 दिसंबर, 2017 तक निर्धारित पते पर भेज दें।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>भारतीय सेना में भर्ती का मौका, जल्द ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/various-vacancies-in-assam-rifles/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2017 07:43:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/various-vacancies-in-assam-rifles/</guid>
      <description>में टेक्निकल और की नौकरी का अच्छा मौका है। सभी वर्ग के लिए अलग-अगल योग्यता रखी गई है।   पद संख्याः 754 पदों का विवरण : क्लर्क, स्टाफ नर्स, हिंदी ट्रांसलेटर, पर्सनल असिस्टेंट, लाइनमैन, सर्वेयर इत्यादि शैक्षणिक योग्यता : पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित आयु सीमा : 21-28 वर्ष/18-23 वर्ष/ 18-25 वर्ष/ 20-28 वर्ष (पदानुसार)
ऐसे करें आवेदन : उम्मीदवार आवेदन पत्र के साथ सभी शैक्षणिक एवं अन्य प्रमाणपत्रों की स्वप्रमाणित प्रतियों को संलग्न कर ‘डायरेक्टोरेट, असम राइफल्स, रिक्रूटमेंट ब्रांच, लैत्कोर, शिलांग (मेघालय)-793010’ के पते पर भेज दें।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>चाहिए ऑफिस असिस्टेंट की नौकरी, तो ऐसे अप्लाई करें ग्रैजुएट्स</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-office-assistant-in-odisha-power-transmission-corporation-limited/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2017 07:43:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-office-assistant-in-odisha-power-transmission-corporation-limited/</guid>
      <description>पावर ट्रांसमिशन कॉर्पोरेशन लिमिटेड में स्नातक डिग्री वालों के लिए नौकरी का सुनहरा मौका है। यहां पर के लिए कई पदों के लिए रिक्तियां हैं।  पद का नाम : ऑफिस असिस्टेंट शैक्षणिक योग्यता : किसी भी विषय में स्नातक डिग्री/समकक्ष एवं कंप्यूटर एप्लिकेशन की पर्याप्त जानकारी आयु सीमा : 21 से 32 वर्ष (01 नवंबर, 2017 के आधार पर) पद संख्याः 60
ऐसे करें आवेदन : उम्मीदवार वेबसाइट पर जाएं और दिए गए निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>DU में एमटीएस के पदों पर भर्ती, योग्यता 10वीं पास</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-to-mts-positions-in-university-of-delhi-qualification-10th-pass/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Nov 2017 12:17:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-to-mts-positions-in-university-of-delhi-qualification-10th-pass/</guid>
      <description>दिल्ली विश्वविद्यालय (DU) में मल्टी टास्किंग स्टाफ (एमटीएस) के पदों पर वैकेंसी निकली हैं। इसके लिए योग्यता 10वीं पास रखी गई है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... दिल्ली विश्वविद्यालय (DU)
पद का विवरण: मल्टी टास्किंग स्टाफ (एमटीएस)
शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त बोर्ड से विज्ञान में 10वीं पास आवेदन शुल्कः सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है।
ऐसे करें आवेदन : उम्मीदवार उपरोक्त वेबसाइट से आवेदन पत्र के निर्धारित प्रारूप को डाउनलोड कर उसे भरें और अपने शैक्षिक दस्‍तावेजों की मूल व उनकी छायाप्रतियों के साथ पासपोर्ट आकार की दो फोटो लेकर निर्धारित स्‍थल पर पहुंचें।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>स्पेस एप्लिकेशन सेंटर में रिसर्च एसोसिएट, प्रोजेक्ट फेलो और प्रोजेक्ट असिस्टेंट के पदों पर वैकेंसी </title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-the-space-application-center-for-the-posts-of-research-associate-project-assistant/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Nov 2017 12:08:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-the-space-application-center-for-the-posts-of-research-associate-project-assistant/</guid>
      <description>हरियाणा स्पेस एप्लिकेशन सेंटर में रिसर्च एसोसिएट, प्रोजेक्ट फेलो, प्रोजेक्ट असिस्टेंट और जूनियर प्रोजेक्ट असिस्टेंट बनने का मौका है। इसके लिए आवेदन आमंत्रित क‌िए गए हैं। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... हरियाणा स्पेस एप्लिकेशन सेंटर (harsac.org)
पद संख्या: 29
पदों का विवरण: रिसर्च एसोसिएट, प्रोजेक्ट फेलो, प्रोजेक्ट असिस्टेंट और जूनियर प्रोजेक्ट असिस्टेंट शैक्षणिक योग्यताः मांगे गए विषयों में स्नातक/परास्नातक डिग्री
आवेदन प्रक्रिया:  उम्मीदवार आवेदन पत्र के निर्धारित प्रारूप को भरें व मांगे गए सभी शैक्षणिक दस्तावेजों के साथ संलग्न कर निर्धारित पते पर भेजें।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>HPPSC में निकली वैकेंसी, एक्साइज एंड टैक्सेशन इंस्पेक्टर और एक्सटेंशन ऑफिसर बनने का मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-hppsc-for-excise-and-taxation-inspector-and-extension-officer-post/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Nov 2017 11:58:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-hppsc-for-excise-and-taxation-inspector-and-extension-officer-post/</guid>
      <description>हिमाचल प्रदेश लोक सेवा आयोग में स्नातक पास छात्रों के लिए एक्साइज एंड टैक्सेशन इंस्पेक्टर, इंस्पेक्टर ग्रेड-I, एक्सटेंशन ऑफिसर (इंडस्ट्रीज) के पदों पर वैकेंसी निकली हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  हिमाचल प्रदेश लोक सेवा आयोग
पद संख्या: 86
पदों का विवरण: एक्साइज एंड टैक्सेशन इंस्पेक्टर, इंस्पेक्टर ग्रेड-I, एक्सटेंशन ऑफिसर (इंडस्ट्रीज) इत्यादि। शैक्षणिक योग्यता: न्यूनतम स्नातक डिग्री</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नेशनल हेल्थ मिशन में स्टाफ नर्स और अन्य पदों के लिए वैकेंसी, जल्द करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-national-health-mission-for-staff-nurses-and-other-posts/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Nov 2017 11:54:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-national-health-mission-for-staff-nurses-and-other-posts/</guid>
      <description>नेशनल हेल्थ मिशन में स्टाफ नर्स और अन्य पदों के लिए वैकेंसी निकली है। इसके लिए आवेदन आमंत्रित क‌िए गए हैं। आवेदन से जुड़ी जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... नेशनल हेल्‍थ मिशन, हरियाणा
पद संख्याः 53
पदों का विवरण: स्टाफ नर्स, एएनएम, सेक्रेटेरियल असिस्टेंट, डीएमएचपी इत्यादि। शैक्षणिक योग्यता: पदानुसार
आयु सीमा: अधिकतम 40/ 55/ 65 वर्ष (पदानुसार)
आवेदन शुल्क: 100 रुपये
अंतिम तिथिः 12 दिसंबर, 2017 ऐसे करें आवेदनः उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और आवेदन पत्र को डाउनलोड कर उसे भरें व मांगे गए दस्तावेजों को संलग्न कर निर्धारित पते पर भेजें।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>भाभा एटॉमिक रिसर्च सेंटर में वॉक-इन-इंटरव्यू के जरिये हासिल करें नौकरी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-for-scientific-assistant-in-bhabha-atomic-research-centre/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Nov 2017 11:51:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-for-scientific-assistant-in-bhabha-atomic-research-centre/</guid>
      <description>भाभा एटॉमिक रिसर्च सेंटर (BARC) में वॉक-इन-इंटरव्यू के जरिये नौकरी हासिल करने का मौका है। आवेदन से जुड़ी जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip;   पढ़ें:-   भाभा एटॉमिक रिसर्च सेंटर (BARC) barc.gov.in
पद का विवरणः साइंटिफिक असिस्टेंट
शैक्षणिक योग्यताः बीएससी डिग्री के साथ न्यूक्लियर मेडिसिन टेक्नोलॉजी में पीजी डिप्लोमासाक्षात्कार तिथि : 07 दिसंबर, 2017
आवेदन शुल्क : सभी वर्ग के लिए आवेदन निःशुल्‍क
आयु सीमाः इन पदों पर 50 वर्ष तक के उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं।ऐसे करें आवेदनः उम्मीदवार उपरोक्त वेबसाइट से आवेदन पत्र के निर्धारित प्रारूप को डाउनलोड कर उसे भरें और अपने शैक्षिक दस्‍तावेजों की मूल व उनकी छायाप्रतियों के साथ पासपोर्ट आकार की दो फोटो लेकर निर्धारित साक्षात्कार स्‍थल ‘प्रथम तल कॉन्फ्रेंस रूम, बीएआरसी हॉस्पिटल, अणुशक्ति नगर, मुंबई-400094’ पर पहुंचें।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>वाइल्डलाइफ इंस्टीट्यूट ऑफ इंडिया में बायोलॉजिस्ट के पद पर वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-for-biologist-in-wild-life-institute-of-india/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Nov 2017 11:03:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-for-biologist-in-wild-life-institute-of-india/</guid>
      <description>वाइल्डलाइफ इंस्टीट्यूट ऑफ इंडिया (WII) में बायोलॉजिस्ट के पद पर वैकेसी निकली हैं। उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें। आवेदन से जुड़ी जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip;   पढ़ें:-  वाइल्डलाइफ इंस्टीट्यूट ऑफ इंडिया (WII)
पदों की संख्याः 59
पदों का नाम : रिसर्च बायोलॉजिस्ट, सीनियर बायोलॉजिस्ट, प्रोजेक्ट एसोसिएट और प्रोजेक्ट बायोलॉजिस्ट
शैक्षणिक योग्यता : निर्धारित विषयों में एमएससी डिग्री</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बिहार के कृषि विभाग में निकली 113 पदों पर वैकेंसी, योग्यता स्नातक</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-for-graduate-in-agriculture-department-of-bihar/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Nov 2017 10:39:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-for-graduate-in-agriculture-department-of-bihar/</guid>
      <description>बिहार सरकार के कृषि विभाग में 113 पदों पर वैकेंसी निकली हैं। सभी वर्ग के उम्मीदवार निःशुल्‍क आवेदन कर सकते हैं। आवेदन से जुड़ी जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip;  पढ़ें:- स्नातक/परास्नातकों के लिए अवसर
कृषि विभाग, बिहार सरकार (bameti.org)
पदों की संख्याः 113
शैक्षणिक योग्यताः स्नातक/ बीटेक/ बीएससी/ एमएससी/ बीसीए/ एमसीए (पदानुसार)आयु सीमा: अधिकतम 45 वर्ष
अंतिम तिथि : 20 दिसंबर, 2017
पदों का विवरण : स्टेट प्रोजेक्ट कोऑर्डिनेटर, एग्री.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>डॉ. राम मनोहर लोहिया हॉस्पिटल में जूनियर रेजीडेंट बनने का मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-for-junior-resident-in-dr-ram-manohar-lohia-hospital/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Nov 2017 10:24:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-for-junior-resident-in-dr-ram-manohar-lohia-hospital/</guid>
      <description>नई दिल्ली स्थित डॉ. राम मनोहर लोहिया हॉस्पिटल में जूनियर रेजीडेंट बनने का मौका है। आवेदक का चयन इंटरव्यू के आधार पर होगा। आवेदन से जुड़ी जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip;  पढ़ें:-  डॉ. राम मनोहर लोहिया हॉस्पिटल, नई दिल्ली
पदों की संख्याः 81
पद का नाम: जूनियर रेजीडेंट
शैक्षणिक योग्यता : मान्यताप्राप्‍त एमबीबीएस डिग्री या दिल्ली मेडिकल काउंसिल (DMC) में पंजीकृतआयु सीमा : 18 से 30 वर्ष</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>NHSRCL में सीनियर मैनेजर बनने का मौका, अंतिम तारीख 18 दिसंबर</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-national-high-speed-rail-corporation-limited-for-senior-manager-post-last-date-18-dec/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Nov 2017 10:47:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-national-high-speed-rail-corporation-limited-for-senior-manager-post-last-date-18-dec/</guid>
      <description>नेशनल हाई स्पीड रेल कॉर्पोरेशन लिमिटेड (एनएचएसआरसीएल) में सीनियर मैनेजर बनने का मौका है। आवेदन के लिए अंतिम तारीख 18 दिसंबर रखी गई है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... नेशनल हाई स्पीड रेल कॉर्पोरेशन लिमिटेड (एनएचएसआरसीएल )
वेबसाइट:  www.nhsrcl.in
पद का विवरण : सीनियर मैनेजर
कुल पद: 03  शैक्षणिक योग्यता :  मान्यताप्राप्त संस्थान से संबंधित स्ट्रीम में डिप्लोमा/बीई/बीटेक डिग्री एवं निर्धारित अनुभव</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>डिपार्टमेंट ऑफ वुमेन एंड चाइल्ड डेवलपमेंट में निकली वैकेंसी, योग्यता 12वीं पास</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-department-of-women-and-child-development-eligibility-12th-pass/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Nov 2017 10:26:50 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-department-of-women-and-child-development-eligibility-12th-pass/</guid>
      <description>डिपार्टमेंट ऑफ वुमेन एंड चाइल्ड डेवलपमेंट में वैकेंसी निकली हैं। इसके लिए योग्यता 12वीं पास रखी गई है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip; डिपार्टमेंट ऑफ वुमेन एंड चाइल्ड डेवलपमेंट
कुल पद : 15
पद का विवरण : हाउस आंटी
नोटः केवल महिला उम्मीदवारों के लिए शैक्षणिक योग्यता : मान्यताप्राप्त संस्थान से 12वीं उत्तीर्ण
आयु सीमा : न्यूनतम 25 वर्ष और अधिकतम 40 वर्ष।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>चिनाब वैली पावर प्रोजेक्ट्स में ट्रेनी इंजीनियर/ऑफिसर बनने का मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-chenab-valley-power-projects-for-trainee-engineer-officer-post/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Nov 2017 10:07:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-chenab-valley-power-projects-for-trainee-engineer-officer-post/</guid>
      <description>चिनाब वैली पावर प्रोजेक्ट्स में ट्रेनी इंजीनियर/ऑफिसर बनने का मौका है। इसके लिए आवेदन आमंत्रित क‌िए गए हैं। शैक्षणिक योग्यता पदों के अनुसार अलग-अलग है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... चिनाब वैली पावर प्रोजेक्ट्स (पी) लिमिटेड
कुल पद : 91
पदों का विवरण : ट्रेनि इंजीनियर, ट्रेनी ऑफिसर और जूनियर इंजीनियर
शैक्षणिक योग्यताः पदों के अनुसार अलग-अलग आयु सीमा : 18 से 30 वर्ष अंतिम तिथि : 15 दिसंबर, 2017</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>भारतीय प्रौद्योगिकी संस्थान में जूनियर इंजीनियर व अन्य पदों पर वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-indian-institute-of-technology-delhi-for-junior-engineer-and-other-posts/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Nov 2017 09:50:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-indian-institute-of-technology-delhi-for-junior-engineer-and-other-posts/</guid>
      <description>भारतीय प्रौद्योगिकी संस्थान में जूनियर इंजीनियर व अन्य पदों पर वैकेंसी निकली हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  भारतीय प्रौद्योगिकी संस्थान, दिल्ली
कुल पद: 51
पदों के नाम : जूनियर इंजीनियर, जूनियर टेक्निकल सुपरिंटेंडेंट, असिस्टेंट मैस मैनेजर इत्यादि  शैक्षणिक योग्यता : पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित आयु सीमा : अधिकतम आयु 27/30/ 35 वर्ष (पदानुसार) होनी चाहिए।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इंदिरा गांधी राष्ट्रीय उड़ान अकादमी में बनें असिस्टेंट, भर्ती कांट्रेक्ट बेस पर</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-indira-gandhi-national-flight-academy-for-assistant-post-recruitment-on-contract-basis/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 12:00:44 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-indira-gandhi-national-flight-academy-for-assistant-post-recruitment-on-contract-basis/</guid>
      <description>इंदिरा गांधी राष्ट्रीय उड़ान अकादमी के अकाउंट्स विभाग में असिस्टेंट के लिए आवेदन मांगे गए हैं। भर्ती कांट्रेक्ट बेस पर होगी। आवेदन से जुड़ी जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip; इंदिरा गांधी राष्ट्रीय उड़ान अकादमी (igrua.gov.in)
पद का नाम : असिस्टेंट (अकाउंट्स विभाग), कुल पद : 02
शैक्षणिक योग्यता : कॉमर्स/इंटर सीए में स्नातक/ परास्नातक डिग्री एवं अकाउंट्स में 05 वर्ष का अनुभव आयु सीमा : IGRUA के नियमानुसार</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IISER में प्रोजेक्ट असिस्टेंट/फेलो के पद पर वैकेंसी, भर्ती इंटरव्यू के आधार पर</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-iiser-for-project-assistant-fellow-recruitment-on-the-basis-of-interview/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 11:41:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-iiser-for-project-assistant-fellow-recruitment-on-the-basis-of-interview/</guid>
      <description>IISER में प्रोजेक्ट असिस्टेंट/फेलो के पद पर वैकेंसी के लिए आवेदन आमंत्रित क‌िए गए हैं। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है। आवेदन से जुड़ी जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... IISER में करें निःशुल्क आवेदन
कुल पद : 06
पद का विवरण : प्रोजेक्ट असिस्टेंट/फेलो
वेबसाइट : www.iisertirupati.ac.in
शैक्षणिक योग्यता : गणित/समकक्ष में 60 प्रतिशत अंकों से एमएससी डिग्री  आयु सीमा : अधिकतम 28 वर्ष</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>सेंट्रल इंडस्ट्रियल सिक्योरिटी फोर्स में निकलीं बंपर वैकेंसी, योग्यता 12वीं पास</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/bumper-vacancy-in-central-industrial-security-force-eligibility-12th-pass/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 10:11:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/bumper-vacancy-in-central-industrial-security-force-eligibility-12th-pass/</guid>
      <description>सेंट्रल इंडस्ट्रियल सिक्योरिटी फोर्स (CISF) में बंपर वैकेंसी निकली है। इसके लिए योग्यता 12वीं पास रखी गई है। आवेदन से जुड़ी जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... सेंट्रल इंडस्ट्रियल सिक्योरिटी फोर्स (CISF)
कुल पद : 332
पद का विवरण : कांस्टेबल/फायर
वेबसाइट : cisfrectt.in शैक्षणिक योग्यता : मान्यताप्राप्त विवि./बोर्ड से विज्ञान विषय के साथ 12वीं/समकक्ष योग्यता उत्तीर्ण
आयु सीमा : न्यूनतम आयु 18 वर्ष एवं अधिकतम 23 वर्ष (11 जनवरी, 2018 के आधार पर)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>फूड सेफ्टी एंड स्टैंडर्ड अथॉरिटी ऑफ इंडिया में बनें डिप्टी/असिस्टेंट मैनेजर</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-for-deputy-assistant-manager-in-food-safety-and-standards-authority-of-india/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 09:43:48 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-for-deputy-assistant-manager-in-food-safety-and-standards-authority-of-india/</guid>
      <description>फूड सेफ्टी एंड स्टैंडर्ड अथॉरिटी ऑफ इंडिया में डिप्टी/असिस्टेंट मैनेजर बनने का मौका है। इसके लिए आवेदन आमंत्रित क‌िए गए हैं। आवेदन से जुड़ी जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip; फूड सेफ्टी एंड स्टैंडर्ड अथॉरिटी ऑफ इंडिया 
कुल पद : 14
पद का नाम : डिप्टी/असिस्टेंट मैनेजर (डेटाबेस/जावा/J2EE)
शैक्षणिक योग्यता : कंप्यूटर साइंस/ समकक्ष ट्रेड में परास्नातक/बीटेक/ स्नातक डिग्री एवं 07 वर्ष का अनुभव आयु सीमा : FSSAI के नियमानुसार</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>विजया बैंक में संविदा के आधार पर नौकरी, ऑनलाइन करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/job-in-vijaya-bank-on-contract-basis-apply-online/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Nov 2017 12:14:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/job-in-vijaya-bank-on-contract-basis-apply-online/</guid>
      <description>विजया बैंक में संविदा के आधार पर नौकरी निकली है। इसके लिए आयु सीमा अधिकतम 65 वर्ष रखी गई है। आवेदन से जुड़ी जानकारी जानने के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें। विजया बैंक (www.vijayabank.com)
पद का विवरण : एडवाइजर ट्रेजरी (संविदा के आधार पर)
शैक्षणिक योग्यता : किसी भी विषय में स्नातक डिग्री
नोट : ट्रेजरी में प्रोफेशनल क्वालिफिकेशन प्राप्त किए अभ्यर्थियों को वरीयता आयु सीमा : 45 से 65 वर्ष (01 नवंबर, 2017 के आधार पर)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>एयर इंडिया में ITI पास छात्रों के लिए वैकेंसी, आयु सीमा अधिकतम 45 वर्ष</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-air-india-for-iti-pass-students-age-limit-maximum-45-years/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Nov 2017 12:00:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-air-india-for-iti-pass-students-age-limit-maximum-45-years/</guid>
      <description>एयर इंडिया एमआरओ, नागपुर में ITI पास छात्रों के लिए वेकेंसी निकली है। इसके लिए आयु सीमा अधिकतम 45 वर्ष रखी गई है। आवेदन से जुड़ी जानकारी जानने के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें। एयर इंडिया एमआरओ, नागपुर
कुल पद : 12
पदों का नाम : ट्रेड्समैन/बेंच फिटर
वेबसाइट : www.airindia.com शैक्षणिक योग्यता : आईटीआई के साथ फिटर ट्रेड में एनसीटीवीटी एवं न्यूनतम एक वर्ष का अनुभव
आयु सीमा : अधिकतम 45 वर्ष (01 नवंबर, 2017 के आधार पर) ऐसे करें आवेदन : इच्छुक उम्मीदवार निर्धारित प्रारूप में आवेदन पत्र को भरें और साथ में मांगे गए सभी शैक्षणिक प्रमाणपत्रों की प्रतियों को संलग्न कर 20 दिसंबर, 2017 तक निर्धारित पते पर भेज दें। पता : ऑफिस ऑफ जनरल मैनेजर, MRO, नागपुर, एअर डंडिया MRO, नागपुर, प्लॉट सं- 1, सेक्टर-9, SEZ अधिसूचित क्षेत्र, (खापरी रेलवे स्टेशन), MIHAN, नागपुर- 441108 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>मेडिकल पास छात्रों के लिए सुनहरा मौका, PGI चंडीगढ़ में बनें डॉक्टर</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/golden-chance-for-medical-pass-students-become-doctor-in-pgi-chandigarh/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Nov 2017 09:58:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/golden-chance-for-medical-pass-students-become-doctor-in-pgi-chandigarh/</guid>
      <description>मेडिकल पास छात्रों के लिए PGI चंडीगढ़ में डाक्टर बनने का सुनहरा मौका है। उम्मीदवार निर्धारित प्रारूप में आवेदन पत्र डाउनलोड कर उसे भरें। आवेदन से जुड़ी जानकारी जानने के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें। PGIMER (www.pgimer.edu.in)
कुल पद : 113
पदों का विवरण : सीनियर रेजीडेंट एवं जूनियर/सीनियर डिमॉन्‍स्ट्रेटर
आयु सीमा : अधिकतम 33 वर्ष शैक्षणिक योग्यता :  मेडिकल क्वालिफिकेशन, केंद्र/राज्य मेडिकल काउंसिल से पंजीकृत एवं पोस्ट ग्रेजुएट डिग्री (एमडी/एमडी) अथवा M.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>राष्ट्रीय स्वास्‍थ्य मिशन में कंट्रेक्ट पर निकली वैकेंसी, मुफ्त करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-national-health-mission-on-the-contract-free-application-applied/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Nov 2017 09:45:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-national-health-mission-on-the-contract-free-application-applied/</guid>
      <description>राष्ट्रीय स्वास्‍थ्य मिशन में कंट्रेक्ट के आधार पर वैकेंसी निकली हैं। उम्मीदवार निर्धारित प्रारूप में आवेदन पत्र डाउनलोड कर उसे भरें। आवेदन से जुड़ी जानकारी जानने के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें। राष्ट्रीय स्वास्‍थ्य मिशन (हरियाणा)
कुल पद : 55
पद का नाम : कम्युनिटी हेल्‍थ ऑफिसर (संविदा के आधार पर)
आवेदन शुल्क : निःशुल्क शैक्षणिक योग्यता : बीएएमएस डिग्री के साथ अन्य निर्धारित योग्यताएं एवं न्यूनतम 03 वर्ष का अनुभव</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>भारत हैवी इलेक्ट्रिकल्स लिमिटेड में 229 पदों पर वैकेंसी, आवेदन निशुल्क</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/bumper-vacancy-in-bharat-heavy-electricals-limited-application-fee-free/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Nov 2017 18:58:49 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/bumper-vacancy-in-bharat-heavy-electricals-limited-application-fee-free/</guid>
      <description>भारत हैवी इलेक्ट्रिकल्स लिमिटेड (BHEL) में 229 पदों पर वैंकेंसी निकली है। सभी वर्ग के लिए आवेदन निःशुल्क रखे गए हैं। आवेदन से जुड़ी सारी प्रक्रिया जानने के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip; भारत हैवी इलेक्ट्रिकल्स लिमिटेड (BHEL)
पद संख्याः 229
पदों का विवरणः ग्रेजुएट अप्रेंटिस एवं टेक्नीशियन अप्रेंटिस
शैक्षणिक योग्यताः स्नातक डिग्री (बीए/बीटेक) / डिप्लोमा (पदों के अनुसार अलग-अलग)आयु सीमाः 14 से 25 वर्ष
आवेदन शुल्कः सभी वर्ग के लिए निःशुल्क</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ज्वाइंट एंट्रेंस एग्जामिनेशन (मेन) से जुड़ी बेहद अहम खबर पढ़ें, योग्यता 12वीं पास</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/notice-of-jee-mains-out-for-year-2018/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Nov 2017 15:34:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/notice-of-jee-mains-out-for-year-2018/</guid>
      <description>ज्वाइंट एंट्रेंस एग्जामिनेशन (मेन) 2018 की विज्ञिप्त जारी हो गई है। आवेदन हेतु उम्मीदवारों का न्यूनतम 12वीं पास होना जरूरी है। आवेदन से जुड़ी सारी प्रक्रिया जानने के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip; पढ़ें:- जेईई मेन की विज्ञप्ति जारी
ज्वाइंट एंट्रेंस एग्जामिनेशन (मेन)-2018
शैक्षणिक योग्यताः आवेदन हेतु उम्मीदवारों का न्यूनतम 12वीं पास होना जरूरी है।
आयु सीमा : उम्मीदवारों का जन्म 1 अक्टूबर, 1993 को या इसके बाद का होना चाहिए।आवेदन शुल्क: 500/ 250/ 1000/ 1300/ 650/ 900/ 1800 रुपये (वर्ग व पेपर के अनुसार अलग-अलग)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>केंद्रीय प्रदूषण नियंत्रण बोर्ड में साइंटिस्ट और क्लर्क पद पर वैकेंसी, योग्यता ग्रेजुएट</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-for-graduate-in-central-pollution-control-board/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Nov 2017 13:11:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-for-graduate-in-central-pollution-control-board/</guid>
      <description>केंद्रीय प्रदूषण नियंत्रण बोर्ड (CPCB) में साइंटिस्ट और लोवर डिविजन क्लर्क पद पर वैकेंसी निकली हैं। आवेदकों का चयन साक्षात्कार के आधार पर किया जाएगा। आवेदन से जुड़ी सारी प्रक्रिया जानने के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip;  पढ़ें:-  एलडीसी व साइंटिस्ट के पद
केंद्रीय प्रदूषण नियंत्रण बोर्ड (CPCB)
पद संख्याः 21
पदों का विवरणः साइंटिस्ट एवं लोवर डिविजन क्लर्क
शैक्षणिक योग्यताः ग्रेजुएट/ इंजीनियरिंग में स्नातक डिग्री (पदों के अनुसार)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>जोधपुर में सीनियर रेजीडेंट के 124 पदों पर वैकेंसी, ऑनलाइन करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/aiims-jodhpur-recruitment-apply-online-for-124-senior-resident-posts/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Nov 2017 10:30:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/aiims-jodhpur-recruitment-apply-online-for-124-senior-resident-posts/</guid>
      <description>जोधपुर में सीनियर रेजीडेंट के 124 पदों पर वैकेंसी निकली है। ऑनलाइन आवेदन करें और उसके बाद आवेदन पत्र के प्रिंटआउट को सुरक्षित रख लें। आवेदन से जुड़ी सारी प्रक्रिया जानने के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip;  पढ़ें:-  सीनियर रेजीडेंट के पद खाली
एम्स, जोधपुर
पद संख्याः 124
पद का नामः सीनियर रेजीडेंट
शैक्षणिक योग्यताः संबंधित विषय में एमएससी/ एमएस / एमडी / एमडीएस / डीएनबी / डीएम</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बिहार में विभिन्न पदों पर सरकारी नौकरियां, योग्यता पदों के अनुसार अलग-अलग</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/government-jobs-on-different-posts-in-bihar-positions-decided-according-to-merit/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Nov 2017 09:18:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/government-jobs-on-different-posts-in-bihar-positions-decided-according-to-merit/</guid>
      <description>बिहार में विभिन्न पदों पर सरकारी नौकरियों के ‌लिए आवेदन आमंत्रित क‌िए गए हैं। इन पदों पर सभी वर्ग के उम्मीदवार निःशुल्‍क आवेदन कर सकते हैं। आवेदन से जुड़ी जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें.. ‌डिग्रीधारकों के लिए नौकरी
बिहार अर्बन इंफ्रास्ट्रक्चर डेवलपमेंट कॉर्पोरेशन लिमिटेड
पदों का विवरणः फाइनेंस ऑफिसर, ऑफिस एग्जीक्यूटिव इत्यादि शैक्षणिक योग्यताः पदों के अनुसार अलग-अलग
अंतिम तिथि: 18 दिसंबर, 2017
आवेदन शुल्कः इन पदों पर सभी वर्ग के उम्मीदवार निःशुल्‍क आवेदन कर सकते हैं। ऐसे करें आवेदन: उम्मीदवार निर्धारित आवेदन पत्र के साथ मांगे गए दस्तावेजों को संलग्न कर ‘बिहार अर्बन इंफ्रास्ट्रक्चर डेवलपमेंट कॉर्पोरेशन लिमिटेड (BUIDCo), एसएफसी भवन, द्वितीय तल, दरोगा प्रसाद राय पथ, आर.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नेशनल जियोफिजिकल रिसर्च इंस्टीट्यूट में बनें प्रोजेक्ट असिस्टेंट/साइंटिस्ट </title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-for-project-assistant-scientist-in-the-national-geophysical-research-institute/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Nov 2017 09:17:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-for-project-assistant-scientist-in-the-national-geophysical-research-institute/</guid>
      <description>नेशनल जियोफिजिकल रिसर्च इंस्टीट्यूट में प्रोजेक्ट असिस्टेंट/साइंटिस्ट के पद पर वैकेंसी निकलीं हैं। इसके लिए केवल ऑनलाइन आवेदन ही स्वीकार क‌िए जाएंगे। आवेदन से जुड़ी जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें.. प्रोजेक्ट असिस्टेंट/साइंटिस्ट के पद
नेशनल जियोफिजिकल रिसर्च इंस्टीट्यूट
पदों की संख्या: 35
पदों का नाम: प्रोजेक्ट असिस्टेंट और प्रोजेक्ट साइंटिस्ट आवेदन शुल्क: सभी वर्ग के लिए निःशुल्क
शैक्षणिक योग्यता: क्षेत्र के अनुसार अलग-अलग निर्धारित (न्यूनतम योग्यता परास्नातक)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>