<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>JOBS</title>
    <link>http://aadhaarcardnews.in/job/</link>
    <description>Recent content on JOBS</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 04 Feb 2018 15:37:07 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://aadhaarcardnews.in/job/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>प्रसार भारती में कंटेंट मैनेजर के पद खाली, जल्द करें लास्ट डेट 15 फरवरी </title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-prasar-bharati-for-the-post-of-content-manager/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Feb 2018 15:37:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-prasar-bharati-for-the-post-of-content-manager/</guid>
      <description>प्रसार भारती में वैकेंसी निकाली है। कंटेंट मैनेजर के 6 पद खाली हैं। आवेदन की अंतिम तिथि 15 फरवरी है  वेबसाइट : www.ddinews.gov.in  पदों का विवरणः कंटेंट मैनेजर (06)  शैक्षणिक योग्यताः पीजी डिग्री/ डिप्लोमा इन जर्नलिज्म/ प्रोडक्शन अथवा कंप्यूटर एप्लिकेशन में डिग्री / डिप्लोमा   आयु सीमाः  संस्थान के नियमानुसार  आवेदन शुल्कः 400 रुपये का डिमांड ड्राफ्ट  ऐसे करें आवेदन : आवेदन पत्र के निर्धारित प्रारूप को सावधानीपूर्वक भरें एवं मांगे गए सभी प्रमाणपत्रों व अन्य दस्तावेजों के साथ अंतिम तिथि से पहले संस्थान के पते पर भेज दें।   अंतिम तिथिः 15 फरवरी, 2018  पताः डिप्टी डायरेक्टर (एचआर), डीडी न्यूज, दूरदर्शन, भवन, टॉवर-बी, रूम नंबर-413, कॉपरनिकस मार्ग, मंडी हाउस, नई दिल्ली- 110001 भारतीय रेलवे ने नौकरियों का पिटारा खोला है। असिस्टेंट लोको पायलट और टेक्नीशियन के लिए बंपर वैकेंसी हैं। लिखित परीक्षा के आधार पर चयन होगा। वेबसाइटः www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>भारतीय रेलवे ने खोला नौकरियों का पिटारा, असिस्टेंट लोको पायलट की बंपर वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-indian-railway-for-the-post-of-assistant-loco-pilot-and-other/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Feb 2018 15:29:37 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-indian-railway-for-the-post-of-assistant-loco-pilot-and-other/</guid>
      <description>भारतीय रेलवे ने नौकरियों का पिटारा खोला है। असिस्टेंट लोको पायलट और टेक्नीशियन के लिए बंपर वैकेंसी हैं। लिखित परीक्षा के आधार पर चयन होगा।   वेबसाइटः www.indianrailways.gov.in  कुल पदः 26,502  पदों का विवरण : असिस्टेंट लोको पायलट (एएलपी)- 17,673 पद, और टेक्नीशियन- 8,829 पद  शैक्षणिक योग्यता :  रिक्रूटमेंट बोर्ड द्वारा निर्धारित योग्यताएं।  आयु सीमा :  न्यूनतम 18 वर्ष और अधिकतम 28 वर्ष   ऐसे करें आवेदन : आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें। आवेदन करने के पश्चात आवेदन का प्रिंटआउट सुरक्षित रख लें।   अंतिम तिथि : 05 मार्च, 2018  आवेदन शुल्कः SC/ ST /PWD/ महिला/ एक्स सर्विसमैन वर्ग के लिए 250 रुपये और अन्य वर्ग के लिए 500 रुपये  चयन प्रक्रिया : लिखित परीक्षा के आधार पर</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>राइट्स लिमिटेड में टेक्निकल असिस्टेंट के लिए पद खाली, जल्दी करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-rites-limited-for-the-post-of-technical-assistant/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Feb 2018 15:28:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-rites-limited-for-the-post-of-technical-assistant/</guid>
      <description>राइट्स लिमिटेड में टेक्निकल असिस्टेंट के लिए वैकेंसी निकली हैं। आवेदन निशुल्क हैं। लास्ट डेट 28 फरवरी है।   वेबसाइटः www.rites.com  कुल पदः 09   शैक्षणिक योग्यता : संबंधित ट्रेड में प्रथम श्रेणी से पूर्णकालिक डिप्लोमा  आयु सीमा : अधिकतम 32 वर्ष (01 जनवरी, 2018 के आधार पर)  ऐसे करें आवेदनः संबंधित वेबसाइट पर क्लिक कर दिए हुए दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवदन करें। इसके पश्चात उसके प्रिंटआउट को वांछित प्रमाणपत्रों के साथ निर्धारित पते पर 28 फरवरी, 2018 से पहले भेज दें।   आवेदन शुल्कः निःशुल्क   पताः असिस्टेंट मैनेजर (पी), रिक्रूटमेंट, राइट्स लिमिटेड, राइट भवन, प्लॉट -1, सेक्टर-9 गुड़गांव- 122001 भारतीय रेलवे ने नौकरियों का पिटारा खोला है। असिस्टेंट लोको पायलट और टेक्नीशियन के लिए बंपर वैकेंसी हैं। लिखित परीक्षा के आधार पर चयन होगा। वेबसाइटः www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>सेंट्रल इलेक्ट्रोकेमिकल रिसर्च इंस्टीट्यूट में निकली वैकेंसी, इंटरव्यू दें और नौकरी पक्की</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-central-electromechanical-research-institute-for-the-post-of-apprentice/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Feb 2018 15:13:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-central-electromechanical-research-institute-for-the-post-of-apprentice/</guid>
      <description>सेंट्रल इलेक्ट्रोकेमिकल रिसर्च इंस्टीट्यूट में वैकेंसी निकली हैं। इंटरव्यू पास करो और नौकरी पाओ। सभी वर्ग के लिए आवेदन निःशुल्क है।   कुल पदः 17  वेबसाइट : www.cecri.res.in   पद : अप्रेंटिस (फिटर, वेल्डर, वायरमैन, इत्यादि)  शैक्षणिक योग्यता : संबंधित ट्रेड में मान्यताप्राप्त संस्थान से आईटीआई डिप्लोमा व अन्य योग्यताएं  आयु सीमा : साक्षात्कार के लिए न्यूनतम आयु 14 वर्ष है।   ऐसे करें आवेदनः निर्धारित सभी प्रमाणपत्रों की सत्यापित प्रतियों के साथ निर्धारित बायोडेटा के साथ संस्थान के नियत पते पर साक्षात्कार के दिन पहुंचें।  आवेदन शुल्‍कः सभी वर्ग के लिए आवेदन निःशुल्क है।   साक्षात्कार की तिथिः 21 फरवरी, 2018</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>भारतीय रेलवे में निकली है 26,000 से ज्यादा पदों के लिए वैकेंसी, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/rrb-alp-recruitment-2018-invited-applications-for-26502-post-of-assistant-loco-pilot-and-other/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Feb 2018 15:02:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/rrb-alp-recruitment-2018-invited-applications-for-26502-post-of-assistant-loco-pilot-and-other/</guid>
      <description>आप भारतीय रेलवे में काम करना चाहते हैं तो आपके लिए सुनहरा मौका है। रेलवे ने असिस्टेंट लोको पायलट (एएलपी) और अन्य तकनीकी पदों पर 26,000 से ज्यादा पदों के लिए वैकेंसी निकाली हैं और इसके लिए रेलवे रिक्रुट्मेंट बोर्ड (आरआरबी) की ओर से नोटिफिकेशन भी जारी कर दिया गया है। आवेदन के लिए अंतिम तारीख 5 मार्च निर्धारित की गई है। भारतीय रेलवे से जुड़ना चाहते हैं तो आधिकारिक वेबसाइट indianrailways.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bihar Police Constable Result 2017: रिजल्ट जारी, ऐसे करें चेक</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/bihar-police-constable-result-2017-declared-check-here/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Feb 2018 10:33:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/bihar-police-constable-result-2017-declared-check-here/</guid>
      <description>बिहार पुलिस कॉन्सटेबल (CSBC, Bihar Police Constable Result 2017) के पदों के लिए आयोजित कराई गई परीक्षा का परिणाम घोषित कर दिया गया है। विभाग ने कुल 9900 पदों के लिए परीक्षा का आयोजन कराया था। बिहार कॉन्सटेबल एग्जामिनेशन के लिए करीब 11 लाख उम्मीदवारों ने रजिस्टर किया था। वहीं 15 अक्टूबर को राज्य में 22 सेंटर पर एग्जाम कराया गया था। लिखित परीक्षा उत्तीर्ण करने वाले छात्रों को बाद के राउंड के लिए बुलाया जाएगा। अगले चरण के लिए करीब 50,000 छात्रों को शॉर्टलिस्ट किया जाएगा। कैंडिडेट्स बिहार पुलिस कॉन्सटेबल के आधिकारिक वेबसाइट पर जाकर अपना परिणाम देख सकते हैं।  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: BECIL को राइटर और डिजाइनर की जरूरत है, जल्द करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/becil-invited-application-for-consultant-content-writer-and-graphic-designer/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Feb 2018 07:45:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/becil-invited-application-for-consultant-content-writer-and-graphic-designer/</guid>
      <description>ब्रॉडकास्ट इंजीनियरिंग कंसल्टेंट्स इंडिया लिमिटेड में राइटर और डिजाइनर के पदों के लिए वैकेंसी निकली हैं। शैक्षणिक योग्यता पदों के अनुसार अलग-अलग हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट से निर्धारित आवेदन पत्र के प्रारूप को डाउनलोड कर उसे भरें और विधिवत रूप से भरे हुए आवेदन पत्र को निर्धारित पते पर भेज दें।   ब्रॉडकास्ट इंजीनियरिंग कंसल्टेंट्स इंडिया लिमिटेड वेबसाइट: www.becil.com पदों का विवरणः  कंटेंट राइटर, अंग्रेजी (01) और ग्राफिक डिजाइनर (01) शैक्षणिक योग्यताः पदानुसार एवं निर्धारित अनुभव अंतिम तिथिः 15 फरवरी, 2018  आवेदन शुल्कः 300 रुपये जमा करना होगा व एससी/ एसटी व पीएच वर्ग के लिए आवेदन निःशुल्‍क ऐसे करें आवेदनः आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट से निर्धारित आवेदन पत्र के प्रारूप को डाउनलोड कर उसे भरें। विधिवत रूप से भरे हुए आवेदन पत्र को निर्धारित पते पर भेज दें।  पत्राचार का पताः असिस्टेंट जनरल मैनेजर (एचआर), बीईसीआईएल कॉर्पोरेट ऑफिस, बीईसीआईएल भवन, सी-56/ए-17, सेक्टर 62, नोएडा-201301 एनएमडीसी लिमिटेड</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: 10वीं पास के लिए NIT में वॉक-इन-इंटरव्यू के जरिए नौकरी, निःशुल्क करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/nit-calicut-recruitment-2018-29-electricians-vacancy-walk-in-interview-13-february-2018/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Feb 2018 07:45:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/nit-calicut-recruitment-2018-29-electricians-vacancy-walk-in-interview-13-february-2018/</guid>
      <description>नेशनल इंस्टीट्यूट ऑफ टेक्नोलॉजी, कालीकट में वॉक-इन-इंटरव्यू के जरिए नौकरी का मौका है। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है। उम्मीदवार निर्धारित प्रारूप में आवेदन पत्र को भरें एवं वांछित दस्तावेजों सहित निर्धारित तिथि को साक्षात्कार स्थल पर पहुंचें।  नेशनल इंस्टीट्यूट ऑफ टेक्नोलॉजी, कालीकट कुल पदः 29 पद का नाम: इलेक्ट्रीशियन साक्षात्कार की तिथि: 13 फरवरी, 2018  शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त संस्थान से 10वीं अथवा 12वीं उत्तीर्ण और आईटीआई डिप्लोमा। आयु सीमा: अधिकतम 27 वर्ष वेबसाइट: www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: MSTC में मैनेजर बनने का मौका, सेलेक्शन इंटरव्यू के आधार पर</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/metal-scrap-trade-corporation-limited-recruitment-for-07-deputy-manager-and-various-vacancy/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Feb 2018 07:44:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/metal-scrap-trade-corporation-limited-recruitment-for-07-deputy-manager-and-various-vacancy/</guid>
      <description>एमएसटीसी लिमिटेड में मैनेजर बनने का सुनहरा मौका है। 45 वर्ष की आयु सीमा तक के उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।   एमएसटीसी लिमिटेड कुल पदः 07 पदों का नाम: एडिशनल मैनेजर, डिप्टी जनरल मैनेजर, मैनेजर और डिप्टी मैनेजर  शैक्षणिक योग्यता: पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित आयु सीमा: अधिकतम 30/ 34/ 40/ 45 वर्ष (पदानुसार) वेबसाइट: www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: NMDC में 169 पदों के लिए वैकेंसी, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/nmdc-limited-recruitment-2018-169-posts-for-maintenance-assistant-electrician-and-various-posts/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Feb 2018 07:44:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/nmdc-limited-recruitment-2018-169-posts-for-maintenance-assistant-electrician-and-various-posts/</guid>
      <description>एनएमडीसी लिमिटेड ने असिस्टेंट सहित कई पदों के लिए वैकेंसी निकाली हैं। शैक्षणिक योग्यता पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित की गई हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट से ऑनलाइन और ऑफलाइन माध्यम से निर्धारित प्रारूप में आवेदनपत्र को भरकर निर्धारित पते पर भेजें।  एनएमडीसी लिमिटेड  कुल पद: 169 शैक्षणिक योग्यताः पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित  आयु सीमा: 18 से 30 वर्ष  अंतिम तिथि: 19 फरवरी, 2018 वेबसाइट: www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इंटरव्यू में बोल दें बस ये एक बात, आपकी नौकरी हो जाएगी कंफर्म</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/in-interview-candidates-must-say-these-lines-job-confirmed/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Feb 2018 07:44:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/in-interview-candidates-must-say-these-lines-job-confirmed/</guid>
      <description>किसी भी व्यक्ति के लिए नौकरी हासिल करना बहुत बड़ी बात होती है। हर कोई चाहता है कि वह एक अच्छी और बड़ी कंपनी में बेहतर सैलरी वाली नौकरी करे। अच्छी नौकरी उस व्यक्ति को मिलती है जिसके पास अच्छी क्वालिफिकेशन हो और साथ ही इंटरव्यू में जिसने बेहतरीन प्रदर्शन दिया हो। आपका इंटरव्यू ही इस बात का फैसला लेता है कि आप उस कंपनी में काम करने के उपयुक्त हैं या नहीं। इंटरव्यू में आपका प्रदर्शन ही आपको अच्छी सैलरी वाली अच्छी नौकरी दिला सकता है लेकिन इसके लिए जरूरी है कि आपका इंप्रेशन इंटरव्यू लेने वाले पर काफी अच्छा हो। आज हम आपको बताएंगे ऐसी ही कुछ बातों के बारे में जिन्हें इंटरव्यू में बोलने से आपकी नौकरी कंफर्म हो जाएगी। उसे आपसे कोई नहीं छीन सकता।  कम बातें करना</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: 8वीं पास के लिए पॉलिटेक्निक कॉलेज में नौकरी, सेलेक्शन इंटरव्यू के आधार पर</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/jobs-in-polytechnic-college-for-the-8th-pass-candidate-selection-based-on-interview/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Feb 2018 07:49:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/jobs-in-polytechnic-college-for-the-8th-pass-candidate-selection-based-on-interview/</guid>
      <description>गवर्नमेंट वुमेन पॉलिटेक्निक कॉलेज, ग्वालियर में असिस्टेंट इंस्ट्रक्टर व कई अन्य पदों के लिए वैकेंसी निकली हैं। उम्मीदवारों का चयन वॉक-इन-इंटरव्यू के जरिये होगा। आवेदन करने के लिए इच्छुक उम्मीदवार नवीनतम पासपोर्ट आकार की फोटो और दस्तावेजों की मूल प्रतियों एवं स्वप्रमाणित प्रतियों को साथ लेकर वॉक-इन-इंटरव्यू के लिए उपस्थित हों&amp;hellip;  गवर्नमेंट वुमेन पॉलिटेक्निक कॉलेज, ग्वालियर  वेबसाइट : www.mpinfo.org कुल पदः 82 पदों के नामः वुमेन ट्रेनी, असिस्टेंट इंस्ट्रक्टर व मास्टर ट्रेनर  वॉक-इन-इंटरव्यू की तिथि: 12 फरवरी, 2018  शैक्षणिक योग्यता : 8वीं पास/ 12वीं पास/ स्नातक डिग्री (पदानुसार) आयु सीमा : आयु सीमा की गणना विभाग के नियमानुसार होगी।  ऐसे करें आवेदन : आवेदन करने के लिए इच्छुक उम्मीदवार नवीनतम पासपोर्ट आकार की फोटो और दस्तावेजों की मूल प्रतियों एवं स्वप्रमाणित प्रतियों को साथ लेकर वॉक-इन-इंटरव्यू के लिए उपस्थित हो सकते हैं। चयन प्रक्रिया : चयन वॉक-इन-इंटरव्यू के जरिये होगा   वॉक-इन-इंटरव्यू स्थल: गवर्नमेंट वुमेन पॉलिटेक्निक कॉलेज, एमएलबी रोड, हाल्ट, ग्वालियर बैंक ऑफ महाराष्ट्र (www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: बैंक में स्पेशलिस्ट ऑफिसर के पद पर भर्ती, सेलेक्शन इंटरव्यू के आधार पर</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-bank-of-maharashtra-for-specialist-officer-posts-selection-based-on-interview/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Feb 2018 07:49:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-bank-of-maharashtra-for-specialist-officer-posts-selection-based-on-interview/</guid>
      <description>बैंक ऑफ महाराष्ट्र में स्पेशलिस्ट ऑफिसर के पदों पर वैकेंसी है। उम्मीदवारों का चयन व्यक्तिगत साक्षात्कार के आधार पर किया जाएगा। उम्मीदवार ऑनलाइन आवेदन करें और उसके प्रिंटआउट को संबंधित प्रमाणपत्रों की स्वप्रमाणित प्रतियों के साथ संलग्न कर निर्धारित पते पर भेजें।  बैंक ऑफ महाराष्ट्र (www.bankofmaharashtra.in) कुल पदः 28 पदों का विवरण : स्पेशलिस्ट ऑफिसर्स (स्केल-I/ II)  अंतिम तिथि : 22 फरवरी, 2018 (ऑनलाइन) शैक्षणिक योग्यता : बीसीए, बीटेक, बीई, एमएससी, एमसीए डिग्री या अन्य निर्धारित योग्यताएं आयु सीमा : पदों के अनुसार 23 से 30 वर्ष व 25 से 35 वर्ष निर्धारित ऐसे करें आवेदनः ऑनलाइन आवेदन करें और उसके प्रिंटआउट को संबंधित प्रमाणपत्रों की स्वप्रमाणित प्रतियों के साथ संलग्न कर &#39;द जनरल मैनेजर बैंक ऑफ महाराष्ट्र &#39;लोकमंगल&#39; 1501, शिवाजी नगर पुणे- 411005&#39; के पते पर अंतिम तिथि से पहले भेजे दें। आवेदन शुल्क :  SC/ST/PWD वर्ग- 100 रुपये व अन्य वर्ग के लिए 600 रुपये  चयन का आधार : ग्रुप डिस्कशन और व्यक्तिगत साक्षात्कार  गवर्नमेंट वुमेन पॉलिटेक्निक कॉलेज, ग्वालियर</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां:  AIIMS में इंटरव्यू के जरिए नौकरी पाने का सुनहरा अवसर, निःशुल्क करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-aiims-for-data-entry-operator-and-medical-social-worker-posts-eligibility-12th-pass/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Feb 2018 07:49:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-aiims-for-data-entry-operator-and-medical-social-worker-posts-eligibility-12th-pass/</guid>
      <description>ऑल इंडिया इंस्टीट्यूट ऑफ मेडिकल साइंसेज, भुवनेश्वर में डेटा एंट्री ऑपरेटर और मेडिकल सोशल वर्कर के पदों पर वैकेंसी निकली हैं। शैक्षणिक योग्यता 12वीं पास रखी गई हैं। उम्मीदवारों की नियुक्ति साक्षात्कार के जरिये की जाएगी।  ऑल इंडिया इंस्टीट्यूट ऑफ मेडिकल साइंसेज वेबसाइट : aiimsbhubaneswar.edu.in पदों का विवरण : डेटा एंट्री ऑपरेटर/ मेडिकल सोशल वर्कर शैक्षणिक योग्यता : 12वीं पास/ स्नातक (पदानुसार)   आयु सीमा : अधिकतम आयु 25/ 30 वर्ष (पदानुसार) आवेदन शुल्कः निःशुल्क साक्षात्कार के जरिये नियुक्ति पूर्णरूप से भरे हुए ओवदन पत्र के साथ मांगे गए सभी दस्तावेजों की स्वप्रमाणित प्रतियों को संलग्न कर &#39;डॉ.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: दिल्ली हाईकोर्ट में नौकरी का मौका, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/delhi-high-court-recruitment-2018-apply-online-for-50-delhi-judicial-service-exam/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Feb 2018 07:49:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/delhi-high-court-recruitment-2018-apply-online-for-50-delhi-judicial-service-exam/</guid>
      <description>दिल्ली हाईकोर्ट में नौकरी का मौका है। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार वेबसाइट पर जाएं और दिए गए निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन करें और उसके बाद आवेदन पत्र के प्रिंटआउट को सुरक्षित रख लें।  दिल्ली उच्च न्यायालय, नई दिल्ली  शैक्षणिक योग्यता: आवेदन करने के लिए उम्मीदवारों के पास लॉ में स्नातक की डिग्री होनी चाहिए। आयु सीमा: अधिकतम 32 वर्ष (01 जनवरी, 2018 के आधार पर) परीक्षा का विवरण : दिल्ली न्यायिक सेवा परीक्षा- 2017 वेबसाइट : www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IBPS RRB: ऑफिसर, ऑफिस असिस्टेंट परीक्षा के परिणाम घोषित, ऐसे करें चेक</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/ibps-rrb-officers-and-office-assistant-main-exam-results-declared/</link>
      <pubDate>Fri, 02 Feb 2018 08:11:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/ibps-rrb-officers-and-office-assistant-main-exam-results-declared/</guid>
      <description>इंस्टीट्यूट ऑफ बैंकिंग पर्सनल सेलेक्शन ने आरआरबी ऑफिसर स्केल और ऑफिस असिस्टेंट का रिजल्ट घोषित कर दिया है। परिणाम जारी होते ही लाखों लोगों के चेहरों पर मुस्कान देखी गई, जबकि कुछ युवाओं को निराशा हाथ लगी है।   ऑफिसर स्केल I, II और III के अलावा आरआरबी ऑफिस सहायक के लिए भी अस्थायी आवंटन परिणाम जारी किया गया है। आप विभाग की आधिकारिक वेबसाइट पर अपना रिजल्ट देख सकते हैं।   आपको बता दें कि 31 जनवरी की शाम को ही रिजल्ट जारी कर दिया था। रिजल्ट 28 फरवरी तक वेबसाइट पर देख सकते हैं। प्रोविजनल एलॉटमेंट के तहत रीवर्स लिस्ट भी वेबसाइट पर 28 फरवरी तक आपके लिए मौजूद रहेगा। </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>वैज्ञानिक बनने का शानदार मौका, भारतीय अंतरिक्ष अनुसंधान संगठन ने निकाली वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-indian-space-research-organization-for-the-post-of-scientist-and-other/</link>
      <pubDate>Fri, 02 Feb 2018 08:11:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-indian-space-research-organization-for-the-post-of-scientist-and-other/</guid>
      <description>भारतीय अंतरिक्ष अनुसंधान संगठन ने वैकेंसी निकाली हैं। वैज्ञानिक बनकर भविष्य संवारने का शानदार मौका है। लास्ट डेट 20 फरवरी है। जल्दी करें  वेबसाइट : www.isro.gov.in  कुल पदः 106  पद का नाम : वैज्ञानिक/ अभियंता (इलेक्ट्रॉनिक्स/ मैकेनिकल/ कंप्यूटर साइंस)  शैक्षणिक योग्यता : न्यूनतम 65% अंकों के साथ बीई/ बीटेक अथवा समकक्ष योग्यता।   आयु सीमा : अधिकतम 35 वर्ष  ऐसे करें आवेदनः संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें। आवेदन पूर्ण हो जाने के बाद उसका प्रिंटआउट आगामी चयन प्रक्रिया के लिए सुरक्षित रख लें।  शुल्कः सभी वर्गों के लिए 100 रुपये।  अंतिम तथि : 20 फरवरी, 2018  चयन प्रक्रियाः लिखित परीक्षा व साक्षात्कार NDMC में कई पदों के लिए नौकरी हैं, आवेदन 26 फरवरी तक आवेदन कर सकते हैं। पदों के अनुसार शैक्षणिक योग्यता निर्धारित की गई है। जानें पूरी जानकारी</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ईस्टर्न सेंट्रल रेलवे में बंपर नौकरियां, अप्रेंटिस बनने का मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-eastern-central-railway-for-the-post-of-apprentice/</link>
      <pubDate>Fri, 02 Feb 2018 08:11:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-eastern-central-railway-for-the-post-of-apprentice/</guid>
      <description>ईस्टर्न सेंट्रल रेलवे में नौकरी का सुनहरा अवसर है। मान्यता प्राप्त संस्थान से 10वीं पास और ITI डिप्लोमाधारकों के लिए यह मौका है। जानिए कैसे करें आवेदन  वेबसाइट : www.rrcecr.gov.in  कुल पदः 1,898  पद का विवरण : अप्रेंटिस  शैक्षणिक योग्यताः मान्यताप्राप्त संस्थान से 10वीं उत्तीर्ण व ITI डिप्लोमा  आयु सीमा : न्यूनतम 15 वर्ष व अधिकतम 24 वर्ष (30 जनवरी, 2018)  अंतिम तिथि : 28 फरवरी, 2018   ऐसे करें आवेदन : आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें। आवेदन पूर्ण हो जाने के बाद उसका प्रिंटआउट आगामी चयन प्रक्रिया के लिए सुरक्षित रख लें।  आवेदन शुल्क : ऑनलाइन माध्यम से 100 रुपये देने होंगे।   चयन प्रक्रिया : आवेदकों का चयन संस्थान द्वारा निर्मित मेरिट सूची के आधार पर किया जाएगा। NDMC में कई पदों के लिए नौकरी हैं, आवेदन 26 फरवरी तक आवेदन कर सकते हैं। पदों के अनुसार शैक्षणिक योग्यता निर्धारित की गई है। जानें पूरी जानकारी</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>NDMC में कई पद खाली, 26 फरवरी तक करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-ndmc-for-the-post-of-maintenance-assistant-and-other/</link>
      <pubDate>Fri, 02 Feb 2018 08:10:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-ndmc-for-the-post-of-maintenance-assistant-and-other/</guid>
      <description>NDMC में कई पदों के लिए नौकरी हैं, आवेदन 26 फरवरी तक आवेदन कर सकते हैं। पदों के अनुसार शैक्षणिक योग्यता निर्धारित की गई है। जानें पूरी जानकारी  वेबसाइट : www.nmdc.co.in  कुल पदः 36  पदों का नाम : मेल वॉर्ड अटेंडेंट, फीमेल अटेंडेंट, मेंटिनेंस असिस्टेंट, नर्स ग्रेड-III इत्यादि।   शैक्षणिक योग्यता : पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित।   आयु सीमा : न्यूनतम 18 वर्ष और अधिकतम 30 वर्ष।   ऐसे करें आवेदन: उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाकर ऑनलाइन कर सकते हैं, अथवा सभी वांछित दस्तावेजों के साथ आवेदनपत्र को भरकर अंतिम तिथि से पहले निर्धारित पते पर भेजकर ऑफलाइन भी कर सकते हैं।   अंतिम तिथिः 26 फरवरी, 2018  आवेदन का पताः पोस्ट बॉक्स नंबर 1384, पोस्ट ऑफिस हुंमायू नगर, हैदराबाद -500028 ईस्टर्न सेंट्रल रेलवे में नौकरी का सुनहरा अवसर है। मान्यता प्राप्त संस्थान से 10वीं पास और ITI डिप्लोमाधारकों के लिए यह मौका है। जानिए कैसे करें आवेदन</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इंटरव्यू दें और डिफेंस रिसर्च एंड डेवलपमेंट ऑर्गनाइजेशन में पाएं नौकरी, आवेदन निशुल्क</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-defense-research-and-development-organization-for-the-post-of-junior-research-fellow/</link>
      <pubDate>Fri, 02 Feb 2018 08:10:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-defense-research-and-development-organization-for-the-post-of-junior-research-fellow/</guid>
      <description>डिफेंस रिसर्च एंड डेवलपमेंट ऑर्गनाइजेशन में साक्षात्कार से नौकरी पाने का मौका है। सभी वर्ग के उम्मीदवार निःशुल्‍क आवेदन कर सकते हैं।  वेबसाइट : www.drdo.gov.in  पद का विवरण : जूनियर रिसर्च फेलो  शैक्षणिक योग्यता:  संबंधित ट्रेड में परास्नातक   साक्षात्कार की तिथि : 15 फरवरी, 2018  आवेदन शुल्क:  इन पदों पर सभी वर्ग के उम्मीदवार निःशुल्‍क आवेदन कर सकते हैं।  आयु सीमा : इन पदों पर 28 वर्ष तक के उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं।   ऐसे करें आवेदन :इच्छुक उम्मीदवार आवेदन करने के लिए विज्ञप्ति के साथ संलग्न बायोडाटा के फॉर्मेट को डाउनलोड करें। विधिवत रूप से भरे हुए बायोडाटा को वैध आईडी द्वारा &amp;rsquo;application@recruitment.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: 10वीं पास के लिए रेलवे में बंपर वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/southern-railway-jobs-2018-617-apprentice-vacancy-for-10th-12th-and-iti-pass-candidate/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Feb 2018 08:11:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/southern-railway-jobs-2018-617-apprentice-vacancy-for-10th-12th-and-iti-pass-candidate/</guid>
      <description>दक्षिण रेलवे ने 10वीं-12वीं पास के लिए बंपर वैकेंसी निकाली हैं। उम्मीदवारों का चयन मेरिट लिस्ट के आधार पर किया जाएगा। उम्मीदवार पूर्णरूप से भरे हुए आवेदन पत्र के साथ मांगे गए सभी दस्तावेजों की स्वप्रमाणित प्रतियों को संलग्न कर निर्धारित पते पर भेज दें।   दक्षिण रेलवे (Southern Railway) वेबसाइट : www.sr.indianrailways.gov.in कुल पदः 617 पद का विवरण: अप्रेंटिस अंतिम तिथि : 23 फरवरी, 2018 शैक्षणिक योग्यताः 10वीं या 12वीं पास या आईटीआई पास  आयु सीमा : न्यूनतम 15 वर्ष व अधिकतम 22/ 24 वर्ष (पदानुसार)  ऐसे करें आवेदन : पूर्णरूप से भरे हुए आवेदन पत्र के साथ मांगे गए सभी दस्तावेजों की स्वप्रमाणित प्रतियों को संलग्न कर &#39;द वर्कशॉप पर्सनेल ऑफिसर, पर्सनेल ब्रांच, सेंट्रल वर्कशॉप, पोनमालाई, त्रिचिराप्पल्ली- 620004&#39; के पते पर 23 फरवरी, 2018 से पहले भेज दें।  आवेदन शुल्कः GEN/OBC-100 रुपये व अन्य वर्ग-निःशुल्क  चयनः उम्मीदवारों का चयन मेरिट लिस्ट के आधार पर किया जाएगा।  रिजर्व बैंक ऑफ इंडिया (RBI)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: स्नातक पास उम्मीदवारों के लिए RBI में नौकरी का सुनहरा मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/rbi-recruitment-2018-announced-vacancies-for-assistant-posts-apply-online/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Feb 2018 08:11:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/rbi-recruitment-2018-announced-vacancies-for-assistant-posts-apply-online/</guid>
      <description>रिजर्व बैंक ऑफ इंडिया (RBI) में असिस्टेंट के पद के लिए वैकेंसी निकली हैं। स्नातक या उसके समकक्ष योग्यता वाले उम्मीदवार इन पदों के लिए आवेदन कर सकते हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।   रिजर्व बैंक ऑफ इंडिया (RBI) वेबसाइट: www.rbi.org.in कुल पदः 27 पद का नाम : असिस्टेंट अंतिम तिथि : 19 फरवरी, 2018 शैक्षणिक योग्यता : स्नातक डिग्री या उसके समकक्ष योग्यता  आयु सीमा : न्यूनतम आयु 20 वर्ष और अधिकतम आयु 28 वर्ष  ऐसे करें आवेदन: इन पदों पर ऑनलाइन आवेदन स्वीकार किए जाएंगे। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  चयन प्रक्रियाः चयन प्रारंभिक परीक्षा, मुख्य परीक्षा एवं लैंग्वेज प्रोफिसिएंसी टेस्ट के आधार पर किया जाएगा।  दक्षिण रेलवे (Southern Railway)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: MPPGCL में असिस्टेंट इंजीनियर पद के लिए वैकेंसी, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/mppgcl-recruitment-50-assistant-engineer-vacancy-last-date-12-march-2018/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Feb 2018 08:11:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/mppgcl-recruitment-50-assistant-engineer-vacancy-last-date-12-march-2018/</guid>
      <description>एमपी पावर जनरेटिंग कंपनी लिमिटेड में एग्जीक्यूटिव ट्रेनी बनने का मौका है। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।   एमपी पावर जनरेटिंग कंपनी लिमिटेड वेबसाइट : www.mppgcl.mp.gov.in कुल पदः 50 पद का नाम : एग्जीक्यूटिव ट्रेनी अंतिम तिथि: 12 मार्च, 2018 शैक्षणिक योग्यता : उम्मीदवारों के पास संबंधित ट्रेड में इंजीनियरिंग डिग्री हो तथा उन्होंने GATE परीक्षा उत्तीर्ण की हो।  आवेदन शुल्कः SC/ST/PD वर्ग के लिए 718 रुपये एवं अन्य वर्ग के लिए 1,118 रुपये। ऐसे करें आवेदन : इन पदों पर ऑनलाइन आवेदन स्वीकार किए जाएंगे। उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें। रिजर्व बैंक ऑफ इंडिया (RBI)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: सोशल वर्क में है रुचि तो यहां आपके लिए नौकरी का मौका, निःशुल्क करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/delhi-university-recruitment-2018-social-worker-vacancy-last-date-09-february/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Feb 2018 08:11:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/delhi-university-recruitment-2018-social-worker-vacancy-last-date-09-february/</guid>
      <description>दिल्ली यूनिवर्सिटी में सोशल वर्कर के पद पर वैकेंसी निकली है। सभी वर्ग के अभ्यर्थियों के लिए आवेदन निःशुल्क है। इन पदों पर आवेदन करने के लिए इच्छुक उम्मीदवार बायोडेटा/ सीवी के साथ सभी प्रमाणपत्रों एवं अन्य दस्तावेजों को संलग्न कर इस संबंधित मेल आईडी पर मेल कर दें।   दिल्ली विश्वविद्यालय वेबसाइटः www.du.ac.in पद का विवरण:  सोशल वर्कर शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त विश्वविद्यालय/ संस्थान से सोशल वर्क में द्वितीय श्रेणी में परास्नातक डिग्री  अंतिम तिथि: 09 फरवरी, 2018  आयु सीमा: इन पदों पर 35 वर्ष तक के उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं।  आवेदन शुल्कः सभी वर्ग के अभ्यर्थियों के लिए आवेदन निःशुल्क है  ऐसे करें आवेदन : इन पदों पर आवेदन करने के लिए इच्छुक उम्मीदवार बायोडेटा/ सीवी के साथ सभी प्रमाणपत्रों एवं अन्य दस्तावेजों को संलग्न कर इस मेल आईडी &#39;dssw.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: पब्लिक हेल्थ डिपार्टमेंट में मेडिकल ऑफिसर के लिए वैकेंसी, सेलेक्शन इंटरव्यू से</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-for-post-of-medical-officer-in-public-health-department-chennai-selection-from-interview/</link>
      <pubDate>Wed, 31 Jan 2018 08:11:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-for-post-of-medical-officer-in-public-health-department-chennai-selection-from-interview/</guid>
      <description>ग्रेटर चेन्नई कॉर्पोरेशन (पब्लिक हेल्थ डिपार्टमेंट) ने मेडिकल ऑफिसर सहित कई पदों पर वैकेंसी निकाली है। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और निर्धारित प्रारूप को पूर्णरूप से भर कर सभी वांछित प्रमाणपत्रों के साथ अंतिम तिथि से पहले संस्थान के पत्राचार पते पर भेज दें।  ग्रेटर चेन्नई कॉर्पोरेशन (पब्लिक हेल्थ डिपार्टमेंट) वेबसाइट:  www.nrhmtn.gov.in कुल पदः 129 पदों का विवरण: मेडिकल ऑफिसर, सीनियर मेडिकल ऑफिसर, सीनियर ट्रीटमेंट सुपरवाइजर इत्यादि  शैक्षणिक योग्यताः पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित।  आयु सीमा:  संस्थान के नियमानुसार  अंतिम तिथि:  2 फरवरी, 2018  ऐसे करें आवेदन: आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं निर्धारित प्रारूप को पूर्णरूप से भर कर सभी वांछित प्रमाणपत्रों के साथ अंतिम तिथि से पहले संस्थान के पत्राचार पते पर अवश्य भेज दें। पता: द प्रोग्राम ऑफिसर, डिस्ट्रिक्ट टीबी सेंटर, नंबर 26 पुलियानथोप हाई रोड, पुलियानथोप, चेन्नई- 600012  चयन प्रक्रियाः चयन साक्षात्कार के आधार पर होगा।  भारतीय अंतरिक्ष अनुसंधान संगठन (ISRO)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: ISRO में नौकरी का मौका, आयु सीमा 35 साल</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/isro-released-jobs-notification-for-33-posts/</link>
      <pubDate>Wed, 31 Jan 2018 08:11:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/isro-released-jobs-notification-for-33-posts/</guid>
      <description>भारतीय अंतरिक्ष अनुसंधान संगठन (ISRO) में फायरमैन (ए), कैटरिंग परिचर (ए), कुक, हिंदी टंकक (टाइपिस्ट) के लिए वैकेंसी निकली हैं। आवेदकों का चयन लिखित परीक्षा के आधार पर किया जाएगा। उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाकर ऑनलाइन आवेदन प्रक्रिया को पूरा करें।   भारतीय अंतरिक्ष अनुसंधान संगठन (ISRO) वेबसाइट: www.shar.gov.in कुल पदः 33 पदों का विवरणः फायरमैन (ए), कैटरिंग परिचर (ए), कुक, हिंदी टंकक (टाइपिस्ट)  शैक्षणिक योग्यता: पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित  आयु सीमा: अधिकतम 25/26/35 वर्ष (16 फरवरी, 2018 को)  ऐसे करें आवेदन: उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाकर ऑनलाइन आवेदन प्रक्रिया को पूरा करें। आगामी चयन प्रक्रिया के लिए उम्मीदवार ऑनलाइन आवेदनपत्र के प्रिंटआउट को सुरक्षित रख लें।  अंतिम तिथिः 16 फरवरी, 2018  चयन प्रक्रियाः आवेदकों का चयन लिखित परीक्षा के आधार पर किया जाएगा।  ग्रेटर चेन्नई कॉर्पोरेशन (पब्लिक हेल्थ डिपार्टमेंट)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: SGPGI में इंटरव्यू के जरिए नौकरी, निःशुल्क  करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-sgpgi-fpid-for-research-assistant-post-selection-based-on-interview/</link>
      <pubDate>Wed, 31 Jan 2018 08:10:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-sgpgi-fpid-for-research-assistant-post-selection-based-on-interview/</guid>
      <description>SGPGI-FPID सेंटर फॉर डायग्नोसिस ऑफ प्राइमरी इम्यूनोडिफिशिएंसी डिजीज में रिसर्च असिस्टेंट पद के लिए वैकेंसी निकली है। उम्मीदवारों का चयन व्यक्तिगत साक्षात्कार के आधार पर किया जाएगा। योग्य एवं इच्छुक उम्मीदवार निर्धारित तिथि को रेज्यूमे व अन्य वांछित दस्तावेजों के साथ निर्धारित पते पर पहुंचें।  SGPGI-FPID सेंटर फॉर डायग्नोसिस ऑफ प्राइमरी इम्यूनोडिफिशिएंसी डिजीज  वेबसाइटः www.sgpgi.ac.in  पद का विवरणः रिसर्च असिस्टेंट  शैक्षणिक योग्यताः न्यूनतम 60 प्रतिशत अंकों से बीएससी उत्तीर्ण अथवा समकक्ष  साक्षात्कार तिथिः 08 फरवरी, 2018  आवेदन शुल्कः निःशुल्क  ऐसे करें आवेदनः योग्य एवं इच्छुक उम्मीदवार निर्धारित तिथि को अपनी पूर्ण जानकारी युक्त रेज्यूमे व अन्य वांछित दस्तावेजों को लेकर ‘सेमिनार रूम, डिपार्टमेंट ऑफ क्लिनिकल इम्युनोलॉजी द्वितीय तल, ‘सी’ ब्लॉक, लखनऊ-226014’ पर 3:00 बजे पहुंचें। चयनः आवेदकों का चयन व्यक्तिगत साक्षात्कार के आधार पर किया जाएगा।  नोटः साक्षात्कार के लिए टीए/डीए नहीं दिया जाएगा। ग्रेटर चेन्नई कॉर्पोरेशन (पब्लिक हेल्थ डिपार्टमेंट)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10वीं पास के लिए भारतीय रेलवे में नौकरी का बंपर मौका, तुरंत करें अप्लाई</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/jobs-vacncies-in-indian-railways-for-10th-passed/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jan 2018 19:28:40 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/jobs-vacncies-in-indian-railways-for-10th-passed/</guid>
      <description>भारतीय रेलवे में नई भर्तियां शुरू होने जा रही हैं। भर्तियां अप्रेंटिस पदों पर होनी है। इस अवसर के तहत ऐक्ट अप्रेंटिस के फ्रेशर्स, Ex.ITI और मेडिकल लैब टेक्नीशियन पदों पर नियुक्ति होगी। आवेदन करने की अंतिम तिथि 23 फरवरी 2018 है। नियुक्तियों के बारे में विस्तृत जानकारी कुछ इस प्रकार है। भर्तियां 737 पदों पर होनी हैं। चयनित उम्मीदवारों को ट्रेनिंग के दौरान 5700-7550 रुपये का प्रतिमाह स्टाइपेंड मिलेगा। फ्रेशर्स श्रेणी में 120 और Ex.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: दिल्ली मेट्रो में असिस्टेंट मैनेजर बनने का मौका, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/delhi-metro-recruitment-notification-issued-vacancy-at-88-posts-special-drive-for-sc-st-category/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jan 2018 11:41:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/delhi-metro-recruitment-notification-issued-vacancy-at-88-posts-special-drive-for-sc-st-category/</guid>
      <description>दिल्ली मेट्रो रेल कॉर्पोरेशन लिमिटेड (DMRC) ने असिस्टेंट मैनेजर, सेक्शन कंट्रोलर, स्टेनोग्राफर और अकाउंट असिस्टेंट पदों के लिए वैकेंसी निकाली हैं। शैक्षणिक योग्यता पदों के अनुसार अलग-अलग हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और ऑनलाइन आवेदन प्रक्रिया पूरी करें।   दिल्ली मेट्रो में नौकरी का अवसर दिल्ली मेट्रो रेल कॉर्पोरेशन लिमिटेड (DMRC) वेबसाइट: www.delhimetrorail.com कुल पदः 88 पदों का नाम: असिस्टेंट मैनेजर, सेक्शन कंट्रोलर, स्टेनोग्राफर और अकाउंट असिस्टेंट  शैक्षणिक योग्यता: पदानुसार अलग-अलग निर्धारित आयु सीमा:  18 से 33 वर्ष (01 जनवरी, 2018 के अनुसार) ऐसे करें आवेदनः संबंधित वेबसाइट पर विजिट कर ऑनलाइन आवेदन प्रक्रिया पूरी करें। आगामी चयन प्रक्रिया के लिए ऑनलाइन आवेदन पत्र के प्रिंटआउट को सुरक्षित रख लें। आवेदन शुल्कः 250 रुपये अंतिम तिथि 26 फरवरी, 2018 नोटः यह भर्ती केवल SC/ST वर्ग के उम्मीदवारों के लिए है। भारतीय अंतरिक्ष अनुसंधान संगठन (ISRO)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: दिल्ली मेट्रो में असिस्टेंट मैनेजर पद के लिए वैकेंसी, मिलेगी मोटी सैलरी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/dmrc-recruitment-2018-issued-notification-for-assistant-manager-and-other-vacancy-at-1896-posts/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jan 2018 08:30:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/dmrc-recruitment-2018-issued-notification-for-assistant-manager-and-other-vacancy-at-1896-posts/</guid>
      <description>दिल्ली मेट्रो रेल कॉर्पोरेशन लिमिटेड (DMRC) ने असिस्टेंट मैनेजर, लीगल असिस्टेंट, फायर इंजीनियर, लाइब्रेरियन, जू. इंजीनियर समेत अन्य पदों के लिए वैकेंसी निकाली है। शैक्षणिक योग्यता पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित की गई हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।   दिल्ली मेट्रो रेल कॉर्पोरेशन लिमिटेड  वेबसाइट: delhimetrorail.com कुल पदः 1,896 पदों का विवरण: असिस्टेंट मैनेजर, लीगल असिस्टेंट, फायर इंजीनियर, लाइब्रेरियन, जू.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: इंडियन ऑयल में ऑपरेटर पद पर भर्ती, जल्द करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/iocl-recruitment-2018-issued-a-notification-for-non-executive-vacancy-at-58-posts/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jan 2018 08:30:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/iocl-recruitment-2018-issued-a-notification-for-non-executive-vacancy-at-58-posts/</guid>
      <description>इंडियन ऑयल कॉर्पोरेशन लिमिटेड (IOCL) में जूनियर ऑपरेटर पद पर भर्ती की जा रही हैं। 18 से 26 वर्ष तक की आयु वाले उम्मीदवार इसके लिए आवेदन कर सकते हैं। आवेदन करने के लिए संबंधित वेबसाइट से निर्धारित प्रारूप को डाउनलोड कर उसे भरें और साथ में सभी प्रमाणपत्रों की प्रतियों को निर्धारित पते पर भेज दें।  इंडियन ऑयल कॉर्पोरेशन लिमिटेड (IOCL) वेबसाइट: www.iocl.com पद का विवरण: जूनियर ऑपरेटर  कुल पदः 58 शैक्षणिक योग्यता: एमसीए/ एमबीए/ एलएलबी/ सीए (पदानुसार) आयु सीमा: उम्मीदवारों की उम्र 18 से 26 वर्ष होनी चाहिए। ऐसे करें आवेदन: संबंधित वेबसाइट से आवेदन पत्र के निर्धारित प्रारूप को डाउनलोड कर उसे भरें और साथ में सभी प्रमाणपत्रों की प्रतियों को &amp;lsquo;पोस्ट बॉक्स नंबर- 10205, बेलीगंज पोस्ट ऑफिस, कोलकाता 700019&amp;rsquo; के पते पर भेज दें। आवेदन शुल्क: अनारक्षित वर्ग के लिए 150 रुपये  ऑनलाइन आवेदन की अंतिम तिथि: 10 फरवरी, 2018 दिल्ली मेट्रो रेल कॉर्पोरेशन लिमिटेड</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: PFC में असिस्टेंट ऑफिसर पद पर नौकरी का मौका, सेलेक्शन इंटरव्यू से</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-power-finance-corporation-for-assistant-officer-posts-selection-based-on-interview/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jan 2018 08:29:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-power-finance-corporation-for-assistant-officer-posts-selection-based-on-interview/</guid>
      <description>पावर फाइनेंस कॉर्पोरेशन लिमिटेड, नई दिल्ली में असिस्टेंट ऑफिसर पद के लिए वैकेंसी निकली है। चयन इंटरव्यू के आधार पर किया जाएगा। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।   पावर फाइनेंस कॉर्पोरेशन लिमिटेड, नई दिल्ली वेबसाइट: www.pfc.gov.in  पद का विवरणः असिस्टेंट ऑफिसर कुल पद: 02 अंतिम तिथिः 19 फरवरी, 2018 शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्‍त विश्वविद्यालय से हिंदी में परास्नातक डिग्री, जिसमें अंग्रेजी का अध्ययन भी किया हो या निर्धारित अन्य योग्यताएं  आयु सीमा : 18 से 35 वर्ष  आवेदन शुल्कः सामान्य व ओबीसी वर्ग -500 रुपये तथा एससी/एसटी और निःशक्तजन वर्ग - निःशुल्‍क  आवेदन प्रक्रिया: उम्मीदवार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें। आवेदन पूर्ण हो जाने के बाद उसका प्रिंटआउट प्राप्त कर लें और शैक्षणिक संबंधित दस्तावेजों की स्वप्रमाणित प्रतियों के साथ संलग्न कर &amp;lsquo;डिप्टी मैनेजर (एचआर), पावर फाइनेंस कॉर्पोरेशन लिमिटेड, 1, ऊर्जानिधि, बाराखंबा लेन नई दिल्ली-110001&amp;rsquo; के पते पर भेजें। चयन का आधारः साक्षात्कार पुलिस मुख्‍यालय, छत्‍तीसगढ़</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: 5वीं पास के लिए यहां है नौकरी का सुनहरा मौका, 1,786 पदों पर होनी है भर्ती</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-chhattisgarh-police-for-1786-posts-of-constable/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jan 2018 08:27:44 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-chhattisgarh-police-for-1786-posts-of-constable/</guid>
      <description>छत्तीसगढ़ पुलिस में कांस्टेबल के 1,786 पदों के लिए वैकेंसी निकली हैं। शैक्षणिक योग्यता 5वीं से 12वीं पास रखी गई हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और दिए गए निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन करें और उसके बाद आवेदन पत्र के प्रिंटआउट को सुरक्षित रख लें।  पुलिस मुख्‍यालय, छत्‍तीसगढ़ वेबसाइट: www.cgpolice.gov.in कुल पद: 1,786 पद का विवरण: कांस्टेबल (जीडी/ कांस्टेबल एमटी (चालक)/ कांस्टेबल ट्रेड मैन (अकुशल) शैक्षणिक योग्यता: 5वीं/ 8वीं-10वीं/ 12वीं कक्षा उत्‍तीर्ण (पदानुसार) आयु सीमा: 18 से 28 वर्ष ऐसे करें आवेदनः उम्मीदवार वेबसाइट पर जाएं और दिए गए निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन करें और उसके बाद आवेदन पत्र के प्रिंटआउट को सुरक्षित रख लें। आवेदन शुल्‍कः श्रेणी के अनुसार 200/ 125 रुपये  अंतिम तिथिः 15 फरवरी, 2018 इंडियन ऑयल कॉर्पोरेशन लिमिटेड (IOCL)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>सीएम योगी आदित्यनाथ का बड़ा एलान, यूपी UP पुलिस में होगी 1.62 लाख भर्तियां</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-in-uttar-pradesh-police-of-1-62-lakhs-says-cm-yogi-adityanath/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Jan 2018 20:22:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-in-uttar-pradesh-police-of-1-62-lakhs-says-cm-yogi-adityanath/</guid>
      <description>उत्तर प्रदेश के सीएम योगी आदित्यनाथ ने बड़ा एलान किया है। गोरखपुर में उन्होंने कहा कि उत्तर प्रदेश पुलिस में 1,62,000 पदों पर भर्तियां होंगी। सीएम ने मीडिया से बातचीत के दौरान कहा कि सूबे में हम जल्द ही 1.62 लाख पदों भर्ती करेंगे।   साथ ही मुख्यमंत्री योगी आदित्यनाथ ने कहा कि हमरी सरकार का मकसद युवाओं को ज्यादा से ज्यादा रोजगार देना है। हम किसी के साथ पक्षपात नहीं करेंगे। गौरतलब है कि यूपी पुलिस विभाग में करीब 1 लाख 62 हजार पद खाली पड़े हैं।   आपको बता दें कि हाल ही में यूपी सरकार ने यूपी पुलिस में 42 हजार सिपाहियों की भर्ती के लिए विज्ञापन जारी कर दिया गया है। जिसके लिए 22 जनवरी से आवेदन प्रक्रिया शुरू हो गई थी। 22 फरवरी तक आवेदन किए जाएंगे। भर्ती प्रक्रिया चार चरणों में होगी। परीक्षा में माइनस मार्किंग भी होगी।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: ASRB दे रहा है कृषि वैज्ञानिक बनने का मौका, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/asrb-recruitment-2018-apply-online-for-195-agriculture-research-service/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Jan 2018 13:55:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/asrb-recruitment-2018-apply-online-for-195-agriculture-research-service/</guid>
      <description>कृषि वैज्ञानिक चयन मंडल (ASRB) ने कृषि वैज्ञानिक पद के लिए वैकेंसी निकाली हैं। उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें। आवेदन पूर्ण हो जाने के बाद उसका प्रिंटआउट आगामी चयन प्रक्रिया के लिए सुरक्षित रख लें।  Agriculture Scientists Recruitment Board (ASRB) कुल पद: 195 परीक्षा: ARS-2017 और NET(I)- 2018 आवेदन की तिथिः 06 फरवरी, 2018 से 2 मार्च, 2018 शैक्षणिक योग्यता: संबंधित क्षेत्र में परास्नातक डिग्री अथवा समकक्ष आयु सीमा: 21- 32 वर्ष (01 जनवरी, 2018 के अनुसार) वेबसाइट: www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: IIFT में असिस्टेंट पद के लिए वैकेंसी, सेलेक्शन इंटरव्यू से</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-indian-institute-of-foreign-trade-for-assistant-post-selection-based-on-interview/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Jan 2018 13:34:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-indian-institute-of-foreign-trade-for-assistant-post-selection-based-on-interview/</guid>
      <description>भारतीय विदेश व्यापार संस्थान (IIFT) ने असिस्टेंट पद के लिए वैकेंसी निकाली हैं। योग्य एवं इच्छुक उम्मीदवार अंतिम तिथि से पहले नीचे दिए गए लिंक पर क्लिक कर आवेदन प्रक्रिया पूरी कर सकते हैं।  भारतीय विदेश व्यापार संस्थान (IIFT) वेबसाइट: www.iift.edu पद का विवरणः असिस्टेंट शैक्षणिक योग्यताः 50 प्रतिशत अंकों से कला/ कॉमर्स/ विज्ञान में स्नातक व कंप्यूटर व अंग्रेजी भाषा (लिखने/ पढ़ने में) पर अच्छी पकड़ अंतिम तिथिः 04 फरवरी, 2018 आयु सीमाः आईआईएफटी के नियमानुसार निर्धारित। ऐसे करें आवेदन: योग्य एवं इच्छुक उम्मीदवार अंतिम तिथि से पहले इस लिंक http://docs.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: UPSC के जरिए असिस्टेंट कमिश्नर बनने का मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/upsc-recruitment-2018-for-27-posts-of-assistant-commissioner-crops-aeronautical-officer-and-other/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Jan 2018 13:21:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/upsc-recruitment-2018-for-27-posts-of-assistant-commissioner-crops-aeronautical-officer-and-other/</guid>
      <description>संघ लोक सेवा आयोग (UPSC) ने असिस्टेंट कमिश्नर (क्रॉप), वैज्ञानिक ‘B’ (मैकेनिकल), जूनियर साइंटिफिक ऑफिसर इत्यादि पदों के लिए वैकेंसी निकाली हैं। शैक्षणिक योग्यता पदों के अनुसार अलग-अलग हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।   कुल पदः 27 पदों का विवरणः असिस्टेंट कमिश्नर (क्रॉप), वैज्ञानिक ‘B’ (मैकेनिकल), जूनियर साइंटिफिक ऑफिसर इत्यादि शैक्षणिक योग्यता: पदानुसार आयु सीमा: अधिकतम 30/ 35/ 40 वर्ष (पदानुसार) वेबसाइट: www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: यहां होने जा रही है 68,500 सहायक अध्यापकों की भर्ती, जल्द करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/up-basic-education-council-recruitment-2018-for-68500-assistant-teacher-apply-online/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Jan 2018 12:46:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/up-basic-education-council-recruitment-2018-for-68500-assistant-teacher-apply-online/</guid>
      <description>उत्तर प्रदेश बेसिक शिक्षा परिषद ने 68,500 सहायक अध्यापकों के लिए वैकेंसी निकाली है। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें। आवेदन पूर्ण हो जाने के बाद उसका प्रिंटआउट आगामी चयन प्रक्रिया के लिए सुरक्षित रख लें।  कुल पद: 68,500 परीक्षा का ब्योराः सहायक अध्यापक भर्ती परीक्षा- 2018 बेबसाइटः http://upbasiceduboard.gov.in शैक्षणिक योग्यताः उत्तर प्रदेश बेसिक शिक्षा नियमावली-2017 के नियम-8 के अनुसार निर्धारित परीक्षा का आयोजनः मंडल मुख्यालय के जनपद पर आयोजित होगी। अंतिम तिथि: 05 फरवरी, 2018 आवेदन शुल्क: सामान्य / ओबीसी वर्ग- ६०० रुपये, एससी/ एसटी वर्ग 400 रुपये व निःशक्त जन के लिए निःशुल्क ऐसे करें आवेदन: आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें। आवेदन पूर्ण हो जाने के बाद उसका प्रिंटआउट आगामी चयन प्रक्रिया के लिए सुरक्षित रख लें। भारतीय विदेश व्यापार संस्थान (IIFT)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>आने वाले समय में टेक्निकल जॉब्‍स की होगी जबरदस्त मांग</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/in-future-tremendous-demand-of-technical-jobs/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Jan 2018 15:34:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/in-future-tremendous-demand-of-technical-jobs/</guid>
      <description>तकनीक की दुनिया में इतनी तेजी से बदलाव आ रहा है जिसे हमने कभी इससे पहले महसूस नहीं किया था। दुनिया भर के संगठन नई अत्याधुनिक तकनीकों को अपना रहे हैं। बड़ी संख्या में संगठन आज डिजिटल रूपान्तरण के दौर से गुजर रहे हैं, इसी के साथ उनके द्वारा उपलब्ध कराए जाने वाले टेक-इनेबल्ड उत्पादों और सेवाओं, आईटी रोल्स एवं कौशल में भी तेजी से बदलाव आ रहा है। इसका असर 2018 और आने वाले सालों में टेक जॉब्स पर पड़ेगा.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>भारत इलेक्ट्रॉनिक्स लिमिटेड में इंजीनियर बनने का मौका, जल्दी करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-bharat-electronics-limited-for-deputy-engineer-posts/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Jan 2018 08:01:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-bharat-electronics-limited-for-deputy-engineer-posts/</guid>
      <description>भारत इलेक्ट्रॉनिक्स लिमिटेड में इंजीनियरों के पदों पर वैकेंसी निकाली हैं। आवेदन करने की लास्ट डेट 7 फरवरी है। जानिए पूरी प्रक्रिया  कुल पदः 27  पद का विवरण: डिप्टी इंजीनियर (विभिन्न विभागों में)  वेबसाइटः www.bel-india.com  शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त संस्थान से संबंधित ट्रेड में बीई/ बीटेक एवं अन्य निर्धारित योग्यताएं  आयु सीमा: अधिकतम 26 वर्ष (01 दिसंबर, 2017 के आधार पर)  आवेदन शुल्कः अनारक्षित वर्ग के लिए 500 रुपये और आरक्षित वर्ग के लिए निःशुल्क  अंतिम तिथिः 07 फरवरी, 2018   ऐसे करें आवेदन: निर्धारित प्रारूप में आवेदनपत्र को पूर्णरूप से भरकर ‘मैनेजर (एचआर) टी एंड बीएस, एचएलएस एंड एससीबी एसबीयू, भारत इलेक्ट्रॉनिक्स लिमिटेड जलहल्ली पोस्ट बंगलूरू-560013’ के पते पर भेज दें। दिल्ली विश्वविद्यालय के पीजीडीएवी कॉलेज में नौकरी करने का सुनहरा अवसर है। आवेदन ऑनलाइन करें। लास्ट डेट 15 फरवरी है। कुल पदः 12</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>12वीं और फार्मेसी में डिग्री धारकों के लिए नौकरी, हिमाचल प्रदेश कर्मचारी चयन आयोग में  निकली वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-himachal-pradesh-staff-selection-commission-for-the-post-of-pharmacist/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Jan 2018 08:01:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-himachal-pradesh-staff-selection-commission-for-the-post-of-pharmacist/</guid>
      <description>हिमाचल प्रदेश कर्मचारी चयन आयोग में 12वीं, फार्मेसी में डिग्री और डिप्लोमा धारकों के लिए नौकरी निकली हैं। आवेदन करने से पहले उम्मीदवार अपनी शैक्षिक योग्यता सुनिश्चित कर लें।   कुल पदः 142 पद का विवरण: फार्मासिस्ट  शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त संस्थान से 12वीं व फार्मेसी में डिग्री अथवा डिप्लोमा।  आयु सीमा: संस्थान के नियमानुसार तय की जाएगी।  वेबसाइटः www.hpsssb.hp.gov.in  ऐसे करें आवेदनः आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूदा दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें। आगे की चयन प्रक्रिया के लिए आवेदन के प्रिंटआउट सुरक्षित रख लें।   अंतिम तिथि: 05 फरवरी, 2018  नोटः विज्ञापित पदों पर आवेदन करने से पहले उम्मीदवार अपनी शैक्षिक योग्यता सुनिश्चित कर लें। रिजर्व बैंक ऑफ इंडिया ने मेडिकल कंसल्टेंट विभाग में नौकरी निकाली हैं। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है। जानिए कैसे होगी भर्ती</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>पीजीडीएवी कॉलेज में नौकरी करने का सुनहरा अवसर, ऑनलाइन करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-pgdv-college-for-the-post-of-administrative-officer-and-other/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Jan 2018 08:01:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-pgdv-college-for-the-post-of-administrative-officer-and-other/</guid>
      <description>दिल्ली विश्वविद्यालय के पीजीडीएवी कॉलेज में नौकरी करने का सुनहरा अवसर है। आवेदन ऑनलाइन करें। लास्ट डेट 15 फरवरी है।   कुल पदः 12  पदों का विवरण: एडमिनिस्ट्रेटिव ऑफिसर, लाइब्रेरियन, सीनियर टेक्निकल असिस्टेंट, असिस्टेंट इत्यादि  शैक्षणिक योग्यता: पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित  आयु सीमा: अधिकतम 27/ 30/ 35 वर्ष (पदानुसार)  वेबसाइट: www.pgdaveve.in  ऐसे करें आवेदनः ऑनलाइन आवेदन के पश्चात उम्मीदवार आवेदन पत्र के प्रिंटआउट को समस्त वांछित दस्तावेजों के साथ 17 फरवरी, 2018 से पहले ‘द प्रिंसिपल पीजीडीएवी कॉलेज (इवनिंग) नेहरू नगर, नई दिल्ली- 110065’ के पते पर भेज दें।   ऑनलाइन आवेदन की अंतिम तिथिः  15 फरवरी, 2018  आवेदन शुल्कः सामान्य और ओबीसी वर्ग के लिए 250 रुपये एवं अन्य वर्गों के लिए निःशुल्क हिमाचल प्रदेश कर्मचारी चयन आयोग में 12वीं, फार्मेसी में डिग्री और डिप्लोमा धारकों के लिए नौकरी निकली हैं। आवेदन करने से पहले उम्मीदवार अपनी शैक्षिक योग्यता सुनिश्चित कर लें। कुल पदः 142</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>मेडिकल कंसल्टेंट के पद खाली, रिजर्व बैंक ऑफ इंडिया ने निकाली नौकरी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-reserve-bank-of-india-for-medical-consultant-posts/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Jan 2018 08:01:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-reserve-bank-of-india-for-medical-consultant-posts/</guid>
      <description>रिजर्व बैंक ऑफ इंडिया ने मेडिकल कंसल्टेंट विभाग में नौकरी निकाली हैं। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है। जानिए कैसे होगी भर्ती  पद का विवरणः मेडिकल कंसल्टेंट (02)  शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त संस्थान से एमबीबीएस की डिग्री निर्धारित।   आयु सीमा : आरबीआई के नियमानुसार निर्धारित   आवेदन शुल्कः सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है।  अंतिम तिथिः 14 फरवरी, 2018  ऐसे करें आवेदन : निर्धारित प्रारूप में आवेदन पत्र को भरें एवं मांगे गए सभी दस्तावेजों को अंतिम तिथि से पहले ‘रीजनल डायरेक्टर, बैंक ऑफ इंडिया, ह्यूमन रिसोर्स मैनेजमेंट डिपार्टमेंट, रिक्रूटमेंट सेक्शन, १५, नेताजी सुभाष रोड कोलकाता’ अथवा अन्य निर्धारित पते पर भेज दें।   चयन प्रक्रियाः रिजर्व बैंक ऑफ इंडिया के नियमानुसार भर्ती प्रक्रिया आयोजित की जाएगी।   वेबसाइट: www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: कलेक्टर ऑफिस में निकली वैकेंसी, सात फरवरी लास्ट डेट</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-chittorgarh-collector-office-for-junior-technical-assistant-and-other-posts/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Jan 2018 08:15:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-chittorgarh-collector-office-for-junior-technical-assistant-and-other-posts/</guid>
      <description>चित्तौड़गढ़ कलेक्टर ऑफिस में कनिष्ठ तकनीकी सहायक समेत कई पदों के लिए वैकेंसी निकली है। सात फरवरी लास्ट डेट है। जानिए कैसे करें आवेदन  कुल पदः 34  पदों का नामः कनिष्ठ तकनीकी सहायक (13 पद)/ लेखा सहायक (21 पद)  शैक्षणिक योग्यता: पदानुसार  वेबसाइट: chittorgarh.rajasthan.gov.in  आयु सीमा: 21 से 35 वर्ष (1 जनवरी, 2018 के आधार पर)  अंतिम तिथि: 07 फरवरी, 2018  आवेदन प्रक्रियाः उम्मीदवार इन पदों पर ऑफलाइन आवेदन कर सकते हैं।  पत्राचार का पता: कार्यालय जिला कार्यक्रम समन्वयक एवं जिला कलेक्टर चित्तौड़गढ़  चयनः आवेदकों का चयन मेरिट व दस्तावेजों के सत्यापन के आधार पर किया जाएगा। हिंदुस्तान एयरोनॉटिक्स लिमिटेड में टीचिंग और नॉन-टीचिंग पदों पर वैकेंसी निकाली है। उम्मीदवारों की उम्र 45 वर्ष से अधिक नहीं होनी चाहिए। कुल पदः 26</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>हिंदुस्तान एयरोनॉटिक्स लिमिटेड में नौकरी का खुला पिटारा, 45 साल से कम हो आवेदक की उम्र</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-hindustan-aeronautics-limited-for-the-post-of-teaching-and-non-teaching/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Jan 2018 08:15:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-hindustan-aeronautics-limited-for-the-post-of-teaching-and-non-teaching/</guid>
      <description>हिंदुस्तान एयरोनॉटिक्स लिमिटेड में टीचिंग और नॉन-टीचिंग पदों पर वैकेंसी निकाली है। उम्मीदवारों की उम्र 45 वर्ष से अधिक नहीं होनी चाहिए।   कुल पदः 26  पदों के नामः नर्सरी टीचर, टीजीटी, विभिन्न विषयों के लिए पीआरटी, एलडीसी इत्यादि  शैक्षणिक योग्यताः पदानुसार  आयु सीमाः उम्मीदवारों की उम्र 45 वर्ष से अधिक नहीं होनी चाहिए। (01 जून, 2018 के आधार पर)  वेबसाइटः www.hal-india.com  ऐसे करें आवेदनः उम्मीदवार आवेदन पत्र को डाउनलोड कर उसे भरें व मांगे गए दस्तावेजों को संलग्न कर ‘एचएएल न्यू पब्लिक स्कूल, सेंट्रल टाउनशिप, जवाहर नगर, नामजोशी रोड, मराठाहल्ली पोस्ट, बंगलूरू-560037’ के पते पर भेजें।  अंतिम तिथिः 07 फरवरी, 2018  चयन प्रक्रियाः चयन लिखित परीक्षा एवं साक्षात्कार के आधार पर किया जाएगा चित्तौड़गढ़ कलेक्टर ऑफिस में कनिष्ठ तकनीकी सहायक समेत कई पदों के लिए वैकेंसी निकली है। सात फरवरी लास्ट डेट है। जानिए कैसे करें आवेदन</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>सुप्रीम कोर्ट ऑफ इंडिया में नौकरी का सुनहरा मौका, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-supreme-court-of-india-for-the-post-of-assistant/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Jan 2018 08:15:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-supreme-court-of-india-for-the-post-of-assistant/</guid>
      <description>सुप्रीम कोर्ट ऑफ इंडिया में कोर्ट असिस्टेंट के पद के लिए वैकेंसी निकाली हैं। आवेदन करने का तरीका जानिए  www.sci.nic.in  पद का विवरण व संख्याः कोर्ट असिस्टेंट (टेक्निकल असिस्टेंट कम प्रोग्रामर) (15 पद)  शैक्षणिक योग्यताः कंप्यूटर साइंस/ इन्फॉर्मेशन टेक्नोलॉजी में बीई/बीटेक डिग्री व कंप्यूटराइजेशन के क्षेत्र में तीन वर्ष का अनुभव या निर्धारित अन्य योग्यताएं।   अंतिम तिथिः 20 फरवरी, 2018  आवेदन शुल्कः निःशुल्‍क   आयु सीमाः अधिकतम 30 वर्ष   ऐसे करें आवेदनः उम्मीदवार निर्धारित आवेदन पत्र को डाउनलोड कर उसे भरें। विधिवत रूप से भरे हुए आवेदन पत्र के साथ संबंधित शैक्षणिक प्रमाणपत्रों की प्रतियों को संलग्न कर ‘रजिस्ट्रार (एडमिन), सुप्रीम कोर्ट ऑफ इंडिया, तिलक मार्ग, नई दिल्ली-110201’ के पते पर भेजें।  चयन का आधार: लिखित परीक्षा, ऑब्जेक्टिव टेक्निकल एप्टीट्यूड टेस्ट, प्रैक्टिकल एप्टीट्यूड टेस्ट और साक्षात्कार झारखंड के साहेबगंज में डिप्टी कमिश्नर कार्यालय में होम गार्ड पद के लिए वैकेंसी निकाली हैं, आवेदन निःशुल्क है। कुल पद: 400</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>झारखंड में होम गार्ड बनने का मौका, ऑनलाइन करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-sahebganj-deputy-commissioner-office-for-home-guard-posts/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Jan 2018 08:15:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-sahebganj-deputy-commissioner-office-for-home-guard-posts/</guid>
      <description>झारखंड के साहेबगंज में डिप्टी कमिश्नर कार्यालय में होम गार्ड पद के लिए वैकेंसी निकाली हैं, आवेदन निःशुल्क है।   कुल पद: 400  आयु सीमाः 19 से 40 वर्ष  अंतिम तिथिः 26 फरवरी, 2018 (आयु की गणना 1 जनवरी, 2018 के आधार पर की जाएगी)  पद का विवरणः ग्रामीण गृह रक्षक (होम गार्ड)  योग्यताः शारीरिक जांच में योग्य पाए गए आवेदकों से (ग्रामीण उम्मीदवारों के लिए 7वीं एवं शहरी उम्मीदवारों के लिए 10वीं) हिंदी लेखन परीक्षा ली जाएगी।  आवेदन शुल्कः निःशुल्क  ऐसे करें आवेदनः उम्मीदवार निर्धारित आवेदन पत्र को डाउनलोड कर उसे भरें व उसके साथ मांगे गए दस्तावेजों को संलग्न कर ‘जिला समादेष्टा कार्यालय झारखंड गृह रक्षा वाहिनी, बांसकोला (सकरीगली), साहेबगंज-816115’ के पते पर भेजें।   वेबसाइटः www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: जूलॉजिकल सर्वे ऑफ इंडिया में रिसर्च एसोसिएट बनने का मौका, आवेदन निःशुल्क</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-zoological-survey-of-india-for-research-associate-and-other-posts/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Jan 2018 08:43:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-zoological-survey-of-india-for-research-associate-and-other-posts/</guid>
      <description>जूलॉजिकल सर्वे ऑफ इंडिया (ZSI) में रिसर्च एसोसिएट, जूनियर रिसर्च फेलो एवं फील्ड असिस्टेंट पदों के लिए वैकेंसी निकली हैं। सभी वर्ग के उम्मीदवार निःशुल्क आवेदन कर सकते हैं। उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट से निर्धारित प्रारूप में आवेदन पत्र को डाउनलोड कर भरें व सभी वांछित दस्तवेजों के साथ निर्धारित पते पर भेजें।  जूलॉजिकल सर्वे ऑफ इंडिया (ZSI) कुल पदः 33 पदों का विवरण : रिसर्च एसोसिएट (RA-III / RA-I), जूनियर रिसर्च फेलो एवं फील्ड असिस्टेंट वेबसाइटः www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: JKPSC ने नौकरी के लिए जारी की नोटिफिकेशन, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/jkpsc-recruitment-2018-for-52-assistant-professor-librarian-and-physical-training-instructor-post/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Jan 2018 08:42:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/jkpsc-recruitment-2018-for-52-assistant-professor-librarian-and-physical-training-instructor-post/</guid>
      <description>जम्मू एंड कश्मीर पब्लिक सर्विस कमीशन ने असिस्टेंट प्रोफेसर, लाइब्रेरियन फिजिकल इंस्ट्रक्टर पद के लिए नोटिफिकेशन जारी कर दी है। शैक्षणिक योग्यता पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित की गई हैं। उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाकर ऑनलाइन आवेदन प्रक्रिया को पूरा करें।  जम्मू एंड कश्मीर पब्लिक सर्विस कमीशन वेबसाइटः www.jkpsc.nic.in कुल पदः 52 पदः असिस्टेंट प्रोफेसर, लाइब्रेरियन फिजिकल इंस्ट्रक्टर  अंतिम तिथिः 19 फरवरी, 2018  शैक्षणिक योग्यता : पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित  आयु सीमा : 18 से 40 वर्ष (1 जनवरी, 2018 के अनुसार)  आवेदन शुल्क: अनारक्षित वर्गों के लिए 805 रुपये और आरक्षित वर्गों के लिए 405 रुपये ई-चालान के रूप में देय होगा। ऐसे करें आवेदन: उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर क्लिक कर ऑनलाइन आवेदन प्रक्रिया को पूरा करें। आगे की चयन प्रक्रिया के लिए उम्मीदवार ऑनलाइन आवेदन का प्रिंटआउट सुरक्षित रख लें। जामिया मिल्लिया इस्लामिया (JMI)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: जामिया मिल्लिया इस्लामिया में रिसर्च असिस्टेंट बनने का मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-jamia-milia-islamia-for-doctor-research-assistant-and-laboratory-assistant-posts/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Jan 2018 08:42:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-jamia-milia-islamia-for-doctor-research-assistant-and-laboratory-assistant-posts/</guid>
      <description>जामिया मिल्लिया इस्लामिया (JMI) में डॉक्टर, रिसर्च असिस्टेंट और लेबोरेटरी असिस्टेंट के लिए वैकेंसी निकली हैं। उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट से आवेदन प्रारूप को डाउनलोड कर भरें। भरे हुए आवेदन पत्र को वांछित दस्तावेजों के साथ संलग्न कर &amp;lsquo;निर्धारित पते पर भेज दें।   जामिया मिल्लिया इस्लामिया (JMI) वेबसाइटः www.jmi.ac.in कुल पदः 10 पदों का विवरण : डॉक्टर, रिसर्च असिस्टेंट और लेबोरेटरी असिस्टेंट ऐसे करें आवेदन : संबंधित वेबसाइट से आवेदन प्रारूप को डाउनलोड कर भरें। भरे हुए आवेदन पत्र को वांछित दस्तावेजों के साथ संलग्न कर &amp;lsquo;निर्धारित पते पर भेज दें। आवेदन करने से पहले सुनिश्चित कर लें कि आवेदनपत्र अंतिम तिथि से पहले संस्थान में पहुंच जाएं। पताः कॉर्डिनेटर, डीएसटी पर्स्यु प्रोग्राम, सेंट्रल यूनिवर्सिटी फैकल्टी, एस रामानुजन ब्लॉक, जामिया मिल्लिया इस्लामिया जामिया नगर नई दिल्ली-25 जूलॉजिकल सर्वे ऑफ इंडिया (ZSI)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>