<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>JOBS</title>
    <link>http://aadhaarcardnews.in/job/</link>
    <description>Recent content on JOBS</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 21 Dec 2017 11:36:30 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://aadhaarcardnews.in/job/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>इरकॉन इंटरनेशनल लिमिटेड में असिस्टेंट इंजीनियर समेत कई पदों पर वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-ircon-international-limited-for-post-of-assistant-engineer-and-various/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Dec 2017 11:36:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-ircon-international-limited-for-post-of-assistant-engineer-and-various/</guid>
      <description>इरकॉन इंटरनेशनल लिमिटेड में असिस्टेंट इंजीनियर समेत कई पदों पर वैकेंसी निकली हैं। योग्यता पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित है। आवेदन से जुड़ी सारी जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip;  पढ़ें:-  इरकॉन इंटरनेशनल लिमिटेड
कुल पद : 59
पदों का विवरण : ज्वॉइंट/डिप्टी जनरल मैनेजर, असिस्टेंट इंजीनियर, जूनियर इंजीनियर इत्यादि
शैक्षणिक योग्यता : पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारितआयु सीमा : अधिकत 30/41/45/ 50 वर्ष (01 दिसंबर, 2017 तक)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>एसजेवीएन लिमिटेड में अप्रेंटिसशिप के लिए रिक्तियां, योग्यता ITI पास</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-satluj-jal-vidyut-nigam-limited-for-270-post/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Dec 2017 10:37:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-satluj-jal-vidyut-nigam-limited-for-270-post/</guid>
      <description>एसजेवीएन लिमिटेड (www.sjvn.nic.in) में 270 पदों पर वैकेंसी के लिए आवेदन आमंत्रित क‌िए गए है। आवेदन से जुड़ी सारी जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip;  पढ़ें:-  एसजेवीएन लिमिटेड (www.sjvn.nic.in)
कुल पद : 270
पदों का विवरण : ग्रेजुएट अप्रेंटिस, डिप्लोमा अप्रेंटिस एवं आईटीआई अप्रेंटिसशैक्षणिक योग्यता : संबंधित ट्रेड में डिग्री/डिप्लोमा/10वीं पास के साथ 02 वर्षीय आईटीआई (पदानुसार)
आयु सीमा : न्यूनतम 18 वर्ष एवं अधिकतम 30 वर्ष</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>हिंदुस्तान एयरोनॉटिक्स लिमिटेड में 10वीं पास युवाओं के लिए निकली भर्ती</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-10th-class-passed-youth-in-hindustan-aeronautics-limited/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Dec 2017 10:21:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-10th-class-passed-youth-in-hindustan-aeronautics-limited/</guid>
      <description>हिंदुस्तान एयरोनॉटिक्स लिमिटेड (HAL) में 10वीं पास युवाओं के लिए वैकेंसी निकली हैं। आवेदन करने वालों की उम्र अधिकतम 28 वर्ष होनी चाहिए। आवेदन से जुड़ी सारी जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip;  पढ़ें:-  हिंदुस्तान एयरोनॉटिक्स लिमिटेड (HAL)
कुल पद : 70
पदों का विवरण : ऑपरेटर, ऑपरेशन थियेटर टेक्नीशियन एवं डेंटल हाइजिनिस्टशैक्षणिक योग्यता : 10वीं पास व निर्धारित अन्य योग्यताएं होनी चाहिए।
आयु सीमा : अधिकतम 28 वर्ष (15 दिसंबर, 2017 के आधार पर)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>केंद्रीय विद्यालय में डिप्टी कमिश्नर समेत अन्य पदों पर बंपर वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-kendriya-vidyalaya-sangathan-for-deputy-commissioner-and-many-posts/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Dec 2017 08:19:43 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-kendriya-vidyalaya-sangathan-for-deputy-commissioner-and-many-posts/</guid>
      <description>केंद्रीय विद्यालय संगठन (KVS) में डिप्टी कमिश्‍नर, असिस्टेंट कमिश्‍नर, एडमिनिस्ट्रेटिव ऑफिसर, असिस्टेंट इंजीनियर इत्यादि पदों के लिए वैकेंसी निकली है। इसके लिए आवेदन आमंत्रित क‌िए गए हैं। शैक्षणिक योग्यता पदों के अनुसार अलग-अलग है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... केंद्रीय विद्यालय संगठन (KVS)
कुल पद : 1,017 पदों का नाम : डिप्टी कमिश्‍नर, असिस्टेंट कमिश्‍नर, एडमिनिस्ट्रेटिव ऑफिसर, असिस्टेंट इंजीनियर इत्यादि शैक्षणिक योग्यता : पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IISER में असिस्टेंट प्रोफेसर बनने का मौका, भर्ती इंटरव्यू के आधार पर</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-iiser-for-assistant-professor-post-recruitment-based-on-interview/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Dec 2017 08:19:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-iiser-for-assistant-professor-post-recruitment-based-on-interview/</guid>
      <description>भारतीय विज्ञान शिक्षा एवं अनुसंधान संस्‍थान (IISER), पुणे में असिस्टेंट प्रोफेसर पद के लिए वैकेंसी निकली है। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  भारतीय विज्ञान शिक्षा एवं अनुसंधान संस्‍थान (IISER)
कुल पद : 11
पद का विवरण : असिस्टेंट प्रोफेसर (ग्रेड- I) शैक्षणिक योग्यता : निर्धारित विषय में पीएचडी डिग्री होने के साथ 03 वर्ष का अनुभव</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IIT में प्रोजेक्ट असिस्टेंट व अन्य पदों पर भर्ती, आवेदन निःशुल्क</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-indian-institute-of-technology-for-project-assistant-and-other-posts/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Dec 2017 08:19:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-indian-institute-of-technology-for-project-assistant-and-other-posts/</guid>
      <description>इंडियन इंस्टीट्यूट ऑफ टेक्नोलॉजी, दिल्ली में प्रोजेक्ट असिस्टेंट व अन्य पदों पर भर्ती की जा रही हैं। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है। शैक्षणिक योग्यता पदों के अनुसार अलग-अलग है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... इंडियन इंस्टीट्यूट ऑफ टेक्नोलॉजी (IIT), दिल्ली 
पदों का विवरण : प्रोजेक्ट अटेंडेंट, प्रोजेक्ट असिस्टेंट, प्रोजेक्ट एसोसिएट एवं सीनियर प्रोजेक्ट साइंटिस्ट
शैक्षणिक योग्यता : पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित आयु सीमा : आईआईटी, दिल्ली के नियमानुसार</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>42 हजार सिपाही और 5 हजार दरोगा की भर्ती, जल्द शुरू होगी प्रक्रिया</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-process-start-soon-for-constable-and-5-thousand-sub-inspector-in-uttar-pradesh/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Dec 2017 08:16:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-process-start-soon-for-constable-and-5-thousand-sub-inspector-in-uttar-pradesh/</guid>
      <description>पुलिस में होने वाली सिपाही व दरोगा की भर्ती के लिए बहुत जल्द प्रस्ताव उत्तर प्रदेश पुलिस भर्ती एवं प्रोन्नति बोर्ड को भेजा जाएगा। सिपाही के लिए लगभग 42 हजार और दरोगा के पांच हजार पदों के लिए भर्ती प्रक्रिया जल्द शुरू होने की संभावना है।  डीजीपी सुलखान सिंह ने बताया कि प्रशिक्षण क्षमता के हिसाब से फिलहाल लगभग 42 हजार सिपाहियों की भर्ती के लिए प्रस्ताव भेजा जा रहा है। इसके अलावा 5 हजार दरोगा के पद पर भी भर्ती की जाएगी। इसका भी प्रस्ताव शीघ्र भर्ती बोर्ड को भेज दिया जाएगा।  ये भी पढ़ें-   उन्होंने बताया कि 2015 में शुरू की गई लगभग 35 हजार सिपाहियों की भर्ती प्रक्रिया का मामला न्यायालय में लंबित है। अगले पांच साल में डेढ़ लाख खाली पड़े पदों को भरने का वादा न्यायालय से किया गया है। उसी क्रम में यह भर्ती प्रक्रिया शुरू की जा रही है। </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नेशनल फर्टिलाइजर्स लिमिटेड में मैनेजमेंट ट्रेनी के पदों पर भर्ती</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-national-fertilizers-limited-for-management-trainee-posts/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Dec 2017 11:30:37 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-national-fertilizers-limited-for-management-trainee-posts/</guid>
      <description>नेशनल फर्टिलाइजर्स लिमिटेड (NFL) में मैनेजमेंट ट्रेनी के पदों पर भर्ती की जा रही हैं। आवेदन के लिए अंतिम तारीख 18 जनवरी रखी गई है। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  नेशनल फर्टिलाइजर्स लिमिटेड (NFL)
कुल पद : 41
पदों का विवरण : मैनेजमेंट ट्रेनी (केमिकल, मैकेनिकल एवं इलेक्ट्रिकल) शैक्षणिक योग्यता : संबंधित ट्रेड में अनारक्षित वर्ग के लिए प्रथम श्रेणी से स्नातक डिग्री एवं वैध गेट-2016 परीक्षा का स्कोर</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>सेंट्रल बैंक ऑफ इंडिया में सिक्योरिटी ऑफिसर के लिए वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-central-bank-of-india-for-security-officer-post/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Dec 2017 07:49:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-central-bank-of-india-for-security-officer-post/</guid>
      <description>सेंट्रल बैंक ऑफ इंडिया में सिक्योरिटी ऑफिसर के लिए वैकेंसी निकली हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  सेंट्रल बैंक ऑफ इंडिया
कुल पदः 17
पद का विवरण: सिक्योरिटी ऑफिसर, MMG (स्केल-II स्पेशलिस्ट) शैक्षणिक योग्यता: किसी भी ट्रेड में डिग्री, और इंडियन आर्मी या समकक्ष में कैप्टन या उच्च पद पर पूर्व कमीशन ऑफिसर रहे हों।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>उत्तर प्रदेश पावर कॉर्पोरेशन लिमिटेड में ऑफिसर बनने का मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-uppcl-for-office-assistant-and-assistant-reviewing-officer-post/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Dec 2017 07:49:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-uppcl-for-office-assistant-and-assistant-reviewing-officer-post/</guid>
      <description>उत्तर प्रदेश पावर कॉर्पोरेशन लिमिटेड में ऑफिस असिस्टेंट-III (अकाउंट) और असिस्टेंट रिव्यूइंग ऑफिसर बनने का मौका है। आवेदन के लिए अंतिम तारीख 29 दिसंबर रखी गई है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... उत्तर प्रदेश पावर कॉर्पोरेशन लिमिटेड (UPPCL)
कुल पदः 110
पदों का विवरण: ऑफिस असिस्टेंट-III (अकाउंट), असिस्टेंट रिव्यूइंग ऑफिसर इत्यादि
वेबसाइट: www.uppcl.org शैक्षणिक योग्यता: स्नातक डिग्री, निर्धारित टाइपिंग व आशुलिपि गति</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>हिमाचल प्रदेश लोक सेवा आयोग ने निकाली सिविल जज के लिए वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/hppsc-recruitment-12-civil-judge-post-last-date-of-application-05-january-2018-apply-online/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Dec 2017 07:48:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/hppsc-recruitment-12-civil-judge-post-last-date-of-application-05-january-2018-apply-online/</guid>
      <description>हिमाचल प्रदेश लोक सेवा आयोग (HPPSC) ने सिविल जज के लिए वैकेंसी निकाली है। बार काउंसिल ऑफ इंडिया से मान्यताप्राप्‍त लॉ डिग्री उम्मीदवार इसके लिए आवेदन कर सकते हैं। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... हिमाचल प्रदेश लोक सेवा आयोग (HPPSC)
कुल पदः 12
पद का विवरण: सिविल जज शैक्षणिक योग्यता: बार काउंसिल ऑफ इंडिया से मान्यताप्राप्‍त लॉ डिग्री
आयु सीमा: 22 से 35 वर्ष</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>स्पाइसेज बोर्ड ने ट्रेनी एनालिस्ट के पद के लिए निकाली वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-spices-board-for-the-post-of-trainee-analyst-recruitment-through-walk-in-interview/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Dec 2017 07:48:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-spices-board-for-the-post-of-trainee-analyst-recruitment-through-walk-in-interview/</guid>
      <description>स्पाइसेज बोर्ड इंस्‍टीट्यूट में ट्रेनी एनालिस्ट के पद के लिए वैकेंसी निकली हैं। इसके लिए वॉक-इन-इंटरव्यू के जरिये भर्ती की जाएंगी। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... स्पाइसेज बोर्ड इंस्‍टीट्यूट 
पदों का विवरणः ट्रेनी एनालिस्ट (माइक्रोबायोलॉजी) और ट्रेनी एनालिस्ट (केमिस्ट्री)
आवेदन शुल्कः निःशुल्क शैक्षणिक योग्यता: माइक्रोबायोलॉजी/ फूड माइक्रोबायोलॉजी/ एप्लाइड माइक्रोबायोलॉजी में एमएससी या केमिस्ट्री/ फूड केमिस्ट्री/ एप्लाइड केमिस्ट्री/ एनालिटिकल केमिस्ट्री/ इंडस्ट्रियल केमिस्ट्री/ फूड टेक्नोलॉजी में एमएससी डिग्री (विभागानुसार)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>कैंटोन्मेंट बोर्ड में 8वीं पास के लिए नौकरी, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-8th-class-in-cantonment-board-jalandhar/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2017 07:52:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-8th-class-in-cantonment-board-jalandhar/</guid>
      <description>, जालंधर में 8वीं पास के लिए निकली है। इसके लिए आवेदन आमंत्रित क‌िए गए हैं। उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  कैंटोन्मेंट बोर्ड, जालंधर कुल पद : 154
पदों का विवरण : सफाईवाला
अंतिम तिथि : 10 जनवरी, 2018
शैक्षणिक योग्यता : मान्यताप्राप्त विद्यालय से आठवीं पास या समकक्ष
आयु सीमा : 18 से 25 वर्ष तक के उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं। वेबसाइट : आवेदन शुल्क : सामान्य वर्ग के लिए 500 रुपये तथा आरक्षित वर्ग के लिए 250 रुपये शुल्क निर्धारित है।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बंगलुरू मेट्रो में इंजीनियर बनने का मौका, आवेदन निःशुल्क</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-engineers-in-bangalore-metro-train/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2017 07:50:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-engineers-in-bangalore-metro-train/</guid>
      <description>रेल कॉर्पोरेशन लिमिटेड में इंजीनियर एवं असिस्टेंट इंजीनियर पद के लिए वैकेंसी। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip; बंगलुरू मेट्रो रेल कॉर्पोरेशन लिमिटेड कुल पद : 60
पदों का विवरण : असिस्टेंट एग्जीक्यूटिव इंजीनियर एवं असिस्टेंट इंजीनियरशैक्षणिक योग्यता : सिविल इंजीनियरिंग में बीई/बीटेक या डिप्लोमा (पदानुसार) एवं निर्धारित अनुभव
आयु सीमा : अधिकतम 35&amp;frasl;40 वर्ष (पदों के अनुसार)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>मध्य प्रदेश लोक सेवा आयोग में निकली कई पदों पर वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-assistant-forest-guard-in-mppsc/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2017 07:43:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-assistant-forest-guard-in-mppsc/</guid>
      <description>में सहायक वन सरंक्षक और वन क्षेत्रपाल पद के लिएनिकली है। आवेदन के लिए अंतिम तारीख 08 जनवरी रखी गई है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip;  मध्य प्रदेश लोक सेवा आयोग
कुल पद : 106
पदों का नाम : सहायक वन सरंक्षक और वन क्षेत्रपाल
शैक्षणिक योग्यताः विज्ञान अथवा इंजीनियरिंग में स्नातक/ विज्ञान/ इंजीनियरिंग/ कृषि/ वानिकी में स्नातक (पदानुसार)
आयु सीमा : 21 से 28 वर्ष</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>भारत इलेक्ट्रॉनिक्स लिमिटेड में वैकेंसी, ऐसे करें अप्लाई</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-account-assistant-in-bharat-electronics-limited/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2017 07:41:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-account-assistant-in-bharat-electronics-limited/</guid>
      <description>में अकाउंट असिस्टेंट पद पर की जा रही हैं। इसके लिए आवेदन आमंत्रित क‌िए गए हैं। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip; भारत इलेक्ट्रॉनिक्स लिमिटेड (BEL)
कुल पद : 02
पद का नाम : अकाउंट असिस्टेंटशैक्षणिक योग्यता : मान्यताप्राप्त विश्वविद्यालय से न्यूनतम 60 प्रतिशत अंकों के साथ बीकॉम डिग्री के साथ 01 वर्ष का अनुभव व कंप्यूटर संचालन की जानकारी
आयु सीमा : अधिकतम 28 वर्ष (01 दिसंबर, 2017 के आधार पर)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>वैपकॉस लिमिटेड में एक्सपर्ट इंजीनियर के पदों के लिए वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-wapcos-limited-for-expert-engineer-posts-last-date-of-application-29-december/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Dec 2017 08:24:48 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-wapcos-limited-for-expert-engineer-posts-last-date-of-application-29-december/</guid>
      <description>वैपकॉस लिमिटेड में एक्सपर्ट इंजीनियर के पदों के लिए वैकेंसी है। इसके लिए आवेदन आमंत्रित क‌िए गए हैं। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... वैपकॉस लिमिटेड (www.wapcos.co.in)
कुल पद : 73
पद का नाम : एक्सपर्ट इंजीनियर ट्रेड : इलेक्ट्रिकल शैक्षणिक योग्यता : इलेक्ट्रिकल ट्रेड में बीटेक/बीई डिग्री के साथ निर्धारित 05/10/15 वर्ष का अनुभव आयु सीमा : अधिकतम 40/60/65 वर्ष (कुछ शर्तों के तहत)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MMRCL में जनरल मैनेजर बनने का मौका, इंटरव्यू के आधार पर भर्ती</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-mmrcl-for-12-post-selection-based-on-interview/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Dec 2017 08:24:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-mmrcl-for-12-post-selection-based-on-interview/</guid>
      <description>मुंबई मेट्रो रेल कॉर्पोरेशन लिमिटेड (MMRCL) में सीनियर डिप्टी जनरल मैनेजर, असिस्टेंट जनरल मैनेजर और डिप्टी इंजीनियर बनने का मौका है। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  मुंबई मेट्रो रेल कॉर्पोरेशन लिमिटेड (MMRCL)
कुल पद : 12
पदों का नाम : सीनियर डिप्टी जनरल मैनेजर, असिस्टेंट जनरल मैनेजर, डिप्टी इंजीनियर इत्यादि शैक्षणिक योग्यता : पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ITI लिमिटेड में मेडिकल ऑफिसर बनने का मौका, आवेदन निःशुल्क</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-iti-ltd-for-medical-officer-post-selection-on-the-basis-of-interview/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Dec 2017 08:23:43 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-iti-ltd-for-medical-officer-post-selection-on-the-basis-of-interview/</guid>
      <description>आईटीआई लिमिटेड में जनरल ड्यूटी मेडिकल ऑफिसर के लिए वैकेंसी निकली है। सभी वर्ग के अभ्यर्थियों के लिए आवेदन निःशुल्क है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... आईटीआई लिमिटेड 
कुल पद : 01
पद का विवरण : जनरल ड्यूटी मेडिकल ऑफिसर
वेबसाइट: www.itiltd-india.com शैक्षणिक योग्यता : अभ्यर्थियों के पास एमबीबीएस डिग्री होनी चाहिए।
आयु सीमा : अधिकतम 28 वर्ष आवेदन शुल्क : सभी वर्ग के अभ्यर्थियों के लिए आवेदन निःशुल्क है। ऐसे करें आवेदन : उम्मीदवार निर्धारित प्रारूप में आवेदन पत्र भरें और साथ में मांगे गए सभी शैक्षणिक प्रमाणपत्रों एवं अन्य दस्तावेजों की छाया प्रतियों एवं मूल प्रतियों को लेकर ‘बंगलूरू प्लांट, आईटीआई लिमिटेड, दूरवाणीनगर बंगलूरू- 560016’ के पते पर पहुंचें।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>एयरपोर्ट्स अथॉरिटी ऑफ इंडिया में जूनियर असिस्टेंट के पदों पर भर्ती, योग्यता 10वीं पास</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-for-junior-assistant-posts-in-airports-authority-of-india-eligibility-10th-pass/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Dec 2017 09:26:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-for-junior-assistant-posts-in-airports-authority-of-india-eligibility-10th-pass/</guid>
      <description>एयरपोर्ट्स अथॉरिटी ऑफ इंडिया में जूनियर असिस्टेंट के पदों पर भर्ती की जा रही हैं। इसके लिए योग्यता 10वीं पास रखी गई है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें...  एयरपोर्ट्स अथॉरिटी ऑफ इंडिया (AAI)
कुल पद : 69
पद का विवरण : जूनियर असिस्टेंट (फायर सर्विसेज) शैक्षणिक योग्यता : 10वीं पास+ मैकेनिक/ऑटोमोबाइल/फायर में 50 प्रतिशत अंकों से तीन वर्षीय डिप्लोमा या केवल नियमित 12वीं उत्तीर्ण और वैध ड्राइवरी लाइसेंस व अन्य योग्यताएं</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इमिग्रेशन ब्यूरो में 559 पदों पर भर्ती, वेतन भी शानदार</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/immigration-bureau-recruitment-on-559-post/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Dec 2017 08:37:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/immigration-bureau-recruitment-on-559-post/</guid>
      <description>इमिग्रेशन ब्यूरो अनुबंध आधार पर 559 व‌िभिन्न पदों पर भर्ती करने जा रहा है। इन पदों पर नियुक्‍त होने पर वेतन भी शानदार मिलेगा। इमिग्रेशन ब्यूरो ने अनुबंध आधार पर इमिग्रेशन असिस्टेंट के 526 पद और इमिग्रेशन स्पोर्ट्स स्टाफ के 33 पदों को भरने के लिए सेना से सेवानिवृत्त अधिकारियों से आवेदन मांगे हैं।   उपनिदेशक जिला सैनिक कल्याण, ऊना सेवानिवृत्त मेजर रघुवीर सिंह ने बताया कि इमिग्रेशन असिस्टेंट के पद पर वेतन 36 हजार और इमिग्रेशन स्पोर्ट्स स्टाफ के पदों पर वेतन 28 हजार रुपये दिया जाएगा।   उन्होंने बताया कि इमिग्रेशन असिस्टेंट के पद के लिए उम्मीदवार की आयु 50 वर्ष और शैक्षणिक योग्यता जेसीओ या समकक्ष, 12वीं पास या समकक्ष अंग्रेजी बातचीत में प्रवीणता और कंप्यूटर कार्य में दक्षता होना अनिवार्य है। </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10वीं पास के लिए NICED में वैकेंसी, आवेदन नि:शुल्क</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-niced-for-field-worker-and-community-health-worker-post/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Dec 2017 08:34:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-niced-for-field-worker-and-community-health-worker-post/</guid>
      <description>नेशनल इंस्टीट्यूट ऑफ कोलेरा एंड एन्टेरिक डिजिज (NICED) में फील्ड वर्कर एवं कम्युनिटी हेल्‍थ वर्कर के लिए वैकेंसी निकली है। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... नेशनल इंस्टीट्यूट ऑफ कोलेरा एंड एन्टेरिक डिजिज (NICED) 
कुल पद : 05
पदों का विवरण : फील्ड वर्कर एवं कम्युनिटी हेल्‍थ वर्कर  शैक्षणिक योग्यता : हाई स्कूल/12वीं उत्तीर्ण (पदों के अनुसार) के साथ निर्धारित अनुभव</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>प्रोफेशनल एग्जामिनेशन बोर्ड में फील्ड ऑफिसर समेत कई पदों के लिए वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vyapam-invites-application-for-the-post-of-249-assistant-quality-controller-and-various-vacancy/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Dec 2017 08:02:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vyapam-invites-application-for-the-post-of-249-assistant-quality-controller-and-various-vacancy/</guid>
      <description>प्रोफेशनल एग्जामिनेशन बोर्ड, भोपाल ने स्नातकों के लिए विज्ञप्ति जारी की है। सहायक गुणवत्ता नियंत्रक, प्रक्षेत्र विस्तार अधिकारी, फील्ड ऑफिसर, कनिष्ठ रेशम निरीक्षक समेत 249 पदों के लिए वैकेंसी है। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  प्रोफेशनल एग्जामिनेशन बोर्ड, भोपाल 
कुल पद : 249
पदों का विवरण : सहायक गुणवत्ता नियंत्रक, प्रक्षेत्र विस्तार अधिकारी, फील्ड ऑफिसर, कनिष्ठ रेशम निरीक्षक इत्यादि  शैक्षणिक योग्यता : संबंधित विषय में स्नातक डिग्री अन्य निर्धारित योग्यताएं</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>उत्तर प्रदेश पावर कॉर्पोरेशन लिमिटेड में बंपर भर्ती, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-uttar-pradesh-power-corporation-limited-for-posts-of-office-assistant/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Dec 2017 08:01:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-uttar-pradesh-power-corporation-limited-for-posts-of-office-assistant/</guid>
      <description>उत्तर प्रदेश पावर कॉर्पोरेशन लिमिटेड (UPPCL) में आशुलिपिक/कार्यालय सहायक के पदों पर भर्ती की जा रही हैं। इसके लिए आवेदन आमंत्रित क‌िए गए हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।   उत्तर प्रदेश पावर कॉर्पोरेशन लिमिटेड (UPPCL)
 कुल पद : 2523
पदों का नाम : आशुलिपिक (श्रेणी-3) एवं कार्यालय सहायक (श्रेणी-3) शैक्षणिक योग्यताः स्नातक डिग्री एवं हिंदी आशुलेखन/कंप्यूटर या दोनों में निर्धारित न्यूनतम गति</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>पावर ग्रिड कॉर्पोरेशन ऑफ इंडिया लिमिटेड में 20 पदों पर वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-for-the-diploma-candidate-in-power-grid-corporation-of-india-limited-for-trainee/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Dec 2017 08:00:47 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-for-the-diploma-candidate-in-power-grid-corporation-of-india-limited-for-trainee/</guid>
      <description>पावर ग्रिड कॉर्पोरेशन ऑफ इंडिया लिमिटेड (PGCIL) में डिप्लोमाधारकों के लिए वैकेंसी निकली हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  पावर ग्रिड कॉर्पोरेशन ऑफ इंडिया लिमिटेड (PGCIL)
कुल पद : 20
पद का विवरण : डिप्लोमा ट्रेनी (इलेक्ट्रिकल) शैक्षणिक योग्यता : इलेक्ट्रिकल/ इलेक्ट्रिकल एंड इलेक्ट्रॉनिक्स इंजी. में 70 प्रतिशत अंकों के साथ डिप्लोमा
आयु सीमा : अधिकतम 27 वर्ष (27 सितंबर, 2017 के आधार पर)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>एयर इंडिया में करना चाहते हैं नौकरी तो ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-for-aircraft-technician-and-skilled-trades-man-in-air-india/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Dec 2017 08:13:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-for-aircraft-technician-and-skilled-trades-man-in-air-india/</guid>
      <description>एअर इंडिया इंजीनियरिंग सर्विसेज लिमिटेड में एअरक्राफ्ट टेक्नीशियन और स्किल्ड ट्रेड्स मैन के लिए वैकेंसी निकली है। शैक्षणिक योग्यता पदों के अनुसार अलग-अलग है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... एअर इंडिया इंजीनियरिंग सर्विसेज लिमिटेड
कुल पदः 417
पदों का विवरण: एअरक्राफ्ट टेक्नीशियन और स्किल्ड ट्रेड्स मैन (कार्पेंटरी/ फिटिंग) शैक्षणिक योग्यता: पदानुसार
आयु सीमा: अधिकतम 35 वर्ष (01 नवंबर, 2017 के आधार पर)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>मध्य प्रदेश लोक सेवा आयोग ने असिस्टेंट प्रोफेसर के लिए निकाली बंपर वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/mppsc-has-announced-notification-for-the-recruitment-of-1221-assistant-professor/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Dec 2017 08:10:56 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/mppsc-has-announced-notification-for-the-recruitment-of-1221-assistant-professor/</guid>
      <description>मध्य प्रदेश लोक सेवा आयोग (MPPSC) में असिस्टेंट प्रोफेसर के लिए बंपर वैकेंसी निकली हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  मध्य प्रदेश लोक सेवा आयोग (MPPSC)
कुल पदः 1,221
पद का नाम: असिस्टेंट प्रोफेसर
अंतिम तिथि: 24 जनवरी, 2018 शैक्षणिक योग्यता: अच्छा अकादमिक रिकॉर्ड और 55% अंकों से परास्नातक डिग्री व नेट परीक्षा उत्तीर्ण और अन्य निर्धारित योग्यताएं।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>राइट्स लिमिटेड में सीनियर डिप्टी जनरल मैनेजर बनने का मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-rites-limited-for-deputy-general-manager-and-senior-deputy-general-manager-post/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Dec 2017 08:10:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-rites-limited-for-deputy-general-manager-and-senior-deputy-general-manager-post/</guid>
      <description>राइट्स लिमिटेड में डिप्टी जनरल मैनेजर और सीनियर डिप्टी जनरल मैनेजर बनने का मौका। इसके लिए आवेदन इसके लिए आवेदन आमंत्रित क‌िए गए हैं। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... राइट्स लिमिटेड (rites.com)
कुल पद: 02
पदों का विवरण: डिप्टी जनरल मैनेजर (01) और सीनियर डिप्टी जनरल मैनेजर (01) शैक्षणिक योग्यता: सिविल इंजीनियरिंग में पूर्णकालिक स्नातक डिग्री लेकिन स्ट्रक्चरल इंजीनियरिंग में पूर्णकालिक परास्नातक डिग्रीधारक को प्राथमिकता दी जाएगी।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>NISCAIR में रिसर्च इंटर्न बनने का मौका, आवेदन निःशुल्‍क</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-niscair-for-research-intern-application-fee-free/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Dec 2017 08:09:46 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-niscair-for-research-intern-application-fee-free/</guid>
      <description>नेशनल इंस्टीट्यूट ऑफ सीसेंस कम्युनिकेशन एंड इंफॉर्मेशन रिसोर्सेज (NISCAIR) में रिसर्च इंटर्न बनने का मौका है। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्‍क है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... एनआईएससीएआईआर (niscair.res.in)
कुल पदः 11
पद का नाम: रिसर्च इंटर्न शैक्षणिक योग्यता: आईटी में प्रथम श्रेणी या समकक्ष जीपीए में बीई/बीटेक या अन्य निर्धारित योग्यताएं
आवेदन शुल्क: सभी वर्ग के लिए आवेदन निःशुल्‍क है।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>मध्य प्रदेश लोक सेवा आयोग में 202 पदों पर सरकारी वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/more-than-200-vacancy-in-madhya-pradesh-public-service-commission/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Dec 2017 13:44:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/more-than-200-vacancy-in-madhya-pradesh-public-service-commission/</guid>
      <description>मध्य प्रदेश लोक सेवा आयोग में 202 पदों पर सरकारी वैकेंसी निकलीं हैं। इसमें राज्य प्रशासनिक सेवा उप जिलाध्यक्ष, अधीक्षक जिला जेल, जिला आबकारी अधिकारी के पद के लिए आवेदन आमंत्रित क‌िए गए हैं। आवेदन से जुड़ी जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें।  पढ़ें:- मध्य प्रदेश लोक सेवा आयोग (MPPSC)
कुल पद : 202
पदों का विवरण : राज्य प्रशासनिक सेवा उप जिलाध्यक्ष, अधीक्षक जिला जेल, जिला आबकारी अधिकारी इत्यादिशैक्षणिक योग्यता : मान्यताप्राप्त स्नातक/समकक्ष डिग्री एवं अन्य निर्धारित शारीरिक योग्यताएं</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>हरियाणा सरकार के शिक्षा विभाग में लीगल असिस्टेंट बनने का मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-haryana-education-department-for-the-posts-of-legal-assistant/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Dec 2017 13:31:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-haryana-education-department-for-the-posts-of-legal-assistant/</guid>
      <description>हरियाणा सरकार के विद्यालय शिक्षा निदेशालय में लीगल असिस्टेंट बनने का मौका है। आवेदनकर्ता लॉ में ग्रेजुएट होना चाहिए। आवेदन से जुड़ी जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें।  पढ़ें:-  विद्यालय शिक्षा निदेशालय
कुल पद : 60
पद का विवरण : लीगल असिस्टेंट
शैक्षणिक योग्यता : प्रथम श्रेणी से 10वीं एवं 12वीं उत्तीर्ण करने के बाद लॉ में ग्रेजुएट (अंग्रेजी माध्यम से)आयु सीमा : अधिकतम 40 वर्ष</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नेशनल केमिकल लेबोरेटरी में प्रोजेक्ट असिस्टेंट के पद पर भर्ती का मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-national-chemical-laboratory-for-the-posts-of-project-assistant/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Dec 2017 12:46:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-national-chemical-laboratory-for-the-posts-of-project-assistant/</guid>
      <description>नेशनल केमिकल लेबोरेटरी में प्रोजेक्ट असिस्टेंट के पद पर भर्ती का मौका है। आवेदन करने वालों की अधिकतम आयु 40 साल तक हो सकती है। आवेदन से जुड़ी जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें।  पढ़ें:- नेशनल केमिकल लेबोरेटरी (NCL)
कुल पद : 22
पदों का विवरण : प्रोजेक्ट असिस्टेंट (पीए- II एवं पीए- III) एवं प्रोजेक्ट साइंटिस्ट (पीएस- I)शैक्षणिक योग्यता : 55 प्रतिशत अंकों के साथ एमएससी (केमिस्ट्री)/ बीई/बीटेक (केमिकल इंजीनियरिंग में) या अन्य निर्धारित योग्यताएं एवं निर्धारित अनुभव</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>NSPCL में एग्जीक्यूटिव के पद पर वैकेंसी, ऑनलाइन करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-nspcl-for-the-posts-of-executive/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Dec 2017 12:34:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-nspcl-for-the-posts-of-executive/</guid>
      <description>NSPCL में एग्जीक्यूटिव के पद पर वैकेंसी निकली हैं। SC/ST/PWD वर्ग के लिए आवेदन निःशुल्‍क है, जबकि सामान्य व ओबीसी वर्ग के लिए 300 रुपये फीस रखी गई है। आवेदन से जुड़ी जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें।  पढ़ें:-  NSPCL (nspcl.co.in)
पद का विवरण : ओ एंड एम एग्जीक्यूटिव (ग्रेड-3 व 4), कुल पद : 06
शैक्षणिक योग्यता : 60 प्रतिशत अंकों से संबंधित ‌ट्रेड/विषय में इंजीनियरिंग या टेक्नोलॉजी में स्नातक डिग्री/बीएससी इंजी.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10वीं पास उम्मीदवारों के लिए रेलवे में निकली बंपर भर्ती</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/bumper-vacancy-in-northern-railway-for-apprenticeship-qualification-10th-pass/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Dec 2017 11:39:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/bumper-vacancy-in-northern-railway-for-apprenticeship-qualification-10th-pass/</guid>
      <description>उत्तर रेलवे में अप्रेंटिसशिप का बंपर मौका है। इसके लिए योग्यता 10वीं पास रखी गई है। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  उत्तर रेलवे
कुल पदः 3162
पद का नाम: अप्रेंटिस
शैक्षणिक योग्यता: 10वीं पास व संबंधित ट्रेड में आईटीआई प्रमाणपत्र आयु सीमा: 15 से 24 वर्ष (27 जनवरी, 2018 के अनुसार) ऐसे करें आवेदन: उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>एअर इंडिया में डिप्टी चीफ फाइनेंशियल ऑफिसर बनने का मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-airline-allied-services-limited-for-33-post-including-deputy-chief-financial-officer/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Dec 2017 11:39:50 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-airline-allied-services-limited-for-33-post-including-deputy-chief-financial-officer/</guid>
      <description>एअर इंडिया में डिप्टी चीफ फाइनेंशियल ऑफिसर, मैनेजर सेल्स एंड मार्केटिंग, मैनेजर कॉर्पोरेट कम्युनिकेशन इत्यादि पदों पर वैकेंसी निकली है। इसके लिए आवेदन आमंत्रित क‌िए गए हैं। शैक्षणिक योग्यता पदों के अनुसार अलग-अलग है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... एअरलाइन एलायड सर्विसेज लिमिटेड
कुल पदः 33
पदों का नाम: डिप्टी चीफ फाइनेंशियल ऑफिसर, मैनेजर सेल्स एंड मार्केटिंग, मैनेजर कॉर्पोरेट कम्युनिकेशन इत्यादि शैक्षणिक योग्यता: पदानुसार</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>भारत इलेक्ट्रॉनिक्स लिमिटेड में इंजीनियर के पदों पर वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-bharat-electronics-limited-for-engineer-posts-application-fee-free/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Dec 2017 11:35:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-bharat-electronics-limited-for-engineer-posts-application-fee-free/</guid>
      <description>भारत इलेक्ट्रॉनिक्स लिमिटेड (BEL) में इंजीनियर के पदों के लिए वैकेंसी निकली है। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्‍क है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... भारत इलेक्ट्रॉनिक्स लिमिटेड (BEL)
कुल पद: 04 पद का विवरणः इंजीनियर ट्रेडः कंप्यूटर साइंस, मैकेनिकल और इलेक्ट्रॉनिक्स शैक्षणिक योग्यताः कंप्यूटर साइंस/आईटी में बीई/बीटेक डिग्री
आवेदन शुल्कः  सभी वर्ग के लिए आवेदन निःशुल्‍क हैं।
आयु सीमाः अधिकतम 25 वर्ष</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>झारखंड में पुलिस इंस्पेक्टर और जेल सुपरिटेंडेंट बनने का मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/jpsc-recruitment-for-10-post-including-jail-superintendent-selection-on-the-basis-of-interview/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Dec 2017 12:22:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/jpsc-recruitment-for-10-post-including-jail-superintendent-selection-on-the-basis-of-interview/</guid>
      <description>झारखंड लोक सेवा आयोग ने पुलिस इंस्पेक्टर, जेल सुपरिटेंडेंट और प्लानिंग ऑफिसर के लिए विज्ञप्ति जारी की है। इसके लिए आवेदन आमंत्रित क‌िए गए हैं। शैक्षणिक योग्यता पदों के अनुसार अलग-अलग है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... झारखंड लोक सेवा आयोग (JPSC)
कुल पदः 10
शैक्षणिक योग्यता: पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित
वेबसाइट: www.jpsc.gov.in आयु सीमा: 20 से 37 वर्ष/ 21 से 37 वर्ष / 22 से 37 वर्ष (पदानुसार)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>हरियाणा लोक सेवा आयोग ने 43 पदों के लिए निकाली वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/hpsc-43-lecturer-assistant-director-executive-engineer-jobs-recruitment-2017-18-notification/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2017 15:03:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/hpsc-43-lecturer-assistant-director-executive-engineer-jobs-recruitment-2017-18-notification/</guid>
      <description>हरियाणा लोक सेवा आयोग (HPSC) ने लेक्चरर, रूरल कम्युनिटी थिएटर ऑर्गनाइजर, असिस्टेंट डायरेक्टर पद के लिए वैकेंसी निकाली है। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  हरियाणा लोक सेवा आयोग (HPSC)
कुल पदः 43
पदों का विवरण: लेक्चरर, रूरल कम्युनिटी थिएटर ऑर्गनाइजर, असिस्टेंट डायरेक्टर इत्यादि। शैक्षणिक योग्यता: पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित
आवेदन शुल्‍कः 500/125 रुपये (वर्ग के अनुसार)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इनलैंड वाटरवेज अथॉरिटी ऑफ इंडिया में इंटर्नशिप करने का मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/opportunity-to-internship-in-the-inland-waterways-authority-of-india-application-fee-free/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2017 15:02:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/opportunity-to-internship-in-the-inland-waterways-authority-of-india-application-fee-free/</guid>
      <description>इनलैंड वाटरवेज अथॉरिटी ऑफ इंडिया में इंटर्नशिप करने का मौका है। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है। उम्मीदवार इंटर्नशिप करने के लिए ऑनलाइन व ऑफलाइन दोनों प्रकार से आवेदन कर सकते हैं। इनलैंड वाटरवेज अथॉरिटी ऑफ इंडिया
कुल पदः 25
पद का विवरण: इंटर्न
वेबसाइट: iwai.nic.in शैक्षणिक योग्यता: उम्मीदवार या तो स्नातक/परास्नातक कर रहे हों या स्नातक/परास्नातक डिग्री हासिल कर चुके हों।
आवेदन शुल्कः सभी वर्ग के लिए आवेदन निःशुल्क है।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MOIL में सीनियर मैनेजर बनने का मौका, भर्ती इंटरव्यू के आधार पर</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-moil-limited-for-senior-manager-post-recruitment-based-on-interview/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2017 14:57:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-moil-limited-for-senior-manager-post-recruitment-based-on-interview/</guid>
      <description>एमओआईएल लिमिटेड में सीनियर मैनेजर बनने का मौका है। आवेदन के लिए अंतिम तारीख 30 दिसंबर रखी गई है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip;  एमओआईएल लिमिटेड
पद का विवरणः सीनियर मैनेजर (कंपनी सेक्रेटरी)
शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त विश्वविद्यालय/संस्थान या समकक्ष से स्नातक डिग्री और आईसीएसआई का सदस्य। लॉ में स्नातक युवाओं को प्राथमिकता दी जाएगी। अनुभव: संबंधित क्षेत्र में चार वर्ष का अनुभव</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>दक्षिण पूर्व मध्य रेलवे में 305 पदों पर भर्ती, योग्यता 10वीं पास</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-south-east-central-railway-for-apprenticeship-posts-qualification-10th-pass/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2017 13:56:47 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-south-east-central-railway-for-apprenticeship-posts-qualification-10th-pass/</guid>
      <description>दक्षिण पूर्व मध्य रेलवे में अप्रेंटिसशिप के 305 पदों पर भर्ती की जा रही हैं। इसके लिए योग्यता 10वीं पास रखी गई है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip; दक्षिण पूर्व मध्य रेलवे
कुल पदः 305
पद का विवरण: अप्रेंटिसशिप
ट्रेड: वेल्डर, टर्नर, फिटर, इलेक्ट्रीशियन इत्यादि
शैक्षणिक योग्यता:  10वीं पास (10+2 प्रणाली के तहत)
आयु सीमा: 15 से 24 वर्ष
आवेदन शुल्कः उम्मीदवारों को 100 रुपये ऑनलाइन जमा करने होंगे। एससी, एसटी, महिला वर्ग और निःशक्तजन के लिए आवेदन निःशुल्क है। आवेदन प्रक्रिया: उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर निर्देशों को पढ़ें और आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें। आवेदन पत्र को पूर्णरूप से भरे जाने के बाद पुनः आवेदन पत्र में दी गई प्रविष्टियों को जांच लें व &amp;lsquo;सबमिट&amp;rsquo; बटन पर क्लिक कर आवेदन प्रक्रिया पूरी करें।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Navy में काम करने का सुनहरा मौका, 69 पदों के लिए वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-western-naval-command-for-the-posts-of-chargeman/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2017 11:49:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-western-naval-command-for-the-posts-of-chargeman/</guid>
      <description>मुंबई में वेस्टर्न नेवल कमांड में चार्जमैन के पदों पर वैकेंसी निकली हैं। ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें और उसके प्रिंटआउट को सुरक्षित रख लें। आवेदन से जुड़ी ज्यादा जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip;  पढ़ें:-  पदों का विवरण : चार्जमैन (मैकेनिकल) एवं चार्जमैन (एम्युनिशन एंड एक्सप्लोसिव)
कुल पद : 99
शैक्षणिक योग्यता : पीसीएम विषयों से स्नातक डिग्री अथवा संबंधित ट्रेंड में डिप्लोमाआयु सीमा : 18 से 25 वर्ष</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>UPSC ने प्रोफेसर के लिए निकाली वैकेंसी, ऑनलाइन करें आवेदन </title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancya-in-upsc-for-post-of-professor-and-others/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2017 11:18:56 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancya-in-upsc-for-post-of-professor-and-others/</guid>
      <description>संघ लोक सेवा आयोग (UPSC) ने विज्ञप्ति जारी की है। इसके लिए योग्यता पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित की गई है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip;  पढ़ें:-  पदों का विवरण : रिसर्च ऑफिसर/प्लानिंग ऑफिसर, डिप्टी डायरेक्टर मेडिकल एवं डिप्टी डायरेक्टर (कुल पद: 04 )
शैक्षणिक योग्यता : पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित
आयु सीमा : अधिकतम 30/40/43/45 वर्ष (पदों के अनुसार)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>सिद्धो कान्हो विरसा यूनिवर्सिटी ने निकाली वैकेंसी, प्रोफेसर बनने का मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancya-in-siddha-kanho-virsa-university-for-post-of-professor/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2017 11:14:47 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancya-in-siddha-kanho-virsa-university-for-post-of-professor/</guid>
      <description>सिद्धो कान्हो विरसा यूनिवर्सिटी ने वैकेंसी निकाली हैं। शैक्षणिक योग्यता पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित की गई है। आवेदन से जुड़ी ज्यादा जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip;  पढ़ें:-  पदों का विवरण : प्रोफेसर, एसोसिएट प्रोफेसर, असिस्टेंट प्रोफेसर, फाइनेंस ऑफिसर, ऑडिट एंड अकाउंट्स आदि
शैक्षणिक योग्यता : पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित
कुल पद : 53
आयु सीमा : अधिकतम 37 वर्ष (01 जनवरी, 2017 के आधार पर)आवेदन शुल्क : 2,000/1,500/ 1,600&amp;frasl;1,000 रुपये/अन्य (पदों के अनुसार निर्धारित)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>झारखंड राज्य विधिक सेवा प्राधिकरण में वैकेंसी, 10वीं पास भी कर सकते हैं आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-jharkhand-state-legal-service-authority-10th-pass-applicatant-can-apply-too/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2017 11:12:49 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-jharkhand-state-legal-service-authority-10th-pass-applicatant-can-apply-too/</guid>
      <description>झारखंड राज्य विधिक सेवा प्राधिकरण में वैकेंसी निकली है। 10वीं पास अभ्यर्थियों के लिए सुनहरा मौका है। आवेदन से जुड़ी ज्यादा जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip; पढ़ें:-  वेबसाइट : ecourts.gov.in
आयु सीमा : 18 से 65 वर्ष (01 दिसंबर, 2017 के आधार पर)
आवेदन शुल्क : सभी वर्ग के अभ्यर्थियों के लिए आवेदन निःशुल्क
आवेदन पहुंचने की अंतिम तिथि : 23 दिसंबर, 2017ऐसे करें आवेदन: उम्मीदवार निर्धारित प्रारूप में आवेदन पत्र को भरें और मांगे गए सभी प्रमाणपत्रों की प्रतियों के साथ संलग्न कर ‘अध्यक्ष, जिला विधिक सेवा प्राधिकार, व्यवहार न्यायालय, लोहरदगा’ के पते पर भेज दें।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>हिंदुस्तान न्यूजप्रिंट लिमिटेड में निकली वैकेंसी, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/job-in-hindustan-newsprint-ltd-apply-here/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Dec 2017 19:13:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/job-in-hindustan-newsprint-ltd-apply-here/</guid>
      <description>हिंदुस्तान न्यूजप्रिंट लिमिटेड (HNL) ने एडवांस्ड ट्रेनी के लिए वैकेंसी निकाली है। इस पद के लिए योग्य आवेदक 15 दिसंबर तक आवेदन कर सकते हैं। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... पद का विवरण : एडवांस्ड ट्रेनी (कुल पद : 04)
शैक्षणिक योग्यता : PASSA/COPA अप्रेंटिसशिप पूर्ण या DCP अप्रेंटिसशिप पूर्ण
आयु सीमा : एचएनएल के नियमानुसार वेबसाइट : www.hnlonline.com
आवेदन शुल्क : सभी वर्ग के लिए निःशुल्क ऐसे करें आवेदन : इच्छुक उम्मीदवार उपरोक्त वेबसाइट से निर्धारित आवेदन पत्र के प्रारूप को डाउनलोड कर उसे भरें और साथ में शैक्षणिक प्रमाणपत्रों एवं अन्य दस्‍तावेजों की स्वप्रमाणित प्रतियों को संलग्न कर ‘एचओडी (एचआर एंड ईएस) एंड एल, एचएनएल, न्यूजप्रिंट नगर पीओ’ कोट्टयम- 686616’ के पते पर भेज दें।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>UPSC ने निकाली वैकैंसी, प्रोफेसर बनने का मिल रहा मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/upsc-announced-vacancy-for-professor-and-others/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Dec 2017 19:07:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/upsc-announced-vacancy-for-professor-and-others/</guid>
      <description>संघ लोक सेवा आयोग (UPSC) ने प्रोफेसर व अन्य पदों पर नियुक्ति निकाली है। इन पदों पर योग्य उम्मीदवार 28 दिसंबर तक आवेदन कर सकते हैं। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... कुल पद : 23
पदों का विवरण : असिस्टेंट प्रोफेसर (टेक्निकल), सिविल हाइड्रोग्राफिक ऑफिसर, स्पेशलिस्ट ग्रेड-III इत्यादि
शैक्षणिक योग्यता : पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित आयु सीमा : अधिकतम 30/35/ 40/ 50/55 वर्ष (पदानुसार)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>भेल में काम करने का सुनहरा मौका, 10वीं पास भी कर सकते हैं आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/job-in-bhel-10th-pass-applicatant-can-apply-too/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Dec 2017 18:53:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/job-in-bhel-10th-pass-applicatant-can-apply-too/</guid>
      <description>भारत हैवी इलेक्ट्रिकल्स लिमिटेड (BHEL) में ग्रेजुएट/टेक्नीशियन के पदों पर वैकेंसी निकली है। आवेदन करने की अंतिम तारीख 19 दिसंबर है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... कुल पद : 250
प्रशिक्षण : ग्रेजुएट तथा टेक्नीशियन (वोकेशनल) अप्रेंटिसशिप (विभिन्न ब्रांचों के अंतर्गत)
शैक्षणिक योग्यताः 10वीं/12वीं उत्तीर्ण तथा वर्ष 2015, 2016 या 2017 में बीटेक/बीई या डिप्लोमा (नियमित रूप से, पदानुसार) आयु सीमा : 18 से 27 वर्ष</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ग्रेजुएट उम्मीदवारों के लिए सिस्टम ऑफिसर बनने का मौका, ऐसे करें अप्लाई</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/apply-for-system-officer-at-amtron/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Dec 2017 18:38:43 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/apply-for-system-officer-at-amtron/</guid>
      <description>असम इलेक्ट्रॉनिक्स डेवलपमेंट कॉर्पोरेशन लिमिटेड में सिस्ट ऑफिसर/ असिस्टेंट के पद के लिए वैकेंसी निकाली गई है। इन पदों पर B.E/B.Tech/ M.Sc/MCA पास आवेदक आवेदन कर सकते हैं। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें...  कुल पद : 40
पदों का विवरण : सिस्टम ऑफिसर एवं सिस्टम असिस्टेंट
वेबसाइट : www.amtron.in शैक्षणिक योग्यता : B.E/B.Tech/ M.Sc/MCA या B.C.A या B.Sc. के साथ एक वर्षीय पोस्ट ग्रेजुएट डिप्लोमा/ अन्य (पदानुसार) एवं निर्धारित अनुभव आयु सीमा : AMTRON के नियमानुसार</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>12वीं पास के लिए इंस्टीट्यूट ऑफ मलेरिया रिसर्च में कई पदों पर वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-for-many-positions-including-assistant-in-nimr-qualification-12th-pass/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Dec 2017 09:01:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-for-many-positions-including-assistant-in-nimr-qualification-12th-pass/</guid>
      <description>इंस्टीट्यूट ऑफ मलेरिया रिसर्च (NIMR) में असिस्टेंट समेत कई पदों के लिए वैकेंसी निकली है। इसके लिए आवेदन आमंत्रित क‌िए गए हैं। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... इंस्टीट्यूट ऑफ मलेरिया रिसर्च (NIMR) 
कुल पद : 04 पदों का विवरण : असिस्टेंट, यूडीसी एवं एलडीसी  शैक्षणिक योग्यता : 12वीं/स्नातक डिग्री (पदानुसार) के साथ अन्य निर्धारित कौशल योग्यताएं आयु सीमा : अधिकतम 27/30 वर्ष (16 जनवरी, 2018 के आधार पर)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>