<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>JOBS</title>
    <link>http://aadhaarcardnews.in/job/</link>
    <description>Recent content on JOBS</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 09 Jan 2018 07:51:41 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://aadhaarcardnews.in/job/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: THDC में इंजीनियर ट्रेनी बनने का मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-thdc-india-ltd-for-engineer-trainee-post-apply-online/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2018 07:51:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-thdc-india-ltd-for-engineer-trainee-post-apply-online/</guid>
      <description>टीएचडीसी इंडिया लिमिटेड में इंजीनियर ट्रेनी बनने का मौका है। 30 वर्ष तक के उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।   कुल पद : 40 पद का नामः इंजीनियर ट्रेनी वेबसाइट: www.thdc.co.in शैक्षणिक योग्यता: संबंधित ट्रेड में बीई/ बीटेक/ बीएससी (इंजी.) आयु सीमा: 30 वर्ष तक के उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं। (31 जनवरी, 2018 के आधार पर) शुल्‍कः UR/OBC वर्ग 500 रुपये और अन्य वर्ग-निःशुल्क।  ऐसे करें आवेदन : उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  डेडीकेटेड फ्रेट कोरीडोर कॉर्पोरेशन ऑफ इंडिया</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> नौकरियां ही नौकरियां: NLC इंडिया लिमिटेड में एग्जीक्यूटिव ट्रेनी के पदों पर भर्ती</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/nlc-india-limited-recruitment-for-150-executive-trainee-posts/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2018 07:51:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/nlc-india-limited-recruitment-for-150-executive-trainee-posts/</guid>
      <description>एनएलसी इंडिया लिमिटेड में एग्जीक्यूटिव ट्रेनी के पदों पर भर्ती की जा रही हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार वेबसाइट पर जाएं और दिए गए निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन करें और ऑनलाइन आवेदन करने के बाद आवेदन पत्र के प्रिंटआउट को सुरक्षित रख लें।  कुल पद : 150 पद का विवरण: एग्जीक्यूटिव ट्रेनी वेबसाइट: www.nlcindia.com शैक्षणिक योग्यता: संबंधित ट्रेड में ६0% अंकों से इंजीनियरिंग डिग्री  आयु सीमा: 30 वर्ष तक के उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं। (01 जनवरी, 2018 के आधार पर) आवेदन शुल्‍क : उम्मीदवारों को 300 रुपये ऑनलाइन जमा करने होंगे। अंतिम तिथि : 27 जनवरी, 2018 ऐसे करें आवेदन : उम्मीदवार वेबसाइट पर जाएं और दिए गए निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन करें और ऑनलाइन आवेदन करने के बाद आवेदन पत्र के प्रिंटआउट को सुरक्षित रख लें। भारत इलेक्ट्रॉनिक्स लिमिटेड (BEL)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: DFCCIL में SAP कंसल्टेंट के पद पर वैकेंसी, वॉक-इन-इंटरव्यू के जरिए नौकरी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-dfccil-for-sap-consultant-post-job-through-walk-in-interview/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2018 07:51:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-dfccil-for-sap-consultant-post-job-through-walk-in-interview/</guid>
      <description>डेडीकेटेड फ्रेट कॉरिडोर कॉर्पोरेशन ऑफ इंडिया में एसएपी कंसल्टेंट के पद पर वॉक-इन-इंटरव्यू के जरिए नौकरी का मौका है। उम्मीदवार निर्धारित प्रारूप को पूर्णरूप से भर कर मांगे गए सभी दस्तावेजों के साथ साक्षात्कार के लिए निर्धारित तिथि व पते पर पहुंचें।   कुल पद : 08 पद का विवरण: एसएपी कंसल्टेंट  वेबसाइटः www.dfccil.gov.in शैक्षणिक योग्यता: बीई/ बीटेक/ सीए/ आईसीडब्ल्यूए/ एमबीए/ एमसीए उत्तीर्ण आयु सीमा: उम्मीदवारों की आयु 20 से 40 वर्ष होनी चाहिए।  ऐसे करें आवेदन : उम्मीदवार निर्धारित प्रारूप को पूर्णरूप से भर कर मांगे गए सभी दस्तावेजों के साथ साक्षात्कार के लिए निर्धारित तिथि व पते पर पहुंचें।  साक्षात्कार की तिथि : 18 जनवरी, 2018  साक्षात्कार का पता : डीएफसीसीआईएल, पांचवां तल, प्रगति मैदान मेट्रो स्टेशन बिल्डिंग कॉम्प्लैक्स, नई दिल्ली-110001 टीएचडीसी इंडिया लिमिटेड</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: भारत इलेक्ट्रॉनिक्स लिमिटेड में डिप्टी इंजीनियर बनने का मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-bharat-electronics-limited-for-deputy-engineer-post-last-date-24-jan-2018/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2018 07:51:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-bharat-electronics-limited-for-deputy-engineer-post-last-date-24-jan-2018/</guid>
      <description>भारत इलेक्ट्रॉनिक्स लिमिटेड (BEL) में डिप्टी इंजीनियर बनने का मौका है। इच्छुक उम्मीदवार निर्धारित वेबसाइट से आवेदन पत्र का प्रिंटआउट निकालकर पूर्णरूप से भरें व मांगे गए सभी दस्तावेजों को आवेदन पत्र के साथ संलग्न कर निर्धारित तिथि तक संस्थान के पते पर भेज दें।   पद का विवरण: डिप्टी इंजीनियर  शैक्षणिक योग्यता: एमटेक (कंप्यूटर साइंस) साथ ही एमएससी (गणित) आयु सीमा : अधिकतम 30 वर्ष  आवेदन शुल्कः अनारक्षित वर्ग के लिए 500 रुपये व अन्य वर्ग के लिए निःशुल्क अतिंम तथिः 24 जनवरी, 2018 ऐसे करें आवेदन : इच्छुक उम्मीदवार निर्धारित वेबसाइट से आवेदन पत्र का प्रिंटआउट निकालकर पूर्णरूप से भरें व मांगे गए सभी दस्तावेजों को आवेदन पत्र के साथ संलग्न कर निर्धारित तिथि तक संस्थान के पते पर भेज दें।  अंतिम तिथि: 24 जनवरी, 2018 आवेदन का पता : डीजीएम एचआर (ईएस एंड सी- डी एंड ई), भारत इलेक्ट्रॉनिक्स लिमिटेड, जलाहल्ली पोस्ट, बंगलूरू- 560013 वेबसाइट: www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: PGCIL में डिप्लोमा/ऑफिसर ट्रेनी के लिए वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-power-grid-corporation-of-india-limited-for-diploma-and-officer-trainee-post/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Jan 2018 07:57:39 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-power-grid-corporation-of-india-limited-for-diploma-and-officer-trainee-post/</guid>
      <description>पावर ग्रिड कॉर्पोरेशन ऑफ इंडिया (PGCIL) को डिप्लोमा और जूनियर ऑफिसर ट्रेनी की जरूरत है। इसके लिए आवेदन आमंत्रित क‌िए गए हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।   कुल पद : 48 पदों का नाम : डिप्लोमा ट्रेनी व जूनियर ऑफिसर ट्रेनी आवेदन की अंतिम तिथि : 25 जनवरी, 2018 शैक्षणिक योग्यता : संबंधित ट्रेड में डिप्लोमा/ निर्धारित विषयों में परास्नातक डिग्री (पदानुसार)  आयु सीमा : अधिकतम 27 वर्ष  वेबसाइट : powergridindia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: NDMC में असिस्टेंट पद पर भर्ती, योग्यता 10वीं पास</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-ndmc-ltd-for-assistant-post-eligibility-10th-pass/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Jan 2018 07:57:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-ndmc-ltd-for-assistant-post-eligibility-10th-pass/</guid>
      <description>एनएमडीसी लिमिटेड में असिस्टेंट फिजियोथेरेपिस्ट ग्रेड-III, मेंटेनेंस असिस्टेंट, असिस्टेंट फार्मासिस्ट इत्यादि पदों पर भर्ती की जा रही हैं। इसके लिए योग्यता 10वीं पास रखी गई है। आवेदक ऑनलाइन और ऑफलाइन दोनों माध्यम से आवेदन कर सकते हैं।   एनएमडीसी लिमिटेड (www.nmdc.co.in) कुल पद : 101 पदों का विवरण : असिस्टेंट फिजियोथेरेपिस्ट ग्रेड-III, मेंटेनेंस असिस्टेंट, असिस्टेंट फार्मासिस्ट इत्यादि शैक्षणिक योग्यता : 10वीं पास/ संबंधित ट्रेड में आईटीआई /स्नातक डिग्री (पदानुसार) आयु सीमा : 18 से 30 वर्ष  अंतिम तिथि : 27 जनवरी, 2018 आवेदन शुल्क : सामान्य व ओबीसी वर्ग-150 रुपये तथा अन्य वर्ग-निःशुल्क चयनः आवेदकों का चयन लिखित परीक्षा और साक्षात्कार के आधार पर होगा। ऐसे करें आवेदन : उम्मीदवार ऑनलाइन व ऑफलाइन दोनों माध्यम से आवेदन कर सकते हैं।  पत्राचार का पता : पोस्ट बॉक्स नंबर, 1352 पोस्ट ऑफिस, हुमायूं नगर, हैदराबाद-500028)  कॉलेज ऑफ वोकेशनल स्टडीज, डीयू (cvs.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: DU में लाइब्रेरियन समेत अन्य पदों के लिए वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-delhi-university-for-librarian-and-other-posts-apply-online/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Jan 2018 07:57:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-delhi-university-for-librarian-and-other-posts-apply-online/</guid>
      <description>दिल्ली यूनिवर्सिटी के कॉलेज ऑफ वोकेशनल स्टडीज में लाइब्रेरियन, सेक्शन ऑफिसर, सीनियर असिस्टेंट, असिस्टेंट इत्यादि पदों पर वैकेंसी निकली हैं। ​स्नातक/परास्नातक उम्मीदवार इन पदों पर आवेदन कर सकते हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।   कॉलेज ऑफ वोकेशनल स्टडीज, डीयू (cvs.edu.in) कुल पद : 18 पदों का नाम : लाइब्रेरियन, सेक्शन ऑफिसर, सीनियर असिस्टेंट, असिस्टेंट इत्यादि शैक्षणिक योग्यता : पदानुसार आयु सीमा : अधिकतम 27/30 वर्ष (पदों के अनुसार अलग-अलग) आवेदन शुल्क : GEN/OBC-500 रुपये तथा अन्य वर्ग- निःशुल्क अंतिम तिथि : 29 जनवरी, 2018 चयन प्रक्रिया : लिखित परीक्षा, स्किल टेस्ट, प्रैक्टिकल टेस्ट के आधार पर किया जाएगा। ऐसे करें आवेदन : आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें। आवेदन पूर्ण होने के बाद उसका प्रिंटआउट आगामी चयन प्रक्रिया के लिए सुरक्षित रखें। पावर ग्रिड कॉर्पोरेशन ऑफ इंडिया (PGCIL)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: सांख्यिकी मंत्रालय में जूनियर कंसल्‍टेंट बनने का मौका, आवेदन निःशुल्‍क</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-ministry-of-statistics-and-programme-implementation-for-junior-assistant-post/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Jan 2018 07:57:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-ministry-of-statistics-and-programme-implementation-for-junior-assistant-post/</guid>
      <description>सांख्यिकी और कार्यक्रम कार्यान्वयन मंत्रालय में जूनियर कंसल्‍टेंट के पदों पर वैकेंसी निकली है। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्‍क है। आयु सीमा 40 वर्ष तक रखी गई है।  वेबसाइट : www.mospi.gov.in पद का नाम : जूनियर कंसल्‍टेंट शैक्षणिक योग्यता : मान्यताप्राप्त संस्थान से पोस्ट ग्रेजुएट डिग्री अंतिम तिथि : 19 जनवरी, 2018 आवेदन शुल्क : इन पदों पर सभी वर्ग के उम्मीदवार निःशुल्‍क आवेदन कर सकते हैं। आयु सीमा : अधिकतम 40 वर्ष  ऐसे करें आवेदन : उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट से निर्धारित आवेदन पत्र के प्रारूप को डाउनलोड कर उसे भरें। विधिवत रूप से भरे हुए आवेदन पत्र के साथ संबंधित शैक्षणिक प्रमाणपत्रों की प्रतियों को संलग्न कर ‘उप निदेशक, सामाजिक सांख्यिकी प्रभाग, विंग-06, पश्चिम ब्लॉक -8, आर.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IIIT इलाहाबाद में कई पदों पर भर्ती, 20 फरवरी तक करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/indian-institute-of-information-technology-recruitment-2018/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Jan 2018 08:16:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/indian-institute-of-information-technology-recruitment-2018/</guid>
      <description>इंडियन इंस्टीट्यूट ऑफ इन्फॉर्मेशन टेक्नोलॉजी   पदों का विवरण: रजिस्‍ट्रार, डिप्टी रजिस्ट्रार, टेक्निकल ऑफिसर, एग्जीक्यूटिव इंजीनियर, असिस्टेंट रजिस्ट्रार और जूनियर टेक्निकल सुप्रीटेंडेंट शैक्षणिक योग्यता: पदानुसार अंतिम तिथि: 20 फरवरी, 2018 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>अर्बन डेवलपमेंट एंड हाउसिंग डिपार्टमेंट में डिप्लोमाधारकों की भर्ती</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/job-vacancy-in-jharkhand-urban-development-and-housing-department/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Jan 2018 08:11:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/job-vacancy-in-jharkhand-urban-development-and-housing-department/</guid>
      <description>अर्बन डेवलपमेंट एंड हाउसिंग डिपार्टमेंट  कुल पदः 141 पद का विवरण: जूनियर इंजीनियर  ट्रेड: सिविल (93), इलेक्ट्रिकल (23), मैकेनिकल (25) शैक्षणिक योग्यताः झारखंड पॉलिटेक्निक से संबंधित ट्रेड में डिप्लोमा अनिवार्य अंतिम तिथि: 15 जनवरी, 2018 वेबसाइट:  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IIT बॉम्बे में सॉफ्टवेयर इंजीनियर के पद पर भर्ती, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/iit-bombay-invites-applications-for-software-engineer/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Jan 2018 08:11:49 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/iit-bombay-invites-applications-for-software-engineer/</guid>
      <description>IIT बॉम्बे में सॉफ्टवेयर इंजीनियर के पद पर भर्ती  कुल पदः 10 पद का नाम: सॉफ्टवेयर इंजीनियर आवेदन शुल्क: निःशुल्क शैक्षणिक योग्यताः सीएस/आईटी में एमएससी या किसी भी ट्रेड में बीई/ बीटेक या सीएस में बीएससी आयु सीमा: अधिकतम 32 वर्ष  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इंडियन ऑयल कॉर्पोरेशन लिमिटेड में वैकेंसी, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/indian-oil-corporation-limited-recruitment-2018/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Jan 2018 08:11:40 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/indian-oil-corporation-limited-recruitment-2018/</guid>
      <description>इंडियन ऑयल कॉर्पोरेशन लिमिटेड (IOCL)  कुल पदः 58 पदों का विवरण: जूनियर इंजीनियर असिस्‍टेंट, जूनियर कंट्रोल रूम ऑपरेटर, जूनियर क्वालिटी कंट्रोल एनालिस्ट व अन्य शैक्षणिक योग्यता: पदानुसार वेबसाइट:  ऑनलाइन आवेदन की अंतिम तिथि: 20 जनवरी, 2018 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: स्टेट बैंक ऑफ इंडिया में डिप्‍टी मैनेजर बनने का मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-deputy-managers-in-state-bank-of-india/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Jan 2018 08:12:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-deputy-managers-in-state-bank-of-india/</guid>
      <description>स्टेट बैंक ऑफ इंडिया (SBI) कुल पदः 50 पद का विवरण: (इंटर्नल ऑडिट) शैक्षणिक योग्यता: इंस्टीट्यूट ऑफ चार्टर्ड अकाउंटेंट्स ऑफ इंडिया से मान्यताप्राप्त चार्टर्ड अकाउंटेंट और निर्धारित दो वर्ष का अनुभव आयु सीमा: 21 से 35 वर्ष वेबसाइट: आवेदन शुल्कः सामान्य व ओबीसी वर्ग के लिए 600 रुपये तथा अनुसूचित जाति/जनजाति और निःशक्तजन के लिए आवेदन शुल्क 100 रुपये है। आवेदन प्रक्रियाः उम्मीदवार ऑनलाइन आवेदन करें। अंतिम तिथिः 12 फरवरी, 2018</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: भोपाल के एम्स अस्पताल में निकलीं रेजीडेंट डाक्टर्स की वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-resident-doctors-in-aiims-bhopal/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Jan 2018 08:11:56 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-resident-doctors-in-aiims-bhopal/</guid>
      <description>AIIMS: रेजीडेंट बनने का अवसर एम्स, भोपाल (aiimsbhopal.edu.in) कुल पदः 251 पदों का विवरण: सीनियर रेजीडेंट (132 पद) व जूनियर रेजीडेंट (119 पद)  शैक्षणिक योग्यता: एमसीआई/ डीसीआई से मान्यताप्राप्त एमबीबीएस डिग्री व अन्य योग्यताएं। साक्षात्कार की तिथियां: 08 से 13 जनवरी, 2018 (पदानुसार) ऐसे करें आवेदन: उम्मीदवार उपरोक्त वेबसाइट से आवेदन पत्र को डाउनलोड कर उसे भरें व अपने शैक्षणिक दस्‍तावेजों की मूल व छायाप्रतियों के साथ अपनी फोटो लेकर साक्षात्कार स्‍थल &amp;lsquo;मेडिकल कॉलेज एम्स, भोपाल&amp;rsquo; पर पहुंचें।  चयन का आधारः साक्षात्कार  आवेदन शुल्क GEN/OBC वर्ग के लिए 1,000 रुपये तथा अन्य वर्ग के लिए निःशुल्क</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: IIT में जूनियर इंजीनियर के पद पर भर्ती, सेलेक्शन इंटरव्यू के आधार पर</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-iit-bhu-varanasi-for-junior-engineer-selection-based-on-interview/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Jan 2018 07:58:44 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-iit-bhu-varanasi-for-junior-engineer-selection-based-on-interview/</guid>
      <description>आईआईटी-बीएचयू, वाराणसी में जूनियर इंजीनियर के पद पर भर्ती की जा रही हैं। आवेदकों का चयन इंटरव्यू के आधार पर किया जाएगा। उम्मीदवारों के पास संबंधित क्षेत्र में बीई/बीटेक डिग्री व एक साल का पोस्ट क्वालिफिकेशन एक्सपीरियंस होना चाहिए।  पद का विवरणः  जूनियर इंजीनियर (सिविल व इलेक्ट्रिकल) वेबसाइट: iitbhu.ac.in शैक्षणिक योग्यता: उम्मीदवारों के पास संबंधित क्षेत्र में बीई/बीटेक डिग्री व एक साल का पोस्ट क्वालिफिकेशन एक्सपीरियंस होना चाहिए, या सरकार से मान्यताप्राप्‍त पॉलिटेक्निक से इंजीनियरिंग में तीन वर्ष का डिप्लोमा और पांच वर्ष का पोस्ट क्वालिफिकेशन एक्सपीरियंस। अंतिम तिथि: 15 जनवरी, 2018 आवेदन शुल्कः एससी/ एसटी/ निःशक्तजन के लिए 250 रुपये व अन्य सभी वर्ग के लिए 500 रुपये शुल्क निर्धारित है। आयु सीमा: अधिकतम 35 वर्ष आवेदन प्रक्रिया: इन पदों पर ऑनलाइन आवेदन स्वीकार किए जाएंगे।  चयन प्रक्रियाः साक्षात्कार  हरियाणा स्टेट रूरल लिवलीहुड्स मिशन (HSRLM)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: प्रोग्राम मैनेजर समेत अन्य पदों के लिए वैकेंसी, योग्यता 12वीं पास</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-haryana-state-rural-livelihoods-mission-for-219-program-manager-and-deo-post/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Jan 2018 07:58:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-haryana-state-rural-livelihoods-mission-for-219-program-manager-and-deo-post/</guid>
      <description>हरियाणा स्टेट रूरल लिवलीहुड्स मिशन में स्टेट प्रोग्राम मैनेजर, डिस्ट्रिक्ट प्रोग्राम मैनेजर, ब्लॉक प्रोग्राम मैनेजर, डीईओ इत्यादि पदों के लिए वैकेंसी निकली हैं। 12वीं पास से लेकर पारास्नातक उम्मीदवार इसके लिए आवेदन कर सकते हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।   कुल पदः 219 पदों का विवरण: स्टेट प्रोग्राम मैनेजर, डिस्ट्रिक्ट प्रोग्राम मैनेजर, ब्लॉक प्रोग्राम मैनेजर, डीईओ इत्यादि शैक्षणिक योग्यताः 12वीं पास से लेकर परास्नातक डिग्री आयु सीमाः 21 से 35 वर्ष/ 21 से 55 वर्ष (पदानुसार) अंतिम तिथि: 25 जनवरी, 2018 ऐसे करें आवेदन: उम्मीदवार वेबसाइट ‘hsrlmonline.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: पोस्टमैन व अन्य पदों पर नौकरी, स्पोर्ट्स पर्सन के लिए सुनहरा मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-andhra-pradesh-postal-circle-for-postman-and-other-p/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Jan 2018 07:58:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-andhra-pradesh-postal-circle-for-postman-and-other-p/</guid>
      <description>आंध्र प्रदेश पोस्टल सर्किल में पोस्टमैन व अन्य पदों के लिए वैकेंसी निकली हैं। इसके लिए आवेदन आमंत्रित क‌िए गए हैं। शैक्षणिक योग्यता पदों के अनुसार अलग-अलग है। आवेदकों का चयन खेल संबंधित योग्यता के आधार पर किया जाएगा।  कुल पदः 36 पदों के नाम: पोस्टल असिस्टेंट/ सॉर्टिंग असिस्टेंट/, पोस्टमैन और एमटीएस शैक्षणिक योग्यता: पदानुसार आयु सीमा: 18 से 27 वर्ष /18 से 25 वर्ष (पदानुसार) वेबसाइट: www.appost.in/ www.indiapost.gov.in अंतिम तिथिः 30 जनवरी, 2018 पत्राचार का पता: द चीफ पोस्ट मास्टर जनरल (रिक्रूटमेंट सेक्‍शन), आंध्र प्रदेश सर्किल, कृष्‍णलंका, विजयवाड़ा–520013 आवेदन शुल्क: उम्मीदवारों को 100 रुपये जमा करने होंगे। चयन प्रक्रियाः आवेदकों का चयन खेल संबंधित योग्यता के आधार पर किया जाएगा। नोट: केवल स्पोर्ट्स पर्सन के लिए NIT, पटना</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: NIT में प्रोफेसर बनने का मौका, सेलेक्शन इंटरव्यू के आधार पर</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-national-institutes-of-technology-patna-for-professor-selection-based-on-interview/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Jan 2018 07:58:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-national-institutes-of-technology-patna-for-professor-selection-based-on-interview/</guid>
      <description>NIT, पटना में प्रोफेसर बनने का मौका है। आवेदकों का चयन साक्षात्कार में उनके प्रदर्शन के आधार पर किया जाएगा। आवेदन के लिए अंतिम तारीख 31जनवरी रखी गई है। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन पत्र के प्रिंटआउट को निर्धारित पते पर भेजें।  कुल पदः 122 पदों के नाम: असिस्टेंट प्रोफेसर, एसोसिएट प्रोफेसर और प्रोफेसर शैक्षणिक योग्यता: पीएचडी वेबसाइट: nitp.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>UP में समीक्षा अधिकारी की बंपर वैकेंसी जारी, मॉक टेस्ट के लिए क्लिक करें safalta.com</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/uppsc-has-released-notification-for-review-officers-and-assistant-review-officers-apply-here/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Jan 2018 19:00:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/uppsc-has-released-notification-for-review-officers-and-assistant-review-officers-apply-here/</guid>
      <description>उत्तर प्रदेश लोक सेवा आयोग यानि यूपीपीएससी () ने हाल ही में 465 समीक्षा अधिकारी तथा सहायक समीक्षा अधिकारी पदों की विज्ञप्ति जारी की है। इन पदों पर स्नातक उम्मीदवार आवेदन करने के लिए योग्य हैं। इसके अलावा उम्मीदवारों की न्यूनतम आयु 21 वर्ष और अधिकतम आयु 40 वर्ष होनी चाहिए।  योग ने इन पदों पर आवेदन करने के लिए आखिरी तारीख 30 जनवरी, 2018 निर्धारित की है। इसमें आवेदन करने अथवा परीक्षा का सिलेबस और पैटर्न से जुड़ी जानकारी प्राप्त करने के लिए के इस लिंक पर क्लिक कर सकते हैं।  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नेशनल प्रोडक्टिविटी काउंसिल में प्रोजेक्ट एसोसिएट बनने का मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-national-productivity-council-for-project-associate-and-consultant-post/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Jan 2018 08:28:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-national-productivity-council-for-project-associate-and-consultant-post/</guid>
      <description>नेशनल प्रोडक्टिविटी काउंसिल में प्रोजेक्ट एसोसिएट एवं कंसल्टेंट बनने का मौका है। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्‍क है। पीएचडी धारक उम्मीदवारों को वरीयता दी जाएगी।   वेबसाइट: www.npcindia.gov.in पदों का विवरणः प्रोजेक्ट असिस्टेंट (06) एवं कंसल्टेंट (03) शैक्षणिक योग्यताः  मान्यताप्राप्त संस्थान से न्यूनतम सोशल साइंस में मास्टर डिग्री, पीएचडी धारक उम्मीदवारों को वरीयता दी जाएगी।  अंतिम तिथि : 10 जनवरी, 2018 आवेदन शुल्क: निःशुल्‍क  आयु सीमाः पदानुसार  ऐसे करें आवेदन: उम्मीदवार संस्थान की आधिकारिक वेबासाइट से निर्धारित प्रारूप को डाउनलोड करके ‘डायरेक्टर एंड ग्रुप हेड, नेशनल प्रोडक्टिविटी काउंसिल, लोधी रोड, नई दिल्ली- 110003’ के पते पर अंतिम तिथि तक आवश्यक रूप से भेज दें। उम्मीदवार rachana.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>मेडिकल साइंस इंस्टीट्यूट में असिस्टेंट प्रोफेसर बनने का मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-sanjay-gandhi-institute-of-medical-sciences-for-33-assistant-professor-post/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Jan 2018 08:28:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-sanjay-gandhi-institute-of-medical-sciences-for-33-assistant-professor-post/</guid>
      <description>संजय गांधी इंस्टीट्यूट ऑफ मेडिकल साइंसेज में असिस्टेंट प्रोफेसर बनने का मौका है। इसके लिए आवेदन आमंत्रित क‌िए गए हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।   कुल पदः 33 पद का विवरण: असिस्टेंट प्रोफेसर ऑनलाइन आवेदन की अंतिम तिथिः 24 जनवरी, 2018 शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त संस्थान से संबंधित ट्रेड में एमडी/ एमएस की डिग्री। आयु सीमा: अधिकतम 50 वर्ष वेबसाइट: www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>UPPSC ने निकाली प्रिंसिपल समेत अन्य पद के लिए वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/uppsc-vacancies-for-the-post-of-principal-dental-surgeon-assistant-professor-and-lecturer/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Jan 2018 08:27:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/uppsc-vacancies-for-the-post-of-principal-dental-surgeon-assistant-professor-and-lecturer/</guid>
      <description>उत्तर प्रदेश लोक सेवा आयोग (UPPSC) ने प्रिंसिपल, डेंटल सर्जन, असिस्टेंट प्रोफेसर और लेक्चरर पद के लिए वैकेंसी निकाली हैं। शैक्षणिक योग्यता पदों के अनुसार अलग-अलग है। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।   कुल पदः 2291 पदों का विवरण: प्रिंसिपल, डेंटल सर्जन, असिस्टेंट प्रोफेसर, लेक्चरर इत्यादि।  शैक्षणिक योग्यताः पदों के अनुसार अलग-अलग आयु सीमा: 21 से 40 वर्ष/ अधिकतम 65 वर्ष (पदानुसार) वेबसाइट: www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियांः AIIMS में नर्स और अन्य पदों के लिए वैकेंसी, सरकारी नौकरी का सुनहरा मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-aiims-bhopal-for-post-of-staff-nurse-and-other/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Jan 2018 08:12:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-aiims-bhopal-for-post-of-staff-nurse-and-other/</guid>
      <description>ऑल इंडिया इंस्टीट्यूट ऑफ मेडिकल साइंसेज, भोपाल में डाटा एंट्री ऑपरेटर, जूनियर नर्स, और जूनियर रिसर्च फेलो के पद रिक्त हैं। उम्मीदवार इन पदों पर 19 जनवरी, 2018 तक आवेदन कर सकते हैं&amp;hellip;  aiimsbhopal.edu.in  डाटा एंट्री ऑपरेटर (01) शैक्षणिक योग्यताः उम्मीदवारों के पास मान्यताप्राप्त बोर्ड से 12वीं पास का प्रमाणपत्र और 15,000 की-डिप्रेशंस प्रति घंटा की गति होना चाहिए।  आयु सीमा इन पदों पर आवेदन करने के लिए अधिकतम उम्र 25 वर्ष होनी चाहिए।  वेतनमान चयनित आवेदकों को 17,840 रुपये प्रतिमाह ‌दिए जाने का प्रावधान किया गया है।  जूनियर नर्स (01) शैक्षणिक योग्यताः उम्मीदवारों के पास मान्यताप्राप्त बोर्ड से 10वीं पास या समकक्ष प्रमाणपत्र और जनरल नर्सिंग एंड मिडवाइफरी में प्रमाणपत्र या समकक्ष  आयु सीमा इन पदों पर आवेदन करने के लिए अधिकतम उम्र 27 वर्ष होनी चाहिए।  वेतनमान चयनित आवेदकों को 17,840 रुपये प्रतिमाह ‌दिए जाने का प्रावधान किया गया है।  जूनियर रिसर्च फेलो (01) शैक्षणिक योग्यताः उममीदवारों के पास लाइफ साइंस में एमएससी डिग्री होनी चाहिए।  आयु सीमा इन पदों पर आवेदन करने के लिए अधिकतम उम्र 35 वर्ष होनी चाहिए।  वेतनमान चयनित आवेदकों को 30,000 रुपये प्रतिमाह ‌दिए जाने का प्रावधान किया गया है।  आवेदन शुल्क इन पदों पर सभी वर्ग के उम्मीदवार निःशुल्‍क आवेदन कर सकते हैं।  आवेदन प्रक्रिया इच्छुक उम्मीदवार आवेदन करने के लिए विज्ञप्ति के साथ संलग्न बायोडाटा के फॉर्मेट को डाउनलोड करें। विधिवत रूप से भरे हुए बायोडाटा को ई-मेल &amp;lsquo;cdchiccjobs@gmail.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियांः भारत संचार निगम लिमिटेड में जूनियर इंजीनियर के लिए वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-bharat-sanchar-nigam-limited-for-post-of-junior-engineer/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Jan 2018 08:10:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-bharat-sanchar-nigam-limited-for-post-of-junior-engineer/</guid>
      <description>भारत संचार निगम लिमिटेड ने जूनियर इंजीनियर के पदों के लिए विज्ञप्ति जारी की है। इन पदों पर 03 जनवरी, 2018 तक आवेदन स्वीकार किए जाएंगे&amp;hellip;  www.bsnl.co.in www.internalexam.bsnl.co.in  जूनियर इंजीनियर शैक्षणिक योग्यताः उम्मीदवारों का 10+2 या समकक्ष या 10वीं के साथ टेलीकम्युनिकेशन/ इलेक्ट्रॉनिक्स/ इलेक्ट्रिकल/ रेडियो/ कंप्यूटर/ इंस्ट्रूमेंटेशन/ इन्फॉर्मेशन टेक्नोलॉजी में आईटीआई किए होना जरूरी है।  पढ़ें:-   आयु सीमाः अधिकतम 55 वर्ष  आवेदन शुल्क ओपन वर्ग/ अन्य पिछड़ा वर्ग के लिए 500 रुपये, जबकि अनुसूचित जाति/जनजाति के लिए 250 रुपये शुल्क निर्धारित है।  आवेदन प्रक्रिया इन पदों पर ऑनलाइन आवेदन स्वीकार किए जाएंगे। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट &amp;lsquo;www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियांः नेशनल फर्टिलाइजर्स लिमिटेड में सरकारी नौकरी का सुनहरा मौका, जल्दी करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-national-fertilizers-limited-for-post-of-manager/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Jan 2018 08:10:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-national-fertilizers-limited-for-post-of-manager/</guid>
      <description>नेशनल फर्टिलाइजर्स लिमिटेड में डिप्टी जनरल मैनेजर, चीफ मैनेजर और सीनियर मैनेजर बनने का अवसर है। इच्छुक उम्मीदवार 19 जनवरी, 2018 तक आवेदन कर सकते हैं&amp;hellip;  www.nationalfertilizers.com  डिप्टी जनरल मैनेजर (एचआर, 01)  शैक्षणिक योग्यताः एचआरएम/ पर्सनल मैनेजमेंट एंड इंडस्ट्रियल रिलेशंस में एमबीए/ इंटीग्रेटेड एमबीए/ पोस्ट ग्रेजुएट डिग्री या दो वर्षीय डिप्लोमा व निर्धारित 18 वर्षीय पोस्ट क्वालिफिकेशन एक्सपीरियंस  आयु सीमाः इन पदों पर 52 वर्ष तक के उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं।  चयन प्रक्रियाः चयनित आवेदकों को 43,200 से 66,000 रुपये दिए जाने का प्रावधान है।  चीफ मैनेजर (एचआर, 01)  शैक्षणिक योग्यताः एचआरएम/ पर्सनल मैनेजमेंट एंड इंडस्ट्रियल रिलेशंस में एमबीए/ इंटीग्रेटेड एमबीए/ पोस्ट ग्रेजुएट डिग्री या दो वर्षीय डिप्लोमा व निर्धारित 15 वर्षीय पोस्ट क्वालिफिकेशन एक्सपीरियंस  आयु सीमाः इन पदों पर 52 वर्ष तक के उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं।  चयन प्रक्रियाः चयनित आवेदकों को 36,600 से 62,000 रुपये दिए जाने का प्रावधान है।  सीनियर मैनेजर (एचआर, 03)  शैक्षणिक योग्यताः एचआरएम/ पर्सनल मैनेजमेंट एंड इंडस्ट्रियल रिलेशंस में एमबीए/ इंटीग्रेटेड एमबीए/ पोस्ट ग्रेजुएट डिग्री या दो वर्षीय डिप्लोमा व निर्धारित 11 वर्षीय पोस्ट क्वालिफिकेशन एक्सपीरियंस  आयु सीमाः इन पदों पर 47 वर्ष तक के उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं।  चयन प्रक्रियाः चयनित आवेदकों को 32,900 से 58,000 रुपये दिए जाने का प्रावधान है।  आवेदन प्रक्रिया उपरोक्त पदों पर ऑफलाइन आवेदन स्वीकार किए जाएंगे। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट से निर्धारित आवेदन पत्र के प्रारूप को डाउनलोड कर उसे भरें।   आवेदन भेजने का पता डिप्टी जनरल मैनेजर (एचआर), नेशनल फर्टिलाइजर्स लिमिटेड, ए-11, सेक्टर-24, नोएडा, जिला गौतम बुद्ध नगर, उत्तर प्रदेश-201301  चयन प्रक्रिया आवेदकों का चयन व्यक्तिगत साक्षात्कार में उनके प्रदर्शन को देखते हुए किया जाएगा। पदः डोमेस्टिक साइंस टीचर</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियांः इरकॉन इंटरनेशनल लिमिटेड में वैकेंसी, 5 जनवरी तक करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-ircon-international-limited-for-post-of-manager/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Jan 2018 08:09:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-ircon-international-limited-for-post-of-manager/</guid>
      <description>इरकॉन इंटरनेशनल लिमिटेड ने ज्वॉइंट जनरल मैनेजर, डिप्टी जनरल मैनेजर, जूनियर इंजीनियर आदि पदों के लिए आवेदन आमंत्रित किए हैं। इन पदों की कुल संख्या 59 है, जिन पर इच्छुक उम्मीदवार 05 जनवरी, 2018 तक आवेदन कर सकते हैं..  www.ircon.org  ज्वॉइंट जनरल मैनेजर (मैकेनिकल)  शैक्षणिक योग्यताः मैकेनिकल इंजीनियरिंग में 60% अंकों से स्नातक व 16 वर्ष का अनुभव  आयु सीमाः इन पदों पर 50 वर्ष तक के उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं।  वेतनमानः 90,000-2,40,000 रुपये  ज्वॉइंट जनरल मैनेजर (इलेक्ट्रिकल)  शैक्षणिक योग्यताः इलेक्ट्रिकल इंजीनियरिंग में 60% अंकों से स्नातक व 13 वर्ष का अनुभव  आयु सीमाः इन पदों पर 45 वर्ष तक के उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं।  वेतनमानः 80,000-2,20,000 रुपये  एई (इलेक्ट्रिकल)  शैक्षणिक योग्यताः इलेक्ट्रिकल इंजीनियरिंग में 60% अंकों से स्नातक  आयु सीमाः इन पदों पर 30 वर्ष तक के उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं।  वेतनमानः 40,000-1,40,000 रुपये  जूनियर इंजीनियर (इले‌क्ट्रिकल)  शैक्षणिक योग्यताः इलेक्ट्रिकल इंजीनियरिंग में 60% अंकों से तीन वर्षीय डिप्लोमा व सब-स्टेशंस पर इंस्टालेशनल और कमीशिंग में एक वर्ष का अनुभव  आयु सीमाः इन पदों पर 30 वर्ष तक के उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं।  वेतनमानः 28,000-80,000 रुपये  मैनेजर/एस एंड टी- ई-4  शैक्षणिक योग्यताः इलेक्ट्रॉनिक्स एंड कम्युनिकेशन / इलेक्ट्रिकल एंड इलेक्ट्रॉ‌निक्स/ इलेक्ट्रॉनिक्स/ इलेक्ट्रिकल इंजीनियरिंग में 60% अंकों से पूर्णकालिक इंजीनियरिंग डिग्री व नौ वर्ष का अनुभव  आयु सीमाः इन पदों पर 41 वर्ष तक के उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं।  वेतनमानः 70,000-2,00,000 रुपये हिमाचल प्रदेश पीएससी ने सिविल जज के 12 पदों लिए विज्ञप्ति जारी की है। इच्छुक उम्मीदवार इन पदों पर 05 जनवरी, 2018 तक आवेदन कर सकते हैं&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इंडियन इंस्टीट्यूट ऑफ साइंस एजुकेशन एंड रिसर्च में असिस्टेंट प्रोफेसर बनने का मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-indian-institute-of-science-education-and-research-apply-fast/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Jan 2018 08:08:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-indian-institute-of-science-education-and-research-apply-fast/</guid>
      <description>इंडियन इंस्टीट्यूट ऑफ साइंस एजुकेशन एंड रिसर्च में असिस्टेंट प्रोफेसर के 11 पद खाली हैं। इच्छुक उम्मीदवार इन पदों पर 14 जनवरी, 2018 तक आवेदन कर सकते हैं&amp;hellip;  www.iiserpune.ac.in  असिस्टेंट प्रोफेसर, ग्रेड-I (11) शैक्षणिक योग्यताः बायोलॉजी/ केमिस्ट्री/ अर्थ एंड क्लाइमेट साइंस/ मैथमैटिक्स/ फिजिक्स में प्रथम श्रेणी से पीएचडी या समकक्ष  आवेदन शुल्क इन पदों पर सभी वर्ग के उम्मीदवार निःशुल्‍क आवेदन कर सकते हैं।  आवेदन प्रक्रिया इन पदों पर ऑनलाइन आवेदन स्वीकार किए जाएंगे। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें। आवेदन पूर्ण हो जाने के बाद उसका प्रिंटआउट आगामी चयन प्रक्रिया के लिए सुरक्षित रख लें।  चयन प्रक्रिया आवेदकों का चयन साक्षात्कार में उनके प्रदर्शन के आधार पर किया जाएगा।  वेतनमान चयनित आवेदकों को 1,25,600 रुपये प्रतिमाह दिए जाने का प्रावधान किया गया है।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियांः इंडियन इंस्टीट्यूट ऑफ साइंस एजुकेशन एंड रिसर्च में वैकेंसी, लास्ट डेट 14 जनवरी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-indian-institute-of-science-education-and-research-for-post-of-assistant-professor/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2018 19:57:48 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-indian-institute-of-science-education-and-research-for-post-of-assistant-professor/</guid>
      <description>इंडियन इंस्टीट्यूट ऑफ साइंस एजुकेशन एंड रिसर्च (IISER), पुणे में असिस्टेंट प्रोफेसर के पदों के लिए इच्छुक उम्मीदवार 14 जनवरी, 2018 तक आवेदन कर सकते हैं&amp;hellip;  www.iisertirupati.ac.in  पद: असिस्टेंट प्रोफेसर कुल पदः 11  शैक्षणिक योग्यताः निर्धारित पदों पर आवेदन करने के लिए उम्मीदवारों के पास बायोलॉजी/ केमिस्ट्री/ अर्थ एंड क्लाइमेट साइंस/ मैथमेटिक्स/ फिजिक्स में प्रथम श्रेणी में पीएचडी डिग्री या अन्य निर्धारित योग्यताएं होनी चाहिए।  आयु सीमाः उम्मीदवारों की आयु सीमा की गणना विभाग के नियमानुसार होगी।  आवेदन शुल्क: आवेदन करने के लिए सभी वर्ग के अभ्यर्थियों के लिए आवेदन निःशुल्क है।  आवेदन प्रक्रियाः इन पदों पर ऑनलाइन आवेदन स्वीकार किए जाएंगे। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें। आवेदन पूर्ण हो जाने के बाद उसका प्रिंटआउट आगामी चयन प्रक्रिया के लिए सुरक्षित रख लें।  वेतनमानः चयनित आवेदकों को वेतनमान के तौर पर 1,25,600 रुपये प्रतिमाह दिए जाने का प्रावधान है। दिल्ली अधीनस्थ सेवा चयन बोर्ड (DSSSB) ने स्पेशल एजुकेशन टीचर, असिस्टेंट टीचर, फिजिकल एजुकेशन टीचर, टीजीटी, ड्राइंग टीचर, डोमेस्टिक साइंस टीचर इत्यादि के पदों के लिए विज्ञप्ति जारी की है। इसके तहत पदों की कुल संख्या 9,232 है। इस भर्ती के इच्छुक उम्मीदवार 05 जनवरी, 2018 से 31 जनवरी, 2018 तक ऑनलाइन आवेदन कर सकते हैं&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियांः इंडियन काउंसिल ऑफ मेडिकल रिसर्च में सरकारी नौकरी का सुनहरा मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/job-vacancies-in-indian-council-of-medical-research/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2018 17:56:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/job-vacancies-in-indian-council-of-medical-research/</guid>
      <description>इंडियन काउंसिल ऑफ मेडिकल रिसर्च में यंग साइंटिस्ट सीनियर एवं सीनियर साइंटिस्ट के पदों पर इच्छुक अभ्यर्थी 28 फरवरी, 2018 तक आवेदन भेज सकते हैं&amp;hellip;    पदः यंग साइंटिस्ट कुल पदः 12 शैक्षणिक योग्यताः एमडी/ पीएचडी डिग्री के साथ कम से कम तीन वर्ष का शिक्षण/ अनुसंधान के क्षेत्र में अनुभव आवश्यक है। आयु सीमाः इन पदों पर अधिकतम 45 वर्ष तक के अभ्यर्थी आवेदन कर सकते हैं। वेतनमानः चयनित आवेदकों को 20,000 रुपये प्रतिमाह दिए जाने का प्रावधान है।  पदः सीनियर साइंटिस्ट कुल पदः 06 शैक्षणिक योग्यताः एमडी/ पीएचडी डिग्री के साथ कम से कम पंद्रह वर्ष का शिक्षण/ अनुसंधान के क्षेत्र में अनुभव आवश्यक है। आयु सीमाः इन पदों पर अधिकतम 57 वर्ष तक के अभ्यर्थी आवेदन कर सकते हैं। वेतनमानः चयनित आवेदकों को 20,000 रुपये प्रतिमाह दिए जाने का प्रावधान है।  आवेदन शुल्क: आवेदन करने के लिए सभी वर्ग के अभ्यर्थियों के लिए आवेदन निःशुल्क है।  आवेदन प्रक्रिया: आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट से आवेदन पत्र के निर्धारित प्रारूप को डाउनलोड कर उसे भरें। पूर्णरूप से भरे हुए ओवदन पत्र के साथ मांगे गए सभी प्रमाणपत्रों एवं अन्य दस्तावेजों की स्वप्रमा‌णित प्रतियों को संलग्न कर निचे दिए गए पते पर 28 फरवरी, 2018 तक भेजे दें।  आवेदन भेजने का पताः &amp;lsquo;इंटरनेशनल हेल्थ डिवीजन (आईएचडी), इंडियन काउंसिल ऑफ मेडिकल रिसर्च, वी.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियांः नारियल विकास बोर्ड में सरकारी नौकरी, जल्द करें अप्लाई</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/job-vacancies-in-coconut-development-board-apply-fast/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2018 17:55:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/job-vacancies-in-coconut-development-board-apply-fast/</guid>
      <description>नारियल विकास बोर्ड में डिप्टी डायरेक्टर(डेवलपमेंट)/ डिप्टी डायरेक्टर (मार्केटिंग) एवं फील्ड ऑफिसर के पदों के लिए विज्ञप्ति जारी की है। इच्छुक अभ्यर्थी 21 जनवरी, 2018 तक आवेदन भेज सकते हैं&amp;hellip;    पदः डिप्टी डायरेक्टर (डेवलपमेंट) कुल पदः 03 शैक्षणिक योग्यताः उम्मीदवारों के पास मान्यताप्राप्त विश्वविद्यालय से हॉर्टिकल्चर/ एग्रीकल्चर/ प्लांट साइंसेज में परास्नातक डिग्री के साथ सात वर्षों का अनुभव होना चाहिए। आयु सीमाः अधिकतम 45 वर्ष तक के अभ्यर्थी आवेदन कर सकते हैं। वेतनमानः चयनित आवेदकों को 15,600-39,100 रुपये एवं 6,600 रुपये ग्रेड पे दिए जाने का प्रावधान है।  पदः डिप्टी डायरेक्टर (मार्केटिंग) कुल पदः 01 शैक्षणिक योग्यताः उम्मीदवारों के पास मान्यताप्राप्त विश्वविद्यालय से हॉर्टिकल्चर/ एग्रीकल्चर में परास्नातक डिग्री के साथ सात वर्षों का अनुभव होना चाहिए। आयु सीमाः अधिकतम 45 वर्ष तक के अभ्यर्थी आवेदन कर सकते हैं। वेतनमानः चयनित आवेदक को 15,600-39,100 रुपये एवं 6,600 रुपये ग्रेड पे दिए जाने का प्रावधान है।  पदः फील्ड ऑफिसर कुल पदः 01 शैक्षणिक योग्यताः उम्मीदवारों के पास 10वीं पास का प्रमाणपत्र और निर्धारित सर्टिफिकेट/ डिप्लोमा होना चाहिए। आयु सीमाः अधिकतम 30 वर्ष तक के अभ्यर्थी आवेदन कर सकते हैं। वेतनमानः चयनित आवेदक को 5,200-20,200 रुपये एवं 2,400 रुपये ग्रेड पे दिए जाने का प्रावधान है।  आवेदन शुल्क: इन पदों पर आवेदन करने के लिए उम्मीदवारों को आवेदन शुल्क के तहत 500 रुपये जमा करने होंगे। आवेदन शुल्क का भुगतान डिमांड ड्राफ्ट के माध्यम से करना होगा। डिमांड ड्राफ्ट &amp;lsquo;अध्यक्ष, नारियल विकास बोर्ड&amp;rsquo; के पक्ष में बनवाकर कोच्चि में देय होगा।  आवेदन प्रक्रिया: आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट से आवेदन पत्र के निर्धारित प्रारूप को डाउनलोड कर उसे भरें। पूर्णरूप से भरे हुए ओवदन पत्र के साथ मांगे गए सभी प्रमाणपत्रों एवं अन्य दस्तावेजों की स्वप्रमा‌णित प्रतियों को संलग्न कर निचे दिए गए पते पर 21 जनवरी, 2018 तक भेजे दें।  आवेदन भेजने का पताः &amp;lsquo;अध्यक्ष, नारियल विकास बोर्ड, केरा भवन, एसआरवी रोड, कोच्चि -682011&amp;rsquo;  चयन प्रक्रिया: इन पदों पर आवेदकों का चयन साक्षात्कार के आधार पर किया जाएगा। आवेदन शुल्कः इन पदों पर आवेदन शुल्क के तौर पर सामान्य व ओबीसी वर्ग के उम्मीदवारों को 700 रुपये जमा करने होंगे।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियांः AAI में नौकरी का मौका, जूनियर असिस्टेंट के 69 पद खाली</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/job-vacancies-in-aai-for-69-junior-assistant-posts/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2018 17:54:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/job-vacancies-in-aai-for-69-junior-assistant-posts/</guid>
      <description>एयरपोर्ट अथॉरिटी ऑफ इंडिया ने जूनियर असिस्टेंट के पदों पर विज्ञप्ति जारी की है। इसके तहत पदों की कुल संख्या 69 है। इन पदों पर ‌श्रेणी के अनुसार पदों की रिक्तियां विभक्त है। इन पदों पर अभ्यर्थियों से आवेदन ऑनलाइन मंगाएं गए हैं। इन रिक्त पदों के इच्छुक उम्मीदवार 15 जनवरी, 2018 तक आवेदन कर सकते हैं&amp;hellip;    महत्वपूर्ण तिथियां- आवेदन की प्रक्रिया आरंभ होने की तिथि: 16 दिसंबर, 2017 ऑनलाइन आवेदन करने की अंतिम तिथिः 15 जनवरी, 2018 आवेदन शुल्क जमा करने की अंतिम तिथिः 17 जनवरी, 2018  पदः जूनियर असिस्टेंट कुल पदः 69 श्रेणी के अनुसार पद इस प्रकार निर्धारित है- श्रेणी सामान्य ओबीसी(नॉन ‌क्रीमी लेयर) एससी एसटी रिक्तियां 30 10 28 01 शैक्षणिक योग्यताः आवेदन करने के लिए उम्मीदवारों ने मान्यताप्राप्त बोर्ड से दसवीं पास की हो साथ ही न्यूनतम 50 प्रतिशत अंकों के साथ मैकेनिकल/ ऑटोमोबाइल/ फायर में तीन वर्षीय डिप्लोमा हो या न्यूनतम 50 प्रतिशत अंकों के साथ 12वीं परीक्षा पास की हो। इसके अलावा भारी या हल्के वाहन चलाने का ड्राइविंग लाइसेंस होना भी आवश्यक है। हल्के वाहन चलाने का ड्राइविंग लाइसेंस 15 जनवरी, 2016 के बाद तथा भारी वाहन चलाने का ड्राइविंग लाइसेंस 15 जनवरी, 2017 के बाद जारी होना चाहिए।  आयु सीमाः इन पदों पर आवेदन करने के लिए उम्मीदवारों की न्यूनतम आयु 18 वर्ष एवं अधिकतम आयु 30 वर्ष होनी चाहिए। आयु सीमा की गणना 15 जनवरी, 2018 के आधार पर की जाएगी।  HAL: 70 पदों पर विज्ञप्ति जारी हिंदुस्तान एरोनॉटिक्स लिमिटेड ने टेक्निकल ऑपरेटर (फिटर/ वेल्डर/ ग्राइंडिंग/ टर्नर/ मोल्डिंग/ मिलिंग) एवं पॅरामेडिकल स्टाफ (ऑपरेशन थिएटर टेक्निशिअन/ डेंटल हाइजीन) के पदों के लिए विज्ञप्ति जारी की है। टेक्निकल ऑपरेटर एवं पॅरामेडिकल स्टाफ के पदों के तहत रिक्तियों की कुल संख्या 70 है। इच्छुक अभ्यर्थी 08 जनवरी, 2018 तक ऑनलाइन आवेदन कर सकते हैं&amp;hellip; महत्वपूर्ण तिथियां-</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियांः इंडियन इंस्टीट्यूट ऑफ टेक्नोलॉजी में वैकेंसी, तुरंत करें अप्लाई</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-in-indian-institute-of-technology-apply-fast/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2018 17:53:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-in-indian-institute-of-technology-apply-fast/</guid>
      <description>इंडियन इंस्टीट्यूट ऑफ टेक्नोलॉजी, गुवाहाटी में प्रोजेक्ट टेक्नीशियन के पदों के लिए वॉक-इन-इंटरव्यू 19 जनवरी, 2018 को आयोजित किया जाएगा&amp;hellip;.    पदः प्रोजेक्ट टेक्नीशियन कुल पदः 02 शैक्षणिक योग्यताः आवेदन करने के लिए उम्मीदवारों के पास आईटीआई सर्टिफिकेट के साथ तीन वर्ष का अनुभव और अन्य निर्धारित योग्यताएं होनी चाहिए।  आवेदन प्रक्रियाः प्रोजेक्ट टेक्नीशियन के पदों पर आवेदन करने के लिए इच्छुक उम्‍मीदवार बायोडेटा के साथ सभी प्रमाण पत्र, दस्तावेजों की मूल प्रतियों और स्वप्रमा‌णित प्रतियों और अन्य आवश्यक दस्तावेजों को साथ लेकर 19 जनवरी, 2018 को सुबह 10:00 बजे से वॉक-इन-इंटरव्यू के लिए उपस्थित हो सकते हैं।  वॉक-इन-इंटरव्यू स्थलः सीईटी कांफ्रेंस रूम, इंडियन इंस्टीट्यूट ऑफ टेक्नोलॉजी, गुवाहाटी  चयन प्रक्रिया: निर्धारित पदों पर आवेदकों का चयन साक्षात्कार के आधार पर किया जाएगा। वेतनमानः चयनित आवेदकों को 21,400 रुपये प्रतिमाह दिए जाने का प्रावधान किया गया है।  नोट- - साक्षात्कार में शामिल अभ्यर्थियों को कोई टीए/डीए दिए जाने का प्रावधान नहीं है। - साक्षात्कार में शामिल होने के लिए सभी आवश्यक दस्तावेजों को साथ लाना आवश्यक है। - आवेदन से संबंधित अन्य जानकारी के लिए अभ्यर्थी संबंधित वेबसाइट का अवलोकन करें। bmrc: 60 पदों पर नियुक्ति बंगलूरू मेट्रो रेल कॉर्पोरेशन लिमिटेड (बीएमआरसी) ने असिस्टेंट एग्जीक्यूटिव इंजीनियर/ असिस्टेंट इंजीनियर के पदों के लिए विज्ञप्ति जारी की है। इन पदों के तहत रिक्तियों की कुल संख्या 60 है। इस भर्ती के इच्छुक अभ्यर्थी 15 जनवरी, 2018 तक आवेदन कर सकते हैं&amp;hellip; पदः असिस्टेंट एग्जीक्यूटिव इंजीनियर</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>12वीं पास के लिए ICHR में सरकारी नौकरी का मौका, 63 हजार सैलरी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/job-vacancies-for-12th-passed-in-ichr-63000-salary/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2018 13:38:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/job-vacancies-for-12th-passed-in-ichr-63000-salary/</guid>
      <description>इंडियन काउंसिल ऑफ हिस्टॉरिकल रिसर्च (ICHR) में 12वीं पास के लिए कई पदों पर आवेदन आमंत्रित किए गए हैं। इसके लिए विज्ञापन जारी किया गया है। आवेदन करने में इच्छुक लोग अपनी पात्रता मानदंड, वेतन, कुल पद, चयन प्रक्रिया, नौकरी विवरण, अंतिम तिथि और आवेदन प्रक्रिया को ध्यानपूर्वक देखते हुए अप्लाई करें।   पदों का विवरण:  लोअर डिविजन क्लर्स (LDC)  कुल पदः 13  पढ़ेंः  आयु सीमा: न्यूनतम आयु 18 वर्ष और अधिकतम आयु 28 वर्ष</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>HPPSC ने DSP और BDO समेत अन्य पदों के लिए निकाली वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/hppsc-recruitment-for-31-dsp-bdo-and-other-posts-vacancies/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2018 12:38:50 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/hppsc-recruitment-for-31-dsp-bdo-and-other-posts-vacancies/</guid>
      <description>हिमाचल प्रदेश लोक सेवा आयोग ने डिस्ट्रिक्ट कंट्रोलर, बीडीओ, उप-पुलिस अधीक्षक, तहसीलदार, इत्यादि पद के लिए वैकेंसी निकाली हैं। आवेदन के लिए अंतिम तारीख 20 जनवरी रखी गई है। उम्मीदवार निर्धारित वेबसाइट पर क्लिक करके ऑनलाइन माध्यम से आवेदन प्रक्रिया पूरी करें और आगे की चयन प्रक्रिया के लिए आवेदन पत्र का प्रिंटआउट सुरक्षित रख लें।   कुल पदः 31 पदों का विवरण: डिस्ट्रिक्ट कंट्रोलर, बीडीओ, उप-पुलिस अधीक्षक, तहसीलदार, इत्यादि।  शैक्षणिक योग्यता: न्यूनतम मान्यताप्राप्त संस्थान से किसी भी विधा में डिग्री।  आयु सीमा: 21-35 वर्ष वेबसाइट: www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>NIMR में सुपरवाइजर व ड्राइवर के पद पर भर्ती, आवेदन निःशुल्क</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-nimr-for-supervisor-and-driver-post-application-fee-free/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2018 08:38:46 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-nimr-for-supervisor-and-driver-post-application-fee-free/</guid>
      <description>नेशनल इंस्टीट्यूट ऑफ मलेरिया रिसर्च में सुपरवाइजर व ड्राइवर के पद पर भर्ती की जा रही हैं। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... नेशनल इंस्टीट्यूट ऑफ मलेरिया रिसर्च
कुल पद: 05
पद का विवरण:  फील्ड वर्कर (02), फील्ड सुपरवाइजर (02) व ड्राइवर (01)
वेबसाइट: www.nimr.org.in शैक्षणिक योग्यता: 10वीं पास/ 12वीं पास / स्नातक डिग्री (पदानुसार)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MPEDA में ट्रेनी एनालिस्ट के पदों पर वैकेंसी, भर्ती इंटरव्यू के आधार पर</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-mpeda-for-the-posts-of-trainee-analyst-selection-on-the-basis-of-interview/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2018 08:38:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-mpeda-for-the-posts-of-trainee-analyst-selection-on-the-basis-of-interview/</guid>
      <description>द मरीन प्रोडक्ट्स एक्सपोर्ट डेवलपमेंट अथॉरिटी में ट्रेनी एनालिस्ट के पदों पर भर्ती की जा रही हैं। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है। उम्मीदवारों का चयन इंटरव्यू के आधार पर किया जाएगा। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... द मरीन प्रोडक्ट्स एक्सपोर्ट डेवलपमेंट अथॉरिटी
कुल पद: 40
पद का नाम: ट्रेनी एनालिस्ट और सैंपल कलेक्टर
वेबसाइट: www.mpeda.gov.in शैक्षणिक योग्यता: पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>CISF में ASI और हेड कांस्टेबल के लिए वैकेंसी, योग्यता12वीं पास </title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-cisf-for-asi-and-head-constable-qualification-12th-pass/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2018 08:37:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-cisf-for-asi-and-head-constable-qualification-12th-pass/</guid>
      <description>CISF में असिस्टेंट सब-इंस्पेक्टर और हेड कांस्टेबल के पद पर वैकेंसी निकली हैं। इसके लिए योग्यता 12वीं पास रखी गई है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... सी.आई.एस.एफ (cisfrectt.in)
कुल पद: 519
पद का विवरण: असिस्टेंट सब-इंस्पेक्टर (31) (एग्जीक्यूटिव) और हेड कांस्टेबल (87)
शैक्षणिक योग्यताः स्नातक/ 12वीं पास (पदानुसार) आयु सीमा: 20 से 25 वर्ष/18 से 23 वर्ष (पदानुसार)
अंतिम तिथि: 25 जनवरी, 2018</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>भारतीय कंटेनर निगम लिमिटेड में मैनेजमेंट ट्रेनी बनने का मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-indian-container-corporation-limited-for-management-trainee-post-apply-online/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2018 08:33:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-indian-container-corporation-limited-for-management-trainee-post-apply-online/</guid>
      <description>भारतीय कंटेनर निगम लिमिटेड में मैनेजमेंट ट्रेनी बनने का मौका है। आवेदन के लिए अंतिम तारीख 22 जनवरी रखी गई है। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  भारतीय कंटेनर निगम लिमिटेड
कुल पदः 10
पद का नाम: मैनेजमेंट ट्रेनी (अकाउंट)
अंतिम तिथिः 22 जनवरी, 2018 शैक्षणिक योग्यता: सीए व अन्य निर्धारित योग्यताएं
आयु सीमा: 31 दिसंबर, 1989 - 30 दिसंबर, 1999 के बीच जन्मे हों।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>UP POLICE में 47 हजार बंपर वैकेंसी, 12वीं पास के लिए बड़ा मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/job-vacancies-in-up-police-for-12th-passed-soon-notification-will-be-released/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2018 08:32:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/job-vacancies-in-up-police-for-12th-passed-soon-notification-will-be-released/</guid>
      <description>नए साल के मौके पर उत्तर प्रदेश सरकार पुलिस में नौकरी के बंपर अवसर प्रदान करने जा रही है। जल्द ही उत्तर प्रदेश सरकार पुलिस विभाग में बड़े पैमाने पर भर्ती होगी। खबर है कि करीब 5 हजार एसआई (SI) और 42 हजार कांस्टेबल के पदों पर भर्तियां होंगी। राज्य में पुलिस के लगभग 1 लाख 60 पद खाली पड़े हैं। ऐसे में इन पदों को भरने के लिए यूपी पुलिस हर साल लगभग 5 हजार सब-इंस्पेक्टर और 42 हजार कांस्टेबल पदों पर भर्ती करेगी। सारी भर्तियां आगामी तीन साल में पूरी की जाएगी।   पढ़ेंः  मीडिया रिपोर्ट्स के मुताबिक कुछ समय पहले उत्तर प्रदेश पुलिस भर्ती एवं प्रोन्नति बोर्ड ने कांस्टेबल के पदों पर भर्ती के लिए डीजीपी मुख्यालय की ओर से भेजा गया प्रस्ताव वापिस कर दिया था। पीएसी के लिए पदों के निर्धारण में परेशानी होने के कारण बोर्ड ने नए सिरे से प्रस्ताव मांगा था।  आपको बता दें यूपी पुलिस में सिपाही भर्ती के लिए कड़े नियम बनाए गए हैं। भर्ती प्रक्रिया में पारदर्शिता बनाए रखने के लिए भर्ती स्थल की निगरानी सीसीटीवी कैमरा के जरिए की जाएगी। इसके अलावा सभी कैंडिडेट्स की लिखित परीक्षा के साथ ही स्क्रीनिंग भी सीसीटीवी कैमरे की निगरानी में होगी।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ECGC में प्रोबेशनरी ऑफिसर पद के लिए वैकेंसी, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/ecgc-ltd-recruitment-2018-invites-application-for-the-post-of-32-probationary-officer-apply-online/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Jan 2018 07:58:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/ecgc-ltd-recruitment-2018-invites-application-for-the-post-of-32-probationary-officer-apply-online/</guid>
      <description>ईसीजीसी लिमिटेड में प्रोबेशनरी ऑफिसर पद के लिए वैकेंसी निकली हैं। शैक्षणिक योग्यता पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित की गई है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip; Export Credit Guarantee Corporation of India Ltd.
कुल पदः 32
पद का विवरण: प्रोबेशनरी ऑफिसर (PO)
आवेदन की अंतिम तिथिः 15 जनवरी, 2018 शैक्षणिक योग्यता: विभागों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित की गई है।
आयु सीमा: न्यूनतम 21 वर्ष और अधिकतम 30 वर्ष</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ICSIL में फिजियोथेरेपिस्ट व अन्य पदों पर भर्ती, सेलेक्‍शन इंटरव्यू से</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-icsil-for-physiotherapist-and-other-posts-selection-based-on-interview/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Jan 2018 07:58:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-icsil-for-physiotherapist-and-other-posts-selection-based-on-interview/</guid>
      <description>इंटेलिजेंस कम्यूनिकेशन सिस्टम इंडिया लिमिटेड में फिजियोथेरेपिस्ट व अन्य पदों पर भर्ती की जा रही हैं। उम्मीदवारों का चयन इंटरव्यू के आधार पर किया जाएगा। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... Intelligent Communication Systems India Limited (ICSIL)
कुल पदः 78
पदों का विवरण: क्लिनिकल सायकोलॉजिस्ट, ऑक्यूपेशनल थेरेपिस्ट, फिजियोथेरेपिस्ट इत्यादि।
शैक्षणिक योग्यताः पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित आयु सीमा: अधिकतम आयु 25/ 30/ 32/ 35/ 40 वर्ष (पदानुसार)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>दि न्यू इंडिया एश्योरेंस में मेडिकल ऑफिसर बनने का मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/niacl-recruitment-2018-invites-application-for-the-post-of-26-administrative-officer-medical/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Jan 2018 07:58:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/niacl-recruitment-2018-invites-application-for-the-post-of-26-administrative-officer-medical/</guid>
      <description>दि न्यू इंडिया एश्योरेंस कंपनी लिमिटेड में मेडिकल ऑफिसर बनने का मौका है। इसके लिए आवेदन आमंत्रित किए गए हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें। The New India Assurance Co. Limited (NIACL)
कुल पदः 26
पद: एडमिनिस्ट्रेटिव ऑफिसर (स्केल-I)-मेडिकल
अंतिम तिथिः 17 जनवरी, 2018 शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त संस्थान से एमबीबीएस/ एमडी / एमएस अथवा पीजी मेडिकल डिग्री।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बीसीआईएल में ऑफिस असिस्टेंट के लिए वैकेंसी, आवेदन निःशुल्‍क</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-bcil-for-office-assistant-post-application-fee-free/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Jan 2018 07:58:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-bcil-for-office-assistant-post-application-fee-free/</guid>
      <description>बीसीआईएल में ऑफिस असिस्टेंट और चपरासी के लिए वैकेंसी निकली हैं। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्‍क है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... बीसीआईएल 
पद का विवरणः  ऑफिस असिस्टेंट और चपरासी कुल पद: 03
शैक्षणिक योग्यताः ऑफिस असिस्टेंट के लिए स्नातक व चपरासी के लिए 10वीं उत्तीर्ण अंतिम तिथिः 15 जनवरी, 2018
आवेदन शुल्कः सभी वर्गों के लिए निःशुल्‍क</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>पार्ट टाइम जॉब के 8 नायाब नुस्खे, चंद घंटों में करें मोटी कमाई</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/better-earning-in-part-time-jobs-for-students/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 2018 09:11:50 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/better-earning-in-part-time-jobs-for-students/</guid>
      <description>ऐसे कई युवा हैं, जो उच्च व्यावसायिक शिक्षा पर खर्च नहीं कर पाते और कई बार अपनी पढ़ाई छोड़ने पर मजबूर हो जाते हैं। घर की आर्थिक जरूरतों को पूरा करने के लिए ऐसे युवा कम आयु में ही घर के कार्यों में लग जाते हैं। अगर उन्हीं में से एक आप हैं और जीवन में आगे बढ़ना चाहते हैं, तो निराश होने की जरूरत नहीं है।  पढ़ें:- रविवार व अवकाश के दिनों को भी आप पार्ट टाइम जॉब में उपयोग कर सकते हैं, जैसे ट्यूशन पढ़ाना। अपनी पढ़ाई जारी रखने के लिए यह सबसे उपयुक्त और पार्ट टाइम जॉब है। देखें कि आप किस स्तर के छात्रों को बेहतर पढ़ा सकते हैं। इस तरह आप पैसा कमाने के साथ-साथ अपने ज्ञान को भी बढ़ा पाएंगे।होटल या किसी भी कंपनी के रिसेप्शन पर बैठ कर फोन कॉल का जवाब देते रहना थोड़ा थकाऊ या पकाऊ जरूर हो सकता है लेकिन बैठे बैठे यह आपको अच्छी आमदनी करवा देगा। आप अपने पसंद की कंपनी में अप्लाई कर सकते हैं। 5-7 घंटे की शिफ्ट के लिए 6000-12000 रुपए तक मिल जाते हैं।आप इंटरमीडिएट स्तर के छात्र हैं, तो ट्यूशन के अतिरिक्त जो पार्ट टाइम जॉब उपलब्ध है, वह हैं कंप्यूटर टाइपिंग और अन्वेषण या सर्वेक्षण कार्य आदि। कंप्यूटर की जानकारी रखते हैं, तो टाइपिंग से भी कमाई कर सकते हैं। बहुत से कॉलेज, निजी व सरकारी संस्थान अंशकालीन कंप्यूटर टाइपिस्टों की नियुक्ति करते हैं। इसके अतिरिक्त बहुत से लोग अपनी थीसिस, व्यापार से संबंधित कार्य भी टाइप कराते रहते हैं, जो आप गांव में अपने घर में रहते हुए भी कर सकते हैं। इससे परिवहन में आपका जो समय बर्बाद होता है, वह बच जाएगा, जिसको आप अपने अध्ययन कार्य में लगा सकते हैं।कॉफी शॉप में पार्ट टाइम नौकरी करना आजकल हर स्टूडेंट की पहली पसंद होती है। देशभर में कैफे होते हैं जहां आप अपनी पसंद की 5-6 घंटे की शिफ्ट में काम कर के 6000-13000 रुपए तक कमा सकते हैं। कुछ कुछ जगहों पर काम करने वालों को मुफ्त कॉफी और लंच भी मिलता है।बहुत से औद्योगिक व व्यापारी संस्थान, अनुसंधान संगठनों को उपभोक्ताओं के विचार, बाजार सर्वेक्षण, अनुसंधान, घर-घर सर्वेक्षण आदि के लिए बाह्य अनुसंधानकर्ताओं की जरूरत होती है। इससे भी आप कुछ कमाई कर सकते हैं। इसके लिए आपको सामान्यतः शहर में ही कार्य करना पड़ेगा, जो आप छुट्टियों के दिनों में या शाम को कक्षा की पढ़ाई समाप्ति के बाद कर सकते हैं।स्नातक स्तर के छात्र-छात्राएं लिपिक, प्रूफ रीडर आदि के रूप में कार्य कर सकते हैं। बहुत से लघु उद्योग व स्व-नियोजित रोजगार वाले जैसे-डॉक्टर, वकील, छोटे दुकानदार और अन्य संस्थान अपना लेखा-जोखा रखने के लिए अंशकालिक लेखा लिपिक नियुक्ति करते हैं। अगर आप वाणिज्य शाखा के विद्यार्थी हैं, तो आप यह कार्य आसानी से कर सकते हैं। यह कार्य सिर्फ एक या दो घंटे का होता है।प्रूफ रीडिंग का काम जानने वाले छात्र स्थानीय पब्लिकेशन्स, विश्वविद्यालय या कॉलेज में प्रूफ रीडर के रूप में अंशकालिक रोजगार पा सकते हैं। पांडुलिपि को साथ ले जाकर घर में प्रूफ पढ़ने का कार्य आसानी से किया जा सकता है। इसके अतिरिक्त किसी उत्पाद के प्रचारक के रूप में सेल्सगर्ल या सेल्समैन या काउंटर सेल्समैन अथवा अखबार बांटने, दूध बांटने आदि का कार्य कर सकते हैं।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>दिल्ली हाईकोर्ट में निकली नौकरियां, केवल ऑनलाइन कीजिए आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-delhi-high-court-for-high-judicial-service-examination-only-online-application/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 2018 08:58:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-delhi-high-court-for-high-judicial-service-examination-only-online-application/</guid>
      <description>दिल्ली उच्च न्यायालय में नौकरियां निकली हैं। इन पदों पर केवल ऑनलाइन आवेदन स्वीकार किए जाएंगे। आवेदन पूर्ण हो जाने के बाद उसका प्रिंटआउट को आगामी चयन प्रक्रिया के लिए सुरक्षित रख लें। दिल्ली उच्च न्यायालय में नौकरी
कुल पदः 11
परीक्षा का नाम: दिल्ली उच्च न्यायिक सेवा परीक्षा
शैक्षणिक योग्यता: भारत में बतौर वकील सात वर्ष काम किया हो। आयु सीमा: अधिकतम 35 वर्ष
वेबसाइट: www.delhihighcourt.nic.in
परीक्षा तिथिः 15 अप्रैल, 2018</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>आईसीएसआईएल में इंजीनियर बनने का अवसर, सेलेक्‍शन इंटरव्यू के आधार पर</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/opportunity-to-become-an-engineer-in-icsl-selection-on-the-basis-of-interview/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 2018 08:58:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/opportunity-to-become-an-engineer-in-icsl-selection-on-the-basis-of-interview/</guid>
      <description>इंटेलिजेंस कम्यूनिकेशन सिस्टम इंडिया लिमिटेड में इंजीनियर बनने का मौका है। इन पदों पर 45 वर्ष तक के उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... INTELLIGENT COMMUNICATION SYSTEMS INDIA LTD
कुल पद: 05 पद
पद का विवरणः इंजीनियर शैक्षणिक योग्यताः ECE/CSE/IT में इंजीनियरिंग में डिप्लोमा अंतिम तिथिः 19 जनवरी, 2018
आवेदन शुल्कः  उम्मीदवारों को 200 रुपये आवेदन शुल्क जमा करने होंगे।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>स्टेट इलेक्ट्रॉनिक्स डेवलपमेंट कॉर्पो. लिमिटेड में मैनेजर बनने का मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-state-electronics-development-corp-ltd-for-manager-and-other-post/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 2018 08:58:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-state-electronics-development-corp-ltd-for-manager-and-other-post/</guid>
      <description>केरल स्टेट इलेक्ट्रॉनिक्स डेवलपमेंट कॉर्पो. लिमिटेड में मैनेजर बनने का मौका है। शैक्षणिक योग्यता पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित की गई है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip; केरल स्टेट इलेक्ट्रॉनिक्स डेवलपमेंट कॉर्पो. लिमिटेड
कुल पदः 11
पदों का नाम: असिस्टेंट मैनेजर, इंजीनियर और टेक्निकल असिस्टेंट
शैक्षणिक योग्यता: पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित
आयु सीमा: अधिकतम 36 वर्ष/ 45 वर्ष (पदानुसार)
वेबसाइट: swg.keltron.org</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बेरोजगार युवाओं के लिए जरूरी खबर, मोटी कमाई के 7 नायाब नुस्खे</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/seven-ways-to-make-better-earnings-for-the-unemployed/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 2018 08:57:50 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/seven-ways-to-make-better-earnings-for-the-unemployed/</guid>
      <description>अगर आप सोचते हैं कि पढ़ाई में 80-90 प्रतिशत अंक मिलना ही नौकरी की गारंटी है, तो ऐसा बिल्कुल भी नहीं है। औसत अंक पाने वाले छात्रों के लिए भी रोजगार और मोटी कमाई के कई विकल्प हैं। बस जरूरत है, तो उन अवसरों को जानने की। खाना बचाकर कमाएं लाखों: खाद्य प्रौद्योगिकी एवं प्रसंस्करण तकनीक के जरिए बड़ी मात्रा में खाद्य सामग्री का प्रसंस्करण कर उन्हें खराब होने से बचाया जा सकता है तथा बाजार में उपभोग हेतु सही चीजें उपलब्ध कराई जा सकती है। अगर आंकड़ों की मानें, तो इस क्षेत्र में प्रतिवर्ष लगभग ढाई लाख से अधिक रोजगार के नए अवसर सृजित हो रहे हैं। जी.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>हैवी इंजीनियरिंग कॉर्पोरेशन लिमिटेड में अप्रेंटिसशिप के लिए करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-heavy-engineering-corporation-limited-for-entrepreneurship-post/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 2018 08:51:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-heavy-engineering-corporation-limited-for-entrepreneurship-post/</guid>
      <description>हैवी इंजीनियरिंग कॉर्पोरेशन लिमिटेड में अप्रेंटिसशिप के लिए आवेदन मांगे गए हैं। 31 दिसंबर, 2017 को आवेदक की उम्र 18 वर्ष होनी चाहिए। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip; हैवी इंजीनियरिंग कॉर्पोरेशन लिमिटेड
कुल पदः 169
पद का विवरण: ग्रेजुएट / टेक्नीशियन अप्रेंटिस
शैक्षणिक योग्यताः स्नातक डिग्री एवं डिप्लोमा
आयु सीमा: दिनांक 31 दिसंबर, 2017 को आवेदक की उम्र 18 वर्ष होनी चाहिए।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इन 10 नौकरियों पर हो सकता है खतरा, ढूंढ़ लीजिए कोई दूसरा काम</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/robots-will-takes-all-our-jobs/</link>
      <pubDate>Sun, 31 Dec 2017 15:00:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/robots-will-takes-all-our-jobs/</guid>
      <description>नौकरी की तलाश में हैं या आने वाले वक्त में अपने बच्चों के लिए नौकरी ढूंढेंगे तो सतर्क हो जाइए क्योंकि कोई है जो आज से 20 साल बाद कुछ बड़ी-बड़ी नौकरियों पर कब्जा करने वाला है। ऑक्सफोर्ड विश्वविद्यालय ने अपनी एक खोज में इसका खुलासा किया है। जानिए, कौन जमाने वाला है आपकी नौकरी पर हक। दरअसल ये कोई औऱ नहीं बल्कि रोबोट हैं। कुछ समय में रोबोट क्लर्क की नौकरी भी खा जाएंगे। कारण ये है कि इंसान के मुकाबले रोबोट ये काम जल्दी कर सकते हैं। लाइब्रेरी से लेकर ऑफिस तक ये ही दिखेंगे। कॉल सेंटर में तकनीकि सपोर्ट की नौकरी करने वालों को भी हटा कर रोबोट रखे जाएंगे। अभी भी कई जगहों पर लोग ऐसे ही बात करते हैं जैसे कोई रोबोट ही हो, जब असली के रोबोट आ जाएंगे तो कुछ खास अंतर नहीं आएगा सिवाए इसके कि इंसान की नौकरी चली जाएगी। रोबोट ही कस्टमर की समस्याएं सुन कर उन्हें सुलझाएंगे। रियल इस्टेट की नौकरी में अभी तो ब्रोकर कस्टमर को घर या ऑफिस दिखाते हैं लेकिन एक समय आएगा जब इसके लिए भी रोबोट ही रखे जाएंगे। ये रोबोट कस्टमर से बातें कर पाएंगे और उन्हें कमरे, किचन, बाथरूम की सारी जानकारी भी दे पाएंगे। शिक्षक भी इस समस्या से जूझते नजर आएंगे। सालों बाद कक्षाओं में पढ़ाई भी रोबोट ही कराएंगे। तकनीक के विकास ने वैसे भी शिक्षा के क्षेत्र में बहुत बदलाव किए हैं लेकिन अब नौकरियों को भी खतरा हो गया है।</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>