<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>JOBS</title>
    <link>http://aadhaarcardnews.in/job/</link>
    <description>Recent content on JOBS</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 21 Feb 2018 15:16:05 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://aadhaarcardnews.in/job/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>दिल्ली यूनिवर्सिटी में निकली वैकेंसी, आवेदक ऑनलाइन आवेदन करें </title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/delhi-university-recruitment-2018-apply-online-for-15-posts/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Feb 2018 15:16:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/delhi-university-recruitment-2018-apply-online-for-15-posts/</guid>
      <description>दिल्ली कॉलेज ऑफ आर्ट्स एंड कॉमर्स में नौकरी का शानदार मौका है। असिस्टेंट, जूनियर असिस्टेंट, प्रोफेशनल असिस्टेंट समेत कई पदों के लिए नौकरी निकली हैं। इच्छुक उम्मीदवार ऑनलाइन आवेदन करें  कुल पदः 15  पदों का नाम: असिस्टेंट, जूनियर असिस्टेंट, प्रोफेशनल असिस्टेंट, लाइब्रेरियन इत्यादि   शैक्षणिक योग्यताः पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित  आयु सीमा: अधिकतम 27/ 30/ 35/ 40 वर्ष (पदों के अनुसार)  वेबसाइटः www.dcac.du.ac.in</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10वीं पास के लिए रेलवे में नौकरी का सुनहरा अवसर, जल्दी करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/railway-recruitment-2018-apply-online-for-the-post-of-apprentice-and-other/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Feb 2018 15:02:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/railway-recruitment-2018-apply-online-for-the-post-of-apprentice-and-other/</guid>
      <description>रेलवे में नौकरी करने का सुनहर अवसर है। 10वीं पास के लिए वैकेंसी निकली हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।   कुल पदः 195  पद का नाम: अप्रेंटिस (फिटर, वेल्डर, पेंटर इत्यादि)  वेबसाइट: www.rcf.indianrailways.gov.in  शैक्षणिक योग्यताः 10वीं पास एवं आईटीआई प्रमाणपत्र  आयु सीमा: न्यूनतम आयु 15 वर्ष और अधिकतम आयु 24 वर्ष   अंतिम तिथि: 19 मार्च, 2018</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10वीं पास के लिए निकली नौकरियां, मेडिकल अटेंडेंट बनने का शानदार मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-central-government-health-scheme-for-the-post-of-medical-attendant-and-other/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Feb 2018 13:43:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-central-government-health-scheme-for-the-post-of-medical-attendant-and-other/</guid>
      <description>सेंट्रल गवर्नमेंट हेल्थ स्कीम में 10वीं पास के लिए नौकरियां निकली हैं। आवेदक मान्यताप्राप्त संस्थान से 10वीं पास होना चाहिए। ऑनलाइन आवेदन स्वीकार किए जाएंगे। 3 मार्च से पहले आवेदन करें।  कुल पदः 128  पदों का विवरण: एमटीएस (मेडिकल अटेंडेंट)/ एमटीएस (लेडी मेडिकल अटेंडेंट)  शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त संस्थान से 10वीं पास  आयु सीमा: 18 से 25 वर्ष  वेबसाइट: www.cghspune.gov.in</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>स्नातक उम्मीदवारों के लिए इंडियन इंस्टीट्यूट ऑफ मैनेजमेंट में नौकरी का सुनहरा मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-iim-lucknow-for-administrative-officer-engineer-and-other-posts/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Feb 2018 10:44:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-iim-lucknow-for-administrative-officer-engineer-and-other-posts/</guid>
      <description>इंडियन इंस्टीट्यूट ऑफ मैनेजमेंट, लखनऊ में डिग्रीधारकों के लिए नौकरी का सुनहरा मौका है। यहां एडमिनिस्ट्रेटिव ऑफिसर, फाइनेंस एंड अकाउंट ऑफिसर, असिस्टेंट इंजीनियर (सिविल), असिस्टेंट और लोअर डिविजन क्लर्क पदों के लिए वैकेंसी निकली हैं। आयु सीमा अधिकतम 45 वर्ष रखी गई हैं।  वेबसाइट: www.iiml.ac.in पदों का विवरणः एडमिनिस्ट्रेटिव ऑफिसर, फाइनेंस एंड अकाउंट ऑफिसर, असिस्टेंट इंजीनियर (सिविल), असिस्टेंट और लोअर डिविजन क्लर्क शैक्षणिक योग्यता: न्यूनतम स्नातक डिग्री व अधिकतम पदानुसार आयु सीमा:  21 से 35 वर्ष, 18 से 30 वर्ष व अधिकतम 45 वर्ष (पदानुसार) </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ITI होल्डर के लिए निकली नौकरी, 10वीं पास भी कर सकते हैं आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/alimco-recruitment-2018-apply-online-for-the-40-vacancies/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Feb 2018 10:42:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/alimco-recruitment-2018-apply-online-for-the-40-vacancies/</guid>
      <description>ALIMCO में ITI होल्डर और 10वीं पास के लिए नौकरी निकली हैं। उम्मीदवार वेबसाइट पर जाएं और दिए गए निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन करें   कुल पदः 40  वेबसाइट: www.alimco.in  पदों का नामः फिटर, मशीनिस्ट, टर्नर, इलेक्ट्रीशियन, पेंटर वेल्डर, प्रेस ऑपरेटर इत्यादि।  योग्यता: आईटीआई व 10वीं पास (पदानुसार)  अंतिम तिथिः 27 फरवरी, 2018  आयु सीमाः अर्द्ध कुशल कर्मचारियों के लिए अधिकतम आयु 28 वर्ष व अन्य पदों के लिए अधिकतम 30 वर्ष</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>उत्तर प्रदेश पावर कॉर्पोरेशन लिमिटेड में बंपर वैकेंसी, 2,779 के लिए ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/uppcl-recruitment-2018-apply-online-for-the-post-of-technician-grade-2/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Feb 2018 10:41:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/uppcl-recruitment-2018-apply-online-for-the-post-of-technician-grade-2/</guid>
      <description>उत्तर प्रदेश पावर कॉर्पोरेशन लिमिटेड में टेक्नीशियन ग्रेड-II की बंपर भर्ती निकली हैं। जल्दी करें, 13 मार्च तक आवेदन कर सकते हैं। उम्मीदवार वेबसाइट पर जाएं और दिए गए निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन करें  कुल पद: 2,779  पद का विवरण: टेक्नीशियन ग्रेड-II (विद्युत) प्रशिक्षु  नोट: समूह ‘ग’ की रिक्तियों हेतु सीधी भर्ती  शैक्षणिक योग्यता: विज्ञान एवं गणित विषयों में 10वीं पास या समकक्ष योग्यता व आईटीआई  आयु सीमा: 18 से 40 वर्ष  अंतिम तिथि: 13 मार्च, 2018  वेबसाइट: www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>जोधपुर एम्स में निकली नौकरी का सुनहरा मौका, इंटरव्यू 27 फरवरी को</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-aiims-jodhpur-for-post-of-junior-resident/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Feb 2018 10:41:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-aiims-jodhpur-for-post-of-junior-resident/</guid>
      <description>जोधपुर एम्स में नौकरी करने का सुनहरा मौका है। जूनियर रेजीडेंट के लिए 16 पदों की वैकेंसी निकली हैं। इंटरव्यू 27 फरवरी को होगा। जल्दी करें।   कुल पदः 16  वेबसाइट: (www.aiimsjodhpur.edu.in)  पद का विवरण: जूनियर रेजीडेंट (क्लिनिकल)  शैक्षणिक योग्यता: मेडिकल काउंसिल ऑफ इंडिया (MCI) से मान्यताप्राप्त एमबीबीएस डिग्री व इंटर्नशिप  साक्षात्कार: 27 फरवरी, 2018</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10वीं पास के लिए भारतीय डाक विभाग में नौकरी का सुनहरा मौका, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/indian-post-recruitment-2018-posts-of-postman-in-the-postal-division-in-ap-postal-circle/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Feb 2018 13:54:48 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/indian-post-recruitment-2018-posts-of-postman-in-the-postal-division-in-ap-postal-circle/</guid>
      <description>भारतीय डाक विभाग ने 10वीं पास उम्मीदवारों के लिए 245 पदों पर वैकेंसी निकाली है। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।   भारतीय डाक विभाग कुल पदः 245 पद का विवरण: पोस्टमैन व मेलगार्ड  शुल्क जमा करने की अंतिम तिथिः 16 मार्च, 2018 शैक्षणिक योग्यताः किसी मान्यताप्राप्त विवि. से 10वीं पास आयु सीमा: 18 से 27 वर्ष  अंतिम तिथि: 20 मार्च, 2018 वेबसाइट: www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>HMT मशीन टूल्स लिमिटेड में प्रोजेक्ट एसोसिएट बनने का मौका, सेलेक्शन इंटरव्यू के आधार पर</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/hmt-machine-tools-ltd-recruitment-2018-for-project-associate-posts/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Feb 2018 11:38:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/hmt-machine-tools-ltd-recruitment-2018-for-project-associate-posts/</guid>
      <description>एचएमटी मशीन टूल्स लिमिटेड में प्रोजेक्ट एसोसिएट बनने का मौका है। आवेदकों का चयन साक्षात्कार के आधार पर किया जाएगा।  एचएमटी मशीन टूल्स लिमिटेड कुल पदः 11 पद का नाम: प्रोजेक्ट एसोसिएट वेबसाइट: www.hmtindia.com अंतिम तिथिः 24 फरवरी, 2018 शैक्षणिक योग्यता: मैकेनिकल में 60% अंकों से डिप्लोमा या मैकेनिकल में 60% अंकों से आईटीआई आयु सीमा: अधिकतम 30 वर्ष (01 फरवरी, 2018 से मान्य) पत्राचार का पता: द डिप्टी जनरल मैनेजर (एचआर) एचएमटी मशीन टूल्स लिमिटेड, एचएमटी कॉलोनी पीओ-कलामेसरी (Kalamassery) इर्नाकुलम (Ernakulum) पिन-683503 केरल, भारत चयन प्रक्रियाः आवेदकों का चयन साक्षात्कार के आधार पर किया जाएगा। भारतीय डाक विभाग</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>मेडिकल सर्विसेज रिक्रूटमेंट बोर्ड करने जा रहा है फार्मासिस्ट की नियुक्ति, जल्द करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/medical-service-recruitment-board-invited-online-applications-for-38-pharmacist-pharmacist-post/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Feb 2018 11:38:47 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/medical-service-recruitment-board-invited-online-applications-for-38-pharmacist-pharmacist-post/</guid>
      <description>मेडिकल सर्विसेज रिक्रूटमेंट बोर्ड ने फार्मासिस्ट पद के लिए वैकेंसी निकाली है। इसके लिए आयु सीमा 18 से 40 वर्ष तक रखी गईं है। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  मेडिकल सर्विसेज रिक्रूटमेंट बोर्ड कुल पदः 38 पद का नाम: फार्मासिस्ट (आयुर्वेद) शैक्षणिक योग्यता: निर्धारित डिप्लोमा आयु सीमा: 18 से 40 वर्ष। आरक्षित वर्ग को अधिकतम आयु में नियमानुसार छूट दी जाएगी। वेबसाइट: www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बामर लॉरी एंड कंपनी लिमिटेड में नौकरी का मौका, निःशुल्क करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-balmer-lawrie-and-company-limited-for-operation-assistant-posts/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Feb 2018 11:38:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-balmer-lawrie-and-company-limited-for-operation-assistant-posts/</guid>
      <description>बामर लॉरी एंड कंपनी लिमिटेड में ऑपरेशन असिस्टेंट के पदों पर भर्ती की जा रही हैं। उम्मीदवारों के पास किसी भी ट्रेड से स्नातक डिग्री (नॉन-इंजीनियरिंग) व तीन वर्ष का पोस्ट क्वालिफिकेशन एक्सपीरियंस होना चाहिए। इन पदों पर सिर्फ ऑनलाइन आवेदन स्वीकार किए जाएंगे।  बामर लॉरी एंड कंपनी लिमिटेड पद का विवरणः  ऑपरेशन असिस्टेंट (कस्टम एंड ऑपरेशंस) शैक्षणिक योग्यता: उम्मीदवारों के पास किसी भी ट्रेड से स्नातक डिग्री (नॉन-इंजीनियरिंग) व तीन वर्ष का पोस्ट क्वालिफिकेशन एक्सपीरियंस होना चाहिए। अंतिम तिथि: 01 मार्च, 2018 आवेदन शुल्क: इन पदों पर सभी वर्ग के उम्मीदवार निःशुल्क आवेदन कर सकते हैं। आयु सीमा: अधिकतम 30 वर्ष  ऐसे करें आवेदनः इन पदों पर ऑनलाइन आवेदन स्वीकार किए जाएंगे। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें। आवेदन पूर्ण हो जाने के बाद उसका प्रिंटआउट आगामी चयन प्रक्रिया के लिए सुरक्षित रख लें।  वेबसाइट: www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>कंटेंट राइटर के लिए नौकरियां, ऑनलाइन आवेदन करें</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/nielit-recruitment-2018-apply-online-for-the-16-content-writer-and-other-post/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Feb 2018 07:43:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/nielit-recruitment-2018-apply-online-for-the-16-content-writer-and-other-post/</guid>
      <description>NIELIT में कंटेंट राइटर और अन्य पदों के लिए नौकरियां निकली हैं। ऑनलाइन आवेदन स्वीकार किए जाएंगे। उम्मीदवार वेबसाइट पर जाएं और दिए गए निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन करें  वेबसाइट: (www.nielit.gov.in)  कुल पद: 16  पदों के नाम: कंटेंट राइटर, डिजाइनर, कंसल्टेंट इत्यादि   शैक्षणिक योग्यता: स्नातक/ सीए/ आईसीडब्ल्यूए/ बीई/ बीटेक/ एमकॉम या अन्य निर्धारित योग्यताएं  आयु सीमा: अधिकतम आयु 40/ 45 वर्ष (पदानुसार)   अंतिम तिथि: 28 फरवरी, 2018</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>सहायक लोक अभियोजक बनने का शानदार मौका, यहां निकली वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/jpsc-recruitment-2018-apply-online-for-the-143-assistant-public-prosecutor-post/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Feb 2018 07:42:46 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/jpsc-recruitment-2018-apply-online-for-the-143-assistant-public-prosecutor-post/</guid>
      <description>झारखंड लोक सेवा आयोग में वैकेंसी निकली हैं। सहायक लोक अभियोजक बनने का शानदार मौका है। उम्मीदवार ऑनलाइन आवेदन करें। 08 अप्रैल तक आवेदन कर सकते हैं।   कुल पदः 143  पद का नाम: सहायक लोक अभियोजक  अंतिम तिथि: 08 अप्रैल, 2018   आयु सीमा: आयु की गणना विभाग के नियमानुसार की जाएगी।  वेबसाइट: www.jpsc.gov.in  नोट: सीधी भर्ती नियुक्ति परीक्षा</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>टेक्निकल असिस्टेंट के पद खाली, इंटरव्यू और परीक्षा पास करो नौकरी पाओ</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-rites-for-the-post-of-technical-assistant/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Feb 2018 07:42:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-rites-for-the-post-of-technical-assistant/</guid>
      <description>राइट्स लिमिटेड में टेक्निकल असिस्टेंट पद के लिए वैकेंसी निकली हैं। इंटरव्यू और परीक्षा पास करो नौकरी पाओ। आवेदन ऑफलाइन करें।   कुल पदः 10  पद का नाम: टेक्निकल असिस्टेंट   ऑनलाइन आवेदन की अंतिम तिथि: 12 मार्च, 2018  शैक्षणिक योग्यता: सिविल इंजीनियरिंग मेंें पूर्णकालिक डिप्लोमा   आयु सीमा: 01 फरवरी, 2018 को अधिकतम आयु 30 वर्ष होनी चाहिए।   वेबसाइट: www.rites.com</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>NIAB में नौकरी का अवसर, साइंटिस्ट और टेक्निकल ऑफिसर बनने का मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/niab-recruitment-2018-technical-officer-and-scientist-vacancies/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Feb 2018 07:42:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/niab-recruitment-2018-technical-officer-and-scientist-vacancies/</guid>
      <description>राष्ट्रीय पशु जैव प्रौद्योगिकी संस्थान में नौकरी का शानदार अवसर है। टेक्निकल ऑफिसर बनने का मौका है। आवेदकों का चयन विभाग के नियमानुसार होगा   पदों का विवरणः साइंटिस्ट/ टेक्निकल ऑफिसर   शैक्षणिक योग्यता: बीएससी/ पीएचडी एवं 07 वर्ष का अनुभव   आयु सीमा : अधिकतम आयु 35/ 50 वर्ष (पदानुसार)  आवेदन शुल्कः  पदों के अनुसार 500/ 300 रुपये या 200/ 100 रुपये   वेबसाइट: www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IRDAI में मैनेजर बनने का सुनहरा मौका, निःशुल्क करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/irdai-recruitment-2018-for-18-manager-post-application-fee-free/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Feb 2018 07:43:39 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/irdai-recruitment-2018-for-18-manager-post-application-fee-free/</guid>
      <description>भारतीय बीमा विनियामक और विकास प्राधिकरण (IRDAI) ने मैनेजर, असिस्टेंट जनरल मैनेजर, डिप्टी जनरल मैनेजर और जनरल मैनेजर पदों के लिए वैकेंसी निकाली हैं। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है।   भारतीय बीमा विनियामक और विकास प्राधिकरण  वेबसाइट : www.irdai.gov.in  कुल पदः 18 पदों का नाम :  मैनेजर, असिस्टेंट जनरल मैनेजर, डिप्टी जनरल मैनेजर और जनरल मैनेजर  शैक्षणिक योग्यता : स्नातक डिग्री  आयु सीमा :  अधिकतम आयु 45/ 50/ 54 वर्ष (पदानुसार)  अंतिम तिथि :  12 मार्च, 2018 आवेदनः आवेदन पत्र के साथ मांगे गए दस्तावेजों की स्वप्रमाणित प्रतियों को संलग्न कर &amp;lsquo;द एग्जीक्यूटिव डायरेक्टर IRDAI, सर्वे नंबर 115&amp;frasl;1, फाइनेंशियल डिस्ट्रिक्ट, नानकरामगुदा, हैदराबाद- 500032&amp;rsquo; के पते पर भेज दें।  शुल्कः सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है।  चयन का आधार: लिखित परीक्षा / साक्षात्कार पवन हंस लिमिटेड</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10वीं पास के लिए BHEL में निकली है बंपर वैकेंसी, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/bhel-recruitment-2018-apply-online-for-271-vacancies/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Feb 2018 07:43:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/bhel-recruitment-2018-apply-online-for-271-vacancies/</guid>
      <description>भारत हैवी इलेक्ट्रिकल्स लिमिटेड (BHEL) में 10वीं पास के लिए 271 पदों पर वैकेंसी निकली है। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है। आवेदन करने के लिए इच्छुक उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाकर दिए गए निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  वेबसाइट : www.bhelhwr.co.in कुल पदः 271  पद का नाम :  ट्रेड अप्रेंटिस  शैक्षणिक योग्यताः  10वीं पास और आईटीआई पास होना आवश्यक है।  आयु सीमा : न्यूनतम आयु 18 वर्ष और अधिकतम आयु 27 वर्ष  अंतिम तिथि :  28 फरवरी, 2018  ऐसे करें आवेदन : ऑनलाइन आवेदन करें और उसके प्रिंटआउट के साथ शैक्षणिक दस्तावेजों की स्वप्रमाणित प्रतियों को संलग्न कर &#39;उप महाप्रबंधक, कक्ष सं.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>पवन हंस लिमिटेड में नौकरी का मौका, ये है आवेदन की अंतिम तारीख</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/pawan-hans-helicopters-limited-recruitment-2018-apply-online-for-instructor-posts/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Feb 2018 07:43:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/pawan-hans-helicopters-limited-recruitment-2018-apply-online-for-instructor-posts/</guid>
      <description>पवन हंस लिमिटेड में इंस्ट्रक्टर के पदों के लिए वैकेंसी निकली हैं। आयु की गणना विभाग के नियमानुसार होगी। उम्मीदवार ऑनलाइन आवेदन करें और उसके प्रिंटआउट के साथ दस्तावेजों की स्वप्रमाणित प्रतियों को निर्धारित पते पर भेज दें।   वेबसाइट :  www.pawanhans.co.in  कुल पदः 10 पद का नाम : इंस्ट्रक्टर  शैक्षणिक योग्यता : निर्धारित ट्रेड में इंजीनियरिंग डिग्री या डिप्लोमा  आयु सीमा : आयु की गणना विभाग के नियमानुसार होगी। अंतिम तिथि : 15 मार्च, 2018  आवेदन प्रक्रियाः ऑनलाइन आवेदन करें और उसके प्रिंटआउट के साथ दस्तावेजों की स्वप्रमाणित प्रतियों को &amp;lsquo;जॉइंट जनरल मैनेजर (एचआर), PHL, कॉर्पोरेट ऑफिस, सी-14, सेक्टर -1, नोएडा- 201 301, (यू.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इंद्रप्रस्थ इंस्टीट्यूट में असिस्टेंट मैनेजर के पद के लिए वैकेंसी, निःशुल्क करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-indraprastha-institute-of-information-technology-for-assistant-manager-post/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Feb 2018 07:43:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-indraprastha-institute-of-information-technology-for-assistant-manager-post/</guid>
      <description>इंद्रप्रस्थ इंस्टीट्यूट ऑफ इंफॉर्मेशन टेक्नोलॉजी ने असिस्टेंट मैनेजर और जूनियर मैनेजर पदों के लिए वैकेंसी निकाली है। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है। आवेदन करने के लिए इच्छुक उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाकर दिए गए निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।   इंद्रप्रस्थ इंस्टीट्यूट ऑफ इंफॉर्मेशन टेक्नोलॉजी  वेबसाइटः www.iiitd.ac.in पद का नामः असिस्टेंट मैनेजर/ जूनियर मैनेजर  शैक्षणिक योग्यताः  फाइनेंस में स्नातकोत्तर/ एमकॉम/ एमबीए या सीए/ सीएमए अंतिम तिथिः 09 मार्च, 2018 आवेदन शुल्कः  सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है।  आयु सीमाः  अधिकतम आयु 30/ 35 वर्ष (पदानुसार) ऐसे करें आवेदनः  आवेदन करने के लिए इच्छुक उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाकर दिए गए निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें। आवेदन पूर्ण हो जाने के बाद उसका प्रिंटआउट आगामी चयन प्रक्रिया के लिए सुरक्षित रख लें। भारत हैवी इलेक्ट्रिकल्स लिमिटेड</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नेशनल इंस्टीट्यूट ऑफ इंडस्ट्रियल इंजीनियरिंग में नौकरी का सुनहरा अवसर, 27 फरवरी तक करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-national-institute-of-industrial-engineering-for-the-post-of-research-assistant-and-other/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Feb 2018 16:01:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-national-institute-of-industrial-engineering-for-the-post-of-research-assistant-and-other/</guid>
      <description>नेशनल इंस्टीट्यूट ऑफ इंडस्ट्रियल इंजीनियरिंग में नौकरी का सुनहरा अवसर है। रिसर्च असिस्टेंट और एसोसिएट के पद के लिए वैकेंसी निकली हैं। 27 फरवरी तक आवेदन कर सकते हैं।  पदों का विवरण :  रिसर्च असिस्टेंट/ रिसर्च एसोसिएट  शैक्षणिक योग्यता : एमटेक/ एमईई/ बीटेक या अन्य निर्धारित योग्यताएं।   आयु सीमा : आयु की गणना विभाग के नियमानुसार होगी।  आवेदन शुल्कः सभी वर्ग के लिए आवेदन निःशुल्क है।   आवेदन पत्र पहुंचने की अंतिम तिथि : 27 फरवरी, 2018   वेबसाइट : www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>खेल सहायक और अन्य पद के लिए वैकेंसी, कुमाऊं विश्वविद्यालय में नौकरी का सुनहरा अवसर</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-kumaun-university-for-the-post-of-sports-assistant-and-other/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Feb 2018 15:54:46 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-kumaun-university-for-the-post-of-sports-assistant-and-other/</guid>
      <description>नैनीताल के कुमाऊं विश्वविद्यालय में नौकरी का सुनहरा अवसर है। खेल सहायक और अन्य पद के लिए वैकेंसी हैं। आवेदकों का चयन लिखित परीक्षा के आधार पर किया जाएगा  कुल पद: 26  शैक्षणिक योग्यता : पदानुसार अलग-अलग निर्धारित   आयु सीमा : 21 से 42 वर्ष   वेबसाइट: www.kunainital.ac.in  अंतिम तिथि: 09 मार्च, 2018  पदों का विवरण: खेल सहायक, इलेक्ट्रीशियन, प्रयोगशाला सहायक इत्यादि  आवेदन शुल्क: श्रेणी के अनुसार 500/ 300 रुपये</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इंडियन ऑयल कॉर्पोरेशन लिमिटेड में नौकरियां, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-iocl-for-the-post-of-technician-and-other/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Feb 2018 15:47:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-iocl-for-the-post-of-technician-and-other/</guid>
      <description>इंडियन ऑयल कॉर्पोरेशन लिमिटेड में वैकेंसी निकली हैं। अप्रेंटिसशिप से शुरुआत करने का मौका है। उम्मीदवार वेबसाइट पर जाएं और दिए गए निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन करें   कुल पद: 175  शैक्षणिक योग्यता :  निर्धारित ट्रेड में आईटीआई/ तीन वर्षीय पूर्णकालिक डिप्लोमा या स्नातक डिग्री   आयु सीमा : 18 से 24 वर्ष   वेबसाइट :  www.iocl.com   पदों का विवरण : ट्रेड अप्रेंटिस व टेक्नीशियन अप्रेंटिस   अंतिम तिथि :  28 फरवरी, 2018  चयन प्रक्रिया:  लिखित परीक्षा एवं साक्षात्कार के आधार पर होगा। </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बनें स्पेशलिस्ट डॉक्टर, झारखंड लोक सेवा आयोग में निकली वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-jpsc-for-the-post-of-specialist-doctor/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Feb 2018 15:40:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-jpsc-for-the-post-of-specialist-doctor/</guid>
      <description>झारखंड लोक सेवा आयोग में 65 पदों के लिए नौकरियां निकाली हैं। स्पेशलिस्ट डॉक्टर आवेदन कर सकते हैं। जानिए आवेदन कैसे करें  वेबसाइट: (www.jpsc.gov.in)  कुल पद: 65   शैक्षणिक योग्यता : स्नातकोत्तर डिग्री/ डिप्लोमा/ एमडी/ एमएस/ डीएनबी   आयु सीमा : 25 वर्ष से लेकर 42/ 43/ 45 वर्ष (वर्गानुसार)  नोट : बैकलॉग नियुक्ति परीक्षा   पद का नाम : स्पेशलिस्ट डॉक्टर  अंतिम तिथि : 03 मार्च, 2018  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>जूनियर अकाउंटेंट के 114 पद खाली, 19 फरवरी से पहले करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-of-junior-accountant/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Feb 2018 07:37:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-of-junior-accountant/</guid>
      <description>सदर्न पावर डिस्ट्रिब्यूशन कंपनी ऑफ तेलंगाना लिमिटेड में जूनियर अकाउंट्स के 114 पद खाली हैं। 19 फरवरी से पहले ऐसे करें आवेदन।  कुल पदः 114 पद का नाम: जूनियर अकाउंट्स ऑफिसर शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त संस्थान से बीकॉम एवं निर्धारित अन्य योग्यताएं। आयु सीमा: 18 से 44 वर्ष अंतिम तिथिः 19 फरवरी, 2018 वेबसाइटः  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>सीनियर रेजीडेंट बनने का यहां है अवसर, जल्द करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/senior-resident-vacancy/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Feb 2018 07:37:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/senior-resident-vacancy/</guid>
      <description>गोविंद बल्लभ पंत इंस्टीट्यूट में सीनियर रेजीडेंट बनने का अवसर है। 20 फरवरी 2018 से पहले करें अप्लाई।  कुल पदः 93 पद का विवरण: सीनियर रेजीडेंट  अंतिम तिथिः 20 फरवरी, 2018 शैक्षणिक योग्यताः संबंधित स्ट्रीम में पीजी डिप्लोमा अथवा डिग्री के साथ एमबीबीएस डिग्री।  आयु सीमा: अधिकतम 40 वर्ष  वेबसाइटः  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>राष्ट्रीय स्वास्थ्य व परिवार कल्याण संस्थान में प्रोफेसर पद की रिक्तियां, ऐसे करें अप्लाई</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/national-institute-of-health-and-family-welfare-professor/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Feb 2018 07:37:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/national-institute-of-health-and-family-welfare-professor/</guid>
      <description>राष्ट्रीय स्वास्थ्य व परिवार कल्याण संस्थान में प्रोफेसर पद , रीडर और अन्य पदों के लिए वैकेंसी हैं। 16 मार्च से पहले आवेदन कर सकते हैं।  कुल पदः 14  पदों का विवरण: प्रोफेसर, रीडर, सहायक प्रोफेसर (यह नियुक्तियां विभिन्न विभागों के तहत की जाएंगी) आयु सीमा: संस्थान के नियमानुसार शैक्षणिक योग्यता: पदानुसार अंतिम तिथिः 16 मार्च, 2018 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>हिंदी ट्रांसलेटर के लिए सरकारी नौकरी का मौका, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/hindi-translator-indian-waterways-authority-of-india/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Feb 2018 07:37:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/hindi-translator-indian-waterways-authority-of-india/</guid>
      <description>इनलैंड वाटरवेज अथॉरिटी ऑफ इंडिया में हिंदी ट्रांसलेटर का मौका है। इच्छुक उम्मीदवार ऐसे आवेदन कर सकते हैं।  पद का विवरण: हिंदी ट्रांसलेटर (02) शैक्षणिक योग्यता: हिंदी व अंग्रेजी अनिवार्य विषय के साथ मान्यता प्राप्त संस्थान से स्नातक डिग्री।  आयु सीमाः अधिकतम 30 वर्ष साक्षात्कार तिथिः 23 मार्च, 2018 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10वीं और ITI पास के लिए रेलवे में 90,000 पदों पर भर्ती का ऐलान</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-of-90-000-posts-in-railway-for-10th-and-iti-pass/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Feb 2018 06:48:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-of-90-000-posts-in-railway-for-10th-and-iti-pass/</guid>
      <description>में बड़े पैमाने पर खाली पदों पर की जाएंगी। रेल मंत्रालय के बयान में कहा गया है कि लोको पायलट, टेकनीशियन आदि के 89409 पद भरे जाएंगे। उम्मीदवारों के लिए न्यूनतम शैक्षिक योग्यता और रखी गई है।  रेल मंत्रालय ने ग्रुप सी में लेवल 1 और 2 की भर्तियों के लिए सबसे बड़ी नियुक्ति प्रक्रिया शुरू की है। इसमें लोको ड्राइवर और टेकनीशियन के अलावा लेवल 2 में फिटर, क्रेन चालक, लोहार और कारपेंटर तथा लेवल 1 में गैंगमैन, प्वाइंट मैन, गेटमैन और सहायक के पद हैं।   उम्मीदवारों से रेलवे भर्ती बोर्ड की वेबसाइट के जरिये आवेदन मांगे गए हैं। ग्रुप सी लेवल 2 के लिए आयु सीमा 18 से 28 जबकि लेवल 1 के लिए आयु सीमा 18 से 31 रखी गई है।   बयान में कहा गया है कि 7वें वेतन आयोग के अनुरूप लेवल 2 के वेतनमान 19900 से 63200 और लेवल 1 के लिए 18000 से 56900 का वेतनमान होगा। दोनों लेवल के उम्मीदवारों के आवेदन 5 और 12 मार्च, 2018 तक स्वीकार किए जाएंगे। गौरतलब है कि समूह डी को ही समूह सी में लेवल 1 कर दिया गया है। </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>HTET 2017: आज घोषित होगा हरियाणा शिक्षक पात्रता परीक्षा परिणाम, ऐसे आसानी से देखें अपना रिजल्ट</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/htet-2017-results-will-be-declare-on-15-february/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Feb 2018 10:19:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/htet-2017-results-will-be-declare-on-15-february/</guid>
      <description>हरियाणा शिक्षक पात्रता परीक्षा (HTET) 2017 के रिजल्ट आज घोषित होने वाले हैं। इसकी घोषणा स्कूल शिक्षा बोर्ड हरियाणा (बीएसईएच) द्वारा की जाएगी। HTET की ऑफिशियल साइट htetonline.com पर जाकर रिजल्ट देखे जा सकते हैं।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बीई/बीटेक वालों के लिए ISRO में सरकारी नौकरी का मौका, जल्दी करें अप्लाई </title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/government-jobs-in-isro-for-be-btech-degree-holders/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Feb 2018 07:55:39 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/government-jobs-in-isro-for-be-btech-degree-holders/</guid>
      <description>भारतीय अंतरिक्ष अनुसंधान संगठन (ISRO) ने वैकेंसी निकाली है। मान्यता प्राप्त संस्थान से बीई/बीटेक डिग्रीधारक साइंटिस्ट/ इंजीनियर के पद लिए अप्लाई कर सकते हैं।  कुल पद 28 शैक्षणिक योग्यता: 65 प्रतिशत अंकों के साथ बीई/ बीटेक डिग्री आयु सीमा: अधिकतम आयु 35 वर्ष होनी चाहिए।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IIT में काम करने का सुनहरा मौका, इंजीनियर डिग्रीधारक और  पोस्ट ग्रेजुएट दोनों कर सकते हैं अप्लाई</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/government-jobs-in-iit-for-pg-degree-holders/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Feb 2018 07:55:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/government-jobs-in-iit-for-pg-degree-holders/</guid>
      <description>इंडियन इंस्टीट्यूट ऑफ टेक्नोलॉजी (IIT) ने वैकेंसी निकाली है। मान्यता प्राप्त संस्थान से पोस्ट ग्रेजुएट और इंजीनियरिंग के डिग्रीधारी विभिन्न पदों के लिए अप्लाई कर सकते हैं।  पदों का विवरण: असिस्टेंट रजिस्ट्रार, असिस्टेंट कैंपस इंजीनियर एवं असिस्टेंट इंजीनियर शैक्षणिक योग्यता : 55 प्रतिशत अंकों के साथ पोस्ट ग्रेजुएट/ इंजीनियरिंग डिग्री  आयु सीमा : अधिकतम 40&amp;frasl;43 चयन का आधार : लिखित परीक्षा और साक्षात्कार
वेबसाइट : www.iitism.ac.in</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>भारतीय नौसेना में 10वीं पास के लिए नौकरी का मौका, ऐसे करें अप्लाई</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-indian-navy-for-the-post-of-fireman-and-other/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Feb 2018 14:22:48 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-indian-navy-for-the-post-of-fireman-and-other/</guid>
      <description>भारतीय नौसेना में नौकरी का सुनहरा अवसर है। 10वीं पास के लिए मौका है। फायरमैन, कुक, टेलीफोन ऑपरेटर ग्रेड-II समेत कई पदों के लिए वैकेंसी निकली हैं  कुल पद: 74  शैक्षणिक योग्यता : मान्यताप्राप्त बोर्ड या संस्थान से 10वीं पास   आयु सीमा : अधिकतम 56 वर्ष    वेबसाइट : www.joinindiannavy.gov.in  अंतिम तिथि : 26 मार्च, 2018  पदों का विवरण : फायरमैन, कुक, टेलीफोन ऑपरेटर ग्रेड-II, फोटो प्रिंटर व अन्य  चयन प्रक्रिया:  लिखित परीक्षा एवं स्किल टेस्ट के आधार पर होगा।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>राइट्स लिमिटेड ने निकाली वैकेंसी, इंजीनियर बनने का शानदार मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-rites-for-the-post-of-engineer/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Feb 2018 14:16:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-rites-for-the-post-of-engineer/</guid>
      <description>राइट्स लिमिटेड ने वैकेंसी निकाली हैं। इंजीनियर बनने का शानदार मौका है। उम्मीदवार वेबसाइट पर जाएं और दिए गए निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन करें।   कुल पद: 30  शैक्षणिक योग्यता: प्रथम श्रेणी में पूर्णकालिक इंजीनियरिंग डिग्री   आयु सीमा : अधिकतम आयु 32 वर्ष होनी चाहिए।   वेबसाइट : www.rites.com  पद का विवरण : इंजीनियर (इलेक्ट्रिकल/ मैकेनिकल)  अंतिम तिथि : 22 फरवरी, 2018</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MPPSC 2018: असिस्टेंट प्रोफेसर पदों के लिए आवेदन की अंतिम तिथि बढ़ी, 40 हजार सैलरी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/job-vacancies-in-mppsc-2018-last-date-of-application-extended-40000-salary/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Feb 2018 18:03:40 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/job-vacancies-in-mppsc-2018-last-date-of-application-extended-40000-salary/</guid>
      <description>मध्य प्रदेश पब्लिक सर्विस कमीशन (MPPSC) ने 12 दिसंबर 2017 को असिस्टेंट प्रोफेसर के 2968 पदों के लिए आवेदन आमंत्रित किए थे। इन पदों के लिए आवेदन करने की अंतिम तिथि 24 जनवरी थी जिसे बढ़ाकर अब 1 मार्च 2018 कर दिया गया है। इच्छुक उम्मीदवार अब 1 मार्च 2018 तक आवेदन कर सकेंगे। उम्मीदवार कमीशन की आधिकारिक वेबसाइट पर जाकर चेक कर सकते हैं।  चयनित उम्मीदवारों का प्रतिमाह पे-स्केल 15600-39100 रुपए होगा। इसके साथ ही 6000 रुपए का ग्रेड पे भी मिलेगा। शैक्षणिक योग्यता की बात करें तो आवेदक का मान्यता प्राप्त यूनिवर्सिटी से न्यूनतम 55 फीसदी मार्क्स के साथ पोस्ट ग्रैजुएट और नेशनल एलिजिबिलिटी टेस्ट पास होना जरूरी है। इस नौकरी के लिए 21 से 28 वर्ष की उम्र के उम्मीदवार ही आवेदन कर सकते हैं। यह आयु सीमा मध्य प्रदेश से बाहर के निवासियों के लिए है। वहीं, मध्य प्रदेश के निवासियों के लिए आयु सीमा 21 से 40 वर्ष है। उम्मीवारों की नियुक्ति प्रिलिमिनरी परीक्षा, मेन परीक्षा और इंटरव्यू के आधार पर होगी। आवेदन करने के लिए मध्य प्रदेश के SC/ ST/ OBC श्रेणी के उम्मीदवारों को एप्लिकेशन फॉर्म के साथ 500 रुपए की फीस भी भरनी होगी। वहीं, अन्य श्रेणी और मध्य प्रदेश से बाहर के निवासियों के लिए आवेदन फीस 1000 रुपए है। फीस आप ऑनलाइन नेट बैंकिंग, क्रेडिट कार्ड और डेबिट कार्ड के जरिए भर सकते हैं। आवेदन करने के लिए आपको संबंधित वेबसाइट  पर लॉगइन करना होगा। उम्मीदवार या  पर भी विजिट कर सकते हैं। नियुक्तियों से संबंधित सभी जानकारी वेबसाइट पर उपलब्ध है। </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>सीधे इंटरव्यू से चयन, राष्ट्रीय औषधीय शिक्षा एवं अनुसंधान संस्थान में पाएं नौकरी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-niper-for-the-post-of-finance-account-officer/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Feb 2018 16:11:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-niper-for-the-post-of-finance-account-officer/</guid>
      <description>रायबरेली के राष्ट्रीय औषधीय शिक्षा एवं अनुसंधान संस्थान में बंपर नौकरियां निकली हैं। इंटव्यू पास करते ही नौकरी मिलेगी। सभी वर्ग के उम्मीदवार निःशुल्क आवेदन कर सकते हैं। लास्ट डेट 09 मार्च हैं।  वेबसाइटः www.niperraebareli.edu.in  पदों का विवरण : फाइनेंस एंड अकाउंट ऑफिसर, सेक्शन ऑफिसर (स्टोर एंड पर्चेज), टेक्निकल असिस्टेंट कंप्यूटर सेक्शन, लाइब्रेरी एंड इंफॉर्मेशन असिस्टेंट और असिस्टेंट ग्रेड- III  शैक्षणिक योग्यता : पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित   आयु सीमा : अधिकतम 40 वर्ष / 45 वर्ष  साक्षात्कार तिथिः 09 मार्च, 2018</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>भारतीय नौसेना में भविष्य बनाने का मौका, ऑनलाइन करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/indian-navy-recruitment-2018-apply-online-for-19-lieutenant-and-other-post/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Feb 2018 16:00:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/indian-navy-recruitment-2018-apply-online-for-19-lieutenant-and-other-post/</guid>
      <description>इंडियन नेवी में नौकरी करने का सुनहरा अवसर है। लेफ्टिनेंट, उप लेफ्टिनेंट और कमांडर की वैकेंसी निकाली हैं। उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  वेबसाइटः www.joinindiannavy.gov.in  कुल पदः 19  पदों का नाम: लेफ्टिनेंट, उप लेफ्टिनेंट व कमांडर  शैक्षणिक योग्यता: इंजीनियरिंग डिग्री व बीई के अंतिम वर्ष के छात्र।   आयु सीमा: न्यूनतम 20 वर्ष व अधिकतम 23/ 24 वर्ष (पदानुसार)  अंतिम तिथिः 04 मार्च, 2018</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>असिस्टेंट इंजीनियर बनने का मौका, ट्रांसमिशन कॉर्पोरेशन ऑफ तेलंगाना लिमिटेड में वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-transmission-corporation-of-telangana-limited-for-the-post-of-assistant-engineer/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Feb 2018 15:51:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-transmission-corporation-of-telangana-limited-for-the-post-of-assistant-engineer/</guid>
      <description>ट्रांसमिशन कॉर्पोरेशन ऑफ तेलंगाना लिमिटेड में असिस्टेंट इंजीनियर के पद खाली हैं। उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  वेबसाइटः tstransco.cgg.gov.in  कुल पदः 330  पदः असिस्टेंट इंजीनियर (इले., सिविल, टेलीकॉम)  शैक्षणिक योग्यता: संबंधित ट्रेड में इंजीनियरिंग डिग्री।  आयु सीमा: न्यूनतम 18 वर्ष व अधिकतम 44 वर्ष  अंतिम तिथिः 16 फरवरी, 2018</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>मैनेजर समेत कई पदों पर नौकरियां, एनबीसीसी लिमिटेड में नौकरी का सुनहरा अवसर</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/nbcc-recruitment-2018-apply-online-for-145-manager-and-other-post/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Feb 2018 15:50:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/nbcc-recruitment-2018-apply-online-for-145-manager-and-other-post/</guid>
      <description>एनबीसीसी लिमिटेड में नौकरी करने का सुनहरा अवसर है। मैनेजर समेत कई पदों के लिए वैकेंसी निकली हैं। अंतिम तिथि 25 मार्च है। आवेदकों का चयन संस्थान द्वारा निर्धारित परीक्षणों के आधार पर होगा।   वेबसाइटः www.nbccindia.com  कुल पदः 145  पदों का विवरण : जनरल मैनेजर (सिविल इंजी.), एडिशनल जनरल मैनेजर (लॉ), मैनेजर इत्यादि  शैक्षणिक योग्यताः पदानुसार अलग-अलग निर्धारित   आयु सीमा: संस्थान के नियमानुसार  अंतिम तिथिः 25 मार्च, 2018</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>एम्स में सीनियर नर्सिंग ऑफिसर बनने का मौका, निकली बंपर वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/aiims-recruitment-2018-vacancy-in-700-nursing-officers-and-other-posts/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Feb 2018 08:24:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/aiims-recruitment-2018-vacancy-in-700-nursing-officers-and-other-posts/</guid>
      <description>ऑल इंडिया इंस्टीट्यूट ऑफ मेडिकल साइंसेज ने बंपर वैकेंसी निकाली हैं। सीनियर नर्सिंग ऑफिसर और नर्सिंग ऑफिसर बनने का शानदार मौका है। आवेदकों का चयन परीक्षा के आधार पर होगा।  वेबसाइट : www.aiimsbhopal.edu.in   कुल पदः 700   पदों के नाम : सीनियर नर्सिंग ऑफिसर/नर्सिंग ऑफिसर  शैक्षणिक योग्यताः बीएससी नर्सिंग व निर्धारित अन्य योग्यताएं।  आयु सीमा : 21 से 35 वर्ष / 21 से 30 वर्ष (पदानुसार)   अंतिम तिथि : 06 मार्च, 2018   ऐसे करें आवेदन : इन पदों पर ऑफलाइन आवेदन मान्य होंगे। पत्राचार का पताः प्रशासनिक अधिकारी (एम्स) प्रशासनिक ब्लॉक, मेडिकल कॉलेज भवन की पहली मंजिल, साकेत नगर, भोपाल -462020</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10वीं पास के लिए सरकारी नौकरी का सुनहरा मौका, इंडियन ऑयल कॉर्पोरेशन में बंपर वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/job-opportunity-for-10th-pass-in-indian-oil-corporation-ltd/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Feb 2018 07:51:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/job-opportunity-for-10th-pass-in-indian-oil-corporation-ltd/</guid>
      <description>इंडियन ऑयल कॉर्पोरेशन लिमिटेड (IOCL) ने वैकेंसी निकाली है। मान्यता प्राप्त संस्थान से 10वीं पास एवं संबंधित ट्रेज में आईटीआई डिप्लोमाधारक आवेदन कर सकते हैं।   पद का विवरण : टेक्नीशियन अप्रेंटिस कुल पदः 225 आयु सीमा : न्यूनतम 18 वर्ष अधिकतम 24 वर्ष (31 जनवरी, 2018 से मान्य) अंतिम तिथि : 25 फरवरी, 2018
चयन प्रक्रिया : आवेदकों का चयन लिखित परीक्षा के आधार पर किया जाएगा।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>सिविल इंजीनियर्स के लिए यहां नौकरी, इस तरह करें अप्लाई</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/job-opportunity-for-engineers-in-rites/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Feb 2018 07:49:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/job-opportunity-for-engineers-in-rites/</guid>
      <description>आरआईटीईएस लिमिटेड (RITES) ने वैकेंसी निकाली है। सिविल इंजीनियरिंग में डिग्रीधारक इस असिस्टेंट इंजीनियर के लिए आवेदन कर सकते हैं।  पद का नाम- असिस्टेंट इंजीनियर  पद की संख्या- 10  आयु सीमा : 18 से 30 वर्ष (01 जनवरी, 2018 से मान्य)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>डॉक्टर्स, MBBS डिग्रीधारक के लिए सुनहरा अवसर, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/government-jobs-for-mbbs-degree-holder-in-iti-limited/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Feb 2018 07:49:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/government-jobs-for-mbbs-degree-holder-in-iti-limited/</guid>
      <description>आईटीआई लिमिटेड में मेडिकल ऑफिसर के पद रिक्त हैं। इस तरह करें अप्पलाई  वेबसाइट- www.itiltd-india.com पद का नाम- मेडिकल ऑफिसर (ग्रेड- 2) शैक्षणिक योग्यता- मान्यता प्राप्त एमबीबीएस की डिग्री एवं अन्य निर्धारित योग्यताएं ऐसे करें आवेदन- उम्मीदवार आवेदनपत्र के निर्धारित प्रारूप को संबंधित सभी प्रमाणपत्रों की मूल कॉपी एवं फोटो कॉपी की स्वप्रमाणित प्रतियों को साथ लेकर साक्षात्कार के लिए ‘बंगलूरू प्लांट, आईटीआई लिमिटेड, दूरवाणी नगर बंगलूरू- 560016’ के पते पर निर्धारित साक्षात्कार की तिथि को प्रातः 9: 30 से पहले पहुंचे। चयन प्रक्रिया- योग्य आवेदकों का चयन साक्षात्कार के आधार पर किया जाएगा। नोट- OBC वर्ग के नॉन क्रीमीलेयर वर्ग के उम्मीदवार संबंधित प्रमाणपत्र भी संलग्न करें।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इंजीनियर्स के लिए यहां निकली सरकारी नौकरियां, जल्द करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/government-jobs-for-civil-engineers-in-national-projects-construction-limited/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Feb 2018 07:48:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/government-jobs-for-civil-engineers-in-national-projects-construction-limited/</guid>
      <description>नेशनल प्रोजेक्ट्स कंस्ट्रक्शन कॉर्पोरेशन लिमिटेड में इंजीनियर्स के लिए सरकारी नौकरी का मौका है। जानिए कैसे कर सकते हैं आवेदन  पद का विवरण: सिविल इंजीनियर (सिविल) कुल पदः 04 वेबसाइटः www.npcc.gov.in ऐसे करें आवेदनः संबंधित वेबसाइट से आवेदन पत्र के प्रारूप को डाउनलोड कर उसे भरें और मांगे गए सभी दस्तावेजों के साथ ‘द जोनल मैनेजर, एनपीसीसी लिमिटेड, सेक्टर- 135, महार्षि नगर, पोस्ट ऑफिस, गौतम बुद्ध नगर, नोएडा- 201304’ के पते पर भेजें</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>62 हजार पदों पर रेलवे करेगा भर्ती, करीब 5 हजार पद आरआरबी इलाहाबाद के जिम्मे</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/62907-vacancies-for-10th-passed-in-indian-railway-5000-posts-in-allahabad/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Feb 2018 20:01:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/62907-vacancies-for-10th-passed-in-indian-railway-5000-posts-in-allahabad/</guid>
      <description>असिस्टेंट लोको पॉयलट (एएलपी) एवं तकनीशियन के विभिन्न पदों के बाद रेलवे अब ग्रुप डी के रिक्त पदों पर भर्ती करने जा रहा है। यह पहला मौका है कि जब ग्रुप डी की भर्ती रेलवे भर्ती प्रकोष्ठ (आरआरसी) की बजाय रेलवे भर्ती बोर्ड (आरआरबी) द्वारा की जा रही है। इलाहाबाद समेत देश के 16 आरआरबी द्वारा कुल 62,907 पदों पर नियुक्ति की जाएगी। आरआरबी इलाहाबाद द्वारा उत्तर मध्य रेलवे (एनसीआर) में ग्रुप डी के 4,762 पदों पर नियुक्ति की प्रक्रिया की जाएगी। ग्रुप डी के सभी पदों में अभ्यर्थियों से ऑनलाइन आवेदन मांगे गए हैं। आवेदन की अंतिम तिथि 12 मार्च 2018 है। आरआरबी द्वारा जोनल वार रिक्तियों की संख्या- बोर्ड का नाम जोनल रेलवे कुल पदों की संख्या</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>12वीं पास के लिए नर्स बनने का मौका, भाभा परमाणु अनुसंधान केंद्र ने निकाली वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/barc-recruitment-2018-nurse-vacancy-12-posts/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Feb 2018 07:42:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/barc-recruitment-2018-nurse-vacancy-12-posts/</guid>
      <description>भाभा परमाणु अनुसंधान केंद्र ने वैकेंसी निकाली है। 12वीं पास और नर्सिंग में डिप्लोमाधारक इस पद के लिए आवेदन कर सकते हैं।  पद का नाम: नर्स पद की संख्याः 12 आयु सीमाः अधिकतम 50 वर्ष</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10वीं पास के लिए कांस्टेबल बनने का मौका, CISF ने निकाली 447 पदों पर वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/cisf-recruitment-2018-apply-online/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Feb 2018 07:42:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/cisf-recruitment-2018-apply-online/</guid>
      <description>सीआईएसएफ ने 447 पदों के लिए वैकेंसी निकाली है। इच्छुक उम्मीदवार ऑनलाइन आवेदन कर सकते हैं।  कुल पद: 447 पद का नाम: कांस्टेबल शैक्षणिक योग्यता: 10वीं पास व हल्का एवं भारी वाहन चलाने का ड्राइविंग लाइसेंस आयु सीमा: 21-27 वर्ष  अंतिम तिथि: 19 मार्च, 2018  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10वीं और 12वीं पास के लिए सरकारी मेडिकल कॉलेज में रिक्तियां, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/gmc-srinagar-recruitment-2018-notification/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Feb 2018 07:42:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/gmc-srinagar-recruitment-2018-notification/</guid>
      <description>गवर्नमेंट मेडिकल कॉलेज श्रीनगर ने 110 पदों के लिए वैकेंसी निकाली है। उम्मीदवारों के लिए योग्यता 10वीं और 12वीं पास है।  कुल पद: 110 पद का नाम: क्लास-IV  शैक्षणिक योग्यता: न्यूनतम 10वीं पास व अधिकतम 12वीं पास  आयु सीमा: 18 से 40 वर्ष  अंतिम तिथि: 12 मार्च, 2018  वेबसाइट: ऐसे करें आवेदन: पूर्णरूप से भरे हुए आवेदन पत्र के साथ मांगे गए सभी दस्तावेजों की स्वप्रमाणित प्रतियों को संलग्न कर &amp;lsquo;ऑफिस ऑफ द एडमिनिस्ट्रेटर एसोसिएट हॉस्पिटल्स, जीएमसी श्रीनगर&amp;rsquo; के पते पर भेज दें। शुल्कः उम्मीदवारों को 100 रुपए जमा करने होंगे</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>प्रोफेसर बनने का सुनहरा मौका, JIPMER ने निकाली वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/jipmer-recruitment-notification-2018-apply-52-posts/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Feb 2018 07:42:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/jipmer-recruitment-notification-2018-apply-52-posts/</guid>
      <description>जवाहरलाल इंस्टीट्यूट ऑफ पोस्टग्रेजुएट मेडिकल एजुकेशन एंड रिसर्च ने कई पदों के लिए नौकरियां निकाली है। प्रोफेसर और एसोसिएट प्रोफेसर बनने का यह सुनहरा मौका है।  वेबसाइट:  कुल पद: 52 पदों का नाम: प्रोफेसर/ एसोसिएट प्रोफेसर/ एडिशनल प्रोफेसर/ असिस्टेंट प्रोफेसर इत्यादि  शैक्षणिक योग्यता: एमडी/ एमएस या अन्य निर्धारित योग्यताएं  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10वीं पास के लिए Indian Railway में नौकरी, 62 हजार से ज्यादा पदों पर होगी भर्ती</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/job-for-10th-passed-in-indian-railway-62907-vacancies/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Feb 2018 11:20:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/job-for-10th-passed-in-indian-railway-62907-vacancies/</guid>
      <description>रेलवे रिक्रूटमेंट बोर्ड (RRB) ने बम्पर भर्तियों का नोटिफिकेशन जारी कर दिया है। रेलवे में 62907 पदों पर भर्ती होनी है। नियुक्तियां CPC पे मेट्रिक्स लेवल- 1 के विभिन्न पदों के लिए होनी है। आवेदन करने की अंतिम तिथि 12 मार्च 2018 है। चयनित उम्मीदवारों का पे-स्केल 18000 रुपये होगा। भर्तियां विभिन्न राज्यों के लिए होंगी। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार का 10वीं पास होना और नेशनल अप्रेंटसशिप सर्टिफिकेट (NAC) होना जरूरी है। 10वीं पास के साथ NCVT/SCVT द्वारा मान्यता प्राप्त संस्थान से ITI धारक होना अनिवार्य है। इसके साथ ही आयु सीमा भी निर्धारित की गई है। उम्मीदवार की आयु 18 से 31 वर्ष के बीच होनी चाहिए। आरक्षित श्रेणी के उम्मीदवारों को अधिकतम आयु सीमा से छूट मिलेगी। SC/ST उम्मीदवारों को 5 साल, OBC उम्मीदवारों को 3 और PWD उम्मीदवारों को 10 साल की छूट अधिकतम आयु सीमा नियम से मिलेगी। उम्मीदवारों का चयन कंप्यूटर बेस्ड टेस्ट (CBT), फिजिकल एफिशिएंसी टेस्ट (PET) और फिर डॉक्यूमेंट वेरिफिकेशन के आधार पर होगा।  आवेदन करने के लिए UR/OBC उम्मीदवारों को 500 रुपये की एप्लिकेशन फीस भी भरनी होगी। वहीं SC/ST/ एक्स-सर्विसमेन/ PWDs/ महिला/ट्रांसजेंडर्स/ अल्पसंख्यक और आर्थिक रूप से पिछड़े उम्मीदवारों के लिए आवेदन शुल्क मात्र 250 रुपये होगा। आवेदन शुल्क आप इंटरनेट बैंकिंग, डेबिट/क्रेडिट कार्ड या एसबीआई चालान के जरिए भर सकते हैं। आप ऑनलाइन आवेदन कर सकते हैं। ऑनलाइन आवेदन करने के लिए आपको वेबसाइट पर लॉगइन करना होगा। कैंडिडेट्स अपना आवेदन 10 फरवरी 2018 से लेकर12 मार्च 2018 तक ही कर सकते हैं। एप्लिकेशन फीस ऑनलाइन/चालान भरने की अंतिम तिथि 12 मार्च 2018 है। वहीं पोस्ट ऑफिस के जरिए फीस भरने की आखिरी तारीख 10 मार्च 2018 है। CBT की अनुमानित तिथि अप्रैल-मई 2018 है। अधिक जानकारी बोर्ड की आधिकारिक वेबसाइट पर ध्यान रखें। </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>12वीं पास युवाओं के लिए बंपर वैकेंसी, राजस्थान हाईकोर्ट में निकली नौकरियां</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-rajasthan-high-court-for-the-post-of-class-4-employees/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Feb 2018 07:49:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-rajasthan-high-court-for-the-post-of-class-4-employees/</guid>
      <description>जोधपुर स्थिति राजस्थान हाईकोर्ट में 12वीं पास युवाओं के लिए बंपर नौकरियां निकली हैं। 13 मार्च, 2018 तक आवेदन कर सकते हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें  वेबसाइटः www.hcraj.nic.in  कुल पदः 2,309  पदों का विवरण : चतुर्थ श्रेणी के कर्मचारी   शैक्षणिक योग्यता : मान्यताप्राप्त संस्थान से 12वीं उत्तीर्ण और राजस्थान की संस्कृति और देवनागरी लिपि में हिंदी लेखन का ज्ञान।   आयु सीमा :  अधिकतम 35 वर्ष </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>