<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>JOBS</title>
    <link>http://aadhaarcardnews.in/job/</link>
    <description>Recent content on JOBS</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 23 Jan 2018 08:10:26 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://aadhaarcardnews.in/job/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: यूनिवर्सिटी ऑफ मेडिकल साइंस में प्रोफेसर बनने का मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-uttar-pradesh-university-of-medical-science-for-professor-posts/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Jan 2018 08:10:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-uttar-pradesh-university-of-medical-science-for-professor-posts/</guid>
      <description>उत्तर प्रदेश यूनिवर्सिटी ऑफ मेडिकल साइंस में प्रोफेसर और एसोसिएट प्रोफेसर पद के लिए वैकेंसी निकली हैं। उम्मीदवारों का चयन लिखित परीक्षा एवं साक्षात्कार के आधार पर किया जाएगा। उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन करें।  कुल पद: 56  शैक्षणिक योग्यता: एमबीबीएस के साथ एमडी/ एमएस/ एमडीएस व अन्य निर्धारित योग्यताएं आयु सीमा: अधिकतम 65/ 55 वर्ष  वेबसाइट: www.upums.ac.in पदों के नाम: प्रोफेसर, एसोसिएट प्रोफेसर इत्यादि  अंतिम तिथि: 15 फरवरी, 2018 आवेदन शुल्क: श्रेणी के अनुसार 1000/ 500 रुपये  चयन प्रक्रिया: लिखित परीक्षा एवं साक्षात्कार ऐसे करें आवेदन: इन पदों पर ऑनलाइन आवेदन स्वीकार किए जाएंगे। उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन करें। इंडियन ऑयल कॉर्पोरेशन लिमिटेड (IOCL)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: भारतीय सेना में कई पदों पर की जा रही है भर्ती, सेलेक्शन इंटरव्यू से</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-indian-army-short-service-commission-for-many-posts-selection-based-on-interview/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Jan 2018 08:10:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-indian-army-short-service-commission-for-many-posts-selection-based-on-interview/</guid>
      <description>भारतीय सेना के शॉर्ट सर्विस कमीशन ने कई पदों के लिए वैकेंसी निकाली हैं। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है। आवेदकों का चयन साक्षात्कार और मेडिकल जांच के आधार पर किया जाएगा।  शॉर्ट सर्विस कमीशन कुल पद: 191  शैक्षणिक योग्यताः स्नातक व बीई/ बीटेक डिग्री आयु सीमा: 20 से 27/ 35 वर्ष  ऑनलाइन आवेदन की अंतिम तिथि: 15 फरवरी, 2018 पद का विवरण: एसएससी (पुरुष और महिला) वेबसाइट: www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: इंडियन ऑयल में 12वीं पास के लिए नौकरी का सुनहरा अवसर, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-indian-oil-corporation-limited-iocl-for-junior-operator-and-chargman-posts/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Jan 2018 08:10:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-indian-oil-corporation-limited-iocl-for-junior-operator-and-chargman-posts/</guid>
      <description>इंडियन ऑयल कॉर्पोरेशन लिमिटेड (IOCL) में जूनियर ऑपरेटर एंड जूनियर चार्जमैन के पद पर वैकेंसी निकली हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।   इंडियन ऑयल कॉर्पोरेशन लिमिटेड (IOCL) कुल पद: 16  पदों का नाम: जूनियर ऑपरेटर एंड जूनियर चार्जमैन शैक्षणिक योग्यता: 12वीं और वैध भारी वाहन ड्राइविंग लाइसेंस  आयु सीमा: न्यूनतम आयु 18 वर्ष एवं अधिकतम आयु 26 वर्ष वेबसाइट: www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: लॉ ग्रेजुएट के लिए सुप्रीम कोर्ट में नौकरी का मौका, निःशुल्‍क करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-supreme-court-for-clerk-cum-research-assistant-post-law-graduate-candidates-can-apply/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Jan 2018 08:10:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-supreme-court-for-clerk-cum-research-assistant-post-law-graduate-candidates-can-apply/</guid>
      <description>सुप्रीम कोर्ट ने क्लर्क-कम-रिसर्च असिस्टेंट पद के लिए वैकेंसी निकाली है। लॉ में ग्रेजुएट उम्मीदवार इसके लिए आवेदन कर सकते हैं। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्‍क हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  सर्वोच्च न्यायालय वेबसाइट: www.sci.gov.in पद का विवरण: क्लर्क-कम-रिसर्च असिस्टेंट  शैक्षणिक योग्यता: लॉ में स्नातक डिग्री अंतिम तिथि: 28 फरवरी, 2018 आवेदन शुल्क: इन पदों पर सभी वर्ग के उम्मीदवार निःशुल्‍क आवेदन कर सकते हैं। आयु सीमा: न्यूनतम आयु 18 वर्ष एवं अधिकतम आयु 27 वर्ष  ऐसे करें आवेदन: आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें। आवेदन पूर्ण हो जाने के बाद उसका प्रिंटआउट आगामी चयन प्रक्रिया के लिए सुरक्षित रख लें। चयन प्रक्रिया: चयन लिखित परीक्षा एवं साक्षात्कार के जरिये किया जाएगा शॉर्ट सर्विस कमीशन</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: प्रोजेक्ट्स एंड डेवलपमेंट इंडिया में वॉक-इन-इंटरव्यू, पहले करें रजिस्ट्रेशन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/walk-in-interview-in-projects-and-development-india-limited-for-engineers-posts/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Jan 2018 07:55:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/walk-in-interview-in-projects-and-development-india-limited-for-engineers-posts/</guid>
      <description>प्रोजेक्ट्स एंड डेवलपमेंट इंडिया लिमिटेड में वॉक-इन-इंटरव्यू है। सीनियर इंजीनियर और इंजीनियर के पदों पर भर्ती होनी है। शैक्षणिक योग्यता पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित की गई हैं।   वेबसाइटः www.pdilin.com  कुल पदः 118  पदों का विवरण : सीनियर इंजीनियर (ग्रेड- I, II, III)/ इंजीनियर (ग्रेड- I, II, III)  शैक्षणिक योग्यता : पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित  आयु सीमा : अधिकतम 60 वर्ष (31 दिसंबर, 2017 के आधार पर)  ऐसे करें आवेदन : उम्मीदवारों को विज्ञापित पदों पर साक्षात्कार के लिए PDIL की वेबसाइट पर क्लिक कर अंतिम तिथि तक ऑनलाइन रजिस्ट्रेशन करना होगा।  आवेदन शुल्कः 400 /200 रुपये (वर्गानुसार)  ऑनलाइन रजिस्ट्रेशन की अंतिम तिथि: 28 जनवरी, 2018 केंद्रीय औषधि अनुसंधान संस्थान, लखनऊ</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: JKPSC के जरिये विभिन्न पदों पर नौकरी का मौका, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/jkpsc-recruitment-2018-apply-online-for-assistant-professor-lady-medical-officer-and-various-posts/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Jan 2018 07:55:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/jkpsc-recruitment-2018-apply-online-for-assistant-professor-lady-medical-officer-and-various-posts/</guid>
      <description>जम्मू एंड कश्मीर पब्लिक सर्विस कमीशन ने असिस्टेंट प्रोफेसर (लेक्चरर)/ लेडी मेडिकल ऑफिसर/ केजुअल्टी मेडिकल ऑफिसर इत्यादि पदों के लिए नोटिफिकेशन जारी किया है। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूदा दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  जम्मू एंड कश्मीर पब्लिक सर्विस कमीशन वेबसाइटः www.jkpsc.nic.in कुल पदः 330 पदों का विवरण : असिस्टेंट प्रोफेसर (लेक्चरर)/लेडी मेडिकल ऑफिसर/ केजुअल्टी मेडिकल ऑफिसर इत्यादि  शैक्षणिक योग्यता : पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित  आयु सीमा : अधिकतम 40 वर्ष, (01 जनवरी, 2018 के अनुसार) ऐसे करें आवेदन : आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूदा दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें। अंतिम तिथि : 19 फरवरी, 2018 आवेदन शुल्क : अनारक्षित वर्ग को 805 रुपये व आरक्षित वर्ग को 405 रुपये बैंक चालान द्वारा भुगतान करना होगा।  केंद्रीय औषधि अनुसंधान संस्थान, लखनऊ</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: केंद्रीय औषधि अनुसंधान में प्रोजेक्ट असिस्टेंट बनने का मौका, चयन इंटरव्यू से</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-central-drug-research-institute-lucknow-for-project-assistant-and-other-posts/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Jan 2018 07:55:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-central-drug-research-institute-lucknow-for-project-assistant-and-other-posts/</guid>
      <description>केंद्रीय औषधि अनुसंधान संस्थान, लखनऊ में प्रोजेक्ट असिस्टेंट, प्रोजेक्ट फेलो एवं प्रोजेक्ट जेआरएफ पदों के लिए वैकेंसी निकली हैं। उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट से आवेदन पत्र के निर्धारित प्रारूप को डाउनलोड कर उसे भरें और साथ में मांगे गए सभी प्रमाणपत्रों की प्रतियों के साथ निर्धारित पते पर साक्षात्कार के दिन समय से पहले पहुंचे।   केंद्रीय औषधि अनुसंधान संस्थान, लखनऊ वेबसाइट: www.cdriindia.res.in कुल पदः 16 पदों का विवरण : प्रोजेक्ट असिस्टेंट, प्रोजेक्ट फेलो एवं प्रोजेक्ट जेआरएफ  शैक्षणिक योग्यता : संबंधित क्षेत्र में परास्नातक डिग्री व अन्य निर्धारित योग्यताएं  आयु सीमा : अधिकतम 30&amp;frasl;35 वर्ष  ऐसे करें आवेदनः उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट से आवेदन पत्र के निर्धारित प्रारूप को डाउनलोड कर उसे भरें और साथ में मांगे गए सभी प्रमाणपत्रों की प्रतियों के साथ निर्धारित पते पर साक्षात्कार के दिन समय से पहले पहुंचे।  साक्षात्कार की तिथियां: 01/02 फरवरी, 2018  पता : सीएसआईआर- सेंट्रल ड्रग रिसर्च इंस्टीट्यूट, बीएस 10&amp;frasl;1 जानकीपुरम एक्सटेंशन, सीतापुर रोड, लखनऊ-226031  जम्मू एंड कश्मीर पब्लिक सर्विस कमीशन</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: मेट्रो में मैनेजर के पद पर वैकेंसी, निःशुल्क करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-delhi-metro-rail-corporation-for-manager-and-assistant-manager-posts/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Jan 2018 07:55:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-delhi-metro-rail-corporation-for-manager-and-assistant-manager-posts/</guid>
      <description>दिल्ली मेट्रो रेल कॉर्पोरेशन लिमिटेड (DMRC) में मैनेजर/ असिस्टेंट मैनेजर पद के लिए वैकेंसी निकली हैं। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है। उम्मीदवारों का चयन ग्रुप डिस्कशन और इंटरव्यू के आधार पर किया जाएगा।  दिल्ली मेट्रो रेल कॉर्पोरेशन लिमिटेड (DMRC)  वेबसाइट : www.delhimetrorail.com  पदों का विवरण : मैनेजर/ असिस्टेंट मैनेजर (03)  शैक्षणिक योग्यता : मान्यताप्राप्त संस्थान से न्यूनतम 60% अंकों में एमबीए / मास्टर इन ह्युमन रिसोर्स / एमएसडब्ल्यू की डिग्री एवं अन्य निर्धारित योग्यताएं।  आयु सीमा : सीधी भर्ती के लिए 45 वर्ष एवं प्रतिनियुक्ति के लिए 50 वर्ष  आवेदन शुल्कः सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है।  अंतिम तिथिः 19 फरवरी, 2018  ऐसे करें आवेदन : निर्धारित प्रारूप में आवेदन पत्र को भरें एवं मांगे गए सभी दस्तावेजों को अंतिम तिथि से पहले ‘जनरल मैनेजर (एचआर) दिल्ली मेट्रो रेल कॉर्पोरेशन लिमिटेड मेट्रो भवन, फायर ब्रिगेड लेन, बाराखंबा रोड नई दिल्ली’ के पते पर भेज दें।  चयन प्रक्रिया : साक्षात्कार और ग्रुप डिस्कशन के आधार पर जम्मू एंड कश्मीर पब्लिक सर्विस कमीशन</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बंगलूरू मेट्रो रेल कॉर्पोरेशन लिमिटेड में नौकरी का सुनहरा अवसर, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-bengaluru-metro-rail-corporation-limited-for-engineer-posts/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Jan 2018 14:59:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-bengaluru-metro-rail-corporation-limited-for-engineer-posts/</guid>
      <description>बंगलूरू मेट्रो रेल कॉर्पोरेशन लिमिटेड में इंजीनियर बनने का मौका है। उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट से आवेदन पत्र को डाउनलोड कर उसे भरें और मांगे गए दस्तावेजों के साथ निर्धारित पते पर 17 फरवरी, 2018 से पहले भेज दें।  वेबसाइट : www.bmrc.co.in  कुल पदः 36  पदों का विवरण : डिप्टी चीफ इंजीनियर (05 पद) और एग्जीक्यूटिव इंजीनियर (31 पद) शैक्षणिक योग्यता : बीई/ बीटेक (सिविल इंजीनियरिंग)  आयु सीमा : अधिकतम 50/ 55 वर्ष (पदानुसार अलग-अलग)   ऐसे करें आवेदनः उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट से आवेदन पत्र को डाउनलोड कर उसे भरें व मांगे गए दस्तावेजों के साथ निर्धारित पते पर 17 फरवरी, 2018 से पहले भेज दें।  पताः जनरल मैनेजर (एचआर), बंगलूरू मेट्रो रेल कार्पो.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>8वीं और 10वीं पास के लिए नौकरी, सेंट्रल बोर्ड ऑफ एक्साइज एंड कस्टम्स में निकली वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-central-board-of-excise-and-customs-for-post-of-mechanic-and-other/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Jan 2018 14:58:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-central-board-of-excise-and-customs-for-post-of-mechanic-and-other/</guid>
      <description>सेंट्रल बोर्ड ऑफ एक्साइज एंड कस्टम्स में वैकेंसी निकली हैं, 8वीं और 10वीं पास आवेदन कर सकते हैं। जानिए आवेदन करने का तरीका  वेबसाइट : cbec.gov.in  कुल पद : 26  पदों के नाम : सीमेन, स्किपर मेट, इंजन ड्राइवर, मैकेनिक, अनस्किल्ड इंडस्ट्रियल वर्कर इत्यादि।  शैक्षणिक योग्यता : पदों के अनुसार 8वीं व 10वीं उत्तीर्ण व अन्य योग्यताएं।  आयु सीमा: अधिकतम 25 / 30/ 35 वर्ष (पदों के अनुसार)।  अंतिम तिथि: 31 जनवरी, 2018  ऐसे करें आवेदन : उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट से आवेदनपत्र के प्रारूप को डाउनलोड करके सावधानी पूर्वक भरें, व सभी मांगे गए दस्तावेजों के साथ संलग्न कर निर्धारित पते पर अंतिम तिथि से पहले भेज दें।  पताः एडिशनल कमिश्नर, कस्टम, कमिश्नरेट, चौथी मंजिल कैथोलिक ब्रॉडवे कोच्चि-682031 वेबसाइटः www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>SBI में नौकरी का खुला पिटारा, जूनियर एसोसिएट बनने का अवसर</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-state-bank-of-india-for-junior-associate-posts/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Jan 2018 14:57:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-state-bank-of-india-for-junior-associate-posts/</guid>
      <description>स्टेट बैंक ऑफ इंडिया में नौकरी का पिटारा खुला है। जूनियर एसोसिएट के लिए वैकेंसी निकली हैं। जानिए आवेदन की प्रक्रिया  स्टेट बैंक ऑफ इंडिया (www.sbi.co.in) कुल पद : 8301  पद का विवरण : जूनियर एसोसिएट (कस्टमर सपोर्ट एंड सेल्स)  योग्यताः किसी भी विषय में स्नातक  आयु सीमा : न्यूनतम 20 वर्ष व अधिकतम 28 वर्ष (01 जनवरी, 2018 के अनुसार )  अंतिम तिथि : 10 फरवरी, 2018  ऐसे करें आवेदन : विज्ञापित पदों पर आवेदन करने के लिए उम्मीदवार निर्धारित वेबसाइट पर क्लिक करके सावधानीपूर्वक ऑनलाइन आवेदन करें। आगामी चयन प्रक्रिया के लिए उम्मीदवार आवेदनपत्र के प्रिंटआउट को सुरक्षित रख लें।  आवेदन शुल्कः सामान्य व ओबीसी वर्ग के लिए 600 रुपये व SC/ ST/ PWD/ वर्ग के लिए 100 रुपये  चयनः प्रारंभिक परीक्षा व मुख्य परीक्षा के आधार पर वेबसाइट : cbec.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>डायरेक्टर ऑफ हेल्थ सर्विस जम्मू डिवीजन में स्नातकों की जरुरत,  31 जनवरी लास्ट डेट</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-director-of-health-service-jammu-division-for-post-of-consultative-psychiatric-and-other/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Jan 2018 14:56:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-director-of-health-service-jammu-division-for-post-of-consultative-psychiatric-and-other/</guid>
      <description>डायरेक्टर ऑफ हेल्थ सर्विस जम्मू डिवीजन में स्नातकों की जरुरत है। 31 जनवरी लास्ट डेट है। निर्धारित प्रारूप में आवेदन पत्र को भर कर मांगे गए शैक्षणिक संबंधित प्रमाणपत्रों के साथ निर्धारित पते पर अंतिम तिथि तक भेज दें।  वेबसाइटः www.jkhealth.org  पद का विवरणः  कंसल्टेंट साइकायट्रिक (03), साइकायट्रिक नर्स (04), साइकायट्री सोशल वर्कर (01), रिकॉर्ड कीपर (02)  शैक्षणिक योग्यताः  पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित की गई है।  अंतिम तिथिः 31 जनवरी, 2018  आवेदन शुल्कः निःशुल्क  आयु सीमाः संस्थान के नियमानुसार  ऐसे करें आवेदनः निर्धारित प्रारूप में आवेदन पत्र को भर कर मांगे गए शैक्षणिक संबंधित प्रमाणपत्रों के साथ निर्धारित पते पर अंतिम तिथि तक भेज दें।  आवेदन का पताः नेशनल मेंटल हेल्‍थ प्रोग्राम सेल, डायरेक्टोरेट ऑफ हेल्‍थ सर्विसेज, जम्मू -180001 स्टेट बैंक ऑफ इंडिया (www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नेशनल इंस्टीट्यूट ऑफ इंडस्ट्रियल इंजीनियरिंग में लीगल एडवाइजर बनने का मौका, जल्दी करें</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-national-institute-of-industrial-engineering-for-post-of-legal-adviser/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Jan 2018 08:14:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-national-institute-of-industrial-engineering-for-post-of-legal-adviser/</guid>
      <description>नेशनल इंस्टीट्यूट ऑफ इंडस्ट्रियल इंजीनियरिंग में लीगल एडवाइजर के लिए वैकेंसी निकली हैं। 2 फरवरी को आवेदन की अंतिम तिथि है। जानें कैसे करें आवेदन  वेबसाइट: www.nitie.edu  पद का विवरण: लीगल एडवाइजर  शैक्षणिक योग्यता: उम्मीदवारों के पास लॉ डिग्री हो व उन्होंने बतौर लीगल एडवाइजर पांच वर्ष काम किया हो (एकेडमिक इंस्टीट्यूशन या सेंट्रल गवर्नमेंट संस्‍था बतौर लीगल एडवाइजर अनुभवी को चयन में प्राथमिकता दी जाएगी)  आयु सीमा: अधिकतम 45 वर्ष   अंतिम तिथि: 02 फरवरी, 2018</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>एचएमटी मशीन टूल्स लिमिटेड ने निकाली वैकेंसी, प्रोजेक्ट एसोसिएट बनने का मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-hmt-machine-tools-limited-for-post-of-project-associate/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Jan 2018 08:14:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-hmt-machine-tools-limited-for-post-of-project-associate/</guid>
      <description>एचएमटी मशीन टूल्स लिमिटेड ने वैकेंसी निकाली हैं, आवेदकों का चयन इंटरव्यू के जरिये होगा। लास्ट डेट 27 जनवरी है, जानिए आवेदन कैसे करें।   कुल पदः 18 पद का विवरण: प्रोजेक्ट एसोसिएट (ट्रेड ः मैकेनिकल, इलेक्ट्रिकल, फिटर, इलेक्ट्रीशियन, मशीनिस्ट इत्यादि)  आवेदन शुल्क:  सभी वर्ग के लिए आवेदन निःशुल्क  शैक्षणिक योग्यता: 60 प्रतिशत अंकों से डिग्री/डिप्लोमा या आईटीआई या एच में एमबीए  आयु सीमा : अधिकतम 30 वर्ष वेबसाइट: hmtmachinetools.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: AIIMS में नौकरी का मौका, जल्द करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-aiims-patna-for-junior-resident-post-last-date-of-application-23-jan-2018/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Jan 2018 08:14:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-aiims-patna-for-junior-resident-post-last-date-of-application-23-jan-2018/</guid>
      <description>एम्स, पटना में जूनियर रेजीडेंट पदों पर भर्ती की जा रही हैं। आवेदन के लिए अंतिम तारिख 23 जनवरी रखी गई हैं। आवेदकों का चयन लिखित परीक्षा के आधार पर किया जाएगा।  एम्स, पटना (www.aiimspatna.org) कुल पदः 85 पद का विवरण: जूनियर रेजीडेंट (एनाटॉमी, ईएनटी एनेस्‍थीसियोलॉजी, डेंटिस्ट्री, जनरल मेडिसिन इत्यादि) शैक्षणिक योग्यता: एमसीआई/ डीसीआई से मान्यताप्राप्त बीडीएस/ एमबीबीएस या समकक्ष आयु सीमा: 18 से 33 वर्ष (29 जनवरी, 2018 के आधार पर) पत्राचार का पता: रिक्रूटमेंट सेल, एम्स, फुलवारीशरीफ, पटना–801507 आवेदन शुल्क: GEN/OBC-1,000 रुपये तथा अन्य वर्ग के लिए आवेदन निःशुल्क है। चयन प्रक्रियाः लिखित परीक्षा के जरिये चयन किया जाएगा। अंतिम तिथिः 23 जनवरी, 2018 कुल पदः 18</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: इंडियन ऑयल कॉर्पोरेशन लिमिटेड में 10वीं पास के लिए नौकरी, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-indian-oil-corporation-limited-for-junior-operator-and-junior-chargemen-posts/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Jan 2018 08:14:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-indian-oil-corporation-limited-for-junior-operator-and-junior-chargemen-posts/</guid>
      <description>इंडियन ऑयल कॉर्पोरेशन लिमिटेड (IOCL) में जूनियर ऑपरेटर और जूनियर चार्जमैन पदों के लिए वैकेंसी निकली हैं। 10वीं और 12वीं पास उम्मीदवार इन पदों के लिए आवेदन कर सकते हैं। उम्मीदवार पहले ऑनलाइन आवेदन करें व उसके प्रिंटआउट के साथ मांगे गए प्रमाणपत्रों को संलग्न कर निर्धारित पते पर भेजें।  कुल पदः 98 पदों का विवरण: जूनियर ऑपरेटर (विभिन्न ट्रेडों के तहत) और जूनियर चार्जमैन शैक्षणिक योग्यता: 10वीं पास व संबंधित क्षेत्र में आईटीआई/ 12वीं पास / निर्धारित डिप्लोमा (पदानुसार) आयु सीमा: 18 से 26 वर्ष  वेबसाइट: www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इंडियन इंस्टीट्यूट ऑफ टेक्नोलॉजी में नौकरी का सुनहरा मौका, जल्दी करें</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-indian-institute-of-technology-for-post-of-assistant-engineer-and-others/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Jan 2018 07:57:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-indian-institute-of-technology-for-post-of-assistant-engineer-and-others/</guid>
      <description>इंडियन इंस्टीट्यूट ऑफ टेक्नोलॉजी में नौकरी का सुनहरा मौका है। 15 फरवरी लास्ट डेट है, जानिए कैसे करें आवेदन  कुल पदः 33  पदों का नाम: असिस्टेंट इंजीनियर, जूनियर सुपरिंटेंडेंट, जूनियर असिस्टेंट, फार्मासिस्ट, ड्राइवर इत्यादि  शैक्षणिक योग्यता: 10वीं पास से लेकर परास्नातक डिग्री तक (पदों के अनुसार अलग-अलग)  आयु सीमा: अधिकतम 30 वर्ष  वेबसाइट: www.iitmandi.ac.in  अंतिम तिथिः 15 फरवरी, 2018 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इंडियन काउंसिल ऑफ हिस्टोरिकल रिसर्च में 12वीं पास के लिए नौकरी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-indian-council-of-historical-research-for-post-of-lower-division-clerk/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Jan 2018 07:56:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-indian-council-of-historical-research-for-post-of-lower-division-clerk/</guid>
      <description>इंडियन काउंसिल ऑफ हिस्टोरिकल रिसर्च में 12वीं पास युवाओं के लिए नौकरी का सुनहरा अवसर है, जानिए कैसे होगी आवेदन की प्रक्रिया  कुल पदः 13  पद का नाम: लोअर डिविजन क्लर्क  वेबसाइट: www.ichr.ac.in  शैक्षणिक योग्यता: 12वीं पास व कंप्यूटर पर अंग्रेजी में 35 शब्द प्रति मिनट की टाइपिंग गति  ऐसे करें आवेदनः उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें। आवेदन पूर्ण हो जाने के बाद उसका प्रिंटआउट आगामी चयन प्रक्रिया के लिए सुरक्षित रख लें।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>गेल इंडिया में कार्डियोलॉजिस्ट के पद खाली, आवेदन निशुल्क</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-gail-for-post-of-cardiologist-and-other/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Jan 2018 07:56:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-gail-for-post-of-cardiologist-and-other/</guid>
      <description>गेल (इंडिया) लिमिटेड में कार्डियोलॉजिस्ट के पद के लिए वैकेंसी निकाली हैं, आवेदन निशुल्क हैं।   www.gailonline.com  पदों का विवरणः  शिफ्ट ड्यूटी मेडिकल ऑफिसर, स्‍पेशलिस्ट डॉक्टर (पीडियाट्रीशियन), कार्डियोलॉजिस्ट, एंडोक्राइनोलॉजिस्ट और विजिटिंग स्पेशलिस्ट डॉक्टर  शैक्षणिक योग्यताः  एमसीआई से मान्यताप्राप्‍त एमबीबीएस डिग्री व निर्धारित अन्य योग्यताएं।  अंतिम तिथिः 30 जनवरी, 2018  आवेदन शुल्कः  इन पदों पर सभी वर्ग के उम्मीदवार निःशुल्‍क आवेदन कर सकते हैं।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>चिनाब वैली पावर प्रोजेक्ट्स लिमिटेड में वैकेंसी, 15 फरवरी तक करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-chenab-valley-power-projects-for-post-of-junior-engineer-and-others/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Jan 2018 07:56:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-chenab-valley-power-projects-for-post-of-junior-engineer-and-others/</guid>
      <description>चिनाब वैली पावर प्रोजेक्ट्स लिमिटेड में नौकरी का सुनहरा अवसर है, डिग्री और डिप्लोमाधारक आवेदन करें, चयन लिखित परीक्षा और इंटरव्यू के जरिए होगा।   शैक्षणिक योग्यताः संबंधित ट्रेड में डिग्री/ डिप्लोमा  आयु सीमा: अधिकतम 30 वर्ष   अंतिम तिथि: 15 फरवरी, 2018  वेबसाइट: www.cvppindia.com  ऐसे करें आवेदन: आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें। आवेदन पूर्ण हो जाने के बाद उसका प्रिंटआउट आगामी चयन प्रक्रिया के लिए सुरक्षित रख लें।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: JPSC ने डॉक्टर के लिए निकाली वैकेंसी, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/jharkhand-public-service-commission-recruitment-of-non-teaching-specialist-doctors/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Jan 2018 08:01:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/jharkhand-public-service-commission-recruitment-of-non-teaching-specialist-doctors/</guid>
      <description>झारखंड लोक सेवा आयोग ने गैर शैक्षणिक विशेषज्ञ चिकित्सक पद के लिए वैकेंसी निकाली हैं। 40 वर्ष आयु तक के उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार वेबसाइट पर जाएं और दिए गए निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन करें और उसके बाद आवेदन पत्र के प्रिंटआउट को सुरक्षित रख लें।  कुल पदः 386 पद का विवरण: गैर शैक्षणिक विशेषज्ञ चिकित्सक वेबसाइट: www.jpsc.gov.in शैक्षणिक योग्यता: संबंधित शाखा में स्नातकोत्तर उपाधि अथवा अन्य निर्धारित योग्यताएं। आयु सीमा: अनारक्षित वर्ग के लिए अधिकतम 40 वर्ष ऐसे करें आवेदनः उम्मीदवार वेबसाइट पर जाएं और दिए गए निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन करें और उसके बाद आवेदन पत्र के प्रिंटआउट को सुरक्षित रख लें। आवेदन शुल्‍कः GEN/OBC-600 व अन्य वर्ग-100 रुपये अंतिम तिथिः 28 फरवरी, 2018 एनटीपीसी लिमिटेड</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: UPSC ने NDA के लिए जारी की नोटिफिकेशन, 12 वीं पास करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/upsc-release-notification-for-nda-and-na-exam-2018-application-apply-12th-pass-students/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Jan 2018 08:01:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/upsc-release-notification-for-nda-and-na-exam-2018-application-apply-12th-pass-students/</guid>
      <description>संघ लोक सेवा आयोग ने नेशनल डिफेंस एकेडमी एंड नवल एकेडमी परीक्षा (एनडीए) के लिए नोटिफिकेशन जारी कर दिया है। 12 वीं पास इसके लिए आवेदन कर सकते हैं। उम्मीदवारों का चयन लिखित परीक्षा और इंटरव्यू के आधार पर किया जाएगा।  संघ लोक सेवा आयोग (www.upsc.gov.in) कुल पद: 415 पदों का विवरण: नेशनल डिफेंस एकेडमी एंड नवल एकेडमी परीक्षा (एनडीए) (I)-2018  शैक्षणिक योग्यता: 10+2 प्रणाली से 12वीं पास (विज्ञान वर्ग) अंतिम तिथि: 05 फरवरी, 2018 आयु सीमाः 02/07/1999 से 01/07/2002 के बीच जन्मे हों। ऐसे करें आवेदनः इन पदों पर ऑनलाइन आवेदन मान्य होंगे। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार वेबसाइट ‘www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: NTPC में बंपर वैकेंसी, भर्ती इंटरव्यू के जरिए</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-national-thermal-power-corporation-for-executive-trainee-last-date-31-jan-2018/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Jan 2018 08:01:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-national-thermal-power-corporation-for-executive-trainee-last-date-31-jan-2018/</guid>
      <description>एनटीपीसी लिमिटेड में इलेक्ट्रिकल, मैकेनिकल, इलेक्ट्रॉनिक्स, इंस्ट्रूमेंटेशन और माइनिंग ट्रेड में एग्जीक्यूटिव ट्रेनी के लिए वैकेंसी निकली हैं। आवेदन के लिए अंतिम तिथि 31 जनवरी रखी गई हैं।  एनटीपीसी लिमिटेड कुल पदः 150 पद का विवरण: एग्जीक्यूटिव ट्रेनी ट्रेड का विवरण: इलेक्ट्रिकल, मैकेनिकल, इलेक्ट्रॉनिक्स, इंस्ट्रूमेंटेशन और माइनिंग शैक्षणिक योग्यताः संबंधित शाखा में इंजीनियरिंग डिग्री वेबसाइट: www.ntpccareers.net पद का विवरण: एग्जीक्यूटिव ट्रेनी आयु सीमा: अधिकतम 27 वर्ष अंतिम तिथि: 31 जनवरी, 2018 आवेदन शुल्क: सामान्‍य व ओबीसी वर्ग के लिए 150 रुपये तथा अन्य वर्ग के लिए आवेदन निःशुल्‍क है। आवेदन प्रक्रिया: उम्मीदवार ऑनलाइन आवेदन करें। चयन का आधारः 2018, ऑनलाइन एप्टिट्यूड टेस्ट, जीडी और साक्षात्कार संघ लोक सेवा आयोग (www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: DMRC में वॉक-इन-टेस्ट के जरिए नौकरी, 10 वीं पास करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/walk-in-test-in-desert-medicine-research-centre-10th-pass-student-can-apply/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Jan 2018 08:00:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/walk-in-test-in-desert-medicine-research-centre-10th-pass-student-can-apply/</guid>
      <description>डिजर्ट मेडिसिन रिसर्च सेंटर (DMRC) में प्रोजेक्ट असिस्टेंट, फील्‍ड वर्कर/ टेक्नीशियन-III, प्रोजेक्ट टेक्नीशियन-II/ हेल्‍थ असिस्टेंट और प्रोजेक्ट टेक्नीशियन-I पद के लिए वैकेंसी है। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है।   डिजर्ट मेडिसिन रिसर्च सेंटर (DMRC) वेबसाइट: dmrcjodhpur.nic.in पदों का विवरणः प्रोजेक्ट असिस्टेंट, फील्‍ड वर्कर/ टेक्नीशियन-III, प्रोजेक्ट टेक्नीशियन-II/ हेल्‍थ असिस्टेंट और प्रोजेक्ट टेक्नीशियन-I शैक्षणिक योग्यता: 10वीं पास, 12वीं पास, स्नातक (पदों के अनुसार अलग-अलग) आयु सीमा: अधिकतम 25 वर्ष / 28 वर्ष / 30 वर्ष (पदानुसार) आवेदन शुल्कः सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है। आवेदन प्रक्रिया: उम्मीदवार शैक्षणिक संबंधित समस्त प्रमाणपत्रों की मूल कॉपी व उनकी स्वप्रमाणित फोटोकॉपी को लेकर ‘डिजर्ट मेडिसिन रिसर्च सेंटर, न्यू पाली रोड, जोधपुर-342005’ के पते पर पहुंचना होगा।  वॉक-इन-टेस्ट की तिथि: 24, 25 जनवरी व 6 फरवरी, 2018 संघ लोक सेवा आयोग (www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: SBI में मैनेजर बनने का मौका, सेलेक्शन इंटरव्यू के आधार पर</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-state-bank-of-india-for-manager-posts-selection-based-on-interview/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Jan 2018 09:44:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-state-bank-of-india-for-manager-posts-selection-based-on-interview/</guid>
      <description>स्टेट बैंक ऑफ इंडिया में मैनेजर पद के लिए वैकेंसी निकली हैं। शैक्षणिक योग्यता पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित की गई हैं। उम्मीदवारों का चयन इंटरव्यू के आधार पर किया जाएगा। उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाकर ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  स्टेट बैंक ऑफ इंडिया (www.sbi.co.in) पदों का विवरण: मैनेजर और चीफ मैनेजर (विभिन्न विभागों के तहत) शैक्षणिक योग्यता: न्यूनतम सीए/ एमबीए व अधिकतम पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित आयु सीमा: 25 से 35 वर्ष/ 25 38 वर्ष (पदानुसार) अंतिम तिथिः 04 फरवरी, 2018 चयनः शार्टलिस्ट किए गए आवेदकों का साक्षात्कार लिया जाएगा। आवेदन शुल्‍कः GEN/OBC-600 अन्य वर्ग-निःशुल्क आवेदन प्रक्रिया: उम्मीदवार SBI की वेबसाइट पर जाकर ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें। इलेक्ट्रॉनिक्स कॉर्पोरेशन ऑफ इंडिया लिमिटेड</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: इलेक्ट्रॉनिक्स कॉर्पोरेशन ऑफ इंडिया में इंजीनियर पद के लिए वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-electronics-corporation-of-india-ltd-for-engineer-post/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Jan 2018 09:42:56 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-electronics-corporation-of-india-ltd-for-engineer-post/</guid>
      <description>इलेक्ट्रॉनिक्स कॉर्पोरेशन ऑफ इंडिया लिमिटेड में इंजीनियर ट्रेनी पद पर वैकेंसी निकली है। उम्मीदवारों का चयन गेट-2018 का स्कोर कार्ड और व्यक्तिगत साक्षात्कार के आधार पर किया जाएगा। आवेदन के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाकर मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार आवेदन की प्रक्रिया पूरी कर उसके प्रिंटआउट को आगामी प्रक्रिया के लिए सुरक्षित रख लें।  कुल पद: 84 पदों का विवरण: ग्रेजुएट इंजीनियर ट्रेनी ट्रेनी: ईसीई, सीएसई, मैकेनिकल इत्यादि शैक्षणिक योग्यता:  संबंधित ट्रेड में 65 प्रतिशत अंकों के साथ इंजीनियरिंग डिग्री आयु सीमा: उम्मीदवारों की अधिकतम आयु 25 वर्ष होनी चाहिए।  ऐसे करें आवेदनः उम्मीदवार ‘careers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: IIT में बंपर वैकेंसी, जल्द करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/iit-delhi-recruitment-64-junior-assistant-and-various-vacancy-last-date-30-jan-2018/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Jan 2018 09:42:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/iit-delhi-recruitment-64-junior-assistant-and-various-vacancy-last-date-30-jan-2018/</guid>
      <description>भारतीय प्रौद्योगिकी संस्‍थान (IIT), दिल्ली में जूनियर अकाउंट ऑफिसर, मेस मैनेजर, केयरटेकर, जूनियर असिस्टेंट, असिस्टेंट मेस मैनेजर इत्यादि पदों के लिए वैकेंसी निकली हैं। आवेदन के लिए अंतिम तिथि 30 जनवरी रखी गई हैं। उम्मीदवार पहले ऑनलाइन आवेदन करें, उसके बाद प्रिंटआउट के साथ मांगे गए शैक्षणिक दस्तावेजों को संलग्न कर निर्धारित पते पर भेजें।  भारतीय प्रौद्योगिकी संस्‍थान, दिल्ली कुल पदः 64 (www.iitd.ac.in) पदों का नाम: जूनियर अकाउंट ऑफिसर, मेस मैनेजर, केयरटेकर, जूनियर असिस्टेंट, असिस्टेंट मेस मैनेजर इत्यादि  शैक्षणिक योग्यता: न्यूनतम योग्यता स्नातक डिग्री व अधिकतम पदानुसार आयु सीमा : अधिकतम 27/ 30/ 35 वर्ष (पदानुसार)  ऐसे करें आवेदन : उम्मीदवार सबसे पहले ऑनलाइन आवेदन करें व उसके प्रिंटआउट के साथ मांगे गए शैक्षणिक दस्तावेजों को संलग्न कर ‘रिक्रूटमेंट सेल, कमरा नंबर.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: NFL में मैनेजमेंट ट्रेनी बनने का मौका, सेलेक्शन इंटरव्यू के आधार पर</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-national-fertilizers-limited-for-management-trainee-post-selection-based-on-interview/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Jan 2018 07:53:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-national-fertilizers-limited-for-management-trainee-post-selection-based-on-interview/</guid>
      <description>नेशनल फर्टिलाइजर्स लिमिटेड (NFL) में मैनेजमेंट ट्रेनी बनने का मौका। इसके लिए आवेदन आमंत्रित किए गए हैं। उम्मीदवारों का चयन गेट परीक्षा में प्राप्त अंकों और इंटरव्यू के आधार पर किया जाएगा।  वेबसाइटः nationalfertilizers.com पद का नामः मैनेजमेंट ट्रेनी (इंस्ट्रूमेंटेशन/ केमिकल/ मैकेनिकल/ इलेक्ट्रिकल)  कुल पद: 61  शैक्षणिक योग्यताः संबंधित ट्रेड में इंजीनियरिंग डिग्री  आयु सीमाः अधिकतम 27 वर्ष  अंतिम तिथिः 09 फरवरी, 2018  आवेदन प्रक्रियाः ऑनलाइन आवेदन शुल्कः उम्मीदवारों के लिए 700 रुपये तथा SC/ SC/ PWD वर्ग के लिए आवेदन निःशुल्क है।  चयन प्रक्रियाः चयन गेट 2016 में प्राप्त अंकों एवं साक्षात्कार के जरिये किया जाएगा।  सेंटर फॉर डेवलपमेंट ऑफ एडवांस्ड कंप्यूटिंग</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: BHEL में ट्रेड अप्रेंटिस के लिए वैकेंसी, योग्यता 10वीं पास</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-bharat-heavy-electricals-ltd-for-trade-apprentice-eligibility-10th-pass/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Jan 2018 07:53:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-bharat-heavy-electricals-ltd-for-trade-apprentice-eligibility-10th-pass/</guid>
      <description>भारत हेवी इलेक्ट्रिकल्स लिमिटेड (BHEL) में ट्रेड अप्रेंटिस पद के लिए वैकेंसी निकली है। आवेदन के लिए अंतिम तिथि 3 फरवरी रखी गई हैं। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है।  कुल पदः 750 पद का विवरणः  ट्रेड अप्रेंटिस वेबसाइटः www.bhelbpl.co.in शैक्षणिक योग्यताः 10वीं पास एवं संबंधित ट्रेड में आईटीआई  आयु सीमाः 14 से 25 वर्ष  ऑनलाइन आवेदन की अंतिम तिथि: 03 फरवरी, 2018  ऐसे करें आवेदन: ऑनलाइन आवेदन करें और उसके प्रिंटआउट के साथ सभी संबंधित प्रमाणपत्रों की स्वप्रमाणित प्रतियों को संलग्न कर &#39;पोस्ट बॉक्स नंबर 35, पोस्ट ऑफिस पिपलानी, बीएचईएल भोपाल, पिन कोड- 462022&#39; के पते पर 10 फरवरी, 2018 तक भेज दें।  आवेदन शुल्कः सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क  चयन प्रक्रियाः इन पदों पर आवेदकों का चयन मेरिट सूची के आधार पर किया जाएगा। सेंटर फॉर डेवलपमेंट ऑफ एडवांस्ड कंप्यूटिंग</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: C-DAC में प्रोजेक्ट इंजीनियर व अन्य पदों पर भर्ती, सेलेक्शन इंटरव्यू से</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/c-dac-recruitment-for-53-project-engineer-and-other-posts-selection-based-on-interview/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Jan 2018 07:53:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/c-dac-recruitment-for-53-project-engineer-and-other-posts-selection-based-on-interview/</guid>
      <description>सेंटर फॉर डेवलपमेंट ऑफ एडवांस्ड कंप्यूटिंग (C-DAC) में प्रोजेक्ट मैनेजर, प्रोजेक्ट इंजीनियर और प्रोजेक्ट सपोर्ट स्टाफ पदों पर भर्ती की जा रही हैं। इन पदों पर ऑनलाइन आवेदन स्वीकार किए जाएंगे। आवेदन करने के लिए इच्छुक उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  कुल पदः 53  पदों का नामः प्रोजेक्ट मैनेजर, प्रोजेक्ट इंजीनियर और प्रोजेक्ट सपोर्ट स्टाफ वेबसाइटः  www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: HECL सीनियर मैनेजर/ एडिशनल जनरल मैनेजर बनने का मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-heavy-engineering-corporation-limited-ranchi-for-senior-and-additional-general-manager/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Jan 2018 07:53:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-heavy-engineering-corporation-limited-ranchi-for-senior-and-additional-general-manager/</guid>
      <description>हैवी इंजीनियरिंग कॉर्पोरेशन लिमिटेड, रांची में सीनियर मैनेजर और एडिशनल जनरल मैनेजर पद के लिए वैकेंसी निकली हैं। आवेदकों का चयन लिखित परीक्षा एवं साक्षात्कार के जरिये होगा। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।   वेबसाइटः www.hecltd.com  पद का विवरणः  सीनियर मैनेजर/ एडिशनल जनरल मैनेजर  शैक्षणिक योग्यताः सीए / परास्नातक उपाधि निर्धारित अनुभव (पदानुसार)  अंतिम तिथिः 28 जनवरी, 2018  आवेदन शुल्कः 800 रुपये (एससी/ एसटी/ पीडब्‍ल्यूडी वर्ग के लिए आवेदन निःशुल्क है)  आयु सीमाः अधिकतम आयु 44/ 52 वर्ष (पदानुसार) आवेदन प्रक्रियाः उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें। आवेदन पूर्ण हो जाने के बाद उसका प्रिंटआउट आगामी चयन प्रक्रिया के लिए सुरक्षित रख लें। चयनः आवेदकों का चयन लिखित परीक्षा एवं साक्षात्कार के जरिये होगा। भारत हेवी इलेक्ट्रिकल्स लिमिटेड (BHEL)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>यूपी पुलिस में करीब 42 हजार सिपाहियों की भर्ती शुरू, जानें ऑनलाइन आवेदन की तारीख</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/uttar-pradesh-up-police-recruitment-starts-for-41520-constable-posts-apply-online/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2018 10:50:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/uttar-pradesh-up-police-recruitment-starts-for-41520-constable-posts-apply-online/</guid>
      <description>यूपी पुलिस में बहुप्रतीक्षित 41,520 सिपाहियों की भर्ती के लिए रविवार को विज्ञापन जारी कर दिया गया है। ऑनलाइन आवेदन 22 जनवरी से 22 फरवरी तक मांगे गए हैं। उत्तर प्रदेश पुलिस भर्ती एवं प्रोन्नति बोर्ड के अध्यक्ष जीपी शर्मा ने बताया कि 23,520 नागरिक पुलिस और 18000 पीएसी आरक्षी की सीधी भर्ती होगी।  खिलाड़ी कोटे से होने वाली 480 पदों पर भर्ती प्रक्रिया अभी शुरू नहीं होगी। इस भर्ती का नाम सिपाहियों की सीधी भर्ती-2018 दिया गया है। नागरिक पुलिस में महिलाओं के लिए 4704 पद आरक्षित हैं।  नए प्रस्ताव पर जारी हुआ विज्ञापन डीजीपी मुख्यालय की ओर से 12 जनवरी को जारी किए गए नए प्रस्ताव में पुराने प्रस्ताव को निरस्त बताया गया है। नए प्रस्ताव पर भर्ती कराने के लिए कहा था। डीजीपी मुख्यालय ने पिछले वर्ष 25 अगस्त को पीएसी के 6982 पदों के लिए और नौ सितंबर को 35 हजार नागरिक पुलिस के आरक्षियों के लिए प्रस्ताव भेजा था।  22 से 25 लाख आवेदन आने की संभावना बाद में पीएसी में अधिक भर्ती की मांग को देखते हुए यह संख्या बढ़ा दी गई। भर्ती बोर्ड का अनुमान है कि सिपाही पद के लिए पूरे प्रदेश से 22 से 25 लाख आवेदन आ सकते हैं। पूरे आवेदन आने के बाद ही यह तय किया जाएगा कि इसकी परीक्षा ऑनलाइन कराई जा या ऑफलाइन।  सूत्रों की मानें तो भर्ती के लिए जो अर्हताएं होंगी उसके मुताबिक 1 जुलाई 2018 को अभ्यर्थी की आयु ृ18 साल से कम नहीं और 22 साल से अधिक नहीं होनी चाहिए। अभ्यर्थी की शैक्षिक योग्यता हाईस्कूल और इंटर पास हो या सरकार की ओर से उसके समकक्ष कोर्स पास करना होगा। आवेदन केवल आनलाइन होगा और एक से अधिक बार किया गया आवेदन स्वीकार नहीं किया जाएगा।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बिहार के समाज कल्याण विभाग में बंपर वैकेंसी, 10वीं और 8वीं पास के लिए भी मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-social-welfare-department-for-post-of-anganwadi-worker-and-others/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2018 08:13:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-social-welfare-department-for-post-of-anganwadi-worker-and-others/</guid>
      <description>बिहार के समाज कल्याण विभाग में वैकेंसी निकाली हैं, आंगनवाड़ी सेविका के लिए 10वीं पास और सहायिका के लिए 8वीं पास होना जरूरी है। जानिए कैसे करें आवेदन  कुल पदः 191  शैक्षणिक योग्यताः आंगनवाड़ी सेविका के लिए 10वीं पास एवं सहायिका के लिए 8वीं पास  पढ़ें:-   आयु सीमा: 18 से 40 वर्ष   अंतिम तिथि: 30 जनवरी, 2018  पद का विवरण: आंगनवाड़ी सेविका (111पद )/ सहायिका (80 पद) वेबसाइट: arwal.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इसरो में जूनियर रिसर्च फेलो बनने का मौका,  ऑनलाइन आवेदन करें</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-isro-for-post-of-junior-research-fellow/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2018 08:13:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-isro-for-post-of-junior-research-fellow/</guid>
      <description>भारतीय अंतरिक्ष अनुसंधान संगठन (इसरो) में वैकेंसी निकली हैं। आपके पास जूनियर रिसर्च फेलो बनने का मौका है। आवेदन ऑनलाइन करना होगा।   कुल पदः 20  पद का नाम: जूनियर रिसर्च फेलो  वेबसाइट www.iirs.gov.in  शैक्षणिक योग्यता: एमई/ एमटेक/ एमएससी या समकक्ष एवं अन्य निर्धारित योग्यताएं।  आयु सीमाः अधिकतम 28 वर्ष   अंतिम तिथि: 02 फरवरी, 2018  आवेदन शुल्कः निःशुल्क</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>दिल्ली इलेक्ट्रिसिटी रेगुलेटरी कमीशन में निकली वैकेंसी, 13 फरवरी तक मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-electricity-regulatory-commission-for-post-of-staff-consultant/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2018 08:13:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-electricity-regulatory-commission-for-post-of-staff-consultant/</guid>
      <description>दिल्ली इलेक्ट्रिसिटी रेगुलेटरी कमीशन में वैकेंसी निकली हैं, आवेदकों का चयन इंटरव्यू के जरिए चयन होगा। जानिए कैसे करें आवेदन&amp;hellip;  पद का नामः स्टाफ कंसल्‍टेंट (सिविल/इलेक्ट्रिकल)  शैक्षणिक योग्यताः सिविल/ इलेक्ट्रिकल इंजीनियरिंग में डिग्री/ डिप्लोमा  अंतिम तिथिः 13 फरवरी, 2018  आवेदन शुल्कः  इन पदों पर सभी वर्ग के उम्मीदवार निःशुल्‍क आवेदन कर सकते हैं।  आयु सीमाः सिविल/ इलेक्ट्रिकल ट्रेड के लिए अधिकतम आयु 62&amp;frasl;40 (पदानुसार) वर्ष होनी चाहिए।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>UPSC ने असिस्टेंट प्रोफेसर समेत कई पदों के लिए निकाली वैकेंसी, ऑनलाइन करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-upsc-for-post-of-assistant-professor-and-others/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Jan 2018 12:59:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-upsc-for-post-of-assistant-professor-and-others/</guid>
      <description>UPSC ने असिस्टेंट प्रोफेसर समेत कई पदों के लिए वैकेंसी निकाली है। लास्ट डेट 1 फरवरी है, आवेदन ऑनलाइन करें।  संघ लोक सेवा आयोग (www.upsconline.nic.in)  पढ़ें:-   कुल पदः 23  शैक्षणिक योग्यता: उम्मीदवारों के पास एमबीबीएस/ मास्टर डिग्री एवं पदानुसार अन्य निर्धारित योग्यताएं होनी चाहिए।  पदों का नाम: असिस्टेंट प्रोफेसर, केमिस्ट, सांइटिस्ट, मेडिकल आफिसर इत्यादि  आयु सीमा: अधिकतम 35/ 40/ 43 वर्ष (पदानुसार निर्धारित)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: NCDC में माइक्रोलॉजिस्ट समेत अन्य पदों के लिए वैकेंसी, योग्यता 12वीं पास</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-national-centre-for-disease-control-for-microbiologist-and-other-posts/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Jan 2018 08:19:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-national-centre-for-disease-control-for-microbiologist-and-other-posts/</guid>
      <description>नेशनल सेंटर फॉर डिसीज कंट्रोल में माइक्रोलॉजिस्ट, प्रोक्योरमेंट असिस्टेंट, लेबोरेटरी टेक्नीशियन इत्यादि पदों के लिए वैकेंसी निकली हैं। न्यूनतम योग्यता 12वीं पास रखी गई है। उम्मीदवार निर्धारित आवेदन पत्र को भरें व मांगे गए दस्तावेजों को लेकर साक्षात्कार स्‍थल पर पहुंचें।  National Centre for Disease Control (NCDC) कुल पदः 12 पदों का नाम: माइक्रोलॉजिस्ट, प्रोक्योरमेंट असिस्टेंट, लेबोरेटरी टेक्नीशियन इत्यादि शैक्षणिक योग्यता: न्यूनतम 12वीं पास व अधिकतम पदानुसार वॉक-इन-रिटन/स्किल टेस्टः 25 जनवरी व 30 जनवरी, 2018 वेबसाइट: www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: NBCC में सेफ्टी ऑफिसर बनने का मौका, सेलेक्शन इंटरव्यू के आधार पर</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-national-buildings-construction-corporation-ltd-for-safety-officer/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Jan 2018 08:19:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-national-buildings-construction-corporation-ltd-for-safety-officer/</guid>
      <description>नेशनल बिल्डिंग्स कंस्ट्रक्‍शन कॉर्पोरेशन लिमिटेड को सेफ्टी ऑफिसर की जरूरत है। इसके लिए आवेदन आमंत्रित क‌िए गए हैं। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्‍क है। आवेदकों का चयन इंटरव्यू के आधार पर किया जाएगा।  National Buildings Construction Corporation Ltd. (NBCC) वेबसाइट: www.nbccindia.com पद का विवरणः सेफ्टी ऑफिसर शैक्षणिक योग्यताः संबंधित क्षेत्र में पूर्णकालिक डिग्री/डिप्लोमा साक्षात्कार की तिथिः 24 जनवरी, 2018 आवेदन शुल्कः सभी वर्ग के उम्मीदवार निःशुल्‍क आवेदन कर सकते हैं। आयु सीमा: अधिकतम 40 वर्ष  ऐसे करें आवेदनः उम्मीदवार उपरोक्त वेबसाइट से आवेदन पत्र के निर्धारित प्रारूप को डाउनलोड कर उसे भरें और अपने शैक्षणिक दस्‍तावेजों की मूल व उनकी छायाप्रतियों के साथ पासपोर्ट आकार की दो फोटो लेकर साक्षात्कार स्‍थल एनबीसीसी कॉर्पोरेट ऑफिस, एनबीसीसी भवन, लोधी रोड, नई दिल्ली-110003 चयन: आवेदकों का चयन साक्षात्कार के जरिये किया जाएगा। वैपकॉस लिमिटेड</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: IIT में रजिस्ट्रार बनने का मौका, आयु सीमा 55 वर्ष तक</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-iit-jammu-for-62-registrar-engineer-assistant-librarian-sports-officer-posts/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Jan 2018 13:23:47 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-iit-jammu-for-62-registrar-engineer-assistant-librarian-sports-officer-posts/</guid>
      <description>इंडियन इंस्टीट्यूट ऑफ टेक्नोलॉजी, जम्मू में रजिस्ट्रार, इंस्टीट्यूट इंजीनियर, असिस्टेंट लाइब्रेरियन, स्पोर्ट्स ऑफिसर इत्यादि पदों के लिए वैकेंसी निकली हैं। 55 वर्ष तक के उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं। शैक्षणिक योग्यता पदों के अनुसार अलग-अलग है।   कुल पदः 62 पदों का विवरण: रजिस्ट्रार, इंस्टीट्यूट इंजीनियर, असिस्टेंट लाइब्रेरियन, स्पोर्ट्स ऑफिसर इत्यादि शैक्षणिक योग्यताः पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित आयु सीमा: अधिकतम 27/ 30/ 35 / 40/ 45/ 55 वर्ष (पदानुसार) वेबसाइट: iitjammu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: वैपकॉस लिमिटेड में सिस्टम इंजीनियर व अन्य पदों पर वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-wapcos-limited-for-system-engineer-and-other-posts/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Jan 2018 12:50:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-wapcos-limited-for-system-engineer-and-other-posts/</guid>
      <description>वैपकॉस लिमिटेड में सिस्टम इंजीनियर व अन्य पदों पर वैकेंसी निकली हैं। इसके लिए आवेदन आमंत्रित क‌िए गए हैं। शैक्षणिक योग्यता पदों के अनुसार अलग-अलग है। उम्मीदवारों का चयन स्किल टेस्ट और इंटरव्यू के आधार पर किया जाएगा।  कुल पदः 16 पदों का नाम: सिस्टम इंजीनियर/ आईटी एक्सपर्ट, डिजाइन इंजीनियर, एन्वॉयरन्मेंट स्पेशिएलिस्ट इत्यादि शैक्षणिक योग्यताः पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित आयु सीमा: इन पदों पर 45 वर्ष तक के उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं। पत्राचार का पताः प्रोजेक्ट डायरेक्टर या इंजीनियर वैपकॉस लिमिटेड, एससीओ 302, प्रथम तल मेन मार्केट, सेक्टर-9, पंचकूला, हरियाणा-134109 अंतिम तिथिः 23 जनवरी, 2018 चयन प्रक्रियाः स्किल टेस्ट/ साक्षात्कार से  वेबसाइट: www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: जल निगम में मैनेजर पद के लिए वैकेंसी, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-water-corporation-madhya-pradesh-for-the-post-of-manager-apply-online/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Jan 2018 08:02:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-water-corporation-madhya-pradesh-for-the-post-of-manager-apply-online/</guid>
      <description>मध्य प्रदेश जल निगम में मैनेजर पद के लिए वैकेंसी निकली हैं। 21 से 40 वर्ष तक के उम्मीदवार इसके लिए आवेदन कर सकते हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और दिए गए निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन करें और उसके बाद आवेदन पत्र के प्रिंटआउट को सुरक्षित रख लें।  कुल पद: 60 पदों का विवरण: मैनेजर व डिप्टी मैनेजर वेबसाइट: www.mpjalnigam.co.in शैक्षणिक योग्यता: सिविल इंजीनियरिंग में बीई/बीटेक डिग्री और पिछले तीन वर्षों में गेट परीक्षा उत्तीर्ण की हो। आयु सीमा: 21 से 40 वर्ष ऐसे करें आवेदनः उम्मीदवार वेबसाइट पर जाएं और दिए गए निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन करें और उसके बाद आवेदन पत्र के प्रिंटआउट को सुरक्षित रख लें। आवेदन शुल्‍कः उम्मीदवारों को 200 रुपये जमा करने होंगे।  अंतिम तिथिः 30 जनवरी, 2018 सेंट्रल इंस्टीट्यूट ऑफ माइनिंग एंड फ्यूल रिसर्च</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: प्रोबेशनरी ऑफिसर पद के लिए बंपर वैकेंसी, स्नातक पास के लिए सुनहरा मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/bumper-vacancy-in-canara-bank-for-the-post-of-probationary-officer/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Jan 2018 08:02:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/bumper-vacancy-in-canara-bank-for-the-post-of-probationary-officer/</guid>
      <description>केनरा बैंक में प्रोबेशनरी ऑफिसर पद के लिए बंपर वैकेंसी निकली है। 60 प्रतिशत अंक के साथ स्नातक पास उम्मीदवार इस पद के लिए आवेदन कर सकते हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।   कुल पदः 450 पद का विवरण: प्रोबेशनरी ऑफिसर  अंतिम तिथि: 31 जनवरी, 2018 शैक्षणिक योग्यता: उम्मीदवारों के पास 60 प्रतिशत अंकों के साथ स्नातक डिग्री होनी चाहिये। आयु सीमा: 20 से 30 वर्ष वेबसाइट: www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: CSIR में टेक्नीशियन बनने का मौका, योग्यता 10वीं पास</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-central-institute-of-mining-and-fuel-research-for-technician-post/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Jan 2018 08:02:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-central-institute-of-mining-and-fuel-research-for-technician-post/</guid>
      <description>सेंट्रल इंस्टीट्यूट ऑफ माइनिंग एंड फ्यूल रिसर्च में टेक्नीशियन बनने का मौका है। इसके लिए योग्यता 10वीं पास रखी गई है।   कुल पद: 18 पद का विवरण: टेक्नीशियन/ग्रेड-II वेबसाइट: cimfr.nic.in शैक्षणिक योग्यता: 55 प्रतिशत अंकों के साथ साइंस से एसएससी/ 10वीं पास व संबंधित ट्रेड में आईटीआई प्रमाणपत्र आयु सीमा: अधिकतम 28 वर्ष पत्राचार का पताः कंट्रोलर ऑफ एडमिनिस्ट्रेशन, सेंट्रल इंस्टीट्यूट ऑफ माइनिंग एंड फ्यूल रिसर्च, बरवा रोड, धनबाद (झारखंड)-826015  आवेदन शुल्क: GEN/OBC वर्ग-100 रुपये तथा अन्य वर्ग-निःशुल्क चयन प्रक्रिया: आवेदकों का चयन ट्रेड टेस्ट/कौशल परीक्षा के आधार पर किया जाएगा। अंतिम तिथि: 15 फरवरी, 2018 केनरा बैंक</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: मेट्रो रेल में साइट इंजीनियर की जरूरत है, आवेदन निःशुल्क</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-chennai-metro-rail-limited-for-site-engineer-post-application-fee-free/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Jan 2018 08:02:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-chennai-metro-rail-limited-for-site-engineer-post-application-fee-free/</guid>
      <description>चेन्नई मेट्रो रेल लिमिटेड (CMRL) को साइट इंजीनियर की जरूरत है। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है। उम्मीदवारों का चयन इंटरव्यू और मेडिकल जांच के आधार पर किया जाएगा।  पद का विवरणः साइट इंजीनियर (सिविल) शैक्षणिक योग्यता: उम्मीदवारों के पास सिविल इंजीनियरिंग में स्नातक डिग्री और पांच वर्षीय पोस्ट क्वालिफिकेशन एक्सपीरियंस होना चाहिए। आवेदन शुल्कः सभी वर्ग के लिए आवेदन निःशुल्क ऐसे करें आवेदन : उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट से आवेदन पत्र के निर्धारित प्रारूप को डाउनलोड कर उसे भरें और अपने शैक्षणिक दस्‍तावेजों की मूल व उनकी छायाप्रतियों के साथ पासपोर्ट आकार की दो फोटो लेकर निर्धारित साक्षात्कार स्‍थल ‘चेन्नई मेट्रो रेल लिमिटेड, सीएमआरएल डिपोट, एडमिन बिल्डिंग, पूणामल्ली हाई रोड, कोयम्‍बेडु, चेन्नई-600107 (प्रातः 9 बजे)’ पर पहुंचें। चयन का आधार: साक्षात्कार और चिकित्सकीय परीक्षण वेबसाइट: chennaimetrorail.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ITI लिमिटेड में असिस्टेंट एग्जीक्यूटिव इंजीनियर्स के लिए वैकेंसी, 2 फरवरी लास्ट डेट</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-iti-limited-for-post-of-assistant-executive-engineers/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Jan 2018 08:03:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-iti-limited-for-post-of-assistant-executive-engineers/</guid>
      <description>इंजीनियरिंग डिग्रीधारकों के लिए आईटीआई लिमिटेड में भर्तियां निकली हैं। जिनकी अंतिम तिथि 2 फरवरी है। आवेदन निशुल्क हैं और चयन प्रक्रिया सीधे इंटरव्यू के जरिए होगी। जानिए कैसे करें अप्लाई  आईटीआई लिमिटेड (itiltd-india.com) कुल पदः 25  पढ़ें:-   शैक्षणिक योग्यता: इलेक्‍ट्रॉनिक्स/ इलेक्ट्रॉनिक्स एंड कम्युनिकेशन/ टेलीकम्युनिकेशन/ इलेक्ट्रिकल एंड इलेक्ट्रॉनिक्स ट्रेड में इंजीनियरिंग डिग्री आयु सीमा: अधिकतम 30 वर्ष  पद का नाम: असिस्टेंट एग्जीक्यूटिव इंजीनियर्स अंतिम तिथि: 02 फरवरी, 2018</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इंदिरा गांधी मेडिकल कॉलेज में सीनियर रेजीडेंट के पदों पर वैकेंसी, निशुल्क आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-indira-gandhi-medical-college-for-post-of-senior-resident/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Jan 2018 08:02:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-indira-gandhi-medical-college-for-post-of-senior-resident/</guid>
      <description>शिमला में इंदिरा गांधी मेडिकल कॉलेज में सीनियर रेजीडेंट पदों के लिए भर्ती निकाली है। 22 जनवरी अंतिम तारीख है, जानिए कैसे होगा उम्मीदवारों का चयन&amp;hellip;  कुल पदः 84 पद का विवरण: सीनियर रेजीडेंट  पढ़ें:-   वेबसाइट: www.igmcshimla.org शैक्षणिक योग्यताः संबंधित ट्रेड में पोस्ट ग्रेजुएट (एमडी /एमएस या डीएनबी) डिग्री  आयु सीमा: अधिकतम 45 वर्ष अंतिम तिथि: 22 जनवरी, 2018</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>डायरेक्टोरेट ऑफ ग्राउंडनट रिसर्च में नौकरी का सुनहरा मौका, जल्दी करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-directorate-of-groundnut-research-for-the-graduate-and-post-graduate/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Jan 2018 08:02:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-directorate-of-groundnut-research-for-the-graduate-and-post-graduate/</guid>
      <description>डायरेक्टोरेट ऑफ ग्राउंडनट रिसर्च में स्नातक/परास्नातकों की जरूरत है। आवेदकों का चयन इंटरव्यू के आधार पर किया जाएगा। जानिए कब है लास्ट डेट&amp;hellip;?  कुल पद: 08  शैक्षणिक योग्यता: संबंधित क्षेत्र में स्नातक व परास्नातक डिग्री  पढ़ें:-   आयु सीमा: 21 से 45 वर्ष तक के उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं।  वेबसाइट: www.dgr.org.in  पदों का नाम: यंग प्रोफेशनल-I और यंग प्रोफेशनल-II  साक्षात्कार का पताः आईसीएआर-डीजीआर, पीओ बॉक्स नंबर-5, इवनगर रोड, जूनागढ़</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>भोपाल की नेशनल लॉ इंस्टीट्यूट यूनिवर्सिटी में कंप्यूटर ऑपरेटर समेत कई पदों पर वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-national-law-institute-university-for-the-post-of-computer-operator-and-other/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Jan 2018 08:02:49 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-national-law-institute-university-for-the-post-of-computer-operator-and-other/</guid>
      <description>भोपाल की नेशनल लॉ इंस्टीट्यूट यूनिवर्सिटी में कंप्यूटर ऑपरेटर समेत कई पदों के लिए नौकरियां निकली हैं। 22 जनवरी को इंटरव्यू होगा। इंटरव्यू से ही चयन होगा  कुल पदः 07  पदों का विवरणः कंप्यूटर ऑपरेटर, पीए, असिस्टेंट, केयर टेकर, लाइब्रेरी असिस्टेंट इत्यादि।  पढ़ें:-   शैक्षणिक योग्यताः  न्यूनतम स्नातक डिग्री व अधिकतम पदानुसार  साक्षात्कार तिथिः 22 जनवरी, 2018  वेबसाइट: old.nliu.ac.in </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: बोटैनिकल रिसर्च इंस्टीट्यूट में साइंटिस्ट बनने का सुनहरा मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/golden-opportunity-to-become-a-scientist-at-national-botanical-research-institute-lucknow/</link>
      <pubDate>Thu, 11 Jan 2018 08:10:44 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/golden-opportunity-to-become-a-scientist-at-national-botanical-research-institute-lucknow/</guid>
      <description>नेशनल बॉटैनिकल रिसर्च इंस्टीट्यूट, लखनऊ में साइंटिस्ट पद के लिए वैकेंसी निकली हैं। आवेदन के लिए अंतिम तिथि 26 जनवरी रखी गई हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट से निर्धारित आवेदन पत्र के प्रारूप को डाउनलोड कर उसे भरें और संबंधित शैक्षणिक प्रमाणपत्रों की प्रतियों को संलग्न कर निर्धारित पते पर भेजें।  पदों का विवरणः साइंटिस्ट/सीनियर साइंटिस्ट शैक्षणिक योग्यताः निर्धारित विषयों में पीएचडी डिग्री आयु सीमा : अधिकतम 32/37 वर्ष (पदानुसार अलग-अलग)  आवेदन शुल्कः उम्मीदवारों को 100 रुपये का डिमांड ड्राफ्ट ‘डायरेक्टर, सीएसआईआर-नेशनल बोटैनिकल रिसर्च इंस्टीट्यूट, लखनऊ’ के पक्ष में बनवाकर जमा करना होगा। आवेदन प्रक्रियाः उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट से निर्धारित आवेदन पत्र के प्रारूप को डाउनलोड कर उसे भरें। विधिवत रूप से भरे हुए आवेदन पत्र के साथ संबंधित शैक्षणिक प्रमाणपत्रों की प्रतियों को संलग्न कर ‘ कंट्रोलर ऑफ एडमिनिस्ट्रेशन, सीएसआईआर-एनबीआरआई, राणा प्रताप मार्ग, लखनऊ-226001’ के पते पर भेजें। अंतिम तिथि: 26 फरवरी, 2018 वेबसाइट: www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: वैपकॉस लिमिटेड में ऑफिस मैनेजर समेत अन्य पदों पर भर्ती</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-wapcos-limited-haryana-for-office-manager-and-other-posts-selection-based-on-interview/</link>
      <pubDate>Thu, 11 Jan 2018 08:10:40 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-wapcos-limited-haryana-for-office-manager-and-other-posts-selection-based-on-interview/</guid>
      <description>वैपकॉस लिमिटेड, हरियाणा में ऑफिस मैनेजर, सपोर्ट इंजीनियर, सिस्टम इंजीनियर, अर्बन प्लानर इत्यादि पदों के लिए वैकेंसी निकली हैं। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है। आवेदकों का चयन साक्षात्कार में उनके प्रदर्शन के आधार पर किया जाएगा।  कुल पदः 16 पदों का विवरण: ऑफिस मैनेजर, सपोर्ट इंजीनियर, सिस्टम इंजीनियर, अर्बन प्लानर इत्यादि शैक्षणिक योग्यता: पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित वेबसाइट: www.wapcos.gov.in आयु सीमा: इन पदों पर 45 वर्ष तक के उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं। पत्राचार का पताः प्रोजेक्ट डायरेक्टर या इंजीनियर वैपकॉस लिमिटेड, एससीओ 302, प्रथम तल मेन मार्केट, सेक्टर-9, पंचकूला, हरियाणा-134109 आवेदन शुल्क: सभी वर्ग के उम्मीदवार निःशुल्क करें आवेदन चयन प्रक्रियाः आवेदकों का चयन साक्षात्कार में उनके प्रदर्शन के आधार पर किया जाएगा। अंतिम तिथि: 23 जनवरी, 2018 नेशनल बोटैनिकल रिसर्च इंस्टीट्यूट, लखनऊ</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>