<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>JOBS</title>
    <link>http://aadhaarcardnews.in/job/</link>
    <description>Recent content on JOBS</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 12 Dec 2017 15:03:14 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://aadhaarcardnews.in/job/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>हरियाणा लोक सेवा आयोग ने 43 पदों के लिए निकाली वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/hpsc-43-lecturer-assistant-director-executive-engineer-jobs-recruitment-2017-18-notification/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2017 15:03:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/hpsc-43-lecturer-assistant-director-executive-engineer-jobs-recruitment-2017-18-notification/</guid>
      <description>हरियाणा लोक सेवा आयोग (HPSC) ने लेक्चरर, रूरल कम्युनिटी थिएटर ऑर्गनाइजर, असिस्टेंट डायरेक्टर पद के लिए वैकेंसी निकाली है। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  हरियाणा लोक सेवा आयोग (HPSC)
कुल पदः 43
पदों का विवरण: लेक्चरर, रूरल कम्युनिटी थिएटर ऑर्गनाइजर, असिस्टेंट डायरेक्टर इत्यादि। शैक्षणिक योग्यता: पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित
आवेदन शुल्‍कः 500/125 रुपये (वर्ग के अनुसार)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इनलैंड वाटरवेज अथॉरिटी ऑफ इंडिया में इंटर्नशिप करने का मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/opportunity-to-internship-in-the-inland-waterways-authority-of-india-application-fee-free/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2017 15:02:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/opportunity-to-internship-in-the-inland-waterways-authority-of-india-application-fee-free/</guid>
      <description>इनलैंड वाटरवेज अथॉरिटी ऑफ इंडिया में इंटर्नशिप करने का मौका है। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है। उम्मीदवार इंटर्नशिप करने के लिए ऑनलाइन व ऑफलाइन दोनों प्रकार से आवेदन कर सकते हैं। इनलैंड वाटरवेज अथॉरिटी ऑफ इंडिया
कुल पदः 25
पद का विवरण: इंटर्न
वेबसाइट: iwai.nic.in शैक्षणिक योग्यता: उम्मीदवार या तो स्नातक/परास्नातक कर रहे हों या स्नातक/परास्नातक डिग्री हासिल कर चुके हों।
आवेदन शुल्कः सभी वर्ग के लिए आवेदन निःशुल्क है।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MOIL में सीनियर मैनेजर बनने का मौका, भर्ती इंटरव्यू के आधार पर</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-moil-limited-for-senior-manager-post-recruitment-based-on-interview/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2017 14:57:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-moil-limited-for-senior-manager-post-recruitment-based-on-interview/</guid>
      <description>एमओआईएल लिमिटेड में सीनियर मैनेजर बनने का मौका है। आवेदन के लिए अंतिम तारीख 30 दिसंबर रखी गई है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip;  एमओआईएल लिमिटेड
पद का विवरणः सीनियर मैनेजर (कंपनी सेक्रेटरी)
शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त विश्वविद्यालय/संस्थान या समकक्ष से स्नातक डिग्री और आईसीएसआई का सदस्य। लॉ में स्नातक युवाओं को प्राथमिकता दी जाएगी। अनुभव: संबंधित क्षेत्र में चार वर्ष का अनुभव</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>दक्षिण पूर्व मध्य रेलवे में 305 पदों पर भर्ती, योग्यता 10वीं पास</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-south-east-central-railway-for-apprenticeship-posts-qualification-10th-pass/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2017 13:56:47 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-south-east-central-railway-for-apprenticeship-posts-qualification-10th-pass/</guid>
      <description>दक्षिण पूर्व मध्य रेलवे में अप्रेंटिसशिप के 305 पदों पर भर्ती की जा रही हैं। इसके लिए योग्यता 10वीं पास रखी गई है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip; दक्षिण पूर्व मध्य रेलवे
कुल पदः 305
पद का विवरण: अप्रेंटिसशिप
ट्रेड: वेल्डर, टर्नर, फिटर, इलेक्ट्रीशियन इत्यादि
शैक्षणिक योग्यता:  10वीं पास (10+2 प्रणाली के तहत)
आयु सीमा: 15 से 24 वर्ष
आवेदन शुल्कः उम्मीदवारों को 100 रुपये ऑनलाइन जमा करने होंगे। एससी, एसटी, महिला वर्ग और निःशक्तजन के लिए आवेदन निःशुल्क है। आवेदन प्रक्रिया: उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर निर्देशों को पढ़ें और आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें। आवेदन पत्र को पूर्णरूप से भरे जाने के बाद पुनः आवेदन पत्र में दी गई प्रविष्टियों को जांच लें व &amp;lsquo;सबमिट&amp;rsquo; बटन पर क्लिक कर आवेदन प्रक्रिया पूरी करें।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Navy में काम करने का सुनहरा मौका, 69 पदों के लिए वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-western-naval-command-for-the-posts-of-chargeman/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2017 11:49:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-western-naval-command-for-the-posts-of-chargeman/</guid>
      <description>मुंबई में वेस्टर्न नेवल कमांड में चार्जमैन के पदों पर वैकेंसी निकली हैं। ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें और उसके प्रिंटआउट को सुरक्षित रख लें। आवेदन से जुड़ी ज्यादा जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip;  पढ़ें:-  पदों का विवरण : चार्जमैन (मैकेनिकल) एवं चार्जमैन (एम्युनिशन एंड एक्सप्लोसिव)
कुल पद : 99
शैक्षणिक योग्यता : पीसीएम विषयों से स्नातक डिग्री अथवा संबंधित ट्रेंड में डिप्लोमाआयु सीमा : 18 से 25 वर्ष</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>UPSC ने प्रोफेसर के लिए निकाली वैकेंसी, ऑनलाइन करें आवेदन </title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancya-in-upsc-for-post-of-professor-and-others/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2017 11:18:56 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancya-in-upsc-for-post-of-professor-and-others/</guid>
      <description>संघ लोक सेवा आयोग (UPSC) ने विज्ञप्ति जारी की है। इसके लिए योग्यता पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित की गई है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip;  पढ़ें:-  पदों का विवरण : रिसर्च ऑफिसर/प्लानिंग ऑफिसर, डिप्टी डायरेक्टर मेडिकल एवं डिप्टी डायरेक्टर (कुल पद: 04 )
शैक्षणिक योग्यता : पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित
आयु सीमा : अधिकतम 30/40/43/45 वर्ष (पदों के अनुसार)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>सिद्धो कान्हो विरसा यूनिवर्सिटी ने निकाली वैकेंसी, प्रोफेसर बनने का मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancya-in-siddha-kanho-virsa-university-for-post-of-professor/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2017 11:14:47 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancya-in-siddha-kanho-virsa-university-for-post-of-professor/</guid>
      <description>सिद्धो कान्हो विरसा यूनिवर्सिटी ने वैकेंसी निकाली हैं। शैक्षणिक योग्यता पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित की गई है। आवेदन से जुड़ी ज्यादा जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip;  पढ़ें:-  पदों का विवरण : प्रोफेसर, एसोसिएट प्रोफेसर, असिस्टेंट प्रोफेसर, फाइनेंस ऑफिसर, ऑडिट एंड अकाउंट्स आदि
शैक्षणिक योग्यता : पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित
कुल पद : 53
आयु सीमा : अधिकतम 37 वर्ष (01 जनवरी, 2017 के आधार पर)आवेदन शुल्क : 2,000/1,500/ 1,600&amp;frasl;1,000 रुपये/अन्य (पदों के अनुसार निर्धारित)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>झारखंड राज्य विधिक सेवा प्राधिकरण में वैकेंसी, 10वीं पास भी कर सकते हैं आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-jharkhand-state-legal-service-authority-10th-pass-applicatant-can-apply-too/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2017 11:12:49 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-jharkhand-state-legal-service-authority-10th-pass-applicatant-can-apply-too/</guid>
      <description>झारखंड राज्य विधिक सेवा प्राधिकरण में वैकेंसी निकली है। 10वीं पास अभ्यर्थियों के लिए सुनहरा मौका है। आवेदन से जुड़ी ज्यादा जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip; पढ़ें:-  वेबसाइट : ecourts.gov.in
आयु सीमा : 18 से 65 वर्ष (01 दिसंबर, 2017 के आधार पर)
आवेदन शुल्क : सभी वर्ग के अभ्यर्थियों के लिए आवेदन निःशुल्क
आवेदन पहुंचने की अंतिम तिथि : 23 दिसंबर, 2017ऐसे करें आवेदन: उम्मीदवार निर्धारित प्रारूप में आवेदन पत्र को भरें और मांगे गए सभी प्रमाणपत्रों की प्रतियों के साथ संलग्न कर ‘अध्यक्ष, जिला विधिक सेवा प्राधिकार, व्यवहार न्यायालय, लोहरदगा’ के पते पर भेज दें।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>हिंदुस्तान न्यूजप्रिंट लिमिटेड में निकली वैकेंसी, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/job-in-hindustan-newsprint-ltd-apply-here/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Dec 2017 19:13:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/job-in-hindustan-newsprint-ltd-apply-here/</guid>
      <description>हिंदुस्तान न्यूजप्रिंट लिमिटेड (HNL) ने एडवांस्ड ट्रेनी के लिए वैकेंसी निकाली है। इस पद के लिए योग्य आवेदक 15 दिसंबर तक आवेदन कर सकते हैं। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... पद का विवरण : एडवांस्ड ट्रेनी (कुल पद : 04)
शैक्षणिक योग्यता : PASSA/COPA अप्रेंटिसशिप पूर्ण या DCP अप्रेंटिसशिप पूर्ण
आयु सीमा : एचएनएल के नियमानुसार वेबसाइट : www.hnlonline.com
आवेदन शुल्क : सभी वर्ग के लिए निःशुल्क ऐसे करें आवेदन : इच्छुक उम्मीदवार उपरोक्त वेबसाइट से निर्धारित आवेदन पत्र के प्रारूप को डाउनलोड कर उसे भरें और साथ में शैक्षणिक प्रमाणपत्रों एवं अन्य दस्‍तावेजों की स्वप्रमाणित प्रतियों को संलग्न कर ‘एचओडी (एचआर एंड ईएस) एंड एल, एचएनएल, न्यूजप्रिंट नगर पीओ’ कोट्टयम- 686616’ के पते पर भेज दें।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>UPSC ने निकाली वैकैंसी, प्रोफेसर बनने का मिल रहा मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/upsc-announced-vacancy-for-professor-and-others/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Dec 2017 19:07:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/upsc-announced-vacancy-for-professor-and-others/</guid>
      <description>संघ लोक सेवा आयोग (UPSC) ने प्रोफेसर व अन्य पदों पर नियुक्ति निकाली है। इन पदों पर योग्य उम्मीदवार 28 दिसंबर तक आवेदन कर सकते हैं। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... कुल पद : 23
पदों का विवरण : असिस्टेंट प्रोफेसर (टेक्निकल), सिविल हाइड्रोग्राफिक ऑफिसर, स्पेशलिस्ट ग्रेड-III इत्यादि
शैक्षणिक योग्यता : पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित आयु सीमा : अधिकतम 30/35/ 40/ 50/55 वर्ष (पदानुसार)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>भेल में काम करने का सुनहरा मौका, 10वीं पास भी कर सकते हैं आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/job-in-bhel-10th-pass-applicatant-can-apply-too/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Dec 2017 18:53:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/job-in-bhel-10th-pass-applicatant-can-apply-too/</guid>
      <description>भारत हैवी इलेक्ट्रिकल्स लिमिटेड (BHEL) में ग्रेजुएट/टेक्नीशियन के पदों पर वैकेंसी निकली है। आवेदन करने की अंतिम तारीख 19 दिसंबर है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... कुल पद : 250
प्रशिक्षण : ग्रेजुएट तथा टेक्नीशियन (वोकेशनल) अप्रेंटिसशिप (विभिन्न ब्रांचों के अंतर्गत)
शैक्षणिक योग्यताः 10वीं/12वीं उत्तीर्ण तथा वर्ष 2015, 2016 या 2017 में बीटेक/बीई या डिप्लोमा (नियमित रूप से, पदानुसार) आयु सीमा : 18 से 27 वर्ष</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ग्रेजुएट उम्मीदवारों के लिए सिस्टम ऑफिसर बनने का मौका, ऐसे करें अप्लाई</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/apply-for-system-officer-at-amtron/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Dec 2017 18:38:43 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/apply-for-system-officer-at-amtron/</guid>
      <description>असम इलेक्ट्रॉनिक्स डेवलपमेंट कॉर्पोरेशन लिमिटेड में सिस्ट ऑफिसर/ असिस्टेंट के पद के लिए वैकेंसी निकाली गई है। इन पदों पर B.E/B.Tech/ M.Sc/MCA पास आवेदक आवेदन कर सकते हैं। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें...  कुल पद : 40
पदों का विवरण : सिस्टम ऑफिसर एवं सिस्टम असिस्टेंट
वेबसाइट : www.amtron.in शैक्षणिक योग्यता : B.E/B.Tech/ M.Sc/MCA या B.C.A या B.Sc. के साथ एक वर्षीय पोस्ट ग्रेजुएट डिप्लोमा/ अन्य (पदानुसार) एवं निर्धारित अनुभव आयु सीमा : AMTRON के नियमानुसार</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>12वीं पास के लिए इंस्टीट्यूट ऑफ मलेरिया रिसर्च में कई पदों पर वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-for-many-positions-including-assistant-in-nimr-qualification-12th-pass/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Dec 2017 09:01:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-for-many-positions-including-assistant-in-nimr-qualification-12th-pass/</guid>
      <description>इंस्टीट्यूट ऑफ मलेरिया रिसर्च (NIMR) में असिस्टेंट समेत कई पदों के लिए वैकेंसी निकली है। इसके लिए आवेदन आमंत्रित क‌िए गए हैं। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... इंस्टीट्यूट ऑफ मलेरिया रिसर्च (NIMR) 
कुल पद : 04 पदों का विवरण : असिस्टेंट, यूडीसी एवं एलडीसी  शैक्षणिक योग्यता : 12वीं/स्नातक डिग्री (पदानुसार) के साथ अन्य निर्धारित कौशल योग्यताएं आयु सीमा : अधिकतम 27/30 वर्ष (16 जनवरी, 2018 के आधार पर)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>DRDO में साइंटिस्ट और इंजीनियर बनने का मौका, अंतिम तारीख 27 दिसंबर</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-a-scientist-and-engineer-in-drdo-last-date-of-application-27-december/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Dec 2017 10:22:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-a-scientist-and-engineer-in-drdo-last-date-of-application-27-december/</guid>
      <description>डिफेंस रिसर्च एंड डेवलपमेंट ऑर्गेनाइजेशन (DRDO) में साइंटिस्ट और इंजीनियर बनने का मौका है। आवेदन के लिए अंतिम तारीख 27 दिसंबर रखी गई है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip; डिफेंस रिसर्च एंड डेवलपमेंट ऑर्गेनाइजेशन (DRDO) 
कुल पद : 76
पद का विवरण : साइंटिस्ट/इंजीनियर-बी शैक्षणिक योग्यता : संबंधित ट्रेड में स्नातक/परास्नातक डिग्री
आयु सीमा : सामान्य वर्ग के अभ्यर्थियों के लिए अधिकतम 28&amp;frasl;30 वर्ष (पदों के अनुसार)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>GRSE में अप्रेंटिसशिप के लिए वैकेंसी, उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-grse-for-apprenticeship-post-application-fee-free-for-candidates/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Dec 2017 09:59:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-grse-for-apprenticeship-post-application-fee-free-for-candidates/</guid>
      <description>गार्डन रीच शिपबिल्डर्स एंड इंजीनियर्स लिमिटेड में अप्रेंटिस के पदों पर भर्ती की जा रही हैं। शैक्षणिक योग्यता पदों के अनुसार अलग-अलग है। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  गार्डन रीच शिपबिल्डर्स एंड इंजीनियर्स लिमिटेड (GRSE)
कुल पद : 261
पदों का विवरण : ट्रेड अप्रेंटिस, ग्रेजुएट अप्रेंटिस एवं टेक्नीशियन अप्रेंटिस शैक्षणिक योग्यता : पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>एनएमडीसी लिमिटेड में डिप्टी जनरल मैनेजर व अन्य पदों के लिए वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-for-deputy-general-manager-and-other-posts-in-nmdc-ltd/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Dec 2017 09:39:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-for-deputy-general-manager-and-other-posts-in-nmdc-ltd/</guid>
      <description>एनएमडीसी लिमिटेड में डिप्टी जनरल मैनेजर बनने का मौका है। आवेदन के लिए अंतिम तारीख 31 जनवरी रखी गई है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... एनएमडीसी लिमिटेड (www.nmdc.co.in) 
कुल पद : 163
पदों का विवरण : डिप्टी जनरल मैनेजर, असिस्टेंट जनरल मैनेजर, सीनियर मैनेजर, मैनेजर इत्यादि शैक्षणिक योग्यता : संबंधित ट्रेड में बीई या स्नातक के साथ दो वर्षीय पीजी डिग्री/डिप्लोमा (पदानुसार) या अन्य निर्धारित योग्यताएं</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>पावर ग्रिड कॉर्पोरेशन ऑफ इंडिया लिमिटेड में इंजीनियर बनने का मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-power-grid-corporation-of-india-limited-for-field-engineer-and-supervisor-post/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Dec 2017 08:23:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-power-grid-corporation-of-india-limited-for-field-engineer-and-supervisor-post/</guid>
      <description>पावर ग्रिड कॉर्पोरेशन ऑफ इंडिया लिमिटेड में फील्ड इंजीनियर और सुपरवाइजर के लिए वैकेंसी निकली है। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  पावर ग्रिड कॉर्पोरेशन ऑफ इंडिया लिमिटेड
कुल पदः 80
पदों का विवरण: फील्ड इंजीनियर एवं फील्ड सुपरवाइजर शैक्षणिक योग्यता: संबंधित ट्रेड में B.E/B.Tech/B.Sc (इंजी.)/एमआईई अथवा डिप्लोमा (पदानुसार) एवं अनुभव
आयु सीमा: अधिकतम 29 वर्ष (26 दिसंबर, 2017 के आधार पर)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>AIIMS में निकली कई पदों पर वैकेंसी, जानिए आवेदन की पूरी प्रक्रिया</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-all-india-institutes-of-medical-sciences-raipur-for-190-post/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Dec 2017 08:22:39 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-all-india-institutes-of-medical-sciences-raipur-for-190-post/</guid>
      <description>अखिल भारतीय आयुर्विज्ञान संस्‍थान (AIIMS) में कई पदों के लिए वैकेंसी निकली है। इसके लिए आवेदन आमंत्रित क‌िए गए हैं। शैक्षणिक योग्यता पदों के अनुसार अलग-अलग है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip; अखिल भारतीय आयुर्विज्ञान संस्‍थान, रायपुर
कुल पदः 190
पदों का विवरण: असिस्टेंट लॉन्‍ड्री, टेलर ग्रेड-III, लाइब्रेरी अटेंडेंट, जूनियर वार्डेन इत्यादि शैक्षणिक योग्यताः पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित
आयु सीमा: 18/21/30 से 27/ 30/35/45 वर्ष (पदों के अनुसार)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>हिंदुस्तान न्यूजप्रिंट लिमिटेड में वैकेंसी, लिखित परीक्षा के आधार पर भर्ती </title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-on-the-posts-of-trade-apprenticeship-in-hnl-based-on-written-examination/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Dec 2017 08:19:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-on-the-posts-of-trade-apprenticeship-in-hnl-based-on-written-examination/</guid>
      <description>हिंदुस्तान न्यूजप्रिंट लिमिटेड (HNL) में ट्रेड अप्रेंटिसशिप के लिए भर्ती निकली हैं। इच्छुक उम्मीदवार निर्धारित प्रारूप में आवेदन पत्र भरें और साथ में सभी दस्तावेजों की प्रतियों को साथ लेकर निर्धारित स्थल पर पहुंचें। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... हिंदुस्तान न्यूजप्रिंट लिमिटेड (HNL)
कुल पदः 48
पद का नाम: ट्रेड अप्रेंटिस शैक्षणिक योग्यता: आईटीआई/ आईटीसी ट्रेड (एनसीवीटी से मान्यताप्राप्त)
आयु सीमा: 18 से 25 वर्ष (01 नवंबर, 2017 के आधार पर)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>सुप्रीम कोर्ट में निकली वैकेंसी, उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-to-consultant-posts-in-supreme-court-of-india-application-fee-free-for-candidates/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Dec 2017 08:17:40 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-to-consultant-posts-in-supreme-court-of-india-application-fee-free-for-candidates/</guid>
      <description>सुप्रीम कोर्ट ऑफ इंडिया (SCI) में कंसल्टेंट के पदों पर भर्ती की जा रही हैं। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... सुप्रीम कोर्ट (SCI) ऑफ इंडिया
पद का विवरणः कंसल्टेंट कुल पद:  02
शैक्षणिक योग्यताः उम्मीदवारों के पास लॉ में स्नातक डिग्री/ लॉ में पांच वर्ष की इंटीग्रेटेड डिग्री होनी चाहिए। आयु सीमाः अधिकतम 25 वर्ष</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>राइट्स लिमिटेड में सीएडी ऑपरेटर के पद खाली, आवेदन सभी वर्ग के लिए निःशुल्क</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-rites-limited-for-the-post-of-cad-operator/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2017 12:36:47 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-rites-limited-for-the-post-of-cad-operator/</guid>
      <description>राइट्स लिमिटेड (www.rites.com) में सीएडी ऑपरेटर के रिक्त पदों पर वैकेंसी निकली हैं। आवेदन सभी वर्ग के लिए निःशुल्क रखा गया है। आवेदन से जुड़ी ज्यादा जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip; सीएडी ऑपरेटर के पद खाली
राइट्स लिमिटेड (www.rites.com)
पद का विवरण : सीएडी ऑपरेटर (सिविल)
कुल पद : 07शैक्षणिक योग्यता : आईटीआई से सिविल ट्रेड में ड्राफ्ट्समैनशिप में सर्टिफिकेट कोर्स के साथ ऑटोकैड में तीन माह का प्रमाणपत्र एवं तीन वर्ष का अनुभव आयु सीमा : अधिकतम 32 वर्ष (01 दिसंबर, 2017 तक)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>एनटीपीसी लिमिटेड में ट्रेनी के पद पर वैकेंसी, योग्यता पदों के अनुसार अलग-अलग</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-ntpc-limited-for-the-post-of-trainee/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2017 12:18:50 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-ntpc-limited-for-the-post-of-trainee/</guid>
      <description>‌एनटीपीसी लिमिटेड में ट्रेनी के पद पर वैकेंसी निकली है। इसके लिए योग्यता पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित की गई है। आवेदन से जुड़ी ज्यादा जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip; एनटीपीसी लिमिटेड (www.ntpc.co.in)
कुल पद : 69
पद का विवरण : आईटीआई ट्रेनी, असिस्टेंट ट्रेनी एवं लैब असिस्टेंट ट्रेनीशैक्षणिक योग्यता : पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित
आयु सीमा : अधिकतम 27 वर्ष (01 जनवरी, 2018 के आधार पर)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>आर्मी वेलफेयर स्कूल में बीएड पास के लिए वैकेंसी, अंतिम तारीख 21 दिसंबर</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-army-welfare-school-for-bed-pass-last-date-21-december/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2017 12:01:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-army-welfare-school-for-bed-pass-last-date-21-december/</guid>
      <description>आर्मी वेलफेयर स्कूल में बीएड पास के लिए वैकेंसी निकली हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें। PGT/TGT/PRT के लिए विज्ञप्ति जारी
आर्मी वेलफेयर सोसाइटी (AWES)
कुल पद : 8,000
पदों का विवरण : पीजीटी/टीजीटी/पीआरटी
आयु सीमा : फ्रेश उम्मीदवारों के लिए अधिकतम 40 वर्ष (एनसीआर स्कूलों को छोड़कर), जबकि अनुभवी के लिए अधिकतम 57 वर्ष</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>12वीं पास युवाओं के लिए एयर इंडिया में निकली वैकेंसी, ऑनलाइन करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-air-india-for-the-posts-of-junior-assistant-eligibility-12th-pass/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2017 11:47:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-air-india-for-the-posts-of-junior-assistant-eligibility-12th-pass/</guid>
      <description>एयरपोर्ट अथॉरिटी ऑफ इंडिया में 12वीं पास युवाओं के लिए वैकेंसी निकलीं हैं। इसके लिए ऑनलाइन आवेदन कर सकते हैं। आवेदन से जुड़ी ज्यादा जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip;  पढ़ें:-  जूनियर असिस्टेंट के पद रिक्त
एयरपोर्ट अथॉरिटी ऑफ इंडिया (AAI)
कुल पद : 170
पद का विवरण : जूनियर असिस्टेंट
शैक्षणिक योग्यता :10वीं पास और मैकेनिकल/ऑटोमोबाइल/फायर में न्यूनतम 50 प्रतिशत अंकों से तीन वर्षीय डिप्लोमा अथवा 12वीं पास (नियमित) एवं अन्य निर्धारित योग्यताएं आयु सीमा : 18 से 30 वर्ष</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>मुंबई मेट्रो में इंटर्न बनने का मौका, उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-mumbai-metro-rail-corporation-limited-for-intern-last-date-of-application-18-december/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2017 12:39:49 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-mumbai-metro-rail-corporation-limited-for-intern-last-date-of-application-18-december/</guid>
      <description>मुंबई मेट्रो रेल कॉर्पोरेशन लिमिटेड (MMRCL) में इंटर्न बनने का मौका है। इसके लिए आवेदन आमंत्रित क‌िए गए हैं। शैक्षणिक योग्यता पदों के अनुसार अलग-अलग है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... मुंबई मेट्रो रेल कॉर्पोरेशन लिमिटेड (MMRCL)
पद का नामः इंटर्न
कुल पद: 90 विभाग: फाइनेंस, ह्यूमन रिसोर्स, प्रोजेक्ट्स (सिविल इंजीनियरिंग), सिस्टम्स इत्यादि
शैक्षणिक योग्यताः इंटर सीए/ सीए फ्रेशर/ एमबीए/ पीजीडीएम/ सिविल में बीटेक या एमटेक (अंतिम वर्ष में पढ़ रहे)/ एचआर में बीएमएस (पदों के अनुसार अलग-अलग)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ECIL में जूनियर आर्टिसन के लिए वैकेंसी, इंटरव्यू के आधार पर होगी भर्ती</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-to-junior-artisan-post-in-electronics-corporation-of-india-limited/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2017 12:31:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-to-junior-artisan-post-in-electronics-corporation-of-india-limited/</guid>
      <description>इलेक्ट्रॉनिक्स कॉर्पोरेशन ऑफ इंडिया लिमिटेड में जूनियर आर्टिसन के पद पर भर्ती निकली है। इसके लिए आवेदन आमंत्रित क‌िए गए हैं। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip; इलेक्ट्रॉनिक्स कॉर्पोरेशन ऑफ इंडिया लिमिटेड (ECIL)
पद का विवरणः जूनियर आर्टिसन (01)
शैक्षणिक योग्यताः उम्मीदवारों के पास इलेक्ट्रॉनिक्स/ इलेक्ट्रिकल/ कंप्यूटर/ इंस्ट्रूमेंटेशन दो वर्षीय आईटीआई प्रमाणपत्र का होना जरूरी है।
साक्षात्कार की तिथिः 16 दिसंबर, 2017
आयु सीमाः 18 से 25 वर्ष</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> भारतीय डाक विभाग में स्टाफ कार ड्राइवर की होगी भर्ती, योग्यता 10वीं पास</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-of-staff-car-driver-in-indian-postal-department-qualification-10th-pass/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2017 12:24:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-of-staff-car-driver-in-indian-postal-department-qualification-10th-pass/</guid>
      <description>भारतीय डाक विभाग में स्टाफ कार ड्राइवर के पदों पर भर्ती की जा रही है। इसके लिए आवेदन आमंत्रित क‌िए गए हैं। योग्यता 10वीं पास रखी गई हैं। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip; भारतीय डाक
कुल पदः 16
पद का नाम: स्टाफ कार ड्राइवर ग्रेड-सी
शैक्षणिक योग्यता: 10वीं पास, हल्के और भारी मोटर वाहन का वैध ड्राइविंग लाइसेंस व तीन वर्ष का अनुभव और मोटर मैकेनिज्म की जानकारी</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>प्रोजेक्ट्स एंड डेवलपमेंट इंडिया लिमिटेड में ट्रेड अप्रेंटिसशिप के लिए करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-projects-and-development-india-limited-for-trade-apprenticeship-post/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2017 10:53:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-projects-and-development-india-limited-for-trade-apprenticeship-post/</guid>
      <description>प्रोजेक्ट्स एंड डेवलपमेंट इंडिया लिमिटेड में अप्रेंटिसशिप के पदों के लिए वैकेंसी निकली है। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  प्रोजेक्ट्स डेवलपमेंट इंडिया लिमिटेड (PDIL)
कुल पदः 48
पद का नाम: ट्रेड अप्रेंटिसशिप ट्रेड का विवरण: प्लंबर, इलेक्ट्रीशियन, ड्राफ्ट्समैन (सिविल), ड्राफ्ट्समैन (मैकेनिकल), लेबोरेटरी असिस्टेंट, हाउस कीपर, स्टेनोग्राफर इत्यादि।
शैक्षणिक योग्यता: आईटीआई/ 10वीं पास/ 12वीं पास/ बीएससी डिग्री/ बीकॉम डिग्री (पदानुसार)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IISER में सॉफ्टवेयर डेवलपर बनने का मौका, जल्द करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-indian-institutes-of-science-education-and-research-for-software-developer-post/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2017 12:16:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-indian-institutes-of-science-education-and-research-for-software-developer-post/</guid>
      <description>इंडियन इंस्टीट्यूट ऑफ साइंस एजुकेशन एंड रिसर्च, भोपाल में सॉफ्टवेयर डेवलपर के पदों पर वैकेंसी निकली है। इसके लिए आवेदन आमंत्रित क‌िए गए हैं। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... आईआईएसईआर, भोपाल
कुल पद- 03
पदों का विवरण: सॉफ्टवेयर डेवलपर (प्रोजेक्ट जूनियर इंजीनियर)
वेबसाइट: iiserb.ac.in शैक्षणिक योग्यता: कंप्यूटर साइंस में बीटेक/ कंप्यूटर एप्लिकेशन या समकक्ष में परास्नातक डिग्री व संबंधित क्षेत्र में तीन वर्ष का अनुभव</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इलेक्ट्रॉनिक्स कॉर्पोरेशन ऑफ इंडिया लिमिटेड में वैकेंसी, अंतिम तारीख 22 दिसंबर</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-electronics-corporation-of-india-limited-last-date-of-application-22-december/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2017 11:53:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-electronics-corporation-of-india-limited-last-date-of-application-22-december/</guid>
      <description>इलेक्ट्रॉनिक्स कॉर्पोरेशन ऑफ इंडिया लिमिटेड में ग्रेजुएट इंजीनियरिंग ट्रेनी के पदों पर वैकेंसी। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  इलेक्ट्रॉनिक्स कॉर्पोरेशन ऑफ इंडिया लिमिटेड
पद संख्या: 66
पद का विवरण: ग्रेजुएट इंजीनियरिंग ट्रेनी
शैक्षणिक योग्यता: संबंधित ट्रेड में न्यूनतम 65 प्रतिशत अंकों से इंजीनियरिंग डिग्री होनी चाहिए। आवेदन शुल्क: 500 रुपये
आयु सीमा: 18 से 25 वर्ष</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>NHM में क्वालिटी मैनेजर बनने का मौका, अंतिम तारीख 21 दिसंबर</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-national-health-mission-on-854-post-last-date-of-application-21-december/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2017 11:36:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-national-health-mission-on-854-post-last-date-of-application-21-december/</guid>
      <description>नेशनल हेल्थ मिशन में क्वालिटी मैनेजर समेत अन्य पदों के लिए भर्ती होनी है। इसके लिए आवेदन आमंत्रित क‌िए गए हैं। शैक्षणिक योग्यता पदों के अनुसार अलग-अलग हैं। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... नेशनल हेल्‍थ मिशन, उत्तर प्रदेश
पदों का विवरण: असिस्टेंट, डाटा अकाउंटेंट कम डीईओ, डीईआईसी मैनेजर, क्वालिटी मैनेजर इत्यादि
पद संख्याः 854
वेबसाइट: www.upnrhm.gov.in शैक्षणिक योग्यता: पदानुसार
आयु सीमा: अधिकतम 40/45 वर्ष (पदों के अनुसार अलग-अलग)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>रेलवे में जूनियर क्लर्क के पदों पर बंपर वैकेंसी, योग्यता 12वीं पास</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-the-railways-for-the-posts-of-junior-clerk-eligibility-12th-pass/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2017 11:17:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-the-railways-for-the-posts-of-junior-clerk-eligibility-12th-pass/</guid>
      <description>रेलवे रिक्रूटमेंट सेल ने जूनियर क्लर्क-कम-टाइपिस्ट के पदों पर वैकेंसी निकाली हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  रेलवे में 12वीं पास की जरूरत
रेलवे रिक्रूटमेंट सेल (www.rrccr.com)
कुल पदः 150 पद का विवरण: जूनियर क्लर्क-कम-टाइपिस्ट
शैक्षणिक योग्यता: 50 प्रतिशत अंकों से 12वीं पास या समकक्ष परीक्षा उत्तीर्ण और अंग्रेजी में 30 शब्द प्रति मिनट, जबकि हिंदी में 25 शब्द प्रति मिनट की टाइपिंग गति।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IIM में लाइब्रेरी असिस्टेंट के पदों पर ‌वैकेंसी, भर्ती इंटरव्यू के आधार पर</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-iim-lucknow-for-library-assistant-posts-recruitment-on-the-basis-of-interview/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2017 14:42:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-iim-lucknow-for-library-assistant-posts-recruitment-on-the-basis-of-interview/</guid>
      <description>IIM, लखनऊ में लाइब्रेरी असिस्टेंट के पद पर वैकेंसी निकली है। इसके लिए आवेदन आमंत्रित क‌िए गए हैं। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है। आवेदन से जुड़ी जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip; IIM, लखनऊ (www.iiml.ac.in)
पद का विवरण : लाइब्रेरी असिस्टेंट
शैक्षणिक योग्यता : 60 प्रतिशत अंकों से MLIS डिग्री के साथ LIBSYS सॉफ्टवेयर व कंप्यूटर की जानकारी एवं 03 वर्ष का अनुभव आयु सीमा : अधिकतम 35 वर्ष (30 नवंबर, 2017 तक)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>रेलवे में सीनियर एवं जूनियर टेक्निकल असिस्टेंट बनने का मौका, भर्ती इंटरव्यू के आधार पर</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-konkan-railway-corporation-limited-for-senior-and-junior-technical-assistant/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2017 13:28:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-konkan-railway-corporation-limited-for-senior-and-junior-technical-assistant/</guid>
      <description>कोंकण रेलवे कॉर्पोरेशन लिमिटेड में सीनियर एवं जूनियर टेक्निकल असिस्टेंट के पदों पर वैकेंसी निकली है। शैक्षणिक योग्यता पदों के अनुसार अलग-अलग हैं। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... कोंकण रेलवे कॉर्पोरेशन लिमिटेड 
कुल पद : 14
पदों का नाम : सीनियर टेक्निकल असिस्टेंट एवं जूनियर टेक्निकल असिस्टेंट शैक्षणिक योग्यता : 60% अंकों से सिविल इंजीनियरिंग में पूर्णकालिक डिग्री/डिप्लोमा (पदानुसार) एवं अनुभव</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> WBHRB ने निकाली फूड सेफ्टी ऑफिसर के पदों पर वैकेंसी, 11 दिसंबर तक करें रजिस्ट्रेशन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-wbhrb-for-the-posts-of-food-safety-officer-registration-till-11-december/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2017 13:04:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-wbhrb-for-the-posts-of-food-safety-officer-registration-till-11-december/</guid>
      <description>पश्चिम बंगाल हेल्‍थ रिक्रूटमेंट बोर्ड (WBHRB) ने फूड सेफ्टी ऑफिसर के पदों पर वैकेंसी निकाली है। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार वेबसाइट पर जाएं और 11 दिसंबर तक अपना पंजीकरण कर दें, इसके बाद दिए गए निर्देशों के अनुसार 19 दिसंबर, 2017 तक ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें...  पश्चिम बंगाल हेल्‍थ रिक्रूटमेंट बोर्ड (WBHRB)
कुल पद : 179
पद का नाम : फूड सेफ्टी ऑफिसर  शैक्षणिक योग्यताः फूड टेक्नोलॉजी या डेयरी टेक्नोलॉजी या अन्य निर्धारित ट्रेड में स्नातक डिग्री या अन्य</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इलेक्ट्रिसिटी कॉर्पोरेशन लिमिटेड में इंस्ट्रूमेंट मैकेनिक के पदों पर भर्ती, अंतिम तारीख 11 दिसंबर</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-electricity-corporation-limited-for-instrument-mechanic-posts-last-date-11-dec/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2017 12:12:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-electricity-corporation-limited-for-instrument-mechanic-posts-last-date-11-dec/</guid>
      <description>गुजरात स्टेट इलेक्ट्रिसिटी कॉर्पोरेशन लिमिटेड में इंस्ट्रूमेंट मैकेनिक के पदों पर वैकेंसी निकली हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  गुजरात स्टेट इलेक्ट्रिसिटी कॉर्पोरेशन लिमिटेड 
कुल पद : 44
पद का नाम : इंस्ट्रूमेंट मैकेनिक शैक्षणिक योग्यता : इंस्ट्रूमेंट एंड कंट्रोल में पूर्णकालिक डिप्लोमा
आयु सीमा : सामान्य वर्ग के लिए अधिकतम 35 वर्ष (06 नवंबर, 2017 के आधार पर)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बीई/बीटेक डिग्री धारक युवाओं के लिए सरकारी भर्ती का मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/government-job-for-b-tech-degree-holder/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Dec 2017 13:30:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/government-job-for-b-tech-degree-holder/</guid>
      <description>‌ युवाओं के लिए सरकारी भर्ती का सुनहरी मौका है। के जरिये नियुक्ति होगी। आवेदन से जुड़ी जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip; MAPIT ()
पदों का विवरण : जीआईएस बिजनेस एनालिस्ट लीड, जीआईएस सॉफ्टवेयर मैनेजर इत्यादि (कुल पद: 06)
शैक्षणिक योग्यता : संबंधित ट्रेड में बीई/बीटेक डिग्री अथवा पोस्ट ग्रेजुएट डिग्री (पदानुसार) या अन्य निर्धारित योग्यताएं व अनुभवआयु सीमा : MAPIT के नियमानुसार
आवेदन शुल्क : सभी वर्ग के लिए निःशुल्क</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>जनकपुर सुपर स्पेशिएलिटी हॉस्पिटल में टेक्नीशियन सहित कई पदों पर वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-technician-in-janakpur-super-specialty-hospital-new-delhi/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Dec 2017 12:41:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-technician-in-janakpur-super-specialty-hospital-new-delhi/</guid>
      <description>स्थित जनकपुर सुपर स्पेशिएलिटी हॉस्पिटल में सहित कई पदों पर वैकेंसी निकली है। आवेदकों का चयन लिखित परीक्षा/साक्षात्कार पर किया जाएगा। आवेदन से जुड़ी जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip; JSSHS ()
कुल पद : 11
पदों का नाम : क्लिनिकल साइकोलॉजिस्ट, ईईजी एंड ईएमजी टेक्नीशियन, लैब टेक्नीशियन इत्यादि
शैक्षणिक योग्यता : पदों के अनुसार अलग-अलगआयु सीमा : 18 से 27 वर्ष
साक्षात्कार/लिखित परीक्षा की तिथि : 26 दिसंबर, 2017</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>गुजरात स्टेट इलेक्ट्रिसिटी कॉर्पोरेशन लिमिटेड में 110 पदों पर वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-electrical-assistant-in-gujarat-state-electricity-corporation-limited/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Dec 2017 12:20:44 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-electrical-assistant-in-gujarat-state-electricity-corporation-limited/</guid>
      <description>स्टेट इलेक्ट्रिसिटी कॉर्पोरेशन लिमिटेड में 110 पदों पर निकली है। उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और दिए गए निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें। आवेदन से जुड़ी जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip; GSECL में विद्युत सहायक के पद रिक्त
गुजरात स्टेट इलेक्ट्रिसिटी कॉर्पोरेशन लिमिटेड
कुल पद : 110
पद का विवरण : विद्युत सहायक (विभिन्न ट्रेडों में)वेबसाइट :
शैक्षणिक योग्यता : संबंधित ट्रेड में बीई/बीटेक डिग्री</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>गुवाहाटी उच्च न्यायालय में स्टेनोग्राफर समेत कई पदों पर वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-stenographer-in-guwahati-high-court/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Dec 2017 11:53:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-stenographer-in-guwahati-high-court/</guid>
      <description>में स्टेनोग्राफर समेत कई पदों पर निकलीं हैं। आवेदन करने वालों की आयु 18 से 46 वर्ष के बीच होनी चाहिए। आवेदन से जुड़ी जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip; गुवाहाटी उच्च न्यायालय ()
कुल पद : 14
पदों का विवरण : स्टेनोग्राफर ग्रेड-II एवं ग्रेड- III, जूनियर एडमिस्ट्रेटिव, लाइब्रेरी असिस्टेंट, ड्राइवर, अटेंडेंट इत्यादि
शैक्षणिक योग्यता : पदों के अनुसार निर्धारित शैक्षणिक एवं अन्य कौशल आयु सीमा : 18 से 46 वर्ष आवेदन शुल्क : GEN- 250 रुपये तथा SC/ST/OBC/MOBC- 150 रुपये</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ECIL में टेक्निकल ऑफिसर बनने का मौका, इंटरव्यू की तारीख 18 दिसंबर</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-electronics-corporation-of-india-limited-for-technical-officer/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Dec 2017 10:28:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-electronics-corporation-of-india-limited-for-technical-officer/</guid>
      <description>इलेक्ट्रॉनिक्स कॉर्पोरेशन ऑफ इंडिया लिमिटेड में टेक्निकल ऑफिसर बनने का मौका है। भर्ती सिर्फ इंटरव्यू के आधार पर की जाएंगी। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... पद का विवरण : टेक्निकल ऑफिसर
शैक्षणिक योग्यता : न्यूनतम 60 प्रतिशत अंकों के साथ इलेक्ट्रॉनिक्स एंड कम्युनिकेशन में इंजीनियरिंग डिग्री एवं 02 वर्ष का अनुभव
वेबसाइट : www.ecil.co.in आयु सीमा : अधिकतम 30 वर्ष (31 अक्टूबर, 2017 तक)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>BSF में स्टाफ नर्स और फार्मासिस्ट के पदों पर भर्ती, योग्यता 10वीं पास </title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-bsf-for-staff-nurses-and-pharmacists-qualification-10th-pass/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Dec 2017 10:14:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-bsf-for-staff-nurses-and-pharmacists-qualification-10th-pass/</guid>
      <description>बॉर्डर सिक्योरिटी फोर्स (BSF) में स्टाफ नर्स और फार्मासिस्ट के पदों पर भर्ती की जा रही हैं। योग्यता 10वीं पास रखी गई हैं। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... बॉर्डर सिक्योरिटी फोर्स (BSF) 
कुल पद : 33
पदों का नाम : स्टाफ नर्स, फार्मासिस्ट इत्यादि
वेबसाइट : bsf.nic.in शैक्षणिक योग्यता : 10वीं उत्तीर्ण होने के साथ अन्य निर्धारित योग्यताएं व अनुभव
आयु सीमा : 18/21 वर्ष से 23/25/30 वर्ष (पदानुसार) आवेदन शुल्क : सामान्य व ओबीसी वर्ग के लिए 200/100 रुपये (पदानुसार) तथा महिला समेत अन्य वर्ग के लिए निःशुल्क</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>एअर इंडिया में हैंडीमैन के पदों पर भर्ती, इंटरव्यू के लिए ये है तारीख</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-air-india-for-handyman-posts-date-of-interview-09december/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Dec 2017 09:45:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-air-india-for-handyman-posts-date-of-interview-09december/</guid>
      <description>एअर इंडिया ट्रांसपोर्ट सर्विसेज लिमिटेड में हैंडीमैन के पदों पर भर्ती की जा रही है। चयन सिर्फ इंटरव्यू के आधार पर होगा। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... कुल पद : 100
पद का नाम : हैंडीमैन शैक्षणिक योग्यताः मुंबई एयरपोर्ट में न्यूनतम छह माह का अनुभव एवं अन्य निर्धारित योग्यताएं आयु सीमा : अधिकतम 28 वर्ष (01 दिसंबर, 2017 के आधार पर)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>HPSC ने निकाली डेंटल सर्जन के लिए वैकेंसी, अंतिम तारीख 15 दिसंबर</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-hpsc-for-dental-surgeon-post-last-date-for-application-is-december-15/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Dec 2017 09:23:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-hpsc-for-dental-surgeon-post-last-date-for-application-is-december-15/</guid>
      <description>हरियाणा लोक सेवा आयोग (HPSC) ने डेंटल सर्जन के लिए वैकेंसी निकाली है। आवेदन के लिए अंतिम तारीख 15 दिसंबर रखी गई है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... हरियाणा लोक सेवा आयोग (HPSC) 
कुल पद : 74
पद का नाम : डेंटल सर्जन (श्रेणी- II) शैक्षणिक योग्यता : डेंटल सर्जरी में स्नातक डिग्री या डेंटल साइंस में लाइसेंसिएट/अन्य, इसके अलावा निर्धारित अनुभव।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नेशनल इंस्टीट्यूट ऑफ हेल्‍थ एंड फैमिली वेलफेयर में बनें प्रोजेक्ट अफसर </title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-project-officer-in-national-institute-of-health-and-family-welfare/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2017 12:06:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-project-officer-in-national-institute-of-health-and-family-welfare/</guid>
      <description>में प्रोजेक्ट अफसर के पद पर वैकेंसी हैं। सभी वर्ग के लिए निःशुल्क हैं। आवेदन की ज्यादा जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें.. NIHFW ()
पदों का विवरणः सीनियर प्रोजेक्ट ऑफिसर- IT एवं जूनियर प्रोजेक्ट ऑफिसर- IT
कुल पदः 03
चयनः साक्षात्कार के आधार पर।शैक्षणिक योग्यताः कंप्यूटर साइंस/इन्फॉर्मेशन टेक्नोलॉजी में M.C.A./B.E./B.Tec एवं निर्धारित अनुभव
आयु सीमाः अधिकतम 40 वर्ष
आवेदन शुल्कः सभी वर्ग के लिए निःशुल्कऐसे करें आवेदन : उम्मीदवार निर्धारित प्रारूप में आवेदन पत्र भरें और मांगे गए सभी शैक्षणिक प्रमाणपत्रों एवं अन्य दस्तावेजों की प्रतियों को संलग्न कर ‘डिप्टी डायरेक्टर (एडमिन), नेशनल इंस्टीट्यूट ऑफ हेल्‍थ एंड फैमिली वेलफेयर, बाबा गंग नाथ मार्ग, मुनिरका, नई दिल्ली- 110067’ के पते पर भेज दें।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>भारत इलेक्ट्रॉनिक्स लिमिटेड में डिप्टी इंजीनियर के पद पर वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-deputy-engineer-in-bharat-electronics-limited/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2017 11:22:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-deputy-engineer-in-bharat-electronics-limited/</guid>
      <description>लिमिटेड में डिप्टी इंजीनियर के पद पर वैकेंसी निकली हैं। लिखित परीक्षा एवं के आधार पर चयन होगा। आवेदन की ज्यादा जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें.. डिप्टी इंजीनियर के पद रिक्त
भारत इलेक्ट्रॉनिक्स लिमिटेड (BEL)
पद संख्याः 18
पद का नामः डिप्टी इंजीनियर/E-II (इलेक्ट्रॉनिक्स)
शैक्षणिक योग्यताः संबंधित ट्रेड में बीई/बीटेक/बीएससी इंजी./एमआईई एवं न्यूनतम 03 वर्ष का अनुभव
आयु सीमाः अधिकतम 28 वर्ष (01 नवंबर, 2017 के आधार पर)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>रिजर्व बैंक ऑफ इंडिया में ऑफिस अटेंडेंट के पदों पर भर्ती, योग्यता 10वीं </title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-office-attendant-in-reserve-bank-of-india/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2017 10:54:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-office-attendant-in-reserve-bank-of-india/</guid>
      <description>में ऑफिस अटेंडेंट के पदों पर भर्ती निकली हैं। उम्मीदवार संबंधित पर जाएं और दिए गए निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें। रिजर्व बैंक ऑफ इंडिया (RBI)
पद संख्याः 526
शैक्षणिक योग्यताः 10वीं उत्तीर्ण/ समकक्ष योग्यता
आयु सीमाः न्यूनतम 18 वर्ष एवं अधिकतम 25 वर्ष (01 नवंबर, 2017 के आधार पर)
पद का विवरणः ऑफिस अटेंडेंट
आवेदन शुल्कः एससी/एसटी/ पीडब्‍ल्यूडी/ पूर्व-कर्मचारी वर्ग को 50 रुपये तथा सामान्य व ओबीसी वर्ग को 450 रुपये जमा करने होंगे।ऐसे करें आवेदनः उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और दिए गए निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें और उसके प्रिंटआउट को सुरक्षित अपने पास रख लें।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>अखिल भारतीय आयुर्विज्ञान संस्थान में लॉ अफसर समेत कई पदों पर वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-law-officers-in-all-india-institute-of-medical-sciences/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2017 10:37:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-law-officers-in-all-india-institute-of-medical-sciences/</guid>
      <description>में लॉ अफसर समेत कई पदों पर वैकेंसी निकली है। पद के अनुसार रखी गई है। आवेदन की ज्यादा जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें..  लॉ ऑफिसर समेत अन्य पद
अखिल भारतीय आयुर्विज्ञान संस्थान, रायपुर
पद संख्याः 31
पदों का विवरणः अकाउंट्स ऑफिसर, असिस्टेंट नर्सिंग सुपरिंटेंडेंट, डिप्टी मेडिकल सुपरिंटेंडेंट इत्यादि
शैक्षणिक योग्यताः पदानुसारआयु सीमाः न्यूनतम 21&amp;frasl;30 वर्ष एवं अधिकतम 35&amp;frasl;40 वर्ष (पदों के अनुसार)
पदों का विवरणः अकाउंट्स ऑफिसर, असिस्टेंट नर्सिंग सुपरिंटेंडेंट, डिप्टी मेडिकल सुपरिंटेंडेंट इत्यादि</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नेशनल एल्युमिनियम कंपनी लिमिटेड  में सुनहरा मौका, ग्रेड-II और III के लिए भर्ती</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-laboratory-assistant-in-national-aluminum-company-limited/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2017 07:44:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-laboratory-assistant-in-national-aluminum-company-limited/</guid>
      <description>ने रिक्तियों की नई विज्ञप्ति जारी की है। ये सभी II और III ग्रेड वालों के लिए जारी की है।  पद संख्याः 09 पदों का विवरण : लेबोरेटरी असिस्टेंट ग्रेड-III, जूनियर अकाउंट ग्रेड-II, असिस्टेंट ग्रेड-III इत्यादि (कुल पद : 09) शैक्षणिक योग्यता : पदानुसार
वेबसाइट : आयु सीमा : सामान्य वर्ग के अभ्यर्थियों के लिए अधिकतम 45 वर्ष (31 दिसंबर, 2017 तक)
आवेदन शुल्क : निःशुल्‍कऐसे करें आवेदन : उम्मीदवार निर्धारित प्रारूप में आवेदन पत्र को भरें व उसके साथ में तीन पासपोर्ट आकार की फोटो एवं मांगे गए सभी शैक्षणिक प्रमाणपत्रों की स्वप्रमाणित प्रतियों को संलग्न कर ‘जूनियर मैनेजर (एचआरडी), रिक्रूटमेंट सेल, एचआरडी डिपार्टमेंट, एस एंड पी कॉम्‍प्लेक्स, नालको, नालकोनगर-अंगुल (ओडिशा)-759145’ के पते पर भेजें।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>वैपकॉस लिमिटेड में इंजीनियर,अकाउंट असिस्टेंट सहित कई पदों के लिए भर्ती</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/engineer-and-other-various-vacancies-in-wapcos-limited-pune/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2017 07:44:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/engineer-and-other-various-vacancies-in-wapcos-limited-pune/</guid>
      <description>में इंजीनियर और अकाउंट असिस्टेंट सहित ऑफिस असिस्टेंट,, स्वीपर और कुक के लिए रिक्तियां। इच्छुक आवेदक जल्द करें एप्लाई।  वैपकॉस लिमिटेड () पद संख्याः 16 पदों का नाम : इंजीनियर, अकाउंट असिस्टेंट, ऑफिस असिस्टेंट, फील्ड असिस्टेंट, स्वीपर, कुक इत्यादि शैक्षणिक योग्यता : पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित
आयु सीमा : अधिकतम 30&amp;frasl;35 वर्ष (पदों के अनुसार)
आवेदन शुल्क : निःशुल्कऐसे करें आवेदन : इच्छुक उम्मीदवार निर्धारित प्रारूप में आवेदन पत्र को भरें और साथ में मांगे गए सभी शैक्षणिक प्रमाणपत्रों एवं अन्य दस्तावेजों की प्रतियों को संलग्न कर 06 दिसंबर, 2017 तक निर्धारित पते पर भेज दें।</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>