<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>JOBS</title>
    <link>http://aadhaarcardnews.in/job/</link>
    <description>Recent content on JOBS</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 16 Jan 2018 07:53:38 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://aadhaarcardnews.in/job/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: NFL में मैनेजमेंट ट्रेनी बनने का मौका, सेलेक्शन इंटरव्यू के आधार पर</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-national-fertilizers-limited-for-management-trainee-post-selection-based-on-interview/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Jan 2018 07:53:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-national-fertilizers-limited-for-management-trainee-post-selection-based-on-interview/</guid>
      <description>नेशनल फर्टिलाइजर्स लिमिटेड (NFL) में मैनेजमेंट ट्रेनी बनने का मौका। इसके लिए आवेदन आमंत्रित किए गए हैं। उम्मीदवारों का चयन गेट परीक्षा में प्राप्त अंकों और इंटरव्यू के आधार पर किया जाएगा।  वेबसाइटः nationalfertilizers.com पद का नामः मैनेजमेंट ट्रेनी (इंस्ट्रूमेंटेशन/ केमिकल/ मैकेनिकल/ इलेक्ट्रिकल)  कुल पद: 61  शैक्षणिक योग्यताः संबंधित ट्रेड में इंजीनियरिंग डिग्री  आयु सीमाः अधिकतम 27 वर्ष  अंतिम तिथिः 09 फरवरी, 2018  आवेदन प्रक्रियाः ऑनलाइन आवेदन शुल्कः उम्मीदवारों के लिए 700 रुपये तथा SC/ SC/ PWD वर्ग के लिए आवेदन निःशुल्क है।  चयन प्रक्रियाः चयन गेट 2016 में प्राप्त अंकों एवं साक्षात्कार के जरिये किया जाएगा।  सेंटर फॉर डेवलपमेंट ऑफ एडवांस्ड कंप्यूटिंग</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: BHEL में ट्रेड अप्रेंटिस के लिए वैकेंसी, योग्यता 10वीं पास</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-bharat-heavy-electricals-ltd-for-trade-apprentice-eligibility-10th-pass/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Jan 2018 07:53:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-bharat-heavy-electricals-ltd-for-trade-apprentice-eligibility-10th-pass/</guid>
      <description>भारत हेवी इलेक्ट्रिकल्स लिमिटेड (BHEL) में ट्रेड अप्रेंटिस पद के लिए वैकेंसी निकली है। आवेदन के लिए अंतिम तिथि 3 फरवरी रखी गई हैं। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है।  कुल पदः 750 पद का विवरणः  ट्रेड अप्रेंटिस वेबसाइटः www.bhelbpl.co.in शैक्षणिक योग्यताः 10वीं पास एवं संबंधित ट्रेड में आईटीआई  आयु सीमाः 14 से 25 वर्ष  ऑनलाइन आवेदन की अंतिम तिथि: 03 फरवरी, 2018  ऐसे करें आवेदन: ऑनलाइन आवेदन करें और उसके प्रिंटआउट के साथ सभी संबंधित प्रमाणपत्रों की स्वप्रमाणित प्रतियों को संलग्न कर &#39;पोस्ट बॉक्स नंबर 35, पोस्ट ऑफिस पिपलानी, बीएचईएल भोपाल, पिन कोड- 462022&#39; के पते पर 10 फरवरी, 2018 तक भेज दें।  आवेदन शुल्कः सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क  चयन प्रक्रियाः इन पदों पर आवेदकों का चयन मेरिट सूची के आधार पर किया जाएगा। सेंटर फॉर डेवलपमेंट ऑफ एडवांस्ड कंप्यूटिंग</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: C-DAC में प्रोजेक्ट इंजीनियर व अन्य पदों पर भर्ती, सेलेक्शन इंटरव्यू से</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/c-dac-recruitment-for-53-project-engineer-and-other-posts-selection-based-on-interview/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Jan 2018 07:53:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/c-dac-recruitment-for-53-project-engineer-and-other-posts-selection-based-on-interview/</guid>
      <description>सेंटर फॉर डेवलपमेंट ऑफ एडवांस्ड कंप्यूटिंग (C-DAC) में प्रोजेक्ट मैनेजर, प्रोजेक्ट इंजीनियर और प्रोजेक्ट सपोर्ट स्टाफ पदों पर भर्ती की जा रही हैं। इन पदों पर ऑनलाइन आवेदन स्वीकार किए जाएंगे। आवेदन करने के लिए इच्छुक उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  कुल पदः 53  पदों का नामः प्रोजेक्ट मैनेजर, प्रोजेक्ट इंजीनियर और प्रोजेक्ट सपोर्ट स्टाफ वेबसाइटः  www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: HECL सीनियर मैनेजर/ एडिशनल जनरल मैनेजर बनने का मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-heavy-engineering-corporation-limited-ranchi-for-senior-and-additional-general-manager/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Jan 2018 07:53:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-heavy-engineering-corporation-limited-ranchi-for-senior-and-additional-general-manager/</guid>
      <description>हैवी इंजीनियरिंग कॉर्पोरेशन लिमिटेड, रांची में सीनियर मैनेजर और एडिशनल जनरल मैनेजर पद के लिए वैकेंसी निकली हैं। आवेदकों का चयन लिखित परीक्षा एवं साक्षात्कार के जरिये होगा। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।   वेबसाइटः www.hecltd.com  पद का विवरणः  सीनियर मैनेजर/ एडिशनल जनरल मैनेजर  शैक्षणिक योग्यताः सीए / परास्नातक उपाधि निर्धारित अनुभव (पदानुसार)  अंतिम तिथिः 28 जनवरी, 2018  आवेदन शुल्कः 800 रुपये (एससी/ एसटी/ पीडब्‍ल्यूडी वर्ग के लिए आवेदन निःशुल्क है)  आयु सीमाः अधिकतम आयु 44/ 52 वर्ष (पदानुसार) आवेदन प्रक्रियाः उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें। आवेदन पूर्ण हो जाने के बाद उसका प्रिंटआउट आगामी चयन प्रक्रिया के लिए सुरक्षित रख लें। चयनः आवेदकों का चयन लिखित परीक्षा एवं साक्षात्कार के जरिये होगा। भारत हेवी इलेक्ट्रिकल्स लिमिटेड (BHEL)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>यूपी पुलिस में करीब 42 हजार सिपाहियों की भर्ती शुरू, जानें ऑनलाइन आवेदन की तारीख</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/uttar-pradesh-up-police-recruitment-starts-for-41520-constable-posts-apply-online/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2018 10:50:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/uttar-pradesh-up-police-recruitment-starts-for-41520-constable-posts-apply-online/</guid>
      <description>यूपी पुलिस में बहुप्रतीक्षित 41,520 सिपाहियों की भर्ती के लिए रविवार को विज्ञापन जारी कर दिया गया है। ऑनलाइन आवेदन 22 जनवरी से 22 फरवरी तक मांगे गए हैं। उत्तर प्रदेश पुलिस भर्ती एवं प्रोन्नति बोर्ड के अध्यक्ष जीपी शर्मा ने बताया कि 23,520 नागरिक पुलिस और 18000 पीएसी आरक्षी की सीधी भर्ती होगी।  खिलाड़ी कोटे से होने वाली 480 पदों पर भर्ती प्रक्रिया अभी शुरू नहीं होगी। इस भर्ती का नाम सिपाहियों की सीधी भर्ती-2018 दिया गया है। नागरिक पुलिस में महिलाओं के लिए 4704 पद आरक्षित हैं।  नए प्रस्ताव पर जारी हुआ विज्ञापन डीजीपी मुख्यालय की ओर से 12 जनवरी को जारी किए गए नए प्रस्ताव में पुराने प्रस्ताव को निरस्त बताया गया है। नए प्रस्ताव पर भर्ती कराने के लिए कहा था। डीजीपी मुख्यालय ने पिछले वर्ष 25 अगस्त को पीएसी के 6982 पदों के लिए और नौ सितंबर को 35 हजार नागरिक पुलिस के आरक्षियों के लिए प्रस्ताव भेजा था।  22 से 25 लाख आवेदन आने की संभावना बाद में पीएसी में अधिक भर्ती की मांग को देखते हुए यह संख्या बढ़ा दी गई। भर्ती बोर्ड का अनुमान है कि सिपाही पद के लिए पूरे प्रदेश से 22 से 25 लाख आवेदन आ सकते हैं। पूरे आवेदन आने के बाद ही यह तय किया जाएगा कि इसकी परीक्षा ऑनलाइन कराई जा या ऑफलाइन।  सूत्रों की मानें तो भर्ती के लिए जो अर्हताएं होंगी उसके मुताबिक 1 जुलाई 2018 को अभ्यर्थी की आयु ृ18 साल से कम नहीं और 22 साल से अधिक नहीं होनी चाहिए। अभ्यर्थी की शैक्षिक योग्यता हाईस्कूल और इंटर पास हो या सरकार की ओर से उसके समकक्ष कोर्स पास करना होगा। आवेदन केवल आनलाइन होगा और एक से अधिक बार किया गया आवेदन स्वीकार नहीं किया जाएगा।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बिहार के समाज कल्याण विभाग में बंपर वैकेंसी, 10वीं और 8वीं पास के लिए भी मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-social-welfare-department-for-post-of-anganwadi-worker-and-others/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2018 08:13:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-social-welfare-department-for-post-of-anganwadi-worker-and-others/</guid>
      <description>बिहार के समाज कल्याण विभाग में वैकेंसी निकाली हैं, आंगनवाड़ी सेविका के लिए 10वीं पास और सहायिका के लिए 8वीं पास होना जरूरी है। जानिए कैसे करें आवेदन  कुल पदः 191  शैक्षणिक योग्यताः आंगनवाड़ी सेविका के लिए 10वीं पास एवं सहायिका के लिए 8वीं पास  पढ़ें:-   आयु सीमा: 18 से 40 वर्ष   अंतिम तिथि: 30 जनवरी, 2018  पद का विवरण: आंगनवाड़ी सेविका (111पद )/ सहायिका (80 पद) वेबसाइट: arwal.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इसरो में जूनियर रिसर्च फेलो बनने का मौका,  ऑनलाइन आवेदन करें</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-isro-for-post-of-junior-research-fellow/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2018 08:13:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-isro-for-post-of-junior-research-fellow/</guid>
      <description>भारतीय अंतरिक्ष अनुसंधान संगठन (इसरो) में वैकेंसी निकली हैं। आपके पास जूनियर रिसर्च फेलो बनने का मौका है। आवेदन ऑनलाइन करना होगा।   कुल पदः 20  पद का नाम: जूनियर रिसर्च फेलो  वेबसाइट www.iirs.gov.in  शैक्षणिक योग्यता: एमई/ एमटेक/ एमएससी या समकक्ष एवं अन्य निर्धारित योग्यताएं।  आयु सीमाः अधिकतम 28 वर्ष   अंतिम तिथि: 02 फरवरी, 2018  आवेदन शुल्कः निःशुल्क</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>दिल्ली इलेक्ट्रिसिटी रेगुलेटरी कमीशन में निकली वैकेंसी, 13 फरवरी तक मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-electricity-regulatory-commission-for-post-of-staff-consultant/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2018 08:13:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-electricity-regulatory-commission-for-post-of-staff-consultant/</guid>
      <description>दिल्ली इलेक्ट्रिसिटी रेगुलेटरी कमीशन में वैकेंसी निकली हैं, आवेदकों का चयन इंटरव्यू के जरिए चयन होगा। जानिए कैसे करें आवेदन&amp;hellip;  पद का नामः स्टाफ कंसल्‍टेंट (सिविल/इलेक्ट्रिकल)  शैक्षणिक योग्यताः सिविल/ इलेक्ट्रिकल इंजीनियरिंग में डिग्री/ डिप्लोमा  अंतिम तिथिः 13 फरवरी, 2018  आवेदन शुल्कः  इन पदों पर सभी वर्ग के उम्मीदवार निःशुल्‍क आवेदन कर सकते हैं।  आयु सीमाः सिविल/ इलेक्ट्रिकल ट्रेड के लिए अधिकतम आयु 62&amp;frasl;40 (पदानुसार) वर्ष होनी चाहिए।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>UPSC ने असिस्टेंट प्रोफेसर समेत कई पदों के लिए निकाली वैकेंसी, ऑनलाइन करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-upsc-for-post-of-assistant-professor-and-others/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Jan 2018 12:59:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-upsc-for-post-of-assistant-professor-and-others/</guid>
      <description>UPSC ने असिस्टेंट प्रोफेसर समेत कई पदों के लिए वैकेंसी निकाली है। लास्ट डेट 1 फरवरी है, आवेदन ऑनलाइन करें।  संघ लोक सेवा आयोग (www.upsconline.nic.in)  पढ़ें:-   कुल पदः 23  शैक्षणिक योग्यता: उम्मीदवारों के पास एमबीबीएस/ मास्टर डिग्री एवं पदानुसार अन्य निर्धारित योग्यताएं होनी चाहिए।  पदों का नाम: असिस्टेंट प्रोफेसर, केमिस्ट, सांइटिस्ट, मेडिकल आफिसर इत्यादि  आयु सीमा: अधिकतम 35/ 40/ 43 वर्ष (पदानुसार निर्धारित)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: NCDC में माइक्रोलॉजिस्ट समेत अन्य पदों के लिए वैकेंसी, योग्यता 12वीं पास</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-national-centre-for-disease-control-for-microbiologist-and-other-posts/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Jan 2018 08:19:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-national-centre-for-disease-control-for-microbiologist-and-other-posts/</guid>
      <description>नेशनल सेंटर फॉर डिसीज कंट्रोल में माइक्रोलॉजिस्ट, प्रोक्योरमेंट असिस्टेंट, लेबोरेटरी टेक्नीशियन इत्यादि पदों के लिए वैकेंसी निकली हैं। न्यूनतम योग्यता 12वीं पास रखी गई है। उम्मीदवार निर्धारित आवेदन पत्र को भरें व मांगे गए दस्तावेजों को लेकर साक्षात्कार स्‍थल पर पहुंचें।  National Centre for Disease Control (NCDC) कुल पदः 12 पदों का नाम: माइक्रोलॉजिस्ट, प्रोक्योरमेंट असिस्टेंट, लेबोरेटरी टेक्नीशियन इत्यादि शैक्षणिक योग्यता: न्यूनतम 12वीं पास व अधिकतम पदानुसार वॉक-इन-रिटन/स्किल टेस्टः 25 जनवरी व 30 जनवरी, 2018 वेबसाइट: www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: NBCC में सेफ्टी ऑफिसर बनने का मौका, सेलेक्शन इंटरव्यू के आधार पर</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-national-buildings-construction-corporation-ltd-for-safety-officer/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Jan 2018 08:19:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-national-buildings-construction-corporation-ltd-for-safety-officer/</guid>
      <description>नेशनल बिल्डिंग्स कंस्ट्रक्‍शन कॉर्पोरेशन लिमिटेड को सेफ्टी ऑफिसर की जरूरत है। इसके लिए आवेदन आमंत्रित क‌िए गए हैं। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्‍क है। आवेदकों का चयन इंटरव्यू के आधार पर किया जाएगा।  National Buildings Construction Corporation Ltd. (NBCC) वेबसाइट: www.nbccindia.com पद का विवरणः सेफ्टी ऑफिसर शैक्षणिक योग्यताः संबंधित क्षेत्र में पूर्णकालिक डिग्री/डिप्लोमा साक्षात्कार की तिथिः 24 जनवरी, 2018 आवेदन शुल्कः सभी वर्ग के उम्मीदवार निःशुल्‍क आवेदन कर सकते हैं। आयु सीमा: अधिकतम 40 वर्ष  ऐसे करें आवेदनः उम्मीदवार उपरोक्त वेबसाइट से आवेदन पत्र के निर्धारित प्रारूप को डाउनलोड कर उसे भरें और अपने शैक्षणिक दस्‍तावेजों की मूल व उनकी छायाप्रतियों के साथ पासपोर्ट आकार की दो फोटो लेकर साक्षात्कार स्‍थल एनबीसीसी कॉर्पोरेट ऑफिस, एनबीसीसी भवन, लोधी रोड, नई दिल्ली-110003 चयन: आवेदकों का चयन साक्षात्कार के जरिये किया जाएगा। वैपकॉस लिमिटेड</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: IIT में रजिस्ट्रार बनने का मौका, आयु सीमा 55 वर्ष तक</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-iit-jammu-for-62-registrar-engineer-assistant-librarian-sports-officer-posts/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Jan 2018 13:23:47 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-iit-jammu-for-62-registrar-engineer-assistant-librarian-sports-officer-posts/</guid>
      <description>इंडियन इंस्टीट्यूट ऑफ टेक्नोलॉजी, जम्मू में रजिस्ट्रार, इंस्टीट्यूट इंजीनियर, असिस्टेंट लाइब्रेरियन, स्पोर्ट्स ऑफिसर इत्यादि पदों के लिए वैकेंसी निकली हैं। 55 वर्ष तक के उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं। शैक्षणिक योग्यता पदों के अनुसार अलग-अलग है।   कुल पदः 62 पदों का विवरण: रजिस्ट्रार, इंस्टीट्यूट इंजीनियर, असिस्टेंट लाइब्रेरियन, स्पोर्ट्स ऑफिसर इत्यादि शैक्षणिक योग्यताः पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित आयु सीमा: अधिकतम 27/ 30/ 35 / 40/ 45/ 55 वर्ष (पदानुसार) वेबसाइट: iitjammu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: वैपकॉस लिमिटेड में सिस्टम इंजीनियर व अन्य पदों पर वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-wapcos-limited-for-system-engineer-and-other-posts/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Jan 2018 12:50:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-wapcos-limited-for-system-engineer-and-other-posts/</guid>
      <description>वैपकॉस लिमिटेड में सिस्टम इंजीनियर व अन्य पदों पर वैकेंसी निकली हैं। इसके लिए आवेदन आमंत्रित क‌िए गए हैं। शैक्षणिक योग्यता पदों के अनुसार अलग-अलग है। उम्मीदवारों का चयन स्किल टेस्ट और इंटरव्यू के आधार पर किया जाएगा।  कुल पदः 16 पदों का नाम: सिस्टम इंजीनियर/ आईटी एक्सपर्ट, डिजाइन इंजीनियर, एन्वॉयरन्मेंट स्पेशिएलिस्ट इत्यादि शैक्षणिक योग्यताः पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित आयु सीमा: इन पदों पर 45 वर्ष तक के उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं। पत्राचार का पताः प्रोजेक्ट डायरेक्टर या इंजीनियर वैपकॉस लिमिटेड, एससीओ 302, प्रथम तल मेन मार्केट, सेक्टर-9, पंचकूला, हरियाणा-134109 अंतिम तिथिः 23 जनवरी, 2018 चयन प्रक्रियाः स्किल टेस्ट/ साक्षात्कार से  वेबसाइट: www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: जल निगम में मैनेजर पद के लिए वैकेंसी, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-water-corporation-madhya-pradesh-for-the-post-of-manager-apply-online/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Jan 2018 08:02:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-water-corporation-madhya-pradesh-for-the-post-of-manager-apply-online/</guid>
      <description>मध्य प्रदेश जल निगम में मैनेजर पद के लिए वैकेंसी निकली हैं। 21 से 40 वर्ष तक के उम्मीदवार इसके लिए आवेदन कर सकते हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और दिए गए निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन करें और उसके बाद आवेदन पत्र के प्रिंटआउट को सुरक्षित रख लें।  कुल पद: 60 पदों का विवरण: मैनेजर व डिप्टी मैनेजर वेबसाइट: www.mpjalnigam.co.in शैक्षणिक योग्यता: सिविल इंजीनियरिंग में बीई/बीटेक डिग्री और पिछले तीन वर्षों में गेट परीक्षा उत्तीर्ण की हो। आयु सीमा: 21 से 40 वर्ष ऐसे करें आवेदनः उम्मीदवार वेबसाइट पर जाएं और दिए गए निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन करें और उसके बाद आवेदन पत्र के प्रिंटआउट को सुरक्षित रख लें। आवेदन शुल्‍कः उम्मीदवारों को 200 रुपये जमा करने होंगे।  अंतिम तिथिः 30 जनवरी, 2018 सेंट्रल इंस्टीट्यूट ऑफ माइनिंग एंड फ्यूल रिसर्च</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: प्रोबेशनरी ऑफिसर पद के लिए बंपर वैकेंसी, स्नातक पास के लिए सुनहरा मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/bumper-vacancy-in-canara-bank-for-the-post-of-probationary-officer/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Jan 2018 08:02:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/bumper-vacancy-in-canara-bank-for-the-post-of-probationary-officer/</guid>
      <description>केनरा बैंक में प्रोबेशनरी ऑफिसर पद के लिए बंपर वैकेंसी निकली है। 60 प्रतिशत अंक के साथ स्नातक पास उम्मीदवार इस पद के लिए आवेदन कर सकते हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।   कुल पदः 450 पद का विवरण: प्रोबेशनरी ऑफिसर  अंतिम तिथि: 31 जनवरी, 2018 शैक्षणिक योग्यता: उम्मीदवारों के पास 60 प्रतिशत अंकों के साथ स्नातक डिग्री होनी चाहिये। आयु सीमा: 20 से 30 वर्ष वेबसाइट: www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: CSIR में टेक्नीशियन बनने का मौका, योग्यता 10वीं पास</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-central-institute-of-mining-and-fuel-research-for-technician-post/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Jan 2018 08:02:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-central-institute-of-mining-and-fuel-research-for-technician-post/</guid>
      <description>सेंट्रल इंस्टीट्यूट ऑफ माइनिंग एंड फ्यूल रिसर्च में टेक्नीशियन बनने का मौका है। इसके लिए योग्यता 10वीं पास रखी गई है।   कुल पद: 18 पद का विवरण: टेक्नीशियन/ग्रेड-II वेबसाइट: cimfr.nic.in शैक्षणिक योग्यता: 55 प्रतिशत अंकों के साथ साइंस से एसएससी/ 10वीं पास व संबंधित ट्रेड में आईटीआई प्रमाणपत्र आयु सीमा: अधिकतम 28 वर्ष पत्राचार का पताः कंट्रोलर ऑफ एडमिनिस्ट्रेशन, सेंट्रल इंस्टीट्यूट ऑफ माइनिंग एंड फ्यूल रिसर्च, बरवा रोड, धनबाद (झारखंड)-826015  आवेदन शुल्क: GEN/OBC वर्ग-100 रुपये तथा अन्य वर्ग-निःशुल्क चयन प्रक्रिया: आवेदकों का चयन ट्रेड टेस्ट/कौशल परीक्षा के आधार पर किया जाएगा। अंतिम तिथि: 15 फरवरी, 2018 केनरा बैंक</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: मेट्रो रेल में साइट इंजीनियर की जरूरत है, आवेदन निःशुल्क</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-chennai-metro-rail-limited-for-site-engineer-post-application-fee-free/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Jan 2018 08:02:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-chennai-metro-rail-limited-for-site-engineer-post-application-fee-free/</guid>
      <description>चेन्नई मेट्रो रेल लिमिटेड (CMRL) को साइट इंजीनियर की जरूरत है। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है। उम्मीदवारों का चयन इंटरव्यू और मेडिकल जांच के आधार पर किया जाएगा।  पद का विवरणः साइट इंजीनियर (सिविल) शैक्षणिक योग्यता: उम्मीदवारों के पास सिविल इंजीनियरिंग में स्नातक डिग्री और पांच वर्षीय पोस्ट क्वालिफिकेशन एक्सपीरियंस होना चाहिए। आवेदन शुल्कः सभी वर्ग के लिए आवेदन निःशुल्क ऐसे करें आवेदन : उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट से आवेदन पत्र के निर्धारित प्रारूप को डाउनलोड कर उसे भरें और अपने शैक्षणिक दस्‍तावेजों की मूल व उनकी छायाप्रतियों के साथ पासपोर्ट आकार की दो फोटो लेकर निर्धारित साक्षात्कार स्‍थल ‘चेन्नई मेट्रो रेल लिमिटेड, सीएमआरएल डिपोट, एडमिन बिल्डिंग, पूणामल्ली हाई रोड, कोयम्‍बेडु, चेन्नई-600107 (प्रातः 9 बजे)’ पर पहुंचें। चयन का आधार: साक्षात्कार और चिकित्सकीय परीक्षण वेबसाइट: chennaimetrorail.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ITI लिमिटेड में असिस्टेंट एग्जीक्यूटिव इंजीनियर्स के लिए वैकेंसी, 2 फरवरी लास्ट डेट</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-iti-limited-for-post-of-assistant-executive-engineers/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Jan 2018 08:03:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-iti-limited-for-post-of-assistant-executive-engineers/</guid>
      <description>इंजीनियरिंग डिग्रीधारकों के लिए आईटीआई लिमिटेड में भर्तियां निकली हैं। जिनकी अंतिम तिथि 2 फरवरी है। आवेदन निशुल्क हैं और चयन प्रक्रिया सीधे इंटरव्यू के जरिए होगी। जानिए कैसे करें अप्लाई  आईटीआई लिमिटेड (itiltd-india.com) कुल पदः 25  पढ़ें:-   शैक्षणिक योग्यता: इलेक्‍ट्रॉनिक्स/ इलेक्ट्रॉनिक्स एंड कम्युनिकेशन/ टेलीकम्युनिकेशन/ इलेक्ट्रिकल एंड इलेक्ट्रॉनिक्स ट्रेड में इंजीनियरिंग डिग्री आयु सीमा: अधिकतम 30 वर्ष  पद का नाम: असिस्टेंट एग्जीक्यूटिव इंजीनियर्स अंतिम तिथि: 02 फरवरी, 2018</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इंदिरा गांधी मेडिकल कॉलेज में सीनियर रेजीडेंट के पदों पर वैकेंसी, निशुल्क आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-indira-gandhi-medical-college-for-post-of-senior-resident/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Jan 2018 08:02:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-indira-gandhi-medical-college-for-post-of-senior-resident/</guid>
      <description>शिमला में इंदिरा गांधी मेडिकल कॉलेज में सीनियर रेजीडेंट पदों के लिए भर्ती निकाली है। 22 जनवरी अंतिम तारीख है, जानिए कैसे होगा उम्मीदवारों का चयन&amp;hellip;  कुल पदः 84 पद का विवरण: सीनियर रेजीडेंट  पढ़ें:-   वेबसाइट: www.igmcshimla.org शैक्षणिक योग्यताः संबंधित ट्रेड में पोस्ट ग्रेजुएट (एमडी /एमएस या डीएनबी) डिग्री  आयु सीमा: अधिकतम 45 वर्ष अंतिम तिथि: 22 जनवरी, 2018</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>डायरेक्टोरेट ऑफ ग्राउंडनट रिसर्च में नौकरी का सुनहरा मौका, जल्दी करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-directorate-of-groundnut-research-for-the-graduate-and-post-graduate/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Jan 2018 08:02:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-directorate-of-groundnut-research-for-the-graduate-and-post-graduate/</guid>
      <description>डायरेक्टोरेट ऑफ ग्राउंडनट रिसर्च में स्नातक/परास्नातकों की जरूरत है। आवेदकों का चयन इंटरव्यू के आधार पर किया जाएगा। जानिए कब है लास्ट डेट&amp;hellip;?  कुल पद: 08  शैक्षणिक योग्यता: संबंधित क्षेत्र में स्नातक व परास्नातक डिग्री  पढ़ें:-   आयु सीमा: 21 से 45 वर्ष तक के उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं।  वेबसाइट: www.dgr.org.in  पदों का नाम: यंग प्रोफेशनल-I और यंग प्रोफेशनल-II  साक्षात्कार का पताः आईसीएआर-डीजीआर, पीओ बॉक्स नंबर-5, इवनगर रोड, जूनागढ़</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>भोपाल की नेशनल लॉ इंस्टीट्यूट यूनिवर्सिटी में कंप्यूटर ऑपरेटर समेत कई पदों पर वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-national-law-institute-university-for-the-post-of-computer-operator-and-other/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Jan 2018 08:02:49 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-national-law-institute-university-for-the-post-of-computer-operator-and-other/</guid>
      <description>भोपाल की नेशनल लॉ इंस्टीट्यूट यूनिवर्सिटी में कंप्यूटर ऑपरेटर समेत कई पदों के लिए नौकरियां निकली हैं। 22 जनवरी को इंटरव्यू होगा। इंटरव्यू से ही चयन होगा  कुल पदः 07  पदों का विवरणः कंप्यूटर ऑपरेटर, पीए, असिस्टेंट, केयर टेकर, लाइब्रेरी असिस्टेंट इत्यादि।  पढ़ें:-   शैक्षणिक योग्यताः  न्यूनतम स्नातक डिग्री व अधिकतम पदानुसार  साक्षात्कार तिथिः 22 जनवरी, 2018  वेबसाइट: old.nliu.ac.in </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: बोटैनिकल रिसर्च इंस्टीट्यूट में साइंटिस्ट बनने का सुनहरा मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/golden-opportunity-to-become-a-scientist-at-national-botanical-research-institute-lucknow/</link>
      <pubDate>Thu, 11 Jan 2018 08:10:44 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/golden-opportunity-to-become-a-scientist-at-national-botanical-research-institute-lucknow/</guid>
      <description>नेशनल बॉटैनिकल रिसर्च इंस्टीट्यूट, लखनऊ में साइंटिस्ट पद के लिए वैकेंसी निकली हैं। आवेदन के लिए अंतिम तिथि 26 जनवरी रखी गई हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट से निर्धारित आवेदन पत्र के प्रारूप को डाउनलोड कर उसे भरें और संबंधित शैक्षणिक प्रमाणपत्रों की प्रतियों को संलग्न कर निर्धारित पते पर भेजें।  पदों का विवरणः साइंटिस्ट/सीनियर साइंटिस्ट शैक्षणिक योग्यताः निर्धारित विषयों में पीएचडी डिग्री आयु सीमा : अधिकतम 32/37 वर्ष (पदानुसार अलग-अलग)  आवेदन शुल्कः उम्मीदवारों को 100 रुपये का डिमांड ड्राफ्ट ‘डायरेक्टर, सीएसआईआर-नेशनल बोटैनिकल रिसर्च इंस्टीट्यूट, लखनऊ’ के पक्ष में बनवाकर जमा करना होगा। आवेदन प्रक्रियाः उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट से निर्धारित आवेदन पत्र के प्रारूप को डाउनलोड कर उसे भरें। विधिवत रूप से भरे हुए आवेदन पत्र के साथ संबंधित शैक्षणिक प्रमाणपत्रों की प्रतियों को संलग्न कर ‘ कंट्रोलर ऑफ एडमिनिस्ट्रेशन, सीएसआईआर-एनबीआरआई, राणा प्रताप मार्ग, लखनऊ-226001’ के पते पर भेजें। अंतिम तिथि: 26 फरवरी, 2018 वेबसाइट: www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: वैपकॉस लिमिटेड में ऑफिस मैनेजर समेत अन्य पदों पर भर्ती</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-wapcos-limited-haryana-for-office-manager-and-other-posts-selection-based-on-interview/</link>
      <pubDate>Thu, 11 Jan 2018 08:10:40 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-wapcos-limited-haryana-for-office-manager-and-other-posts-selection-based-on-interview/</guid>
      <description>वैपकॉस लिमिटेड, हरियाणा में ऑफिस मैनेजर, सपोर्ट इंजीनियर, सिस्टम इंजीनियर, अर्बन प्लानर इत्यादि पदों के लिए वैकेंसी निकली हैं। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है। आवेदकों का चयन साक्षात्कार में उनके प्रदर्शन के आधार पर किया जाएगा।  कुल पदः 16 पदों का विवरण: ऑफिस मैनेजर, सपोर्ट इंजीनियर, सिस्टम इंजीनियर, अर्बन प्लानर इत्यादि शैक्षणिक योग्यता: पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित वेबसाइट: www.wapcos.gov.in आयु सीमा: इन पदों पर 45 वर्ष तक के उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं। पत्राचार का पताः प्रोजेक्ट डायरेक्टर या इंजीनियर वैपकॉस लिमिटेड, एससीओ 302, प्रथम तल मेन मार्केट, सेक्टर-9, पंचकूला, हरियाणा-134109 आवेदन शुल्क: सभी वर्ग के उम्मीदवार निःशुल्क करें आवेदन चयन प्रक्रियाः आवेदकों का चयन साक्षात्कार में उनके प्रदर्शन के आधार पर किया जाएगा। अंतिम तिथि: 23 जनवरी, 2018 नेशनल बोटैनिकल रिसर्च इंस्टीट्यूट, लखनऊ</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: ALIMCO में ऑडियोलॉजिस्ट बनने का मौका, आवेदन निःशुल्क</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-artificial-limbs-manufacturing-corporation-of-india-kanpur-for-audiologist-post/</link>
      <pubDate>Thu, 11 Jan 2018 08:10:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-artificial-limbs-manufacturing-corporation-of-india-kanpur-for-audiologist-post/</guid>
      <description>एएलआईएमसीओ, कानपुर में ऑडियोलॉजिस्ट के पद पर वैकेंसी निकली हैं। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है। इस पद के लिए आवेदन ऑफलाइन करना होगा।  Artificial Limbs Manufacturing Corporation Of India, Kanpur कुल पदः 36 पदों का विवरण: ऑडियोलॉजिस्ट शैक्षणिक योग्यता: संबंधित विषय में स्नातक/ परास्नातक डिग्री व निर्धारित अनुभव वेबसाइट: www.alimco.in अंतिम तिथि: 22 जनवरी, 2018 आयु सीमाः अधिकतम 34 वर्ष आवेदन शुल्कः सभी वर्ग के लिए आवेदन निःशुल्क पत्राचार का पता: सीनियर मैनेजर (पर्सनल एंड एडमिनिस्ट्रेशन), एएलआईएमसीओ , नारामऊ, जी.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: RSMSSB में ऑप्थैल्मिक असिस्टेंट पद के लिए वैकेंसी, भर्ती इंटरव्यू से</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-rsmssb-jaipur-for-178-post-of-ophthalmic-assistant-selection-based-on-interview/</link>
      <pubDate>Thu, 11 Jan 2018 08:10:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-rsmssb-jaipur-for-178-post-of-ophthalmic-assistant-selection-based-on-interview/</guid>
      <description>आरएसएमएसएसबी, जयपुर में ऑप्थैल्मिक असिस्टेंट पद के लिए वैकेंसी निकली हैं। उम्मीदवारों का चयन साक्षात्कार के आधार पर किया जाएगा। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  Rajasthan Subordinate and Ministerial Service Selection Board, Jaipur कुल पद: 178 शैक्षणिक योग्यता: फिजिक्स, केमिस्ट्री एंड बायोलॉजी या मैथेमैटिक्स से सीनियर सेकंडरी और ऑप्थैल्मिक टेक्नोलॉजी में डिप्लोमा आयु सीमाः 18 से 35 वर्ष पद का विवरण: ऑप्थैल्मिक असिस्टेंट  वेबसाइट: rsmssb.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: BARC में मेडिकल ऑफिसर व अन्य पदों के लिए वैकेंसी, सेलेक्शन इंटरव्यू के जरिए</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-barc-hospital-for-medical-officer-and-other-posts-selection-based-on-interview/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Jan 2018 09:01:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-barc-hospital-for-medical-officer-and-other-posts-selection-based-on-interview/</guid>
      <description>बीएआरसी हॉस्पिटल में मेडिकल ऑफिसर व अन्य पदों के लिए वैकेंसी निकली हैं। शैक्षणिक योग्यता पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित की गई हैं। इन पदों पर 40 वर्ष तक के उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवदेन निःशुल्‍क है।  कुल पदः 19 पदों का नाम: पोस्ट ग्रेजुएट रेजीडेंट मेडिकल ऑफिसर, नॉन-डीएनबी जूनियर/सीनियर रेजीडेंट डॉक्टर इत्यादि शैक्षणिक योग्यता: पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित आयु सीमा: इन पदों पर 40 वर्ष तक के उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं। वेबसाइट: www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: इंडियन नेवी में बंपर वैकेंसी, आवेदन निःशुल्क</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/bumpers-vacancy-in-indian-navy-under-short-service-commission-application-fee-free/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Jan 2018 08:59:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/bumpers-vacancy-in-indian-navy-under-short-service-commission-application-fee-free/</guid>
      <description>भारतीय नौसेना ने 108 पदों के लिए विज्ञप्ति जारी की है। सभी वर्ग के उम्मीदवार निःशुल्क आवेदन कर सकते हैं। आवेदकों के चयन के लिए सबसे पहले उन्हें बीई/बीटेक के नंबरों के आधार पर शॉर्टलिस्ट किया जाएगा। इसके बाद उन्हें साक्षात्कार के लिए आमंत्रित किया जाएगा।   कुल पद: 108 ब्रांच का विवरण: एग्जीक्यूटिव ब्रांच, टेक्निकल ब्रांच, इलेक्ट्रिकल ब्रांच इत्यादि (शॉर्ट सर्विस कमीशन के अंतर्गत) योग्यताः संबंधित ट्रेड में बीई/बीटेक  वेबसाइट: joinindiannavy.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: मेट्रो में सीनियर सेक्‍शन इंजीनियर बनने का मौका, चयन इंटरव्यू के आधार पर</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-maharashtra-metro-rail-corporation-limited-for-senior-section-engineer-and-other-posts/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Jan 2018 08:57:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-maharashtra-metro-rail-corporation-limited-for-senior-section-engineer-and-other-posts/</guid>
      <description>महाराष्ट्र मेट्रो रेल कॉर्पोरेशन लिमिटेड में सीनियर सेक्‍शन इंजीनियर, सीनियर स्टेशन कंट्रोलर/ट्रेन ऑपरेटर, सीनियर टेक्नीशियन इत्यादि पदों पर वैकेंसी निकली है। शैक्षणिक योग्यता पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित की गई हैं।  कुल पदः 22 पदों का नाम: सीनियर सेक्‍शन इंजीनियर, सीनियर स्टेशन कंट्रोलर/ट्रेन ऑपरेटर, सीनियर टेक्नीशियन इत्यादि शैक्षणिक योग्यता: पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित आयु सीमा: 32 वर्ष तक के उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं। वेबसाइट: metrorailnagpur.com पत्राचार का पताः एडिशनल जनरल मैनेजर, जनरल मैनेजर, महाराष्ट्र मेट्रो रेल कॉर्पोरेशन लिमिटेड, मेट्रो हाउस, 28&amp;frasl;2,सी.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: इलेक्ट्रॉनिक्स एंड इंस्ट्रूमेंट्स लिमिटेड में डिप्टी मैनेजर बनने का अवसर</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-rajasthan-electronics-and-instruments-limited-for-deputy-manager-post/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Jan 2018 08:56:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-rajasthan-electronics-and-instruments-limited-for-deputy-manager-post/</guid>
      <description>राजस्थान इलेक्ट्रॉनिक्स एंड इंस्ट्रूमेंट्स लिमिटेड में डिप्टी मैनेजर बनने का अवसर है। उम्मीदवार आवेदन पत्र के निर्धारित प्रारूप को डाउनलोड कर उसे भरें और पूर्णरूप से भरे हुए आवेदन पत्र के साथ मांगे गए दस्तावेजों को संलग्न कर निर्धारित पते पर भेजें।  वेबसाइट: www.reiljp.com पद का विवरणः डिप्टी मैनेजर (पी एंड आईआर) शैक्षणिक योग्यताः न्यूनतम 60 प्रतिशत अंकों के साथ ह्यूमन रिसोर्स में पूर्णकालिक एमबीए डिग्री साथ ही संबंधित क्षेत्र में निर्धारित अनुभव अंतिम तिथि: 20 जनवरी, 2018 आयु सीमाः 35 से 40 वर्ष  ऐसे करें आवेदनः उम्मीदवार आवेदन पत्र के निर्धारित प्रारूप को डाउनलोड कर उसे भरें। पूर्णरूप से भरे हुए आवेदन पत्र के साथ मांगे गए दस्तावेजों को संलग्न कर &amp;lsquo;एडिशनल जनरल मैनेजर (पी एंड आईआर), राजस्थान इलेक्ट्रॉनिक्स एंड इंस्ट्रूमेंट्स लिमिटेड, 2, कनकपुरा इंडस्ट्रियल एरिया, सिरसी रोड, जयपुर- 302012&amp;rsquo; के पते पर 20 जनवरी, 2018 से पहले भेज दें।  बीएआरसी हॉस्पिटल</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: THDC में इंजीनियर ट्रेनी बनने का मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-thdc-india-ltd-for-engineer-trainee-post-apply-online/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2018 07:51:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-thdc-india-ltd-for-engineer-trainee-post-apply-online/</guid>
      <description>टीएचडीसी इंडिया लिमिटेड में इंजीनियर ट्रेनी बनने का मौका है। 30 वर्ष तक के उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।   कुल पद : 40 पद का नामः इंजीनियर ट्रेनी वेबसाइट: www.thdc.co.in शैक्षणिक योग्यता: संबंधित ट्रेड में बीई/ बीटेक/ बीएससी (इंजी.) आयु सीमा: 30 वर्ष तक के उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं। (31 जनवरी, 2018 के आधार पर) शुल्‍कः UR/OBC वर्ग 500 रुपये और अन्य वर्ग-निःशुल्क।  ऐसे करें आवेदन : उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  डेडीकेटेड फ्रेट कोरीडोर कॉर्पोरेशन ऑफ इंडिया</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> नौकरियां ही नौकरियां: NLC इंडिया लिमिटेड में एग्जीक्यूटिव ट्रेनी के पदों पर भर्ती</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/nlc-india-limited-recruitment-for-150-executive-trainee-posts/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2018 07:51:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/nlc-india-limited-recruitment-for-150-executive-trainee-posts/</guid>
      <description>एनएलसी इंडिया लिमिटेड में एग्जीक्यूटिव ट्रेनी के पदों पर भर्ती की जा रही हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार वेबसाइट पर जाएं और दिए गए निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन करें और ऑनलाइन आवेदन करने के बाद आवेदन पत्र के प्रिंटआउट को सुरक्षित रख लें।  कुल पद : 150 पद का विवरण: एग्जीक्यूटिव ट्रेनी वेबसाइट: www.nlcindia.com शैक्षणिक योग्यता: संबंधित ट्रेड में ६0% अंकों से इंजीनियरिंग डिग्री  आयु सीमा: 30 वर्ष तक के उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं। (01 जनवरी, 2018 के आधार पर) आवेदन शुल्‍क : उम्मीदवारों को 300 रुपये ऑनलाइन जमा करने होंगे। अंतिम तिथि : 27 जनवरी, 2018 ऐसे करें आवेदन : उम्मीदवार वेबसाइट पर जाएं और दिए गए निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन करें और ऑनलाइन आवेदन करने के बाद आवेदन पत्र के प्रिंटआउट को सुरक्षित रख लें। भारत इलेक्ट्रॉनिक्स लिमिटेड (BEL)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: DFCCIL में SAP कंसल्टेंट के पद पर वैकेंसी, वॉक-इन-इंटरव्यू के जरिए नौकरी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-dfccil-for-sap-consultant-post-job-through-walk-in-interview/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2018 07:51:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-dfccil-for-sap-consultant-post-job-through-walk-in-interview/</guid>
      <description>डेडीकेटेड फ्रेट कॉरिडोर कॉर्पोरेशन ऑफ इंडिया में एसएपी कंसल्टेंट के पद पर वॉक-इन-इंटरव्यू के जरिए नौकरी का मौका है। उम्मीदवार निर्धारित प्रारूप को पूर्णरूप से भर कर मांगे गए सभी दस्तावेजों के साथ साक्षात्कार के लिए निर्धारित तिथि व पते पर पहुंचें।   कुल पद : 08 पद का विवरण: एसएपी कंसल्टेंट  वेबसाइटः www.dfccil.gov.in शैक्षणिक योग्यता: बीई/ बीटेक/ सीए/ आईसीडब्ल्यूए/ एमबीए/ एमसीए उत्तीर्ण आयु सीमा: उम्मीदवारों की आयु 20 से 40 वर्ष होनी चाहिए।  ऐसे करें आवेदन : उम्मीदवार निर्धारित प्रारूप को पूर्णरूप से भर कर मांगे गए सभी दस्तावेजों के साथ साक्षात्कार के लिए निर्धारित तिथि व पते पर पहुंचें।  साक्षात्कार की तिथि : 18 जनवरी, 2018  साक्षात्कार का पता : डीएफसीसीआईएल, पांचवां तल, प्रगति मैदान मेट्रो स्टेशन बिल्डिंग कॉम्प्लैक्स, नई दिल्ली-110001 टीएचडीसी इंडिया लिमिटेड</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: भारत इलेक्ट्रॉनिक्स लिमिटेड में डिप्टी इंजीनियर बनने का मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-bharat-electronics-limited-for-deputy-engineer-post-last-date-24-jan-2018/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2018 07:51:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-bharat-electronics-limited-for-deputy-engineer-post-last-date-24-jan-2018/</guid>
      <description>भारत इलेक्ट्रॉनिक्स लिमिटेड (BEL) में डिप्टी इंजीनियर बनने का मौका है। इच्छुक उम्मीदवार निर्धारित वेबसाइट से आवेदन पत्र का प्रिंटआउट निकालकर पूर्णरूप से भरें व मांगे गए सभी दस्तावेजों को आवेदन पत्र के साथ संलग्न कर निर्धारित तिथि तक संस्थान के पते पर भेज दें।   पद का विवरण: डिप्टी इंजीनियर  शैक्षणिक योग्यता: एमटेक (कंप्यूटर साइंस) साथ ही एमएससी (गणित) आयु सीमा : अधिकतम 30 वर्ष  आवेदन शुल्कः अनारक्षित वर्ग के लिए 500 रुपये व अन्य वर्ग के लिए निःशुल्क अतिंम तथिः 24 जनवरी, 2018 ऐसे करें आवेदन : इच्छुक उम्मीदवार निर्धारित वेबसाइट से आवेदन पत्र का प्रिंटआउट निकालकर पूर्णरूप से भरें व मांगे गए सभी दस्तावेजों को आवेदन पत्र के साथ संलग्न कर निर्धारित तिथि तक संस्थान के पते पर भेज दें।  अंतिम तिथि: 24 जनवरी, 2018 आवेदन का पता : डीजीएम एचआर (ईएस एंड सी- डी एंड ई), भारत इलेक्ट्रॉनिक्स लिमिटेड, जलाहल्ली पोस्ट, बंगलूरू- 560013 वेबसाइट: www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: PGCIL में डिप्लोमा/ऑफिसर ट्रेनी के लिए वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-power-grid-corporation-of-india-limited-for-diploma-and-officer-trainee-post/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Jan 2018 07:57:39 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-power-grid-corporation-of-india-limited-for-diploma-and-officer-trainee-post/</guid>
      <description>पावर ग्रिड कॉर्पोरेशन ऑफ इंडिया (PGCIL) को डिप्लोमा और जूनियर ऑफिसर ट्रेनी की जरूरत है। इसके लिए आवेदन आमंत्रित क‌िए गए हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।   कुल पद : 48 पदों का नाम : डिप्लोमा ट्रेनी व जूनियर ऑफिसर ट्रेनी आवेदन की अंतिम तिथि : 25 जनवरी, 2018 शैक्षणिक योग्यता : संबंधित ट्रेड में डिप्लोमा/ निर्धारित विषयों में परास्नातक डिग्री (पदानुसार)  आयु सीमा : अधिकतम 27 वर्ष  वेबसाइट : powergridindia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: NDMC में असिस्टेंट पद पर भर्ती, योग्यता 10वीं पास</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-ndmc-ltd-for-assistant-post-eligibility-10th-pass/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Jan 2018 07:57:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-ndmc-ltd-for-assistant-post-eligibility-10th-pass/</guid>
      <description>एनएमडीसी लिमिटेड में असिस्टेंट फिजियोथेरेपिस्ट ग्रेड-III, मेंटेनेंस असिस्टेंट, असिस्टेंट फार्मासिस्ट इत्यादि पदों पर भर्ती की जा रही हैं। इसके लिए योग्यता 10वीं पास रखी गई है। आवेदक ऑनलाइन और ऑफलाइन दोनों माध्यम से आवेदन कर सकते हैं।   एनएमडीसी लिमिटेड (www.nmdc.co.in) कुल पद : 101 पदों का विवरण : असिस्टेंट फिजियोथेरेपिस्ट ग्रेड-III, मेंटेनेंस असिस्टेंट, असिस्टेंट फार्मासिस्ट इत्यादि शैक्षणिक योग्यता : 10वीं पास/ संबंधित ट्रेड में आईटीआई /स्नातक डिग्री (पदानुसार) आयु सीमा : 18 से 30 वर्ष  अंतिम तिथि : 27 जनवरी, 2018 आवेदन शुल्क : सामान्य व ओबीसी वर्ग-150 रुपये तथा अन्य वर्ग-निःशुल्क चयनः आवेदकों का चयन लिखित परीक्षा और साक्षात्कार के आधार पर होगा। ऐसे करें आवेदन : उम्मीदवार ऑनलाइन व ऑफलाइन दोनों माध्यम से आवेदन कर सकते हैं।  पत्राचार का पता : पोस्ट बॉक्स नंबर, 1352 पोस्ट ऑफिस, हुमायूं नगर, हैदराबाद-500028)  कॉलेज ऑफ वोकेशनल स्टडीज, डीयू (cvs.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: DU में लाइब्रेरियन समेत अन्य पदों के लिए वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-delhi-university-for-librarian-and-other-posts-apply-online/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Jan 2018 07:57:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-delhi-university-for-librarian-and-other-posts-apply-online/</guid>
      <description>दिल्ली यूनिवर्सिटी के कॉलेज ऑफ वोकेशनल स्टडीज में लाइब्रेरियन, सेक्शन ऑफिसर, सीनियर असिस्टेंट, असिस्टेंट इत्यादि पदों पर वैकेंसी निकली हैं। ​स्नातक/परास्नातक उम्मीदवार इन पदों पर आवेदन कर सकते हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।   कॉलेज ऑफ वोकेशनल स्टडीज, डीयू (cvs.edu.in) कुल पद : 18 पदों का नाम : लाइब्रेरियन, सेक्शन ऑफिसर, सीनियर असिस्टेंट, असिस्टेंट इत्यादि शैक्षणिक योग्यता : पदानुसार आयु सीमा : अधिकतम 27/30 वर्ष (पदों के अनुसार अलग-अलग) आवेदन शुल्क : GEN/OBC-500 रुपये तथा अन्य वर्ग- निःशुल्क अंतिम तिथि : 29 जनवरी, 2018 चयन प्रक्रिया : लिखित परीक्षा, स्किल टेस्ट, प्रैक्टिकल टेस्ट के आधार पर किया जाएगा। ऐसे करें आवेदन : आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें। आवेदन पूर्ण होने के बाद उसका प्रिंटआउट आगामी चयन प्रक्रिया के लिए सुरक्षित रखें। पावर ग्रिड कॉर्पोरेशन ऑफ इंडिया (PGCIL)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: सांख्यिकी मंत्रालय में जूनियर कंसल्‍टेंट बनने का मौका, आवेदन निःशुल्‍क</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-ministry-of-statistics-and-programme-implementation-for-junior-assistant-post/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Jan 2018 07:57:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-ministry-of-statistics-and-programme-implementation-for-junior-assistant-post/</guid>
      <description>सांख्यिकी और कार्यक्रम कार्यान्वयन मंत्रालय में जूनियर कंसल्‍टेंट के पदों पर वैकेंसी निकली है। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्‍क है। आयु सीमा 40 वर्ष तक रखी गई है।  वेबसाइट : www.mospi.gov.in पद का नाम : जूनियर कंसल्‍टेंट शैक्षणिक योग्यता : मान्यताप्राप्त संस्थान से पोस्ट ग्रेजुएट डिग्री अंतिम तिथि : 19 जनवरी, 2018 आवेदन शुल्क : इन पदों पर सभी वर्ग के उम्मीदवार निःशुल्‍क आवेदन कर सकते हैं। आयु सीमा : अधिकतम 40 वर्ष  ऐसे करें आवेदन : उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट से निर्धारित आवेदन पत्र के प्रारूप को डाउनलोड कर उसे भरें। विधिवत रूप से भरे हुए आवेदन पत्र के साथ संबंधित शैक्षणिक प्रमाणपत्रों की प्रतियों को संलग्न कर ‘उप निदेशक, सामाजिक सांख्यिकी प्रभाग, विंग-06, पश्चिम ब्लॉक -8, आर.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IIIT इलाहाबाद में कई पदों पर भर्ती, 20 फरवरी तक करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/indian-institute-of-information-technology-recruitment-2018/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Jan 2018 08:16:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/indian-institute-of-information-technology-recruitment-2018/</guid>
      <description>इंडियन इंस्टीट्यूट ऑफ इन्फॉर्मेशन टेक्नोलॉजी   पदों का विवरण: रजिस्‍ट्रार, डिप्टी रजिस्ट्रार, टेक्निकल ऑफिसर, एग्जीक्यूटिव इंजीनियर, असिस्टेंट रजिस्ट्रार और जूनियर टेक्निकल सुप्रीटेंडेंट शैक्षणिक योग्यता: पदानुसार अंतिम तिथि: 20 फरवरी, 2018 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>अर्बन डेवलपमेंट एंड हाउसिंग डिपार्टमेंट में डिप्लोमाधारकों की भर्ती</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/job-vacancy-in-jharkhand-urban-development-and-housing-department/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Jan 2018 08:11:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/job-vacancy-in-jharkhand-urban-development-and-housing-department/</guid>
      <description>अर्बन डेवलपमेंट एंड हाउसिंग डिपार्टमेंट  कुल पदः 141 पद का विवरण: जूनियर इंजीनियर  ट्रेड: सिविल (93), इलेक्ट्रिकल (23), मैकेनिकल (25) शैक्षणिक योग्यताः झारखंड पॉलिटेक्निक से संबंधित ट्रेड में डिप्लोमा अनिवार्य अंतिम तिथि: 15 जनवरी, 2018 वेबसाइट:  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IIT बॉम्बे में सॉफ्टवेयर इंजीनियर के पद पर भर्ती, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/iit-bombay-invites-applications-for-software-engineer/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Jan 2018 08:11:49 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/iit-bombay-invites-applications-for-software-engineer/</guid>
      <description>IIT बॉम्बे में सॉफ्टवेयर इंजीनियर के पद पर भर्ती  कुल पदः 10 पद का नाम: सॉफ्टवेयर इंजीनियर आवेदन शुल्क: निःशुल्क शैक्षणिक योग्यताः सीएस/आईटी में एमएससी या किसी भी ट्रेड में बीई/ बीटेक या सीएस में बीएससी आयु सीमा: अधिकतम 32 वर्ष  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इंडियन ऑयल कॉर्पोरेशन लिमिटेड में वैकेंसी, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/indian-oil-corporation-limited-recruitment-2018/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Jan 2018 08:11:40 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/indian-oil-corporation-limited-recruitment-2018/</guid>
      <description>इंडियन ऑयल कॉर्पोरेशन लिमिटेड (IOCL)  कुल पदः 58 पदों का विवरण: जूनियर इंजीनियर असिस्‍टेंट, जूनियर कंट्रोल रूम ऑपरेटर, जूनियर क्वालिटी कंट्रोल एनालिस्ट व अन्य शैक्षणिक योग्यता: पदानुसार वेबसाइट:  ऑनलाइन आवेदन की अंतिम तिथि: 20 जनवरी, 2018 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: स्टेट बैंक ऑफ इंडिया में डिप्‍टी मैनेजर बनने का मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-deputy-managers-in-state-bank-of-india/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Jan 2018 08:12:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-deputy-managers-in-state-bank-of-india/</guid>
      <description>स्टेट बैंक ऑफ इंडिया (SBI) कुल पदः 50 पद का विवरण: (इंटर्नल ऑडिट) शैक्षणिक योग्यता: इंस्टीट्यूट ऑफ चार्टर्ड अकाउंटेंट्स ऑफ इंडिया से मान्यताप्राप्त चार्टर्ड अकाउंटेंट और निर्धारित दो वर्ष का अनुभव आयु सीमा: 21 से 35 वर्ष वेबसाइट: आवेदन शुल्कः सामान्य व ओबीसी वर्ग के लिए 600 रुपये तथा अनुसूचित जाति/जनजाति और निःशक्तजन के लिए आवेदन शुल्क 100 रुपये है। आवेदन प्रक्रियाः उम्मीदवार ऑनलाइन आवेदन करें। अंतिम तिथिः 12 फरवरी, 2018</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: भोपाल के एम्स अस्पताल में निकलीं रेजीडेंट डाक्टर्स की वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-resident-doctors-in-aiims-bhopal/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Jan 2018 08:11:56 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-resident-doctors-in-aiims-bhopal/</guid>
      <description>AIIMS: रेजीडेंट बनने का अवसर एम्स, भोपाल (aiimsbhopal.edu.in) कुल पदः 251 पदों का विवरण: सीनियर रेजीडेंट (132 पद) व जूनियर रेजीडेंट (119 पद)  शैक्षणिक योग्यता: एमसीआई/ डीसीआई से मान्यताप्राप्त एमबीबीएस डिग्री व अन्य योग्यताएं। साक्षात्कार की तिथियां: 08 से 13 जनवरी, 2018 (पदानुसार) ऐसे करें आवेदन: उम्मीदवार उपरोक्त वेबसाइट से आवेदन पत्र को डाउनलोड कर उसे भरें व अपने शैक्षणिक दस्‍तावेजों की मूल व छायाप्रतियों के साथ अपनी फोटो लेकर साक्षात्कार स्‍थल &amp;lsquo;मेडिकल कॉलेज एम्स, भोपाल&amp;rsquo; पर पहुंचें।  चयन का आधारः साक्षात्कार  आवेदन शुल्क GEN/OBC वर्ग के लिए 1,000 रुपये तथा अन्य वर्ग के लिए निःशुल्क</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: IIT में जूनियर इंजीनियर के पद पर भर्ती, सेलेक्शन इंटरव्यू के आधार पर</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-iit-bhu-varanasi-for-junior-engineer-selection-based-on-interview/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Jan 2018 07:58:44 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-iit-bhu-varanasi-for-junior-engineer-selection-based-on-interview/</guid>
      <description>आईआईटी-बीएचयू, वाराणसी में जूनियर इंजीनियर के पद पर भर्ती की जा रही हैं। आवेदकों का चयन इंटरव्यू के आधार पर किया जाएगा। उम्मीदवारों के पास संबंधित क्षेत्र में बीई/बीटेक डिग्री व एक साल का पोस्ट क्वालिफिकेशन एक्सपीरियंस होना चाहिए।  पद का विवरणः  जूनियर इंजीनियर (सिविल व इलेक्ट्रिकल) वेबसाइट: iitbhu.ac.in शैक्षणिक योग्यता: उम्मीदवारों के पास संबंधित क्षेत्र में बीई/बीटेक डिग्री व एक साल का पोस्ट क्वालिफिकेशन एक्सपीरियंस होना चाहिए, या सरकार से मान्यताप्राप्‍त पॉलिटेक्निक से इंजीनियरिंग में तीन वर्ष का डिप्लोमा और पांच वर्ष का पोस्ट क्वालिफिकेशन एक्सपीरियंस। अंतिम तिथि: 15 जनवरी, 2018 आवेदन शुल्कः एससी/ एसटी/ निःशक्तजन के लिए 250 रुपये व अन्य सभी वर्ग के लिए 500 रुपये शुल्क निर्धारित है। आयु सीमा: अधिकतम 35 वर्ष आवेदन प्रक्रिया: इन पदों पर ऑनलाइन आवेदन स्वीकार किए जाएंगे।  चयन प्रक्रियाः साक्षात्कार  हरियाणा स्टेट रूरल लिवलीहुड्स मिशन (HSRLM)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: प्रोग्राम मैनेजर समेत अन्य पदों के लिए वैकेंसी, योग्यता 12वीं पास</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-haryana-state-rural-livelihoods-mission-for-219-program-manager-and-deo-post/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Jan 2018 07:58:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-haryana-state-rural-livelihoods-mission-for-219-program-manager-and-deo-post/</guid>
      <description>हरियाणा स्टेट रूरल लिवलीहुड्स मिशन में स्टेट प्रोग्राम मैनेजर, डिस्ट्रिक्ट प्रोग्राम मैनेजर, ब्लॉक प्रोग्राम मैनेजर, डीईओ इत्यादि पदों के लिए वैकेंसी निकली हैं। 12वीं पास से लेकर पारास्नातक उम्मीदवार इसके लिए आवेदन कर सकते हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।   कुल पदः 219 पदों का विवरण: स्टेट प्रोग्राम मैनेजर, डिस्ट्रिक्ट प्रोग्राम मैनेजर, ब्लॉक प्रोग्राम मैनेजर, डीईओ इत्यादि शैक्षणिक योग्यताः 12वीं पास से लेकर परास्नातक डिग्री आयु सीमाः 21 से 35 वर्ष/ 21 से 55 वर्ष (पदानुसार) अंतिम तिथि: 25 जनवरी, 2018 ऐसे करें आवेदन: उम्मीदवार वेबसाइट ‘hsrlmonline.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: पोस्टमैन व अन्य पदों पर नौकरी, स्पोर्ट्स पर्सन के लिए सुनहरा मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-andhra-pradesh-postal-circle-for-postman-and-other-p/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Jan 2018 07:58:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-andhra-pradesh-postal-circle-for-postman-and-other-p/</guid>
      <description>आंध्र प्रदेश पोस्टल सर्किल में पोस्टमैन व अन्य पदों के लिए वैकेंसी निकली हैं। इसके लिए आवेदन आमंत्रित क‌िए गए हैं। शैक्षणिक योग्यता पदों के अनुसार अलग-अलग है। आवेदकों का चयन खेल संबंधित योग्यता के आधार पर किया जाएगा।  कुल पदः 36 पदों के नाम: पोस्टल असिस्टेंट/ सॉर्टिंग असिस्टेंट/, पोस्टमैन और एमटीएस शैक्षणिक योग्यता: पदानुसार आयु सीमा: 18 से 27 वर्ष /18 से 25 वर्ष (पदानुसार) वेबसाइट: www.appost.in/ www.indiapost.gov.in अंतिम तिथिः 30 जनवरी, 2018 पत्राचार का पता: द चीफ पोस्ट मास्टर जनरल (रिक्रूटमेंट सेक्‍शन), आंध्र प्रदेश सर्किल, कृष्‍णलंका, विजयवाड़ा–520013 आवेदन शुल्क: उम्मीदवारों को 100 रुपये जमा करने होंगे। चयन प्रक्रियाः आवेदकों का चयन खेल संबंधित योग्यता के आधार पर किया जाएगा। नोट: केवल स्पोर्ट्स पर्सन के लिए NIT, पटना</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: NIT में प्रोफेसर बनने का मौका, सेलेक्शन इंटरव्यू के आधार पर</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-national-institutes-of-technology-patna-for-professor-selection-based-on-interview/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Jan 2018 07:58:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-national-institutes-of-technology-patna-for-professor-selection-based-on-interview/</guid>
      <description>NIT, पटना में प्रोफेसर बनने का मौका है। आवेदकों का चयन साक्षात्कार में उनके प्रदर्शन के आधार पर किया जाएगा। आवेदन के लिए अंतिम तारीख 31जनवरी रखी गई है। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन पत्र के प्रिंटआउट को निर्धारित पते पर भेजें।  कुल पदः 122 पदों के नाम: असिस्टेंट प्रोफेसर, एसोसिएट प्रोफेसर और प्रोफेसर शैक्षणिक योग्यता: पीएचडी वेबसाइट: nitp.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>UP में समीक्षा अधिकारी की बंपर वैकेंसी जारी, मॉक टेस्ट के लिए क्लिक करें safalta.com</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/uppsc-has-released-notification-for-review-officers-and-assistant-review-officers-apply-here/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Jan 2018 19:00:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/uppsc-has-released-notification-for-review-officers-and-assistant-review-officers-apply-here/</guid>
      <description>उत्तर प्रदेश लोक सेवा आयोग यानि यूपीपीएससी () ने हाल ही में 465 समीक्षा अधिकारी तथा सहायक समीक्षा अधिकारी पदों की विज्ञप्ति जारी की है। इन पदों पर स्नातक उम्मीदवार आवेदन करने के लिए योग्य हैं। इसके अलावा उम्मीदवारों की न्यूनतम आयु 21 वर्ष और अधिकतम आयु 40 वर्ष होनी चाहिए।  योग ने इन पदों पर आवेदन करने के लिए आखिरी तारीख 30 जनवरी, 2018 निर्धारित की है। इसमें आवेदन करने अथवा परीक्षा का सिलेबस और पैटर्न से जुड़ी जानकारी प्राप्त करने के लिए के इस लिंक पर क्लिक कर सकते हैं।  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नेशनल प्रोडक्टिविटी काउंसिल में प्रोजेक्ट एसोसिएट बनने का मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-national-productivity-council-for-project-associate-and-consultant-post/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Jan 2018 08:28:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-national-productivity-council-for-project-associate-and-consultant-post/</guid>
      <description>नेशनल प्रोडक्टिविटी काउंसिल में प्रोजेक्ट एसोसिएट एवं कंसल्टेंट बनने का मौका है। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्‍क है। पीएचडी धारक उम्मीदवारों को वरीयता दी जाएगी।   वेबसाइट: www.npcindia.gov.in पदों का विवरणः प्रोजेक्ट असिस्टेंट (06) एवं कंसल्टेंट (03) शैक्षणिक योग्यताः  मान्यताप्राप्त संस्थान से न्यूनतम सोशल साइंस में मास्टर डिग्री, पीएचडी धारक उम्मीदवारों को वरीयता दी जाएगी।  अंतिम तिथि : 10 जनवरी, 2018 आवेदन शुल्क: निःशुल्‍क  आयु सीमाः पदानुसार  ऐसे करें आवेदन: उम्मीदवार संस्थान की आधिकारिक वेबासाइट से निर्धारित प्रारूप को डाउनलोड करके ‘डायरेक्टर एंड ग्रुप हेड, नेशनल प्रोडक्टिविटी काउंसिल, लोधी रोड, नई दिल्ली- 110003’ के पते पर अंतिम तिथि तक आवश्यक रूप से भेज दें। उम्मीदवार rachana.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>मेडिकल साइंस इंस्टीट्यूट में असिस्टेंट प्रोफेसर बनने का मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-sanjay-gandhi-institute-of-medical-sciences-for-33-assistant-professor-post/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Jan 2018 08:28:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-sanjay-gandhi-institute-of-medical-sciences-for-33-assistant-professor-post/</guid>
      <description>संजय गांधी इंस्टीट्यूट ऑफ मेडिकल साइंसेज में असिस्टेंट प्रोफेसर बनने का मौका है। इसके लिए आवेदन आमंत्रित क‌िए गए हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।   कुल पदः 33 पद का विवरण: असिस्टेंट प्रोफेसर ऑनलाइन आवेदन की अंतिम तिथिः 24 जनवरी, 2018 शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त संस्थान से संबंधित ट्रेड में एमडी/ एमएस की डिग्री। आयु सीमा: अधिकतम 50 वर्ष वेबसाइट: www.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>