<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>JOBS</title>
    <link>http://aadhaarcardnews.in/job/</link>
    <description>Recent content on JOBS</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 17 Nov 2017 08:22:32 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://aadhaarcardnews.in/job/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>IIFT में अफसर बनने का मौका, सैलरी 50 हजार</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/administrative-officer-administrative-assistant-vacancy-in-iift-apply-now/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Nov 2017 08:22:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/administrative-officer-administrative-assistant-vacancy-in-iift-apply-now/</guid>
      <description>इंडियन इंस्टीट्यूट ऑफ फॉरेन ट्रेड (आईआईएफटी) ने 04 एडमिनिस्ट्रेटिव ऑफिसर व एडमिनिस्ट्रेटिव असिस्टेंट पदों पर भर्ती के लिए आवेदन आमंत्रित किए हैं। इच्छुक उम्मीदवार 24 नवंबर, 2017 तक आवेदन कर सकते हैं&amp;hellip;  आधिकारिक वेवसाइट-   पद- एडमिनिस्ट्रेटिव ऑफिसर पदः एडमिनिस्ट्रेटिव ऑफिसर
कुल पदः 02
शैक्षणिक योग्यताः निर्धारित पदों पर आवेदन करने के लिए मास्टर डिग्री के साथ कंप्यूटर की जानकारी होनी चाहिए।
सैलरी: चयनित आवेदकों को 50,000 रुपये प्रतिमाह दिया जाएगा।पदः एडमिनिस्ट्रेटिव असिस्टेंट</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>राजस्‍थान सरकार ने निकाली बंपर भर्तियां,  20 नवंबर से पहले कर दें अप्लाई</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/rajasthan-gov-going-to-recruit-junior-technical-assistant-accounts-assistant-posts/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Nov 2017 08:22:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/rajasthan-gov-going-to-recruit-junior-technical-assistant-accounts-assistant-posts/</guid>
      <description>, अलवर ने जूनियर टेक्निकल असिस्टेंट और अकाउंट्स असिस्टेंट के 73 पदों के लिए आवेदन मंगाए हैं। उम्मीदवार इन पर 20 नवंबर, 2017 तक आवेदन कर सकते हैं&amp;hellip;  शैक्षणिक योग्यताः इन पदों पर आवेदन करने के लिए उम्मीदवारों के पास सिविल इंजीनिय‌रिंग में डिप्लोमा/डिग्री या एग्रीकल्चर इंजीनियरिंग में बीई/बीटेक डिग्री होनी जरूरी है।
सैलरी: चयनित आवेदकों को 8,000 रुपये एक मुश्त एवं यात्रा भत्ते के रूप में, पुनर्भरण के लिए अधिकतम 2000 रुपये एवं ग्रामीण भत्ते के ‌लिए 3000 रुपये यानी कुल मिलाकर 13000 रुपये दिए जाने का प्रावधान किया गया है।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>SGPGI में होगी 102 पदों पर भर्तियां, सैलरी 40 हजार से ज्यादा</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-various-post-in-sgpgi-know-all-details-here/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Nov 2017 08:21:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-various-post-in-sgpgi-know-all-details-here/</guid>
      <description>संजय गांधी पोस्ट ग्रेजुएट इंस्टीट्यूट ऑफ मेडिकल साइंसेज ने सीनियर रेजीडेंट/ मेडिकल फिजिक्स रेजीडेंट/ सीनियर डेमोंस्ट्रेटर के 102 पदों के लिए विज्ञप्ति जारी की है। निर्धारित पदों के लिए अभ्यर्थियों की शैक्षणिक योग्यता पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित हैं। इस भर्ती के इच्छुक उम्मीदवार 25 नवंबर, 2017 तक आवेदन भेज सकते हैं&amp;hellip;  पढ़ें- आधिकारिक वेबसाइट- महत्वपूर्ण तिथियां ऑनलाइन आवेदन करने की अंतिम तिथि- 20 नवंबर, 2017
प्रिंटआउट पहुंचने की अंतिम तिथि- 25 नवंबर, 2017</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>OIL में रिटेनर डॉक्टर के पद पर वैकेंसी, ये है आवेदन की अंतिम तारीख</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/oil-india-limited-announced-job-notification-for-position-of-retainer-doctor/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Nov 2017 08:21:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/oil-india-limited-announced-job-notification-for-position-of-retainer-doctor/</guid>
      <description>ने रिटेनर डॉक्टर के 05 पदों के लिए विज्ञप्ति जारी की है। इस भर्ती के लिए 27 नवंबर, 2017 को आयोजित किया जाएगा। इच्छुक उम्मीदवार सभी आवस्यक जानकारियों को देखते हुए आवेदन कर सकते हैं।  आधिकारिक वेबसाइट-   पदः रिटेनर डॉक्टर  कुल पदः 02   शैक्षणिक योग्यताः आवेदन करने के लिए उम्मीदवारों के पास एमबीबीएस के साथ एक वर्ष की इंटर्नशिप और एमसीआई/ एसएमसी से पंजीकरण का वैध प्रमाणपत्र होना चाहिए।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IIT मद्रास में नौकरी का मौका, आज ही करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/iit-madras-release-notification-for-the-post-of-project-technician-and-project-associate/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Nov 2017 08:20:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/iit-madras-release-notification-for-the-post-of-project-technician-and-project-associate/</guid>
      <description>इंडियन इंस्टिट्यूट ऑफ टेक्नोलॉजी, मद्रास में भर्ती के लिए आवेदन प्राप्ति की अधिसूचना जारी की गई है। ऐसे आवेदनकर्ता जिन्होंने बीटेक, एमटेक, डिप्‍लोमा, बीएससी डिग्री या निर्धारित अनुभव हो, वे आवदेन कर सकते हैं।  पदों का विवरणः प्रोजेक्ट टेक्नीशियन और प्रोजेक्ट एसोसिएट शैक्षणिक योग्यताः सिविल, इलेक्ट्रिकल एंड इलेक्ट्रॉनिक्स इंजीनियरिंग या कम्‍प्यूटर साइंस, इन्फॉर्मेशन टेक्नोलॉजी में 60 प्रतिशत अंकों से डिप्लोमा / सिविल इंजीनियरिंग में बीटेक/ बीई डिग्री (पदानुसार)
अंतिम तिथिः 30 नवंबर, 2017आवेदन शुल्कः इन पदों पर सभी वर्ग के उम्मीदवार निःशुल्‍क आवेदन कर सकते हैं।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>रेलवे कर रहा है इन पदों पर भर्तियां, हाथ से न जाने दें ये सुनहरा मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/western-railway-recruitment-2017-apply-here/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Nov 2017 08:20:39 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/western-railway-recruitment-2017-apply-here/</guid>
      <description>रेलवे में नौकरी करने का सपना देखने वालों के लिए सुनहरा मौका है। पश्चिमी रेलवे ने खाली पदों पर भर्ती के लिए आवेदन आमंत्रित किए हैं। इच्छुक उम्मीदवार इस भर्ती के लिए आवेदन कर सकते हैं। ये भर्तियां अलग-अलग पदों के लिए होगी।  पढ़ें- पदों की संख्या- 43
पद का नाम - अप्रेंटिसशिप (फिटर, मशीनिस्ट, वेल्डर, पेंटर, कार्पेंटर इत्यादि)
पढ़ें- शैक्षणिक योग्यता- 50 प्रतिशत अंकों से एसएससी पास और आईटीआई (संबंधित ट्रेड में) प्रमाणपत्र</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>असिस्‍टेंट प्रोफेसर के पद पर निकली भर्तियां, 70 हजार सैलरी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/npiu-recruitment-2017-for-the-post-of-assistant-professor-apply-now/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Nov 2017 15:22:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/npiu-recruitment-2017-for-the-post-of-assistant-professor-apply-now/</guid>
      <description>राष्ट्रीय परियोजना कार्यान्वयन इकाई (npiu) ने 1270 असिस्‍टेंट प्रोफेसर के पद के लिए आवेदन आमंत्रित क‌िए हैं। इसके लिए नोटिफिकेशन भी जारी किया हैं। आवेदन के इच्छुक उम्‍मीदवार 19 नवंबर 2017 से पहले आवेदन कर सकते है।  कुल पद- 1270   पढ़ें- आवेदन की अंतिम तारीख - 19 नवंबर 2017
आयु सीमा- अधिकतम आयु 40 साल
आधिकारिक वेबसाइट- योग्‍यता – बीटेक/ पीजी डिग्री।
नौकरी करने का स्थान – नोएडा (उत्तर प्रदेश)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>NPCIL में कई पदों पर वैकेंसी, 25 नवंबर से पहले करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/npcil-release-notification-for-the-post-of-apprentice/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Nov 2017 08:35:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/npcil-release-notification-for-the-post-of-apprentice/</guid>
      <description>न्यूक्लियर पावर कॉरपोरेशन ऑफ इंडिया लिमिटेड (NPCIL) ने कई पदों पर आवेदन आमंत्रित किए हैं। इसके लिए नोटिफिकेशन भी जारी हो चुका है। आवेदन के इच्छुक उम्मीदवार इस जॉब से जुड़ी हर जानकारी आगे की स्लाइड में जान सकते हैं।  पढ़ें- आधिकारिक वेवसाइट-
पदों का विवरण: फिटर, इलेक्ट्रीशियन, मशीनिस्ट,टर्नर कुल पद:  20 अंतिम तिथि: 25 नवंबर, 2017 योग्यता: आवेदन करने वाले उम्मीदवार के पास नोटिफिकेशन में दिए गए ट्रेड में आईटीआई का डिप्लोमा होना जरूरी है।ऐसे करें आवेदन: इच्छुक उम्मीदवार आधिकारिक वेबसाइट  पर दिए दिशा निर्देशों का पालन करते हुए अपना आवेदन पूरा कर सकते हैं। आवेदन पत्र और सभी जरूरी दस्तावेजों की फोटोकॉपी दिए गए पते पर 25 नवंबर से पहले भेज दें।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10वीं पास के लिए भारतीय रेलवे में बंपर वैकेंसी, 23 नवंबर से पहले कर दें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/job-vacancy-in-western-railway-for-10th-pass-candidates/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Nov 2017 08:34:50 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/job-vacancy-in-western-railway-for-10th-pass-candidates/</guid>
      <description>रेलवे में नौकरी करने के लिए उन लोगों के लिए सुनहरा मौका है जो महज 10वीं पास हैं। वेस्टर्न रेलवे ने इसके लिए विज्ञापन जारी किया है। आवेदन करने में इच्छुक लोग सभी जरूरी जानकारियों को ध्यानपूर्वक देखते हुए अप्लाई कर सकते हैं।  पढ़ें-  कुल पद - 229
पद का नाम - अपरेंटिस
आयु सीमा - न्यूनतम आयु 15 वर्ष और अधिकतम आयु 24 वर्ष
 पढ़ें- नौकरी करने का स्थान - वडोदरा, गुजरात</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ECI, नई दिल्ली में वैकेंसी, यहां जानें आवेदन की पूरी प्रक्रिया</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/job-vacancies-in-eci-for-media-support-executive-posts/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Nov 2017 08:34:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/job-vacancies-in-eci-for-media-support-executive-posts/</guid>
      <description>इलेक्शन कमिशन ऑफ इंडिया ने मीडिया सपोर्ट एग्जिक्यूटिव के पदों पर भर्तियों के लिए नोटिफिकेशन जारी किया है। आवेदन के इच्छुक उम्मीदवार पूरी जानकरी पढ़ते हुए आवेदन कर सकते हैं।  आवेदन की अंतिम तारीख: 22 नवंबर 2017  सैलरी- 50,000  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>एयर इंडिया में बनें रेडियो टेलीफोनी ऑपरेटर, 20 हजार तक सैलरी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/air-india-limited-recruits-radio-telephony-operator-posts-apply-now/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Nov 2017 08:32:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/air-india-limited-recruits-radio-telephony-operator-posts-apply-now/</guid>
      <description>एयर इंडिया लिमिटेड ने रेडियो टेलीफोनी ऑपरेटर के पदों पर विज्ञप्ति जारी की है। इस भर्ती के इच्छुक उम्मीदवार 22 नवंबर, 2017 तक ऑनलाइन आवेदन कर सकते हैं&amp;hellip;  पदः रेडियो टेलीफोनी ऑपरेटर  पढ़ें- शैक्षणिक योग्यता: आवेदन करने के लिए उम्मीदवारों के पास स्नातक डिग्री होनी चाहिए।
आयु सीमाः आवेदन करने के लिए उम्मीदवारों की न्यूनतम आयु 18 वर्ष एवं अधिकतम आयु 30 वर्ष होनी चाहिए।
चयन प्रक्रिया: आवेदकों का चयन साक्षात्कार के आधार पर किया जाएगा।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>मैनेजर बनना चाहते हैं तो यहां निकली है वैकेंसी, तुरंत करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/can-fin-homes-recruitment-2017-apply-online-for-manager-posts/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Nov 2017 14:43:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/can-fin-homes-recruitment-2017-apply-online-for-manager-posts/</guid>
      <description>कैनफिन होम्स इंडिया लिमिटेड ने मैनेजर व सीनियर मैनेजर के पदों के लिए विज्ञप्ति जारी की है। निर्धारित पदों के तहत रिक्तियों की संख्या 25 है। इन पदों पर स्नातक/ परास्नातक पास अभ्यर्थी आवेदन कर सकते हैं।   पढ़ें- पदः मैनेजर
कुल पदः 20
शैक्षणिक योग्यताः आवेदन करने के लिए उम्मीदवारों के पास मान्यताप्राप्त विश्वविद्यालय से न्यूनतम 60 प्रतिशत अंकों के साथ स्नातक डिग्री होनी चाहिए।
आयु सीमाः इन पदों पर आवेदन करने के लिए उम्मीदवारों की न्यूनतम आयु 25 वर्ष एवं अधिकतम आयु 30 वर्ष होनी चाहिए। आयु सीमा की गणना 01 नवंबर, 2017 के आधार पर की जाएगी। उम्मीदवारों का जन्म 01 नवंबर, 1987 और 01 नवंबर, 1992 के बीच होना चाहिए।  वेतनमानः चयनित आवेदकों को 28,000-43,450 रुपये दिए जाने का प्रावधान है।पदः सीनियर मैनेजर</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>रेडियोग्राफर के लिए निकली भर्तियां, यहां करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-in-tspsc-for-the-post-of-radiographer/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Nov 2017 08:43:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-in-tspsc-for-the-post-of-radiographer/</guid>
      <description>तेलंगाना स्टेट पब्लिक सर्विस कमीशन (TSPSC) ने रेडियोग्राफर के पद के लिए नोटिफिकेशन जारी कर आवेदन मांगे हैं। इच्छुक उम्मीदवार इस जॉब से जुड़ी पूरी जानकारी पढ़ने के बाद आवेदन कर सकते हैं। ये नियुक्तियां डायरेक्टर ऑफ पब्लिक हेल्थ एंड फैमिली वेल्फेयर में की जाएंगी।  कुल पद- 35  पढ़ें-  पदों का विवरण- रेडियोग्राफर
शैक्षणिक योग्यता - फिजिक्स विषय के साथ किसी विषय में ग्रेजुएट हो। रेडियोलॉजी असिस्टेंट का सर्टिफिकेट प्राप्त किया हो। राज्य के पैरामेडिकल बोर्ड के साथ रजिस्टर्ड हो। आयु सीमा- न्यूनतम 18 वर्ष और अधिकतम 44 वर्ष</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IIT  भुवनेश्वर में इन पदों पर निकली नौकरी, जल्द करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-iit-bhubaneswar-for-research-fellow/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Nov 2017 08:39:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-iit-bhubaneswar-for-research-fellow/</guid>
      <description>अगर आप IIT में रिसर्च करने का अवसर तलाश रहे हैं, तो आपके लिए खुशखबरी है। IIT भुवनेश्वर ने रिसर्च फेलो के पदों पर भर्ती के लिए नोटिफिकेशन जारी कर आवेदन आमंत्रित किया है आवेदन करने के इच्छुक उम्मीदवार IIT की ऑफिशियल वेबसाइट देख सकते हैं। कुल पद- 2  पढ़ें-  आयु सीमा- आईआईटी भुवनेश्वर के रिसर्च फेलो के पदों पर उम्मीदवारों की उम्र सीमा से संबंधित जानकारी के लिए आईआईटी की ऑफिशियल वेबसाइट देखें।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इलाहाबाद यूनिवर्सिटी में 92 पदों पर वैकेंसी, तुरंत करें अप्लाई</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-in-university-of-allahabad-for-for-92-posts/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Nov 2017 08:39:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-in-university-of-allahabad-for-for-92-posts/</guid>
      <description>इलाहाबाद सेंट्रल यूनिवर्सिटी ने प्रोफेसर, असोसिएट प्रोफेसर और असिस्टेंट प्रोफेसर के 92 पदों पर वेकंसी का नोटिफिकेशन जारी किया है। आवेदन करने में इच्छुक लोग अपनी पात्रता मानदंड, वेतन, कुल पद, चयन प्रक्रिया, नौकरी विवरण, अंतिम तिथि और आवेदन प्रक्रिया को ध्यानपूर्वक देखते हुए अप्लाई करें।  कुल पद- 92  पढ़ें-  पदों का विवरण- प्रोफेसर, असोसिएट प्रोफेसर और असिस्टेंट प्रोफेसर शैक्षणिक योग्यता- आवेदक को संबंधित ब्रांच में पोस्ट-ग्रेजुएट होना चाहिए। इसमें कम से कम 55% अंक होने चाहिए। आवेदक को नेट/ स्लेट/ सेट भी पास होना चाहिए।आवेदन शुल्क- जनरल/ ओबीसी के लिए 1000 रुपये और एससी, एसटी के लिए 500 रुपये चयन प्रक्रिया- उम्मीदवार की चयन इंटरव्यू में प्रदर्शन के आधार पर होगा।आधिकारिक वेबसाइट-</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>यहां है सरकारी नौकरी का मौका, इस तारीख से पहले करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/upsc-release-notification-for-anthropologist-and-specialist-apply-now/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Nov 2017 08:33:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/upsc-release-notification-for-anthropologist-and-specialist-apply-now/</guid>
      <description>सरकारी नौकरी करने का अवसर तलाश रहे हैं, तो आपके लिए खुशखबरी है। यूपीएससी ने विज्ञप्ति जारी कर असिस्‍टेंट ऑर्थोपोलॉजिस्ट एवं स्पेशलिस्ट के पदों पर आवेदन आमंत्रित किया है आवेदन करने के इच्छुक उम्मीदवार ऑफिशियल वेबसाइट देख सकते हैं।  पदों का विवरण : असिस्‍टेंट ऑर्थोपोलॉजिस्ट (03) एवं स्पेशलिस्ट ग्रेड-III (10)   शैक्षणिक योग्यता : पदों के अनुसार अलग- अलग निर्धारित की गई है। आयु सीमा : ऑर्थोपोलॉजिस्ट के लिए अधिकतम आयु 30 वर्ष और स्पेशलिस्ट ग्रेड-III के लिए अधिकतम आयु सीमा 40 वर्ष निर्धारित की गई है। आवेदन शुल्क : SC/ST/ PH/ महिलाओं के लिए निःशुल्क व अन्य के लिए 25 रुपये निर्धारित किए गए हैं।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>LPSC में वैज्ञानिक और इंजीनियर के पदों पर वेकेंसी, सैलरी 2 लाख रुपये</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/lpsc-recruitment-2017-vacancy-for-scientist-and-engineer-post-apply-soon/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Nov 2017 14:15:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/lpsc-recruitment-2017-vacancy-for-scientist-and-engineer-post-apply-soon/</guid>
      <description>तरल प्रणोदन प्रणाली केंद्र (LPSC) ने 17 वैज्ञानिक / इंजीनियर के पदों के लिए आवेदन आमंत्रित किया है। इस पद के इच्छुक और योग्य उम्मीदवार 27 नवंबर, 2017 तक ऑनलाइन आवेदन कर सकते हैं।  पदों का नाम : वैज्ञानिक/इंजीनियर कुल पद : 17 शैक्षणिक योग्यता : मान्यताप्राप्त संस्‍थान से संबंधित ट्रेड में इंजीनियरिंग डिग्री अथवा समकक्ष योग्यताएं। आयु सीमा : अधिकतम उम्र सीमा 35 साल (2017/11/27 के अनुसार) है। वेतन : 56100-177500 / रुपये (स्तर-10 के लिए), 67700-208700 / रुपये (स्तर-11 के लिए)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नवोदय विद्यालय में 638 पदों पर बम्पर भर्तियां, जानिए आवेदन की अंतिम तारीख</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/navodaya-vidyalaya-samiti-invites-application-for-various-posts/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Nov 2017 11:16:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/navodaya-vidyalaya-samiti-invites-application-for-various-posts/</guid>
      <description>नवोदय विदयालय समिति (Navodaya Vidyalaya Samiti - NVS) ने एलडीसी(LDC),स्टोरकीपर, फीमेल स्टाफ नर्स और अन्य पदों पर आवेदन आमंत्रित किया है। इच्छुक अभ्यर्थी निर्धारित प्रारूप में 13 दिसंबर 2017 तक आवेदन कर सकते हैं।  कुल पद- 638  पढ़ें- शैक्षणिक योग्यता
एलडीसी (LDC) व स्टोरकीपर पद के लिए- इच्छुक उम्मीदवार का किसी भी मान्यता प्राप्त संस्थान से 12 वीं 50 प्रतिशत अंकों से पास होना जरूरी है। साथ ही उम्मीदवार की अंग्रेजी टाइपिंग स्पीड 30 शब्द प्रति मिनट और हिंदी में 25 शब्द प्रति मिनट होनी चाहिए। या फिर 10+2 पास होने के साथ सेक्रेटरियल प्रैक्टिस और मैनेजमेंट वोकेशनल स्टडीज में पास होना चाहिए।फीमेल स्टाफ नर्स के पद के लिए- इच्छुक उम्मीदवार का किसी भी मान्यता प्राप्त संस्थान से 12 वीं पास और ग्रेड A में नर्सिंग में डिप्लोमा या डिग्री और किसी भी मान्यता प्राप्त संस्थान से बीएससी (नर्सिंग) के साथ किसी हॉस्पिटल या क्लिनिक में दो साल का कार्य अनुभव।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ILBS में प्रोफेसर और कंसल्टेंट के पदों के लिए वेकेंसी, जल्द करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/ilbs-recruitment-apply-online-for-213-professor-additional-associate-professor-posts-apply-soon/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Nov 2017 09:02:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/ilbs-recruitment-apply-online-for-213-professor-additional-associate-professor-posts-apply-soon/</guid>
      <description>इंस्टीट्यूट ऑफ लिवर एंड बिलीएरी साइंसेज (आईएलबीएस) ने 213 पदों के लिए ऑनलाइन आवेदन आमंत्रित किए हैं। इन पदों में प्रोफेसर, सीनियर कंसल्टेंट, एडीशनल प्रोफेसर, एसोसिएट प्रोफेसर के पद शामिल हैं। इच्छुक उम्मीदवार 20 नवंबर, 2017 तक ऑनलाइन आवेदन कर सकते हैं। पदों का नाम : प्रोफेसर, सीनियर कंसल्टेंट, एडीशनल प्रोफेसर, एसोसिएट प्रोफेसर इत्यादि। कुल पद : 213
शैक्षणिक योग्यता: पदानुसार आयु सीमाः उम्मीदवारों की अधिकतम आयु 30/ 33/ 35/ 40/ 45/ 50/ 55/ 66 वर्ष (पदानुसार) हो।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>राजस्थान पोस्टल सर्कल में निकली कई पदों पर भर्तियां, 22 हजार रुपये सैलरी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/10th-pass-job-in-rajasthan-postal-circle-apply-now/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Nov 2017 07:43:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/10th-pass-job-in-rajasthan-postal-circle-apply-now/</guid>
      <description>राजस्थान पोस्टल सर्कल ने कुल 31 पदों को भरने के लिए विज्ञप्ति जारी की है जिसमें पोस्टमैन और मेल गार्ड के पदों को भरा जाएगा। पोस्टमैन के कुल 126 और मेल गार्ड के कुल 3 पद हैं। आवेदन के इच्छुक उम्मीदवार पूरी जानकरी पढ़ते हुए आवेदन कर सकते हैं।  पढ़ें- कुल पद- 129
आवेदन की अंतिम तारीख- 27 नवंबर 2017 आयु सीमा- 18 से 27 साल शैक्षणिक योग्यता- किसी भी मान्यता प्राप्त संस्थान से 10वीं पास होना जरूरी।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>सीधे इंटरव्यू के जरिए IT सेक्टर में नौकरी, तुरंत करें अप्लाई</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-it-experts-in-cci-apply-here/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Nov 2017 11:33:48 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-it-experts-in-cci-apply-here/</guid>
      <description>जिन उम्मीदवारों के पास IT सेक्टर की डिग्री है और आईटी में नौकरी करने के इच्छुक हैं तो उनके लिए कंप्टीशन कमिशन ऑफ इंडिया में काम करने का शानदार अवसर है। कंप्टीशन कमिशन ऑफ इंडिया ने इंफोर्मेशन टेक्नोलॉजी एक्सपर्ट के पद पर भर्ती के लिए आवेदन आमंत्रित किए हैं। इसके लिएनोटिफिकेशन जारी कर आवेदन मांगे गए हैं।  पढ़ें- आधिकारिक वेबसाइट- 
कुल पद-  3 पदों का विवरण- इंफोर्मेशन टेक्नोलॉजी (IT) एक्सपर्ट शैक्षिक योग्यता- उम्मीदवार इन्फॉर्मेशन टेक्नोलॉजी/कंप्यूटर साइंस में बीटेक/निर्धारित ट्रेड में एमसीए/पोस्ट ग्रैजुएट होना जरूरी है।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>शिक्षकों के लिए निकली बंपर वैकेंसी, सैलरी 63 हजार रुपये </title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/tspsc-released-notification-for-teachers-know-all-details-here/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Nov 2017 09:36:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/tspsc-released-notification-for-teachers-know-all-details-here/</guid>
      <description>शिक्षक बनने का सपना देख रहे युवाओं के लिए सुनहरा मौका है। तेलंगाना स्टेट पब्लिक सर्विस कमीशन यानि कि TSPSC ने भारी संख्या में शिक्षक के पदों पर भर्तियां निकाली है। आवेदन की अंतिम तारीख 30 नवंबर 2017 है। कुल पद - 1011
पढे़ं- आयु सीमा - न्यूनतम आयु 18 वर्ष और अधिकतम आयु 44 वर्ष शैक्षिक योग्यता - योग्य उम्मीदार को ग्रेजुएट, पोस्ट ग्रेजुएट या फिर 4 साल के बैचलर्स कोर्स में 50 फीसदी नंबर होना अनिवार्य है। पढे़ं- वेतन - 21230 से 63010 रुपये प्रति माह नौकरी करने का स्थान - तेलंगाना</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>स्टाफ नर्स के पद पर निकली बंपर वैकेंसी, जल्दी करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/tspsc-staff-nurse-recruitment-2017-apply-for-1196-posts/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Nov 2017 16:31:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/tspsc-staff-nurse-recruitment-2017-apply-for-1196-posts/</guid>
      <description>नर्स बनने की चाहते रखती हैं तो तेलंगाना स्टेट पब्लिक सर्विस कमीशन(TSPSC) ने स्टाफ नर्स के 1196 पदों पर आवेदन आमंत्रित किये हैं। आप सभी जरूरी जानकारी को पढ़ते हुए आवेदन कर सकती हैं।  पद का नाम-स्टाफ नर्स  पढ़ें- कुल पद- 1196 शैक्षणिक योग्यता- उम्मीदवार ने किसी मान्यता प्राप्त संस्थान से 12 वीं या समकक्ष कक्षा पास की हो और जनरल नर्सिंग मिडवाइफरी (GNM) या बीएससी नर्सिंग में पास की हो। साथ ही उम्मीदवार का AP/TS नर्सिंग काउंसिल में पंजीकरण हो चुका हो।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इलाहाबाद हाई कोर्ट में वैकेंसी, 21 नवंबर से पहले करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/job-vacancies-in-allahabad-high-court-for-the-post-of-additional-private-secretary/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Nov 2017 16:09:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/job-vacancies-in-allahabad-high-court-for-the-post-of-additional-private-secretary/</guid>
      <description>इलाहाबाद हाई कोर्ट में कई पदों पर भर्ती के लिए आवेदन आमंत्रित किए गए हैं। इसके लिए विज्ञापन जारी किया गया है। इच्छुक उम्मीदवार इस भर्ती के लिए आवेदन कर सकते हैं। उम्मीदवारों की नियुक्ति इलाहाबाद उच्च न्यायालय, उत्तर प्रदेश में होगी।  पदों का विवरण: एडिशनल प्राइवेट सेक्रेटरी कुल पदः 39
आयु सीमा: 21 से 35 वर्ष
चयन प्रक्रिया: उम्मीदवारों का चयन बहुविकल्पीय परीक्षा, विषय आधारित परीक्षा, शॉर्टहैंड परीक्षा और कम्प्यूटर के ज्ञान के आधार पर किया जाएगा।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ऑयल इंडिया लिमिटेड में है नौकरी का मौका, 60 हजार सैलरी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-oil-salary-upto-rs-60000-per-month/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Nov 2017 15:22:37 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-oil-salary-upto-rs-60000-per-month/</guid>
      <description>ऑयल इंडिया लिमिटेड में नौकरी करने के इच्छुक उम्मीदारों के लिए खुशखबरी है। Oil ने Retainer Doctor के पदों पर भर्ती के लिए आवेदन आमंत्रित किए हैं। इन पदों के लिए इच्छुक उम्मीदवार 27 नवंबर, 2017 तक आवेदन कर सकते हैं।  पढ़ें- संस्थान का नाम- Oil India Limited
पदों के नाम- Retainer Doctor
कुल पद- 5
योग्यता- आवेदन के इच्छुक उम्मीदवार ने किसी भी मान्यता प्राप्त संस्थान से MBBS किया हो।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>BPSC ने निकाली बंपर भर्तियां, जल्द करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/bpsc-has-released-notification-for-the-63rd-joint-entrance-examination-eligible-candidate-apply-now/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Nov 2017 14:51:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/bpsc-has-released-notification-for-the-63rd-joint-entrance-examination-eligible-candidate-apply-now/</guid>
      <description>बिहार लोक सेवा आयोग ने &amp;lsquo;63वें कंबाइंड (प्री) कंपेटेटिव एग्जामिनेशन&amp;rsquo; के लिए नोटिफिकेशन जारी किया है। आवेदन करने के इच्छुक उम्मीदवार आधिकारिक नोटिफिकेशन से विस्तृत जानकारी लेकर आवेदन करें।  कुल पद- 355   पढ़ें संस्थान का नाम- बिहार लोक सेवा आयोग
परीक्षा- 63वें कंबाइंड (प्री) कंपेटेटिव एग्जामिनेशन
आवेदन शुल्क- सामान्य वर्ग के लिए 809 रुपये वहीं SC/ST और PWD उम्मीदवारों के लिए 259 रुपये है।
शैक्षिक योग्यता- इच्छुक उम्मीदवार किसी भी मान्यता प्राप्त संस्थान से ग्रेजुएट हो।चयन प्रक्रिया- उम्मीदवारों का चयन प्री टेस्ट, मेन टेस्ट और इंटरव्यू के प्रदर्शन के आधार पर होगा।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>झारखंड में कोर्ट मैनेजर पद के लिए वेकेंसी, सैलरी 50 हजार</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/jharkhand-high-court-recruitment-civil-court-manager-in-palamu-jamsedpur-and-hazaribagh/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Nov 2017 12:53:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/jharkhand-high-court-recruitment-civil-court-manager-in-palamu-jamsedpur-and-hazaribagh/</guid>
      <description>झारखंड हाईकोर्ट की ओर से कोर्ट मैनेजर पद पर नियुक्ति के लिए योग्य अभ्यर्थियों से आवेदन आमंत्रित किये गये हैं। इसके लिए अधिसूचना जारी कर दी की गई है। इनकी नियुक्ति पलामू के डाल्टनगंज, पूर्वी सिंहभूम के जमशेदपुर एवं हजारीबाग सिविल कोर्ट में कोर्ट मैनेजर के पद पर की जायेगी।  पदों का नाम : कोर्ट मैनेजर (सिविल कोर्ट में)  कुल पद : 03 शैक्षणिक योग्यता : डिग्री या जनरल मैनेजमेंट में एडवांस डिप्लोमा एवं निर्धारित अनुभव के साथ अन्य योग्यातएं</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>NPCIL में अप्रेंटिस के पदों के लिए वेकेंसी, जल्द करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/npcil-apprentice-recruitment-2017-for-twenty-posts-apply-soon/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Nov 2017 12:23:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/npcil-apprentice-recruitment-2017-for-twenty-posts-apply-soon/</guid>
      <description>न्यूक्लियर पावर कॉरपोरेशन ऑफ इंडिया लिमिटेड (एनपीसीआईएल) ने अप्रेंटिस के रिक्त पदों पर भर्ती के लिए आवेदन आमंत्रित किए हैं। योग्य उम्मीदवार दिए गए प्रारूप के तहत आवश्यक दस्तावेजों के साथ आवेदन कर सकते हैं। आवेदन पहुंचने की अंतिम तिथि 25 नवंबर, 2017 है।  पद का नाम : आईटीआई अप्रेंटिस (फिटर, इलेक्ट्रीशियन, मशीनिस्ट, टर्नर इत्यादि) कुल पद : 20 शैक्षणिक योग्यता : संबंधित ट्रेड में आईटीआई पास का प्रमाणपत्र</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>63वीं बीपीएससी पीटी के लिए नोटिफिकेशन जारी, ये है अंतिम तारीख</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/notification-issued-for-63th-bpsc-pt-examination-online-registration-from-13th-november/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Nov 2017 11:07:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/notification-issued-for-63th-bpsc-pt-examination-online-registration-from-13th-november/</guid>
      <description>बिहार लोक सेवा आयोग ने 63वीं संयुक्त प्रतियोगिता (प्रारंभिक) परीक्षा के अधिसूचना जारी कर दी गई है। पीटी के लिए ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया 13 नवंबर से शुरू हो जाएगी। अभ्यर्थी 11 दिसंबर तक ऑनलाइन रजिस्ट्रेशन कर सकते हैं। वेबसाइट पर के 48 घंटे बाद फीस जमा करने की सुविधा मिलेगी। शैक्षणिक योग्यता : स्नातक/ समकक्ष आयु सीमा : सामान्य वर्ग के पुरुष हेतु 20/21/22 से 37 वर्ष और महिलाओं व राज्य के आरक्षित वर्ग को छूट ऐसे करें आवेदन : उम्मीदवार ऑनलाइन आवेदन करें और उसके प्रिंटआउट को स्वप्रमाणित कर साथ में चालान की एक प्रति को संलग्न कर 18 दिसंबर, 2017 तक ‘विशेष सचिव-सह-परीक्षा नियंत्रक, BPSC 15, जवाहरलाल नेहरू मार्ग (बेली रोड), पटना-800001’ के पते पर भेज दें।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इलाहाबाद स्टेट यूनिवर्सिटी में प्रोफेसर के 92 पदों पर भर्ती, सैलरी 67 हजार</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/allahabad-state-university-professor-recruitment-2017-for-92-posts/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Nov 2017 10:03:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/allahabad-state-university-professor-recruitment-2017-for-92-posts/</guid>
      <description>इलाहाबाद स्टेट यूनिवर्सिटी उत्तर प्रदेश ने प्रोफेसर पदों के लिए आवेदन मांगा है। 92 पदों पर नियुक्ति के लिए आपको डाक के माध्यम से आवेदन करना होगा। आवेदन भेजने की अंतिम तिथि 30 नवंबर 2017 है।   पदों का विवरण : प्रोफेसर, एसोसिएट प्रोफेसर एवं असिस्टेंट प्रोफेसर  कुल पद : 92  ये भी पढ़ें- शैक्षणिक योग्यता : मास्टर डिग्री + नेट / स्लीट / सेट का स्कोर कार्ड / 8-10 साल का अनुभव / पीएच.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बिहार लोक सेवा आयोग में निकलीं 1345 पदों पर वैकेंसी, सैलरी 35 हजार </title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/bpsc-recruitment-2017-for-assistant-engineer-1345-post/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Nov 2017 08:24:40 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/bpsc-recruitment-2017-for-assistant-engineer-1345-post/</guid>
      <description>सरकारी नौकरी की चाहत रखने वालों के लिए सुनहरा मौका है। बिहार लोक सेवा आयोग ने 1345 सहायक अभियंता पदों के लिए आवेदन आमंत्रित किया है। 06 दिसंबर 2017 से पहले आवेदन करें।  पद का विवरण- सहायक अभियंता  कुल पद- 1,345 शैक्षणिक योग्यता- उम्मीदवारों के पास मान्यता प्राप्त विश्वविद्यालय या संस्थान से सिविल या मैकेनिकल इंजीनियरिंग में डिग्री या डिप्लोमा होना चाहिए
आयु सीमा- सामान्य वर्ग के पुरुष के लिए 21 से 37 वर्ष तथा महिला के लिए 21 से 40 वर्षऐसे करें आवेदन : उम्मीदवार निर्धारित प्रारूप में आवेदन पत्र को भरें और मांगे गए सभी प्रमाणपत्रों की स्वप्रमाणित प्रतियों के साथ संलग्न कर बिहार लोक सेवा आयोग 15, जवाहर लाल नेहरू मार्ग (बेली रोड), पटना- 800001 के पते पर 16 दिसंबर, 2017 तक भेज दें।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>CCI में IT एक्सपर्ट की वेकेंसी, ये है आवेदन करने की अंतिम तिथि</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/cci-to-hire-03-it-expert-posts-application-process-ends-on-07-december/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Nov 2017 14:50:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/cci-to-hire-03-it-expert-posts-application-process-ends-on-07-december/</guid>
      <description>कंप्टीशन कमिशन ऑफ इंडिया ने इंफोर्मेशन टेक्नोलॉजी एक्सपर्ट के पद पर भर्ती के लिए आवेदन आमंत्रित किए हैं। योग्य उम्मीदवार 7 दिसंबर 2017 तक आवेदन भेज सकते हैं।  पद का विवरण- आईटी एक्सपर्ट कुल पद- 03
शैक्षणिक योग्यता- इन्फॉर्मेशन टेक्नोलॉजी/कंप्यूटर साइंस में बीटेक/निर्धारित ट्रेड में एमसीए/ परास्नातक डिग्री एवं निर्धारित अनुभव आयु सीमा- CCI के नियमानुसार
चयन प्रक्रिया- चयन साक्षात्कार के आधार पर किया जाएगा। ऐसे करें आवेदन : उम्मीदवार निर्धारित प्रारूप में आवेदन पत्र को भरें और मांगे गए प्रमाणपत्रों की प्रतियों को संलग्न कर ‘डिप्टी डायरेक्टर (HR), एच.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इंदिरा गांधी यूनिवर्सिटी में 45 पदों पर वेकेंसी, ये है आवेदन की अंतिम तारीख</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/igntu-vacancy-notification-2017-for-non-teaching-45-post-apply-online/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Nov 2017 13:54:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/igntu-vacancy-notification-2017-for-non-teaching-45-post-apply-online/</guid>
      <description>इंदिरा गांधी राष्ट्रीय जनजातीय विश्वविद्यालय ने रिक्त पदों के लिए विज्ञप्ति जारी की है। इन पदों के तहत कुल रिक्तियों की संख्या 45 है। जारी पदों में निजी सचिव, व्यक्तिगत और तकनीकी सहायक, अपर प्रभाग क्लर्क, स्टेनो, मेडिकल ऑफिसर, हिंदी अनुवादक और प्रयोगशाला सहायक के पद शामिल हैं। इच्छुक उम्मीदवार 6 दिसंबर 2017 तक आवेदन कर सकते हैं। पद का विवरण- मेडिकल ऑफिसर, प्राइवेट सेक्रेटरी व अन्य
कुल पद- 45 शैक्षणिक योग्यता- पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नेशनल इंस्टीट्यूट ऑफ न्यूट्रिशन में वाक इन इंटरव्यू, योग्यता 10वीं पास</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/nin-recruitment-2017-walk-in-interview-for-project-asst-technician-mts-and-deo-posts/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Nov 2017 13:51:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/nin-recruitment-2017-walk-in-interview-for-project-asst-technician-mts-and-deo-posts/</guid>
      <description>नेशनल इंस्टीट्यूट ऑफ न्यूट्रिशन में प्रोजेक्ट असिस्टेंट, प्रोजेक्ट टेक्नीशियन और मल्टी टास्किंग स्टाफ के लिए वेकेंसी निकली है। इच्छुक उम्मीदवार सभी शैक्षणिक प्रमाणपत्रों एवं अन्य दस्तावेजों की स्वप्रमाणित प्रतियों एवं मूल प्रतियों को लेकर निर्धारित साक्षात्कार स्‍थल पर 20 नवंबर, 2017 को सुबह 9:30 बजे पहुंचें। पद का विवरण- प्रोजेक्ट असिस्टेंट, प्रोजेक्ट टेक्नीशियन और मल्टी टास्किंग स्टाफ
कुल पद- 09
शैक्षणिक योग्यता- 10वीं/12वीं/ स्नातक/परास्नातक डिग्री (पदानुसार) के साथ अन्य निर्धारित योग्यताएं व अनुभव</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>रेलवे में 446 पदों पर निकली भर्तियां, ये है आवेदन की अंतिम तारीख</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/north-central-railway-recruitment-2017-apply-online-446-job-vacancies/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Nov 2017 08:02:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/north-central-railway-recruitment-2017-apply-online-446-job-vacancies/</guid>
      <description>नाॅर्थ सेंट्रल रेलवे, झांसी ने अप्रेंटिस ट्रेनिंग के पदों के लिए विज्ञप्ति जारी की है। इन पदों के तहत कुल रिक्तियों की संख्या 446 है। जारी अप्रेंटिस ट्रेनिंग के पदों में फिटर/ वेल्डर/ मैकेनिक/ मशीनिस्ट/ पेंटर/ कारपेंटर/ इलेक्ट्रीशियन/ लोहार के पद शामिल हैं। अप्रेंटिस ट्रेनिंग के पदों पर ट्रेड के अनुसार रिक्तियां विभक्त है। इस भर्ती के इच्छुक उम्मीदवार 30 नवंबर, 2017 तक आवेदन कर सकते हैं।  पद का विवरण- अप्रेंटिस ट्रेनिंग  कुल पद- 446   शैक्षणिक योग्यता- आवेदन करने के लिए उम्मीदवारों को 10+2 प्रणाली के तहत 50 प्रतिशत अंकों के साथ दसवीं पास होना चाहिए अथवा इसके समकक्ष योग्यता होने पर भी मान्य हैं। इसके अलावा उम्मीदवारों के पास मान्यताप्राप्त औद्योगिक प्रशिक्षण संस्थान से संबंधित ट्रेड में आईटीआई सर्टिफिकेट होना भी आवश्यक है।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इंटरव्यू के जरिए एअर इंडिया में निकली भर्तियां</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/air-india-release-notification-for-junior-executive-know-more-detail-here/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Nov 2017 07:47:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/air-india-release-notification-for-junior-executive-know-more-detail-here/</guid>
      <description>एयर इंडिया, कोलकाता में नौकरी करने के इच्छुक उम्मीदवारों के लिए अच्छी खबर है। एयर इंडिया लिमिटेड ने जूनियर एग्जीक्यूटिव पदों के लिए भर्ती निकाली है, जिसके माध्यम से 7 उम्मीदवारों का चयन किया जाएगा।  पद का नाम- जूनियर एग्जीक्यूटिव  कुल पद- 07 पद  पढ़ें-  शैक्षणिक योग्यता- बीई/ एमबीए/ पीजीडीएम या समकक्ष योग्यता जो एआईसीटीई/ यूजीसी/ भारत सरकार से मान्यताप्राप्त हो और दो वर्षीय अनुभव।
आयु सीमा- सामान्य वर्ग के लिए अधिकतम 35 वर्ष तथा अन्य वर्ग के उम्मीदवारों को निर्धारित नियमों के अनुसार छूट दी जाएगी।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>राजीव गांधी इंस्टीट्यूट ऑफ पेट्रोलियम टेक्नोलॉजी में रजिस्ट्रार की भर्ती, सैलरी 70 हजार से ज्यादा</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-rajiv-gandhi-institute-of-petroleum-technology/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Nov 2017 16:10:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-rajiv-gandhi-institute-of-petroleum-technology/</guid>
      <description>की चाहत रखने वालों के लिए सुनहरा मौका है। अगर बतौर नौकरी करना चाहते हैं, तो राजीव गांधी इंस्टीट्यूट ऑफ पेट्रोलियम टेक्नोलॉजी में इस पद के लिए आवेदन कर सकते हैं।  कुल पद : 4  पदों का विवरण- रजिस्ट्रार, असिस्टेंट रजिस्ट्रार, जूनियर असिस्टेंट पदः रजिस्ट्रार (कुल पद: 01)
शैक्षणिक योग्यताः 55 प्रतिशत अंकों के साथ स्नातकोत्तर डिग्री और निर्धारित अनुभव या अन्य निर्धारित योग्यताएं।
आयु सीमाः अधिकतम आयु 56 वर्ष निर्धारित है।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>रेलवे में निकली भर्तियां, 29 नवंबर तक कर सकते हैं आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-in-northern-railway-release-notification-for-various-post/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Nov 2017 15:57:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-in-northern-railway-release-notification-for-various-post/</guid>
      <description>में नौकरी करने का सपना देख रहे उम्मीदवारों के लिए खुशखबरी है। नॉर्थ वेस्टर्न रेलवे ने 1,164 पदों के लिए जारी किया है। अगर आप आवेदन करने के इच्छुक हैं तो यहां जाने आवेदन से जुड़ी हर जानकारी&amp;hellip;  कुल पद- 1,164  पदों का विवरण- फिटर/ वेल्डर/ मैकेनिक/ मशीनिस्ट/ पेंटर/ कार्पेंटर/ इलेक्ट्रीशियन इत्यादि ट्रेड आयु सीमा- उम्मीदवारों की न्यूनतम आयु 15 वर्ष और अधिकतम आयु 24 वर्ष निर्धारित है। आयु की गणना 30 अक्टूबर, 2017 के आधार पर की जाएगी। आरक्षित वर्गों को निर्धारित नियमों के अनुसार आयु सीमा में अधिकतम छूट दिए जाने का प्रावधान है।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>खादी और ग्रामोद्योग आयोग में 342 पदों पर वैकेंसी, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/jobs-vacancies-in-kvic-apply-now-and-know-all-details/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Nov 2017 15:28:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/jobs-vacancies-in-kvic-apply-now-and-know-all-details/</guid>
      <description>खादी और ग्रामोद्योग आयोग (KVIC), सूक्ष्म, लघु और मध्यम उद्यम मंत्रालय ने विभिन्न समूह बी और सी पदों पर भर्ती के लिए आवेदन आमंत्रित किए हैं। योग्य उम्मीदवार जो विभाग के द्वारा निर्धारित आहर्ताओं को पूरा करते हों वो आवेदन कर सकते हैं।  शैक्षिक योग्यता- इस सरकारी नौकरी के लिए आवेदकों को 12 वीं पास प्रमाणपत्र और डिप्लोमा / बैचलर डिग्री / लॉ डिग्री / डिप्लोमा / इंजीनियरिंग डिग्री / मास्टर डिग्री संबंधित फील्ड / बिजनेस अथवा इसके सामान डिग्री होना निर्धारित किया गया है। KVIC ने इससे संबंधित एक नोटिफिकेशन जारी किया है। आवेदन करने की अंतिम तिथि 19 नवंबर, 2017 है।   ये भी पढ़ें-  कुल पद - 342</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>गुजरात में बंपर सरकारी वैकेंसी, सैलरी 1 लाख 19 हजार से ज्यादा</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/paschim-gujarat-vij-release-notification-for-various-post-all-details-here-jobs-2017/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Nov 2017 15:13:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/paschim-gujarat-vij-release-notification-for-various-post-all-details-here-jobs-2017/</guid>
      <description>पश्चिम गुजरात विज कंपनी लिमिटेड ने कंपनी सेक्रेटरी के पद पर आवेदन आमंत्रित किए हैं। इसके लिए विज्ञापन जारी किया गया है। आवेदन करने में इच्छुक लोग अपनी पात्रता मानदंड, वेतन, कुल पद, चयन प्रक्रिया, नौकरी विवरण, अंतिम तिथि और आवेदन प्रक्रिया को ध्यानपूर्वक देखते हुए अप्लाई करें।  पद का विवरण- कंपनी सेक्रेटरी  कुल पद- 01  पढ़ें-  शैक्षणिक योग्यता- उम्मीदवारों के पास स्नातक के अंतिम वर्ष में न्यूनतम 60 प्रतिशत अंकों के साथ स्नातक डिग्री होनी चाहिए साथ ही आईसीएसआई और एलएलबी की सदस्यता होना आवश्यक है।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> सरकारी नौकरी की कर रहे हैं तलाश, तो यहां है 10वीं पास के लिए मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/cidco-recruitment-2017-apply-online-for-57-clerk-accounting-clerk-and-other-posts/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Nov 2017 09:58:40 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/cidco-recruitment-2017-apply-online-for-57-clerk-accounting-clerk-and-other-posts/</guid>
      <description>सिटी एंड इंडस्ट्रियल डेवलपमेंट कॉरपोरेशन ऑफ महाराष्ट्र लिमिटेड ने 57 क्लर्क टाइपिस्‍ट, अकाउंटेट क्लर्क और अन्‍य भर्ती के लिए आवेदन मांगे हैं। इस पद के इच्छुक उम्मीदवार अपनी योग्यता के आधार पर आवेदन कर सकते हैं।  पढ़ें-  कुल पद- 57
शैक्षणिक योग्यता- पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित
आयु सीमा-  अधिकतम 38 वर्षपदों का विवरण- क्लर्क टाइपिस्ट, कंप्यूटर ऑपरेटर, अकाउंट्स क्लर्क, फील्ड ऑफिसर (जनरल) इत्यादि
आवेदन शुल्क- ओपन वर्ग के लिए 500 रुपये, जबकि आरक्षित वर्ग के लिए 250 रुपये शुल्क निर्धारित है।ऐसे करें आवेदन- उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें। आवेदन पूर्ण हो जाने के बाद उसका प्रिंटआउट आगामी चयन प्रक्रिया के लिए सुरक्षित रख लें।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>12वीं पास के लिए सेना में नौकरी का मौका, जल्द कर दें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/indian-army-notification-released-for12th-pass-candidates-apply-online-here/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Nov 2017 09:30:47 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/indian-army-notification-released-for12th-pass-candidates-apply-online-here/</guid>
      <description>भारतीय सेना में नौकरी के इच्छुक उम्मीदवारों के लिए के लिए सुनहरा मौका है। सेना में कई पदों पर भर्ती होनी है। इसके लिए विज्ञापन जारी किया गया है। आवेदन करने में इच्छुक लोग अपनी पात्रता मानदंड, वेतन, कुल पद, चयन प्रक्रिया, नौकरी विवरण, अंतिम तिथि और आवेदन प्रक्रिया को ध्यानपूर्वक देखते हुए अप्लाई करें।  पढ़ें- कुल पद- 90
पद का नाम-  टेक्निकल एंट्री स्कीम कोर्स-39
शैक्षणिक योग्यता-  10+2 परीक्षा या इसके समकक्ष (फिजिक्स, केमिस्ट्री और मैथमेटिक्स) परीक्षा कम से कम 70 प्रतिशत अंकआयु सीमा- 16.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इंटरव्यू के जरिए झारखंड पुलिस में भर्ती, न छूटे ये सुनहरा मौका </title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/jharkhand-police-recruitment-2017-notification-released-for-scientific-assistant-assistant-director/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Nov 2017 16:43:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/jharkhand-police-recruitment-2017-notification-released-for-scientific-assistant-assistant-director/</guid>
      <description>झारखंड पुलिस ने 103 वैज्ञानिक सहायक एवं सहायक निदेशक पदों की भर्ती के लिए नोटिफिकेशन जारी किया है। योग्‍य उम्मीदवार आयु सीमा, योग्यता, आवेदन शुल्क व अन्य की जानकारी के लिए नीचे प्रारूप देख सकते हैं।  पढ़ें-  कुल पद- 103
पद का नाम- वैज्ञानिक सहायक एवं सहायक निदेशक
पढ़ें- आयु सीमा- अधिकतम 35 वर्ष (सामान्य वर्ग के पुरुष हेतु)
शैक्षणिक योग्यता - 55% अंकों के साथ संबंधित विषय से बीएससी/ एमएससी (पदानुसार) एवं मान्यताप्राप्त संस्‍थान से कंप्यूटर सर्टिफिकेट कोर्स एवं अन्य निर्धारित योग्यताएं</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IIT कानपुर में असिस्टेंट प्रोजेक्ट मैनेजर के पद पर नौकरी, यहां करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-iit-kanpur-for-assistant-project-manager/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Nov 2017 16:43:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-iit-kanpur-for-assistant-project-manager/</guid>
      <description>आईआईटी कानपुर (IIT, Kanpur) ने असिस्टेंट प्रोजेक्ट मैनेजर के पदों पर भर्ती के लिए नोटिफिकेशन जारी कर आवेदन आमंत्रित किया है। आवेदन करने के इच्छुक उम्मीदवार आईआईटी की ऑफिशियल वेबसाइट देख सकते हैं।  पढ़ें-  पद का नाम- असिस्टेंट प्रोजेक्ट मैनेजर कुल पद- 2
आयु सीमा- आईआईटी, कानपुर के नियमानुसारशैक्षिक योग्यता- इच्छुक उम्मीदवार के पास किसी भी मान्यता प्राप्त संस्थान से पोस्ट ग्रेजुएट (M.Sc./MA) या स्नातक (B.Sc./B.A./B.Com/ BBA/BCA) डिग्री के साथ उपयुक्त 03 वर्ष का अनुभव होना अनिवार्य।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ऑफिस सुप्रीटेंडेंट के पदों पर निकली भर्तियां, ये है आवेदन की अंतिम तारीख</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/gsssb-recruitment-alert-for-office-superintendent-details-at-ojas-gujarat-gov-in/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Nov 2017 16:42:48 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/gsssb-recruitment-alert-for-office-superintendent-details-at-ojas-gujarat-gov-in/</guid>
      <description>गुजरात सबऑर्डिनेट सर्विस सिलेक्शन बोर्ड (GSSSB) ने ऑफिस सुपरिंटेंडेंट के लिए विज्ञापन जारी किया है। अगर आप भी इस सेवा में जाना चाहते हैं तो 18 नवंबर तक आवेदन कर सकते हैं।  पद का नाम- ऑफिस सुपरिंटेंडेंट   पढ़ें- कुल पद- विभिन्न
आयु सीमा- उम्मीदवार की अधिकतम आयु 35 साल होनी चाहिए। जॉब लोकेशन- गुजरात
 पढ़ें-शैक्षिक योग्यता- इच्छुक उम्मीदवार के पास किसी भी मान्यता प्राप्त संस्थान से ग्रेजुएशन की डिग्री व गुजरात सिविल सर्विसिस क्वासिफिकेशन एंड रिक्रूटमेंट (जनरल) नियम, 1967 ऐक्ट के नियमानुसार कम्प्यूटर एप्लीकेशन का ज्ञान होना अनिवार्य है।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>UP मेडिकल फैकल्टी में 12वीं पास के लिए 2370 पदों पर भर्तियां</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-uttar-pradesh-state-medical-faculty-for-12th-pass-out/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Nov 2017 16:42:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-uttar-pradesh-state-medical-faculty-for-12th-pass-out/</guid>
      <description>मेडिकल फैकल्टी ने 12वीं पास अभ्यर्थी के लिए 2370 पदों पर जॉबजारी किया है। योग्‍य उम्मीदवार आयु सीमा, योग्यता, आवेदन शुल्क व अन्य की जानकारी के लिए नीचे प्रारूप देख सकते हैं। कुल पद : 2370
पदों का नाम : फार्मेसी, एक्स-रे टेक्नीशियन, रेडियोथेरेपी टेक्नीशियन, लेबोरेटरी टेक्नीशियन इत्यादिशैक्षणिक योग्यता : विज्ञान ग्रुप से इंटरमीडिएट या समकक्ष परीक्षा उत्तीर्ण
आयु सीमा : 31 दिसंबर, 2017 तक 17 वर्ष आयु होनी चाहिए।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>टेक्निकल असिस्टेंट के पदों पर निकली वैकेंसी, सैलरी 1 लाख 42 हजार तक</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/job-opportunities-at-isro-satish-dhawan-space-centre-apply-now/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Nov 2017 12:29:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/job-opportunities-at-isro-satish-dhawan-space-centre-apply-now/</guid>
      <description>सतीश धवन स्पेस सेंटर, श्रीहरिकोटा ने साइंटिफिक असिस्टेंट, टेक्निकल असिस्टेंट एवं लाइब्रेरी असिस्टेंट के कुल 30 पदों के लिए विज्ञापन जारी किया गया है। इच्छुक उम्मीदवार 17 नवंबर 2017 तक ऑनलाइन आवेदन कर सकते हैं।  पद का नाम- साइंटिफिक असिस्टेंट, टेक्निकल असिस्टेंट एवं लाइब्रेरी असिस्टेंट   पढ़ें- कुल पद- 30
आयु सीमा- उम्मीदवार की न्यूनतम आयु 18 वर्ष और अधिकतम आयु 35 वर्ष
शैक्षिक योग्यता- किसी भी मान्यता प्राप्त संस्थान से प्रथम श्रेणी में निर्धारित ट्रेड में इंजीनियरिंग डिप्लोमा।आवेदन शुल्क- आवेदन करने के लिए सभी वर्गों के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निशुल्क है।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>SSC में निकली हैं 159 पदों पर वैकेंसी, हाथ से न जाने दें ये मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/ossc-recruitment-2017-for-social-security-officer-posts/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Nov 2017 08:28:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/ossc-recruitment-2017-for-social-security-officer-posts/</guid>
      <description>ओडिसा स्टाफ सिलेक्शन कमिशन (OSSC) नई भर्तियां करने जा रहा है। युवाओं के लिए नौकरी हासिल करने का यह सुनहरा मौका है। इसके लिए विज्ञापन जारी किया गया है। आवेदन करने में इच्छुक लोग अपनी पात्रता मानदंड, वेतन, कुल पद, चयन प्रक्रिया, नौकरी विवरण, अंतिम तिथि और आवेदन प्रक्रिया को ध्यानपूर्वक देखते हुए अप्लाई करें।  पढ़ें- पद का विवरण- ब्लॉक सोशल सिक्योरिटी ऑफिसर और टेक्सटाइल इंस्पेक्टर
कुल पद- 159</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बिहार पुलिस में निकली सब इंस्पेक्टर के लिए बंपर वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/bihar-police-sub-inspector-recruitment-2017-apply-for-1717-bpssc/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Nov 2017 08:11:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/bihar-police-sub-inspector-recruitment-2017-apply-for-1717-bpssc/</guid>
      <description>सरकारी नौकरी पाने का सपना देख रहे हैं तो आपके लिए बिहार पुलिस में सब इंस्पेक्टर बनने का सुनहरा मौका है। बिहार पुलिस ने इसके लिए नोटिफिकेशन जारी कर दिया है। इच्छुक उम्मीदवार आवेदन की पूरी प्रक्रिया यहां जान सकते हैं।  पढ़ें-  कुल पद- 1717 आयु सीमा- न्यूनतम उम्र 20 वर्ष और अधिकत उम्र 37 वर्ष अंतिम तिथि- 30 नवंबर 2017 आवेदन शुल्क- इन पदों पर आवेदन करने वाले किसी भी उम्मीदवार के लिए कोई आवेदन शुल्क नहीं है।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>सेना में नौकरी का सुनहरा अवसर, 12वीं पास भी कर सकते हैं अप्लाई</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/indian-army-recruitment-2017-for-various-post-apply-now/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Nov 2017 08:10:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/indian-army-recruitment-2017-for-various-post-apply-now/</guid>
      <description>भारतीय सेना एक बार फिर से आपको नौकरी हासिल करने का सुनहरा अवसर दे रही है। सेना में कई पदों पर भर्ती होनी है। इसके लिए विज्ञापन जारी किया गया है। आवेदन करने में इच्छुक लोग अपनी पात्रता मानदंड, वेतन, कुल पद, चयन प्रक्रिया, नौकरी विवरण, अंतिम तिथि और आवेदन प्रक्रिया को ध्यानपूर्वक देखते हुए अप्लाई करें।  पढ़ें- आवेदन करने की आखिरी तारीख- 29 नवंबर 2017
पदों का विवरण- टेक्निकल एंट्री स्कीम कुल पद- 90आयु सीमा: न्यूनतम आयु 16 साल 5 महीने और अधिकतम उम्र 19 साल 5 महीने होनी चाहिए।</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>