<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>जॉब अलर्ट on JOBS</title>
    <link>http://aadhaarcardnews.in/job/categories/%E0%A4%9C%E0%A5%89%E0%A4%AC-%E0%A4%85%E0%A4%B2%E0%A4%B0%E0%A5%8D%E0%A4%9F/</link>
    <description>Recent content in जॉब अलर्ट on JOBS</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 24 Jan 2018 10:33:10 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://aadhaarcardnews.in/job/categories/%E0%A4%9C%E0%A5%89%E0%A4%AC-%E0%A4%85%E0%A4%B2%E0%A4%B0%E0%A5%8D%E0%A4%9F/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>10वीं से स्नातक तक के छात्रों के लिए नौकरी का मौका, ऑनलाइन यहां करें रजिस्ट्रेशन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/job-fair-will-be-organized-on-25-and-31-january-in-gorakhpur-uttar-pradesh-registration-online/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Jan 2018 10:33:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/job-fair-will-be-organized-on-25-and-31-january-in-gorakhpur-uttar-pradesh-registration-online/</guid>
      <description>1245 युवाओं के भविष्य जल्द ही संवरने वाले हैं। क्षेत्रीय सेवा योजन दफ्तर की ओर से दो बड़े रोजगार मेले का आयोजन 25 और 31 जनवरी को किया जाएगा। दो दिन होने वाले रोजगार मेले में 926 और 319 युवाओं को अलग-अलग कंपनियों में नौकरी मिलेगी।  ऑनलाइन रजिस्ट्रेशन कराने वाले युवक ही रोजगार मेला में शामिल हो सकेंगे। सहायक निदेशक (सेवायोजन) अखंड प्रताप सिंह ने बताया कि रोजगार मेला में नौ कंपनियां हिस्सा लेंगी। 25 जनवरी को लगने वाले मेले में दो कंपनियां शामिल होंगी। सेल्स अफसर, डिस्ट्रिक्ट अफसर समेत स्टूडेंट ट्रेनी पदों के लिए 319 रिक्तियां हैं।  वहीं 31 जनवरी को लगने वाले रोजगार मेले में डाटा एंट्री आपरेटर, सेल्स एग्जिक्यूटिव, ब्लॉक अफसर, डिस्ट्रिक्ट अफसर समेत कई पदों पर 7 कंपनियां 926 युवाओं को नौकरी देंगी। निर्धारित योग्यता हाईस्कूल से स्नातक के बीच है, वहीं उम्र की सीमा 18-40 वर्ष निर्धारित की गई है। रोजगार मेला में 6500 रुपये से लेकर 15 हजार रुपये तक की सैलरी युवाओं को दी जाएगी। </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>हरियाणा में लगेगा मेगा जॉब फेयर, बेरोजगार युवाओं को मिलेगा रोजगार </title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/mega-job-fair-in-haryana-unemployed-youth-to-get-employment-here/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Dec 2017 12:22:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/mega-job-fair-in-haryana-unemployed-youth-to-get-employment-here/</guid>
      <description>हरियाणा के श्रम एवं रोजगार मंत्री नायब सिंह सैनी ने दावा किया कि 31 दिसंबर 2018 तक प्रदेश के 2 लाख बेरोजगार युवाओं को रोजगार उपलब्ध करवाया जाएगा। इसके तहत युवाओं को सरकारी व निजी क्षेत्र में रोजगार या स्वरोजगार के लिए बैंकों से ऋण मुहैया करवाने में सहायता दी जाएगी, जिसके लिए प्रदेश स्तर पर ‘सक्षम हरियाणा निगरानी कक्ष’ स्थापित करने का सुझाव दिया है।  सैनी शुक्रवार को राज्य के रोजगार अधिकारियों की समीक्षा बैठक की अध्यक्षता कर रहे थे। बैठक के दौरान बताया कि यह निगरानी कक्ष राज्य सरकार के सहयोग से युवाओं को रोजगार एवं प्रधानमंत्री मुद्रा योजना के तहत ऋण उपलब्ध करवाने संबंधित मामलों की मानीटरिंग करेगा। इसके अलावा राज्य के 10 स्थानों पर मेगा जॉब फेयर का आयोजन किया जाएगा, जिसमें बड़ी संख्या में युवाओं को रोजगार दिलवाने का प्रयास किया जाएगा।   इस वर्ष अप्रैल से अब तक विभिन्न क्षेत्रों में रोजगार मेलों के माध्यम से करीब 7938 युवाओं को रोजगार उपलब्ध करवाया गया है। रोजगार मंत्री ने राज्य के सभी 5.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>