<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>अन्य नौकरियां on JOBS</title>
    <link>http://aadhaarcardnews.in/job/categories/%E0%A4%85%E0%A4%A8%E0%A5%8D%E0%A4%AF-%E0%A4%A8%E0%A5%8C%E0%A4%95%E0%A4%B0%E0%A4%BF%E0%A4%AF%E0%A4%BE%E0%A4%82/</link>
    <description>Recent content in अन्य नौकरियां on JOBS</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 02 Nov 2017 10:02:20 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://aadhaarcardnews.in/job/categories/%E0%A4%85%E0%A4%A8%E0%A5%8D%E0%A4%AF-%E0%A4%A8%E0%A5%8C%E0%A4%95%E0%A4%B0%E0%A4%BF%E0%A4%AF%E0%A4%BE%E0%A4%82/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>नौकरी के मामले में दिल्ली है सबसे बेहतरीन शहर, मुंबई पिछड़ाः विश्व बैंक</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/workers-get-more-pay-in-delhi-than-mumbai/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Nov 2017 10:02:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/workers-get-more-pay-in-delhi-than-mumbai/</guid>
      <description>दिल्ली में करने वालों के लिए खुशखबरी है। मंगलवार को जारी की रिपोर्ट में कहा गया है कि मुंबई की अपेक्षा दिल्ली में काम करना ज्यादा फायदेमंद है। वर्ल्ड बैंक की कारोबारी सुगमता रिपोर्ट में कहा गया है कि दिल्ली के किसी सुपरमार्केट में एक कैशियर को कम से कम 217.6 डॉलर मिलते हैं जो मौजूदा दर के हिसाब से करीब 14000 रुपये है।  वहीं मुंबई में इसी तरह का काम करने वाले एक वर्ष के अनुभवी वर्कर्स को मिलने वाले 8650 रुपये से 60 फीसदी अधिक है। लेकिन अगर आपको बार-बार छुट्टियां लेने की आदत है तो दिल्ली में नौकरी करने का सपना छोड़ दें, क्योंकि इस रिपोर्ट के मुताबिक दिल्ली में आपको छुट्टियां कम मिलती हैं।  पढ़ें-   छुट्टियों के मामलें में बेहतर है मुंबई छुट्टियों के मामलें में मुंबई ज्यादा अच्छा है। अगर आप एम्प्लॉयर हैं तो दिल्ली की अपेक्षा आप मुंबई को ज्यादा प्राथमिकता देंगे, क्योंकि मुंबई में सैलरी के मुकाबले वर्कस ज्यादा हुनर वाले होते हैं। </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>PAYTM में निकलने वाली है 10 हजार वैकेंसी, तैयार रहें युवा </title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/paytm-to-hire-10000-temporary-workers-soon/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Oct 2017 10:41:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/paytm-to-hire-10000-temporary-workers-soon/</guid>
      <description>ई-वॉलेट कंपनी पेटीएम डिजिटल वॉलेट की सफलता में युवाओं की अहम भूमिका है। दरअसल, यंगस्‍टर्स इस डिजिटल प्‍लेटफॉर्म का ज्‍यादा यूज करते हैं। यही वजह है कि पेटीएम केवाईसी के लिए 10,000 अस्थायी वर्कर्स को हायर करने की योजना बना रहा हैं। इसके लिए पेटीएम एक लाख ब्रांच खोलने की तैयारी में है। इनसे पेटीएम के यूजर्स को नो योर कस्टमर नॉर्म्स पूरा करने में आसानी होगी। पेटीएम खुद को पेमेंट्स बैंक में बदलने में लगा है। मोबाइल वॉलेट्स के लिए रिजर्व बैंक ऑफ इंडिया की हालिया गाइडलाइंस की वजह से स्टैंडअलोन मोबाइल वॉलेट्स को केवाईसी के सख्त नॉर्म्स और अडिशनल रेग्युलेटरी रिक्वायरमेंट का पालन करना होगा जिससे उनकी स्थिति कमजोर हो जाएगी। आपको बता दें कि आरबीआई ने पिछले हफ्ते ही मोबाइल वॉलेट यूजर्स के लिए फुल केवाईसी नॉर्म्स जरूरी बना दिया था। उसने साथ ही पीपीआई लाइसेंस के ऐप्लिकेशन के लिए मिनिमम नेटवर्थ भी बढ़ा दी थी। पेटीएम पेमेंट्स बैंक की चीफ एग्जिक्यूटिव ऑफिसर रेणु सत्ती ने कहा, &amp;lsquo;हमारे पास पहले से ही 10,000 एजेंट हैं, जो केवाईसी नॉर्म्स पूरा करने में कस्टमर्स की मदद कर रहे हैं। इसके अलावा फिजिकल केवाईसी की क्षमता बढ़ाने के लिए हमने 2 महीनों में 10,000 और एजेंट्स हायर करने का प्लान बनाया है। हम 1 लाख बैंकिंग आउटलेट्स भी खोलेंगे जहां कस्टमर्स बायोमीट्रिक ऑथेंटिकेशन करा सकेंगे और दूसरी बैंकिंग फसिलटी हासिल कर सकेंगे।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>करियर में रखें इन 4 बातों का ध्यान, निश्चित ही मिलेगी सफलता</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/4-tips-to-get-succeed-in-your-career/</link>
      <pubDate>Fri, 13 Oct 2017 07:38:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/4-tips-to-get-succeed-in-your-career/</guid>
      <description>करियर में आगे बढ़ने का सपना हर किसी का होता है। सभी ये चाहते हैं कि उन्हें जल्दी से जल्दी प्रमोशन मिले लेकिन आज के समय में अपने टैलेंट के हिसाब से जॉब ढूंढना मुश्किल भरा काम हो गया है। ज्यादातर कंपनियों को ऐसे इम्पलॉयी की जरुरत होती है जो मल्टीटैलेंटेड हो। इसलिए अगर आप भी अच्छी नौकरी की तलाश कर रहे हैं, तो आपको इन बातों का ध्यान रखने की जरुरत है। व्यवहार महत्वपूर्ण</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इन 5 ऑनलाइन जॉब्स से कम मेहनत में होगी लाखों की कमाई</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/5-online-jobs-which-give-lakh-of-rupees-with-less-amount-of-hard-work/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Oct 2017 14:52:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/5-online-jobs-which-give-lakh-of-rupees-with-less-amount-of-hard-work/</guid>
      <description>इंटरनेट ने आज की दुनिया में तूफान मचा रखा है। हर व्यक्ति अब ऑनलाइन कुछ न कुछ करने में ही लगा रहता है चाहे वो फिल्म देखना हो या सामान खरीदना। गेम खेलना हो या टिकट कंफर्म करना। आज के समय में लोग ऑनलाइन जॉब की तरफ भी काफी ज्यादा आकर्षित हो रहे हैं जिसमें मेहनत बिल्कुल नहीं है और कमई लाखों में हो रही है। आइए हम आपको कुछ ऐसी ही ऑनलाइन जॉब्स के बारे में बताते हैं।  पढ़ेंः  ऑनलाइन पर्सनल असिस्टेंट</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>अब बैंक में तुरंत मिलेगी नौकरी, आजमाएं ये 5 आसान टिप्स</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/bank-jobs-can-easily-get-by-practicing-these-easy-5-tips/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Oct 2017 15:05:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/bank-jobs-can-easily-get-by-practicing-these-easy-5-tips/</guid>
      <description>बैंक में काम करने का मन ज्यादातर लोगों का होता है। इसके लिए हर कोई 10वीं और 12वीं कक्षा के बाद ही बैंकिंग के क्षेत्र में नौकरी के लिए आवेदन करना शुरू कर देता है। लोगों को लगता है कि इसे पाना बहुत मुश्किल काम है। हर व्यक्ति बैंक में नौकरी करने के लिए पूरी मेहनत के साथ पढ़ाई करता है ताकि वो इस नौकरी की परीक्षा को आसानी से पास कर ले।  मेहनत के साथ कोचिंग में कई घंटे गुजारता है और बैंकिंग से जुड़े हर सवाल का सही उत्तर ढूंढता है लेकिन क्या आपको पता है कि घर पर बैठकर कुछ आसान टिप्स की मदद से आप बेंक में नौकरी करने के लिए अपने आप को तैयार कर सकते हैं। आइए हम आपको कुछ ऐसे टिप्स के बारे में बताते हैं जिनकी मदद से आपको इस नौकरी को हासिल करने से कोई नहीं रोक सकता।  पढ़ेंः  बैंकिंग से जुड़ी हर चीज पर करें फोकस</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ऑफिस में आपके लिए ये चीजें बन सकती हैं खतरा, जरा बचके रहें</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/these-things-can-cause-harm-in-office-be-aware-about-your-job/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Oct 2017 11:21:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/these-things-can-cause-harm-in-office-be-aware-about-your-job/</guid>
      <description>ऑफिस के माहौल का असर सीधे तौर पर आपके काम पर पड़ता है। इसे अच्छा बनाए रखने के लिए आपको ऑफिस में मौजूद कुछ चीजों और लोगों से सावधान रहने की जरूरत है। माहौल जितना अच्छा होगा काम भी उतना अच्छा होगा।  ऑफिस में कई तरह की नेगेटिविटी आपको परेशान करती है लेकिन इसे दूर करते हुए आपको अपने आप को अच्छा साबित करने की जरूरत है। इसके लिए सबसे पहले तो आपका ये जानना जरूरी है कि आखिर ऐसी कोन सी चीजें हैं जिससे आपको ऑफिस में बचकर रहने की जरूरत है। आइए आपको बताते हैं कौन सी हैं वो चीजें-  पढ़ेंः  शिकायत करने वाले</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बॉस हो गए हैं आपसे गुस्सा? इन 5 बातों से चुटकियों में मानेंगे</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/these-5-tips-can-help-you-to-make-your-angry-boss-happy/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Oct 2017 13:06:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/these-5-tips-can-help-you-to-make-your-angry-boss-happy/</guid>
      <description>ऑफिस में बॉस का खुश होना ठीक उसी प्रकार है जैसे घर में बीवी का खुश होना। वो खुश तो सब खुश। लेकिन कई बार आपकी कुछ छोटी-बड़ी गलतियों के चलते आपके बॉस आपसे नाराज हो जाते हैं। अब बॉस के नाराज होने से काम पर तो असर होगा ही। साथ ही तनाव भी बढ़ेगा।  अगर आपके बॉस आपसे गुस्सा हो गए हैं तो अब ज्यादा सोचने की जरूरत नहीं है। हम आपको कुछ ऐसे टिप्स देंगे जिसकी मदद से आप अपने रुठे बॉस को तुरंत मना सकते हैं।   पढ़ेंः  बॉस की बात ध्यान से सुनें</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ये है नौकरी बदलने का सही समय, आप भी जान लें</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/this-is-the-right-time-to-change-the-job-know-how/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Oct 2017 13:55:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/this-is-the-right-time-to-change-the-job-know-how/</guid>
      <description>हर व्यक्ति अपनी नौकरी को लेकर काफी उत्साहित रहता है। नौकरी उसके लिए एनर्जी बढ़ाने का काम करती है लेकिन कई बार यही नौकरी आपके लिए आफत बन जाती है। आप काम तो कर रहे होते हैं लेकिन आपके अंदर उसे लेकर संतुष्टि नहीं होती। ऐसे में आपका दिमाग तेजी से नौकरी बदलने के बारे में सोचने लगता है।  तो ये वही वक्त है जब आपको अपने CV को अपडेट करने और नौकरी बदलने की जरूरत है। आइए हम आपको कुछ ऐसे लक्षणों के बारे में बताते हैं जिनसे पता चलता है कि ये आपके नौकरी बदलने का सही समय है।  पढ़ेंः   काम से बोर हो जाना</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>सीवी में ये 4 चीजें सबसे ज्यादा देखती हैं कंपनियां, आप भी जान लें</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/4-most-important-things-to-include-on-your-resume/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Oct 2017 08:04:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/4-most-important-things-to-include-on-your-resume/</guid>
      <description>क्या अपना बनाते वक्त आपने कभी इस चीज पर गौर किया है कि आजकल कंपनियां इसमें सबसे ज्यादा तरजीह आपसे जुड़ी किस जानकारी को देती हैं? अब चूंकि सीवी किसी भी कंपनी में नौकरी पाने में अहम भूमिका निभाती है। इसी के दम पर इंटरव्यू तक पहुंचा जा सकता है। इसलिए कंपनी के मुताबिक मुताबिक अपना सीवा तैयार करना चाहिए, वहीं यह भी ध्यान रखें कि इस नौकरी के लिए कंपनी की अपेक्षाएं क्या हैं। पढ़ें-  नौकरी देते वक्त कंपनियां आपकी रुचि और जिम्मेदारियों के संबंध को महत्व देती हैं। अक्सर हम अपने बायोडाटा में रुचियों को गंभीरता से नहीं लिखते लेकिन इनका प्रभाव बायोडाटा पढ़ने वाले पर हमेशा पड़ता है। अगर आप अपने बायोडाटा में रुचियों के बारे में नहीं बताते हैं तो पूरी संभावना है कि नौकरी देने वाला व्यक्ति आपकी रुचियों की जानकारी सोशल मी‌डिया से इकट्ठा करें।अगर आप ब्लॉग लिखते हैं तो ब्लॉग का लिंक सीवी में दे सकते हैं। इससे नौकरी के देने वालों को आपकी रुचियों और क्षमताओं को जानने का सही मौका भी मिलेगा और आपका बायोडाटा प्रोफेशनल भी लगेगा। कंप्यूटर और इंटरनेट के युग में बायोडाटा को प्रभावी बनाने के लिए लोग कॉपी-पेस्ट का सहारा लेते हैं लेकिन इसमें हुई चूक नौकरी देने वाले के मन में आपकी योग्यता को लेकर संशय पैदा करती है।  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नई नौकरी ढूंढ़ते हुए जब बॉस पकड़ ले तो अपनाएं ये 5 ट्रिक्स</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/what-to-do-if-your-boss-finds-out-you-are-job-hunting/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Oct 2017 08:00:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/what-to-do-if-your-boss-finds-out-you-are-job-hunting/</guid>
      <description>करियर में ग्रोथ के लिए आप भी रोजाना कई विज्ञापन पढ़ते होंगे, कभी टेस्ट तो कभी इंटरव्यू देने के लिए ऑफिस में तरह तरह के बहाने बनाते है पर तब क्या हो जब आपके इस झूठ की पोल आपके बॉस के सामने खुल जाए। खासकर तब जब आपके बॉस को ये पता चल जाए कि आप नई नौकरी ढूंढ़ रहे हैं। ऐसे में ये जानना जरूरी है कि अगर बॉस आपको नौकरी ढूंढ़ते हुए पकड़ ले तो क्या करें?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इंटरव्यू में कभी न बोलें ये 5 बातें, नहीं मिलेगी नौकरी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/never-say-these-5-things-during-interview-otherwise-dont-get-the-job/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Sep 2017 16:14:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/never-say-these-5-things-during-interview-otherwise-dont-get-the-job/</guid>
      <description>किसी भी कैंडिडेट्स के लिए नौकरी पाना बहुत बड़ी बात होती है। हर कोई चाहता है कि वो एक अच्छी कंपनी में अच्छी नौकरी करे। अच्छी नौकरी मिलने के पीछे सबसे बड़ा कारण है अच्छी क्वालिफिकेशन और इंटरव्यू में बेहतरीन प्रदर्शन। एक इंटरव्यू इस बात का निर्णय लेता है कि आप उस कंपनी में नौकर करने के उपयुक्त हैं या नहीं।  इंटरव्यू में आपका प्रदर्शन ही आपको अच्छी सैलरी वाली अच्छी नौकरी दे सकता है लेकिन कई बार आप कुछ ऐसी बातें बोल जाते हैं जिससे आपका इंप्रेशन खराब हो जाता है और आपका नौकरी में सिलेक्शन नहीं हो पाता। आज हम आपको बताएंगे ऐसी ही कुछ बातों के बारे में जिन्हें इंटरव्यू में कभी नहीं बोलन चाहिए।  पढ़ेंः  लगातार अपनी तारीफ करना</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ऑफिस में इन लोगों से बना लें दूरी, नहीं तो खतरे में पड़ सकती है नौकरी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/always-make-a-space-to-these-people-in-office-otherwise-you-may-be-in-big-loss/</link>
      <pubDate>Fri, 22 Sep 2017 14:08:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/always-make-a-space-to-these-people-in-office-otherwise-you-may-be-in-big-loss/</guid>
      <description>आपके ऑफिस का माहौल जितना अच्छा होगा आप उतने ही अच्छे तरीके से अपना काम कर सकेंगे। माहौल का सीधा असर आपके काम पर पड़ता है इसलिए जितना हो सके अपने आसपास के माहौल को अच्छा बनाए रखें। इसके लिए सबसे ज्यादा जरूरी है ऑफिस में किसी भी कर्मचारी से बात करते समय इस बात का ध्यान रखना कि वो आपके अंदर किसी तरह की नेगेटिविटी का संचार न कर रहा हो। आपको दूसरों के खिलाफ भड़का न रहा हो या फिर कुछ गलत करने की हिदायत न दे रहा हो।  अगर कोई व्यक्ति आपके साथ ऐसा कर रहा है तो तुरंत उससे दूरी बनाने के बारे में विचार करें नहीं तो लेने के देने पड़ सकते हैं। आज हम आपको बताएंगे कुछ ऐसे लेगों के बारे में जिनसे आपको ऑफिस में दूरी बनाए रखने की सख्त जरूरत है।   पढ़ेंः  नेगेटिविटी का करते हों प्रचार</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Engineers Day 2017: भारत रत्न सर एम विश्वेश्वरय्या की याद में मनाया जाता है ये दिन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/engineer-day-2017-when-and-why-is-engineer-day-celebrated-in-india/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Sep 2017 11:52:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/engineer-day-2017-when-and-why-is-engineer-day-celebrated-in-india/</guid>
      <description>महान भारतीय इंजीनियर भारत रत्न सर एम विश्वेश्वरय्या के याद में भारत में हर साल 15 सितंबर को इंजीनियर्स डे मनाया जाता है। एम विश्वेश्वरय्या एक महान इंजीनियर थे और उनके बेहतरीन कार्यों के लिए उन्हें साल 1955 में भारत रत्न से सम्मानित किया गया था।  देश भर में बने कई नदियों के बांध, ब्रिज और पीने के पानी की स्कीम को कामयाब बनाने के पीछे विश्वेश्वरय्या का बहुत बड़ा हाथ है। इन्हीं के कारण देश में पानी की समस्या दूर हुई थी।  पढ़ें-   विश्वेश्वरय्या को लोग दक्षिणी बंगलुरु में स्थित जयानगर इलाके का डिजाइन और उसकी योजना बनाने के लिए जानते हैं। एशिया के बेस्ट प्लान्ड लेयआउट्स में एक जयानगर है जिसका डिजाइन विश्वेश्वरय्या ने ही किया था।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>CV में रखेंगे इन 5 बातों का ध्यान तो नौकरी होगी आपकी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/5-rules-to-keep-in-mind-while-making-the-resumes/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Sep 2017 13:30:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/5-rules-to-keep-in-mind-while-making-the-resumes/</guid>
      <description>आपका CV आपके व्यक्तित्व का आईना है इसलिए रिज्यूमे तैयार करते वक्त बहुत सावधानी बरतने की जरूरत होती है क्योंकि पाने के लिए आपका सीवी बहुत महत्व रखता है। आपका सीवी ऐसा हो जो पहली नजर में प्रभावित करे। आज हम आपको ऐसी 5 जरूरी बातों के बारे में बताने जा रहें है जो एक आइडियल रिज्यूमे में बहुत जरूरी है।  पढ़ें-  सीवी का फॉर्मेट
आपके सीवी का फॉर्मेट ऐसा हो कि देखकर ही दिल खुश हो जाए और रिक्रूटर को सीवी खोलने और पढ़ने के लिए मजबूर कर दे और बाद में आपको नौकरी देने पर।रिज्यूमे छोटा रखें</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>SSC सेंट्रल रीजन में हैं कई पदों पर भर्तियां, जानें आवेदन की अंतिम तिथि</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-various-post-in-staff-selection-commission-central-region/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Aug 2017 13:26:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-various-post-in-staff-selection-commission-central-region/</guid>
      <description>स्टाफ सेलेक्शन कमीशन (SSC) सेंट्रल रीजन में जूनियर केमिस्ट सहित अन्य कई पदों पर भर्ती के लिए आवेदन आमंत्रित किए गए हैं। विज्ञप्ति में जारी जानकारी इस प्रकार है- पदों का विवरण: जूनियर केमिस्ट, फ्यूमिगेशन असिस्टेंट, लाइब्रेरी एंड इन्फॉर्मेशन असिस्टेंट इत्यादि
कुल पदः 27
पढ़ेंः आयु सीमा: अधिकतम 25&amp;frasl;30 वर्ष (पदों के अनुसार)
शैक्षणिक योग्यता: पदों के अनुसारअंतिम तिथि: 24 सितंबर, 2017
आवेदन शुल्कः सामान्य/ओबीसी (पुरुष केवल) वर्ग के लिए 100 रुपये</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>अगले साल तक 60 फीसदी तक बढ़ेगी एआई और मशीन लर्निंग एक्सपर्ट्स की मांग </title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/demand-rise-for-artificial-intelligence-and-machine-learning-experts-by-2018/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Aug 2017 14:10:56 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/demand-rise-for-artificial-intelligence-and-machine-learning-experts-by-2018/</guid>
      <description>कंपनियों में ऑटोमेशन के कारण 2018 तक ऑर्टिफिशियल इंटेजिलेंस और मशीन लर्निंग विशेषज्ञों की मांग में 60 फीसदी बढ़ोतरी की उम्मीद है। टैलेंट मैनेजमेंट सॉल्यूशंस प्रोवाइडर केलीओसीजी इंडिया के क्षेत्रीय निदेशक फ्रांसिस पद्मादन के अनुसार एआई और मशीन एडॉप्शन में भले ही इजाफा हो रहा है, लेकिन डीप लर्निंग एंड न्यूट्रल नेटवर्क्स जैसी तकनीकों के अनुभवी प्रतिभाओं की कमी है।  ये भी पढ़ें-   ये है एआई पेशेवरों का वेतन  अनुभव सालाना  2-4 साल 15-20 लाख रुपये 4-8 साल 20-25 लाख रुपये 8-15 साल 50 लाख -1 करोड़ रूपये  वहीं एचआर पेशेवरों का मानना है कि एआई के कारण उनकी भूमिका व्यापक और अधिक रणनीति उत्पादकता प्रबंधन भूमिकाओं के रूप में विकसित होती है। एआई क्षेत्र में चूंकि‌ प्रतिभाओं की भारी कमी है, इसीलिए जो नियोक्ता एआई ऑटोमेशन टूल्स का इस्तेमाल कर भर्ती प्रक्रिया में तेजी लाएंगे। </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Big Bazaar में 10वीं पास के लिए वैकेंसी, 48 हजार सैलरी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/job-vacancies-for-10th-passed-in-big-bazaar-48000-salary/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Aug 2017 15:14:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/job-vacancies-for-10th-passed-in-big-bazaar-48000-salary/</guid>
      <description>बिग बाजार (Big Bazaar) ने 10वीं पास के लिए कई पदों पर आवेदन आमंत्रित किए हैं। इसके लिए विज्ञापन जारी किया गया है।  पदों का विवरण: स्टोर मैनेजर, रिटेल हेड और अन्य कुल पदः 46,150
आयु सीमा: न्यूनतम आयु 18 वर्ष और अधिकतम आयु 50 वर्ष शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त संस्थान से 10वीं पास होना जरूरी। 12वीं और ग्रेजुएट्स को प्राथमिकता दी जाएगी।
अंतिम तिथि: जल्द से जल्द अप्लाई करें ऐसे करें आवेदन: इच्छुक उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर क्लिक करके सावधानीपूर्वक ऑनलाइन आवेदन प्रक्रिया पूरी करें। उम्मीदवार आगे की चयन प्रक्रिया के लिए ऑनलाइन आवेदन पत्र का प्रिंटआउट सुरक्षित रख लें। सैलरी: 48000 रुपये प्रति माह चयन प्रक्रियाः इंटरव्यू के आधार पर</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>