<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>अन्य नौकरियां on JOBS</title>
    <link>http://aadhaarcardnews.in/job/categories/%E0%A4%85%E0%A4%A8%E0%A5%8D%E0%A4%AF-%E0%A4%A8%E0%A5%8C%E0%A4%95%E0%A4%B0%E0%A4%BF%E0%A4%AF%E0%A4%BE%E0%A4%82/</link>
    <description>Recent content in अन्य नौकरियां on JOBS</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 04 Jan 2018 08:12:42 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://aadhaarcardnews.in/job/categories/%E0%A4%85%E0%A4%A8%E0%A5%8D%E0%A4%AF-%E0%A4%A8%E0%A5%8C%E0%A4%95%E0%A4%B0%E0%A4%BF%E0%A4%AF%E0%A4%BE%E0%A4%82/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियांः AIIMS में नर्स और अन्य पदों के लिए वैकेंसी, सरकारी नौकरी का सुनहरा मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-aiims-bhopal-for-post-of-staff-nurse-and-other/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Jan 2018 08:12:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-aiims-bhopal-for-post-of-staff-nurse-and-other/</guid>
      <description>ऑल इंडिया इंस्टीट्यूट ऑफ मेडिकल साइंसेज, भोपाल में डाटा एंट्री ऑपरेटर, जूनियर नर्स, और जूनियर रिसर्च फेलो के पद रिक्त हैं। उम्मीदवार इन पदों पर 19 जनवरी, 2018 तक आवेदन कर सकते हैं&amp;hellip;  aiimsbhopal.edu.in  डाटा एंट्री ऑपरेटर (01) शैक्षणिक योग्यताः उम्मीदवारों के पास मान्यताप्राप्त बोर्ड से 12वीं पास का प्रमाणपत्र और 15,000 की-डिप्रेशंस प्रति घंटा की गति होना चाहिए।  आयु सीमा इन पदों पर आवेदन करने के लिए अधिकतम उम्र 25 वर्ष होनी चाहिए।  वेतनमान चयनित आवेदकों को 17,840 रुपये प्रतिमाह ‌दिए जाने का प्रावधान किया गया है।  जूनियर नर्स (01) शैक्षणिक योग्यताः उम्मीदवारों के पास मान्यताप्राप्त बोर्ड से 10वीं पास या समकक्ष प्रमाणपत्र और जनरल नर्सिंग एंड मिडवाइफरी में प्रमाणपत्र या समकक्ष  आयु सीमा इन पदों पर आवेदन करने के लिए अधिकतम उम्र 27 वर्ष होनी चाहिए।  वेतनमान चयनित आवेदकों को 17,840 रुपये प्रतिमाह ‌दिए जाने का प्रावधान किया गया है।  जूनियर रिसर्च फेलो (01) शैक्षणिक योग्यताः उममीदवारों के पास लाइफ साइंस में एमएससी डिग्री होनी चाहिए।  आयु सीमा इन पदों पर आवेदन करने के लिए अधिकतम उम्र 35 वर्ष होनी चाहिए।  वेतनमान चयनित आवेदकों को 30,000 रुपये प्रतिमाह ‌दिए जाने का प्रावधान किया गया है।  आवेदन शुल्क इन पदों पर सभी वर्ग के उम्मीदवार निःशुल्‍क आवेदन कर सकते हैं।  आवेदन प्रक्रिया इच्छुक उम्मीदवार आवेदन करने के लिए विज्ञप्ति के साथ संलग्न बायोडाटा के फॉर्मेट को डाउनलोड करें। विधिवत रूप से भरे हुए बायोडाटा को ई-मेल &amp;lsquo;cdchiccjobs@gmail.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MPEDA में ट्रेनी एनालिस्ट के पदों पर वैकेंसी, भर्ती इंटरव्यू के आधार पर</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-mpeda-for-the-posts-of-trainee-analyst-selection-on-the-basis-of-interview/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2018 08:38:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-mpeda-for-the-posts-of-trainee-analyst-selection-on-the-basis-of-interview/</guid>
      <description>द मरीन प्रोडक्ट्स एक्सपोर्ट डेवलपमेंट अथॉरिटी में ट्रेनी एनालिस्ट के पदों पर भर्ती की जा रही हैं। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है। उम्मीदवारों का चयन इंटरव्यू के आधार पर किया जाएगा। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... द मरीन प्रोडक्ट्स एक्सपोर्ट डेवलपमेंट अथॉरिटी
कुल पद: 40
पद का नाम: ट्रेनी एनालिस्ट और सैंपल कलेक्टर
वेबसाइट: www.mpeda.gov.in शैक्षणिक योग्यता: पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>भारतीय कंटेनर निगम लिमिटेड में मैनेजमेंट ट्रेनी बनने का मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-indian-container-corporation-limited-for-management-trainee-post-apply-online/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2018 08:33:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-indian-container-corporation-limited-for-management-trainee-post-apply-online/</guid>
      <description>भारतीय कंटेनर निगम लिमिटेड में मैनेजमेंट ट्रेनी बनने का मौका है। आवेदन के लिए अंतिम तारीख 22 जनवरी रखी गई है। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  भारतीय कंटेनर निगम लिमिटेड
कुल पदः 10
पद का नाम: मैनेजमेंट ट्रेनी (अकाउंट)
अंतिम तिथिः 22 जनवरी, 2018 शैक्षणिक योग्यता: सीए व अन्य निर्धारित योग्यताएं
आयु सीमा: 31 दिसंबर, 1989 - 30 दिसंबर, 1999 के बीच जन्मे हों।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ECGC में प्रोबेशनरी ऑफिसर पद के लिए वैकेंसी, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/ecgc-ltd-recruitment-2018-invites-application-for-the-post-of-32-probationary-officer-apply-online/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Jan 2018 07:58:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/ecgc-ltd-recruitment-2018-invites-application-for-the-post-of-32-probationary-officer-apply-online/</guid>
      <description>ईसीजीसी लिमिटेड में प्रोबेशनरी ऑफिसर पद के लिए वैकेंसी निकली हैं। शैक्षणिक योग्यता पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित की गई है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip; Export Credit Guarantee Corporation of India Ltd.
कुल पदः 32
पद का विवरण: प्रोबेशनरी ऑफिसर (PO)
आवेदन की अंतिम तिथिः 15 जनवरी, 2018 शैक्षणिक योग्यता: विभागों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित की गई है।
आयु सीमा: न्यूनतम 21 वर्ष और अधिकतम 30 वर्ष</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>दि न्यू इंडिया एश्योरेंस में मेडिकल ऑफिसर बनने का मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/niacl-recruitment-2018-invites-application-for-the-post-of-26-administrative-officer-medical/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Jan 2018 07:58:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/niacl-recruitment-2018-invites-application-for-the-post-of-26-administrative-officer-medical/</guid>
      <description>दि न्यू इंडिया एश्योरेंस कंपनी लिमिटेड में मेडिकल ऑफिसर बनने का मौका है। इसके लिए आवेदन आमंत्रित किए गए हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें। The New India Assurance Co. Limited (NIACL)
कुल पदः 26
पद: एडमिनिस्ट्रेटिव ऑफिसर (स्केल-I)-मेडिकल
अंतिम तिथिः 17 जनवरी, 2018 शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त संस्थान से एमबीबीएस/ एमडी / एमएस अथवा पीजी मेडिकल डिग्री।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बीसीआईएल में ऑफिस असिस्टेंट के लिए वैकेंसी, आवेदन निःशुल्‍क</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-bcil-for-office-assistant-post-application-fee-free/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Jan 2018 07:58:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-bcil-for-office-assistant-post-application-fee-free/</guid>
      <description>बीसीआईएल में ऑफिस असिस्टेंट और चपरासी के लिए वैकेंसी निकली हैं। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्‍क है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... बीसीआईएल 
पद का विवरणः  ऑफिस असिस्टेंट और चपरासी कुल पद: 03
शैक्षणिक योग्यताः ऑफिस असिस्टेंट के लिए स्नातक व चपरासी के लिए 10वीं उत्तीर्ण अंतिम तिथिः 15 जनवरी, 2018
आवेदन शुल्कः सभी वर्गों के लिए निःशुल्‍क</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>पार्ट टाइम जॉब के 8 नायाब नुस्खे, चंद घंटों में करें मोटी कमाई</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/better-earning-in-part-time-jobs-for-students/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 2018 09:11:50 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/better-earning-in-part-time-jobs-for-students/</guid>
      <description>ऐसे कई युवा हैं, जो उच्च व्यावसायिक शिक्षा पर खर्च नहीं कर पाते और कई बार अपनी पढ़ाई छोड़ने पर मजबूर हो जाते हैं। घर की आर्थिक जरूरतों को पूरा करने के लिए ऐसे युवा कम आयु में ही घर के कार्यों में लग जाते हैं। अगर उन्हीं में से एक आप हैं और जीवन में आगे बढ़ना चाहते हैं, तो निराश होने की जरूरत नहीं है।  पढ़ें:- रविवार व अवकाश के दिनों को भी आप पार्ट टाइम जॉब में उपयोग कर सकते हैं, जैसे ट्यूशन पढ़ाना। अपनी पढ़ाई जारी रखने के लिए यह सबसे उपयुक्त और पार्ट टाइम जॉब है। देखें कि आप किस स्तर के छात्रों को बेहतर पढ़ा सकते हैं। इस तरह आप पैसा कमाने के साथ-साथ अपने ज्ञान को भी बढ़ा पाएंगे।होटल या किसी भी कंपनी के रिसेप्शन पर बैठ कर फोन कॉल का जवाब देते रहना थोड़ा थकाऊ या पकाऊ जरूर हो सकता है लेकिन बैठे बैठे यह आपको अच्छी आमदनी करवा देगा। आप अपने पसंद की कंपनी में अप्लाई कर सकते हैं। 5-7 घंटे की शिफ्ट के लिए 6000-12000 रुपए तक मिल जाते हैं।आप इंटरमीडिएट स्तर के छात्र हैं, तो ट्यूशन के अतिरिक्त जो पार्ट टाइम जॉब उपलब्ध है, वह हैं कंप्यूटर टाइपिंग और अन्वेषण या सर्वेक्षण कार्य आदि। कंप्यूटर की जानकारी रखते हैं, तो टाइपिंग से भी कमाई कर सकते हैं। बहुत से कॉलेज, निजी व सरकारी संस्थान अंशकालीन कंप्यूटर टाइपिस्टों की नियुक्ति करते हैं। इसके अतिरिक्त बहुत से लोग अपनी थीसिस, व्यापार से संबंधित कार्य भी टाइप कराते रहते हैं, जो आप गांव में अपने घर में रहते हुए भी कर सकते हैं। इससे परिवहन में आपका जो समय बर्बाद होता है, वह बच जाएगा, जिसको आप अपने अध्ययन कार्य में लगा सकते हैं।कॉफी शॉप में पार्ट टाइम नौकरी करना आजकल हर स्टूडेंट की पहली पसंद होती है। देशभर में कैफे होते हैं जहां आप अपनी पसंद की 5-6 घंटे की शिफ्ट में काम कर के 6000-13000 रुपए तक कमा सकते हैं। कुछ कुछ जगहों पर काम करने वालों को मुफ्त कॉफी और लंच भी मिलता है।बहुत से औद्योगिक व व्यापारी संस्थान, अनुसंधान संगठनों को उपभोक्ताओं के विचार, बाजार सर्वेक्षण, अनुसंधान, घर-घर सर्वेक्षण आदि के लिए बाह्य अनुसंधानकर्ताओं की जरूरत होती है। इससे भी आप कुछ कमाई कर सकते हैं। इसके लिए आपको सामान्यतः शहर में ही कार्य करना पड़ेगा, जो आप छुट्टियों के दिनों में या शाम को कक्षा की पढ़ाई समाप्ति के बाद कर सकते हैं।स्नातक स्तर के छात्र-छात्राएं लिपिक, प्रूफ रीडर आदि के रूप में कार्य कर सकते हैं। बहुत से लघु उद्योग व स्व-नियोजित रोजगार वाले जैसे-डॉक्टर, वकील, छोटे दुकानदार और अन्य संस्थान अपना लेखा-जोखा रखने के लिए अंशकालिक लेखा लिपिक नियुक्ति करते हैं। अगर आप वाणिज्य शाखा के विद्यार्थी हैं, तो आप यह कार्य आसानी से कर सकते हैं। यह कार्य सिर्फ एक या दो घंटे का होता है।प्रूफ रीडिंग का काम जानने वाले छात्र स्थानीय पब्लिकेशन्स, विश्वविद्यालय या कॉलेज में प्रूफ रीडर के रूप में अंशकालिक रोजगार पा सकते हैं। पांडुलिपि को साथ ले जाकर घर में प्रूफ पढ़ने का कार्य आसानी से किया जा सकता है। इसके अतिरिक्त किसी उत्पाद के प्रचारक के रूप में सेल्सगर्ल या सेल्समैन या काउंटर सेल्समैन अथवा अखबार बांटने, दूध बांटने आदि का कार्य कर सकते हैं।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बेरोजगार युवाओं के लिए जरूरी खबर, मोटी कमाई के 7 नायाब नुस्खे</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/seven-ways-to-make-better-earnings-for-the-unemployed/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 2018 08:57:50 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/seven-ways-to-make-better-earnings-for-the-unemployed/</guid>
      <description>अगर आप सोचते हैं कि पढ़ाई में 80-90 प्रतिशत अंक मिलना ही नौकरी की गारंटी है, तो ऐसा बिल्कुल भी नहीं है। औसत अंक पाने वाले छात्रों के लिए भी रोजगार और मोटी कमाई के कई विकल्प हैं। बस जरूरत है, तो उन अवसरों को जानने की। खाना बचाकर कमाएं लाखों: खाद्य प्रौद्योगिकी एवं प्रसंस्करण तकनीक के जरिए बड़ी मात्रा में खाद्य सामग्री का प्रसंस्करण कर उन्हें खराब होने से बचाया जा सकता है तथा बाजार में उपभोग हेतु सही चीजें उपलब्ध कराई जा सकती है। अगर आंकड़ों की मानें, तो इस क्षेत्र में प्रतिवर्ष लगभग ढाई लाख से अधिक रोजगार के नए अवसर सृजित हो रहे हैं। जी.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ITI लिमिटेड में 8वीं पास की होगी भर्ती, आवेदन निःशुल्क </title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-iti-limited-for-driver-post-eligilibility-8th-pass-last-date-10-jan-2018/</link>
      <pubDate>Sun, 31 Dec 2017 08:15:40 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-iti-limited-for-driver-post-eligilibility-8th-pass-last-date-10-jan-2018/</guid>
      <description>आईटीआई लिमिटेड में ड्राइवर के पद पर भर्ती की जा रही हैं। इसके लिए योग्यता 8वीं पास रखी गई है। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... आईटीआई लिमिटेड
कुल पदः 18
पद का विवरण: ड्राइवर
अंतिम तिथि: 10 जनवरी, 2018 शैक्षणिक योग्यता: आठवीं पास के साथ हल्के और भारी मोटर वाहन का वैध ड्राइविंग लाइसेंस</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नर्स व टेक्नीशियन के पदों पर भर्ती, योग्यता 10वीं पास</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/cantonment-general-hospital-delhi-cantt-recruitment-for-nurse-cssd-technician-asst-technician/</link>
      <pubDate>Sat, 30 Dec 2017 08:05:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/cantonment-general-hospital-delhi-cantt-recruitment-for-nurse-cssd-technician-asst-technician/</guid>
      <description>कैंटोन्मेंट जनरल हॉस्पिटल, दिल्ली में नर्स व टेक्नीशियन के पदों पर भर्ती की जा रही हैं। इसके लिए योग्यता 10वीं पास रखी गई है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip; कैंटोन्मेंट जनरल हॉस्पिटल, दिल्ली
पद का विवरणः नर्स ग्रेड-I, सीएसएसडी टेक्नीशियन और सीएसएसडी असिस्टेंट टेक्नीशियन
वेबसाइट: www.cbdelhi.in शैक्षणिक योग्यता: न्यूनतम 10वीं पास व अन्य निर्धारित योग्यताएं
अंतिम तिथि: 10 जनवरी, 2018
आवेदन शुल्कः  इन पदों पर सभी वर्ग के उम्मीदवार निःशुल्‍क आवेदन कर सकते हैं। ऐसे करें आवेदन: उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट से निर्धारित आवेदन पत्र के प्रारूप को डाउनलोड कर उसे भरें। विधिवत रूप से भरे हुए आवेदन पत्र के साथ मांगे गए प्रमाणपत्रों की प्रतियों को संलग्न कर &amp;lsquo;चीफ एग्जीक्यूटिव ऑफिसर, दिल्ली कैंटोन्मेंट बोर्ड, सदर बाजार, दिल्ली कैंट-10&amp;rsquo; के पते पर भेजें।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>भारत इलेक्ट्रॉनिक्स लिमिटेड में बीई, बीटेक डिग्रीधारकों के लिए वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-bharat-electronics-limited-for-post-of-engineer/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Dec 2017 11:53:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-bharat-electronics-limited-for-post-of-engineer/</guid>
      <description>भारत इलेक्ट्रॉनिक्स लिमिटेड में बीई, बीटेक डिग्रीधारकों के लिए वैकेंसी निकली है। आवेदकों की आयु सीमा अधिकतम 25 वर्ष तय की गई है। आवेदन से जुड़ी सारी जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip;  पढ़ें:-  बीई/बीटेक की होगी भर्ती
भारत इलेक्ट्रॉनिक्स लिमिटेड (bel-india.com)
कुल पदः 27
पद का विवरण: इंजीनियर (विभिन्न ट्रेडों के तहत)शैक्षणिक योग्यता: इलेक्ट्रॉनिक्स/ इलेक्‍ट्रॉनिक्स एंड कम्युनिकेशन/ इलेक्ट्रॉनिक्स एंड टेलीकम्युनिकेशन/ टेलीकम्युनिकेशन/ कम्युनिकेशन में बीई/बीटेक डिग्री</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>GAIL में मेडिकल ऑफिसर व अन्य पदों के लिए वैकेंसी, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/gail-recruitment-06-medical-officer-specialist-doctor-and-various-post-last-date-15-january-2018/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Dec 2017 11:22:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/gail-recruitment-06-medical-officer-specialist-doctor-and-various-post-last-date-15-january-2018/</guid>
      <description>भारतीय गैस प्राधिकरण लिमिटेड (GAIL) में मेडिकल ऑफिसर समेत अन्य पदों के लिए वैकेंसी निकली हैं। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... भारतीय गैस प्राधिकरण लिमिटेड (GAIL)
कुल पद : 06
पदों का विवरण : शिफ्ट ड्युटी मेडिकल ऑफिसर, स्पेशलिस्ट डॉक्टर, कार्डियोलॉजिस्ट, एंडोक्रोनोलॉजिस्ट, विजिटिंग स्पेशलिस्ट डॉक्टर (ऑप्थोलोमोलॉजी) और स्पेशलिस्ट डॉक्टर (सोनोलॉजिस्ट) शैक्षणिक योग्यता : एमबीबीएस डिग्री</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ONGC में मेडिकल ऑफिसर बनने का मौका, आवेदन निःशुल्क </title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-oil-and-natural-gas-corporation-for-medical-officer-post/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Dec 2017 07:58:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-oil-and-natural-gas-corporation-for-medical-officer-post/</guid>
      <description>ऑयल एंड नेचुरल गैस कॉर्पोरेशन लिमिटेड (ONGC) में मेडिकल ऑफिसर पद के लिए वैकेंसी निकली है। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... ऑयल एंड नेचुरल गैस कॉर्पोरेशन लिमिटेड (ONGC)
कुल पद : 02
पद का नाम : मेडिकल ऑफिसर (जनरल ड्यूटी) वेबसाइट : www.ongcindia.com शैक्षणिक योग्यता : एमबीबीएस डिग्री (स्टेट मेडिकल काउंसिल/मेडिकल काउंसिल ऑफ इंडिया से पंजीकृत)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> RMRIMS में असिस्टेंट प्रोफेसर व अन्य पदों पर वैकेंसी, आवेदन निःशुल्क</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-rmrims-for-assistant-professor-and-other-post-applications-fee-free/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Dec 2017 13:50:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-rmrims-for-assistant-professor-and-other-post-applications-fee-free/</guid>
      <description>राजेंद्र मेमोरियल रिसर्च इंस्टीट्यूट ऑफ मेडिकल साइंसेज में असिस्टेंट प्रोफेसर व अन्य पदों पर वैकेंसी निकली हैं। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है। आवेदन के लिए अंतिम तारीख 12 जनवरी रखी गई है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... नेशनल इंस्टीट्यूट ऑफ फार्मास्यूटिकल एजुकेशन एंड रिसर्च
कुल पद: 05
पदों का विवरणः असिस्टेंट प्रोफेसर (बायोटेक्नोलॉजी), सेक्‍शन ऑफिसर एवं असिस्टेंट, ग्रेड-III  शैक्षणिक योग्यताः पदों के अनुसार अलग-अलग योग्यताएं एवं अनुभव</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>BUIDCO में जनरल मैनेजर और प्रोजेक्ट डायरेक्टर बनने का मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-buidco-for-general-manager-project-director-and-deputy-project-director-post/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Dec 2017 13:04:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-buidco-for-general-manager-project-director-and-deputy-project-director-post/</guid>
      <description>बिहार अर्बन इन्फ्रास्ट्रक्चर डेवलपमेंट कॉर्पोरेशन (BUIDCO) में जनरल मैनेजर, प्रोजेक्ट डायरेक्टर एवं डिप्टी प्रोजेक्ट डायरेक्टर के पद पर वैकेंसी निकली है। इसके लिए आवेदन आमंत्रित क‌िए गए हैं। शैक्षणिक योग्यता पदों के अनुसार अलग-अलग है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip; बिहार अर्बन इन्फ्रास्ट्रक्चर डेवलपमेंट कॉर्पोरेशन (BUIDCO) 
कुल पदः 16
पदों का नाम: जनरल मैनेजर, प्रोजेक्ट डायरेक्टर एवं डिप्टी प्रोजेक्ट डायरेक्टर
शैक्षणिक योग्यता: पदानुसार निर्धारित योग्यता एवं अनुभव</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नेशनल इंश्योरेंस कंपनी में एग्रीकल्चर अप्रेंटिसशिप का मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-national-insurance-company-for-agricultural-apprenticeship/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Dec 2017 11:04:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-national-insurance-company-for-agricultural-apprenticeship/</guid>
      <description>नेशनल इंश्योरेंस कंपनी में एग्रीकल्चर अप्रेंटिसशिप के लिए वैकेंसी निकली है। इसके लिए आवेदन आमंत्रित क‌िए गए हैं। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... नेशनल इंश्योरेंस कंपनी लिमिटेड (NICL)
कुल पदः 25
पद का विवरण: एग्रीकल्चर अप्रेंटिस शैक्षणिक योग्यता: एग्रीकल्चर साइंस/ एग्रीकल्चर इंजीनियरिंग/फॉरेस्ट्री/ हॉटीकल्चर/समकक्ष में स्नातक डिग्री (अनारक्षित वर्ग के लिए 60% अंक)
आयु सीमा: 21 से 30 वर्ष
वेबसाइट: www.nationalinsuranceindia.com ऐसे करें आवेदनः पूर्णरूप से भरे हुए आवेदन पत्र के साथ शैक्षणिक संबंधित प्रमाणपत्रों की स्वप्रमाणित प्रतियों को संलग्न कर निर्धारित पते पर 08 जनवरी, 2017 तक भेज दें।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ECIL में ट्रेड्समैन के लिए 40 पदों पर भर्ती, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-the-electronics-corporation-of-india-limited-for-tradesman-posts/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Dec 2017 07:56:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-the-electronics-corporation-of-india-limited-for-tradesman-posts/</guid>
      <description>इलेक्ट्रॉनिक्स कॉर्पोरेशन ऑफ इंडिया लिमिटेड (ECIL) में ट्रेड्समैन के पदों पर भर्ती की जा रही है। आवेदन के लिए अंतिम तारीख 05 जनवरी रखी गई है। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  इलेक्ट्रॉनिक्स कॉर्पोरेशन ऑफ इंडिया लिमिटेड (ECIL)
कुल पद : 40
पद का नाम : ट्रेड्समैन (विभिन्न ट्रेडों के अंतर्गत) शैक्षणिक योग्यता : मैट्रिकुलेशन/ एचएससी/समकक्ष+एनएसी (एनसीवीटी) के साथ आईटीआई/ अन्य निर्धारित योग्यताएं</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बामर लॉरी में असिस्टेंट मैनेजर के पद पर वैकेंसी, आवेदन निःशुल्क </title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-balmer-lawrie-co-ltd-for-the-post-of-assistant-manager/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Dec 2017 07:55:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-balmer-lawrie-co-ltd-for-the-post-of-assistant-manager/</guid>
      <description>बामर लॉरी में असिस्टेंट मैनेजर के पद पर वैकेंसी निकली है। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन नि:शुल्क है। आवेदन के लिए अंतिम तारीख 30 दिसंबर रखी गई है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... बामर लॉरी (Balmer Lawrie &amp;amp; Co. Ltd.)
पद का नाम : असिस्टेंट मैनेजर कुल पद : 01
वेबसाइट: www.balmerlawrie.com शैक्षणिक योग्यता : बीटेक/बीसीए/बीएससी डिग्री
वरीयता : एमटेक/एमसीए/एससी</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इरकॉन इंटरनेशनल लिमिटेड में असिस्टेंट इंजीनियर समेत कई पदों पर वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-ircon-international-limited-for-post-of-assistant-engineer-and-various/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Dec 2017 11:36:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-ircon-international-limited-for-post-of-assistant-engineer-and-various/</guid>
      <description>इरकॉन इंटरनेशनल लिमिटेड में असिस्टेंट इंजीनियर समेत कई पदों पर वैकेंसी निकली हैं। योग्यता पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित है। आवेदन से जुड़ी सारी जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip;  पढ़ें:-  इरकॉन इंटरनेशनल लिमिटेड
कुल पद : 59
पदों का विवरण : ज्वॉइंट/डिप्टी जनरल मैनेजर, असिस्टेंट इंजीनियर, जूनियर इंजीनियर इत्यादि
शैक्षणिक योग्यता : पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारितआयु सीमा : अधिकत 30/41/45/ 50 वर्ष (01 दिसंबर, 2017 तक)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>हिंदुस्तान एयरोनॉटिक्स लिमिटेड में 10वीं पास युवाओं के लिए निकली भर्ती</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-10th-class-passed-youth-in-hindustan-aeronautics-limited/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Dec 2017 10:21:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-10th-class-passed-youth-in-hindustan-aeronautics-limited/</guid>
      <description>हिंदुस्तान एयरोनॉटिक्स लिमिटेड (HAL) में 10वीं पास युवाओं के लिए वैकेंसी निकली हैं। आवेदन करने वालों की उम्र अधिकतम 28 वर्ष होनी चाहिए। आवेदन से जुड़ी सारी जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip;  पढ़ें:-  हिंदुस्तान एयरोनॉटिक्स लिमिटेड (HAL)
कुल पद : 70
पदों का विवरण : ऑपरेटर, ऑपरेशन थियेटर टेक्नीशियन एवं डेंटल हाइजिनिस्टशैक्षणिक योग्यता : 10वीं पास व निर्धारित अन्य योग्यताएं होनी चाहिए।
आयु सीमा : अधिकतम 28 वर्ष (15 दिसंबर, 2017 के आधार पर)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>सेंट्रल बैंक ऑफ इंडिया में सिक्योरिटी ऑफिसर के लिए वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-central-bank-of-india-for-security-officer-post/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Dec 2017 07:49:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-central-bank-of-india-for-security-officer-post/</guid>
      <description>सेंट्रल बैंक ऑफ इंडिया में सिक्योरिटी ऑफिसर के लिए वैकेंसी निकली हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  सेंट्रल बैंक ऑफ इंडिया
कुल पदः 17
पद का विवरण: सिक्योरिटी ऑफिसर, MMG (स्केल-II स्पेशलिस्ट) शैक्षणिक योग्यता: किसी भी ट्रेड में डिग्री, और इंडियन आर्मी या समकक्ष में कैप्टन या उच्च पद पर पूर्व कमीशन ऑफिसर रहे हों।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>उत्तर प्रदेश पावर कॉर्पोरेशन लिमिटेड में ऑफिसर बनने का मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-uppcl-for-office-assistant-and-assistant-reviewing-officer-post/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Dec 2017 07:49:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-uppcl-for-office-assistant-and-assistant-reviewing-officer-post/</guid>
      <description>उत्तर प्रदेश पावर कॉर्पोरेशन लिमिटेड में ऑफिस असिस्टेंट-III (अकाउंट) और असिस्टेंट रिव्यूइंग ऑफिसर बनने का मौका है। आवेदन के लिए अंतिम तारीख 29 दिसंबर रखी गई है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... उत्तर प्रदेश पावर कॉर्पोरेशन लिमिटेड (UPPCL)
कुल पदः 110
पदों का विवरण: ऑफिस असिस्टेंट-III (अकाउंट), असिस्टेंट रिव्यूइंग ऑफिसर इत्यादि
वेबसाइट: www.uppcl.org शैक्षणिक योग्यता: स्नातक डिग्री, निर्धारित टाइपिंग व आशुलिपि गति</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>स्पाइसेज बोर्ड ने ट्रेनी एनालिस्ट के पद के लिए निकाली वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-spices-board-for-the-post-of-trainee-analyst-recruitment-through-walk-in-interview/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Dec 2017 07:48:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-spices-board-for-the-post-of-trainee-analyst-recruitment-through-walk-in-interview/</guid>
      <description>स्पाइसेज बोर्ड इंस्‍टीट्यूट में ट्रेनी एनालिस्ट के पद के लिए वैकेंसी निकली हैं। इसके लिए वॉक-इन-इंटरव्यू के जरिये भर्ती की जाएंगी। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... स्पाइसेज बोर्ड इंस्‍टीट्यूट 
पदों का विवरणः ट्रेनी एनालिस्ट (माइक्रोबायोलॉजी) और ट्रेनी एनालिस्ट (केमिस्ट्री)
आवेदन शुल्कः निःशुल्क शैक्षणिक योग्यता: माइक्रोबायोलॉजी/ फूड माइक्रोबायोलॉजी/ एप्लाइड माइक्रोबायोलॉजी में एमएससी या केमिस्ट्री/ फूड केमिस्ट्री/ एप्लाइड केमिस्ट्री/ एनालिटिकल केमिस्ट्री/ इंडस्ट्रियल केमिस्ट्री/ फूड टेक्नोलॉजी में एमएससी डिग्री (विभागानुसार)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बंगलुरू मेट्रो में इंजीनियर बनने का मौका, आवेदन निःशुल्क</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-engineers-in-bangalore-metro-train/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2017 07:50:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-engineers-in-bangalore-metro-train/</guid>
      <description>रेल कॉर्पोरेशन लिमिटेड में इंजीनियर एवं असिस्टेंट इंजीनियर पद के लिए वैकेंसी। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip; बंगलुरू मेट्रो रेल कॉर्पोरेशन लिमिटेड कुल पद : 60
पदों का विवरण : असिस्टेंट एग्जीक्यूटिव इंजीनियर एवं असिस्टेंट इंजीनियरशैक्षणिक योग्यता : सिविल इंजीनियरिंग में बीई/बीटेक या डिप्लोमा (पदानुसार) एवं निर्धारित अनुभव
आयु सीमा : अधिकतम 35&amp;frasl;40 वर्ष (पदों के अनुसार)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>वैपकॉस लिमिटेड में एक्सपर्ट इंजीनियर के पदों के लिए वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-wapcos-limited-for-expert-engineer-posts-last-date-of-application-29-december/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Dec 2017 08:24:48 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-wapcos-limited-for-expert-engineer-posts-last-date-of-application-29-december/</guid>
      <description>वैपकॉस लिमिटेड में एक्सपर्ट इंजीनियर के पदों के लिए वैकेंसी है। इसके लिए आवेदन आमंत्रित क‌िए गए हैं। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... वैपकॉस लिमिटेड (www.wapcos.co.in)
कुल पद : 73
पद का नाम : एक्सपर्ट इंजीनियर ट्रेड : इलेक्ट्रिकल शैक्षणिक योग्यता : इलेक्ट्रिकल ट्रेड में बीटेक/बीई डिग्री के साथ निर्धारित 05/10/15 वर्ष का अनुभव आयु सीमा : अधिकतम 40/60/65 वर्ष (कुछ शर्तों के तहत)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MMRCL में जनरल मैनेजर बनने का मौका, इंटरव्यू के आधार पर भर्ती</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-mmrcl-for-12-post-selection-based-on-interview/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Dec 2017 08:24:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-mmrcl-for-12-post-selection-based-on-interview/</guid>
      <description>मुंबई मेट्रो रेल कॉर्पोरेशन लिमिटेड (MMRCL) में सीनियर डिप्टी जनरल मैनेजर, असिस्टेंट जनरल मैनेजर और डिप्टी इंजीनियर बनने का मौका है। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  मुंबई मेट्रो रेल कॉर्पोरेशन लिमिटेड (MMRCL)
कुल पद : 12
पदों का नाम : सीनियर डिप्टी जनरल मैनेजर, असिस्टेंट जनरल मैनेजर, डिप्टी इंजीनियर इत्यादि शैक्षणिक योग्यता : पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10वीं पास के लिए NICED में वैकेंसी, आवेदन नि:शुल्क</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-niced-for-field-worker-and-community-health-worker-post/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Dec 2017 08:34:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-niced-for-field-worker-and-community-health-worker-post/</guid>
      <description>नेशनल इंस्टीट्यूट ऑफ कोलेरा एंड एन्टेरिक डिजिज (NICED) में फील्ड वर्कर एवं कम्युनिटी हेल्‍थ वर्कर के लिए वैकेंसी निकली है। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... नेशनल इंस्टीट्यूट ऑफ कोलेरा एंड एन्टेरिक डिजिज (NICED) 
कुल पद : 05
पदों का विवरण : फील्ड वर्कर एवं कम्युनिटी हेल्‍थ वर्कर  शैक्षणिक योग्यता : हाई स्कूल/12वीं उत्तीर्ण (पदों के अनुसार) के साथ निर्धारित अनुभव</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>उत्तर प्रदेश पावर कॉर्पोरेशन लिमिटेड में बंपर भर्ती, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-uttar-pradesh-power-corporation-limited-for-posts-of-office-assistant/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Dec 2017 08:01:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-uttar-pradesh-power-corporation-limited-for-posts-of-office-assistant/</guid>
      <description>उत्तर प्रदेश पावर कॉर्पोरेशन लिमिटेड (UPPCL) में आशुलिपिक/कार्यालय सहायक के पदों पर भर्ती की जा रही हैं। इसके लिए आवेदन आमंत्रित क‌िए गए हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।   उत्तर प्रदेश पावर कॉर्पोरेशन लिमिटेड (UPPCL)
 कुल पद : 2523
पदों का नाम : आशुलिपिक (श्रेणी-3) एवं कार्यालय सहायक (श्रेणी-3) शैक्षणिक योग्यताः स्नातक डिग्री एवं हिंदी आशुलेखन/कंप्यूटर या दोनों में निर्धारित न्यूनतम गति</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>पावर ग्रिड कॉर्पोरेशन ऑफ इंडिया लिमिटेड में 20 पदों पर वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-for-the-diploma-candidate-in-power-grid-corporation-of-india-limited-for-trainee/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Dec 2017 08:00:47 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-for-the-diploma-candidate-in-power-grid-corporation-of-india-limited-for-trainee/</guid>
      <description>पावर ग्रिड कॉर्पोरेशन ऑफ इंडिया लिमिटेड (PGCIL) में डिप्लोमाधारकों के लिए वैकेंसी निकली हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  पावर ग्रिड कॉर्पोरेशन ऑफ इंडिया लिमिटेड (PGCIL)
कुल पद : 20
पद का विवरण : डिप्लोमा ट्रेनी (इलेक्ट्रिकल) शैक्षणिक योग्यता : इलेक्ट्रिकल/ इलेक्ट्रिकल एंड इलेक्ट्रॉनिक्स इंजी. में 70 प्रतिशत अंकों के साथ डिप्लोमा
आयु सीमा : अधिकतम 27 वर्ष (27 सितंबर, 2017 के आधार पर)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>राइट्स लिमिटेड में सीनियर डिप्टी जनरल मैनेजर बनने का मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-rites-limited-for-deputy-general-manager-and-senior-deputy-general-manager-post/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Dec 2017 08:10:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-rites-limited-for-deputy-general-manager-and-senior-deputy-general-manager-post/</guid>
      <description>राइट्स लिमिटेड में डिप्टी जनरल मैनेजर और सीनियर डिप्टी जनरल मैनेजर बनने का मौका। इसके लिए आवेदन इसके लिए आवेदन आमंत्रित क‌िए गए हैं। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... राइट्स लिमिटेड (rites.com)
कुल पद: 02
पदों का विवरण: डिप्टी जनरल मैनेजर (01) और सीनियर डिप्टी जनरल मैनेजर (01) शैक्षणिक योग्यता: सिविल इंजीनियरिंग में पूर्णकालिक स्नातक डिग्री लेकिन स्ट्रक्चरल इंजीनियरिंग में पूर्णकालिक परास्नातक डिग्रीधारक को प्राथमिकता दी जाएगी।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>NISCAIR में रिसर्च इंटर्न बनने का मौका, आवेदन निःशुल्‍क</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-niscair-for-research-intern-application-fee-free/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Dec 2017 08:09:46 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-niscair-for-research-intern-application-fee-free/</guid>
      <description>नेशनल इंस्टीट्यूट ऑफ सीसेंस कम्युनिकेशन एंड इंफॉर्मेशन रिसोर्सेज (NISCAIR) में रिसर्च इंटर्न बनने का मौका है। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्‍क है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... एनआईएससीएआईआर (niscair.res.in)
कुल पदः 11
पद का नाम: रिसर्च इंटर्न शैक्षणिक योग्यता: आईटी में प्रथम श्रेणी या समकक्ष जीपीए में बीई/बीटेक या अन्य निर्धारित योग्यताएं
आवेदन शुल्क: सभी वर्ग के लिए आवेदन निःशुल्‍क है।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>एअर इंडिया में डिप्टी चीफ फाइनेंशियल ऑफिसर बनने का मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-airline-allied-services-limited-for-33-post-including-deputy-chief-financial-officer/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Dec 2017 11:39:50 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-airline-allied-services-limited-for-33-post-including-deputy-chief-financial-officer/</guid>
      <description>एअर इंडिया में डिप्टी चीफ फाइनेंशियल ऑफिसर, मैनेजर सेल्स एंड मार्केटिंग, मैनेजर कॉर्पोरेट कम्युनिकेशन इत्यादि पदों पर वैकेंसी निकली है। इसके लिए आवेदन आमंत्रित क‌िए गए हैं। शैक्षणिक योग्यता पदों के अनुसार अलग-अलग है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... एअरलाइन एलायड सर्विसेज लिमिटेड
कुल पदः 33
पदों का नाम: डिप्टी चीफ फाइनेंशियल ऑफिसर, मैनेजर सेल्स एंड मार्केटिंग, मैनेजर कॉर्पोरेट कम्युनिकेशन इत्यादि शैक्षणिक योग्यता: पदानुसार</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>भारत इलेक्ट्रॉनिक्स लिमिटेड में इंजीनियर के पदों पर वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-bharat-electronics-limited-for-engineer-posts-application-fee-free/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Dec 2017 11:35:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-bharat-electronics-limited-for-engineer-posts-application-fee-free/</guid>
      <description>भारत इलेक्ट्रॉनिक्स लिमिटेड (BEL) में इंजीनियर के पदों के लिए वैकेंसी निकली है। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्‍क है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... भारत इलेक्ट्रॉनिक्स लिमिटेड (BEL)
कुल पद: 04 पद का विवरणः इंजीनियर ट्रेडः कंप्यूटर साइंस, मैकेनिकल और इलेक्ट्रॉनिक्स शैक्षणिक योग्यताः कंप्यूटर साइंस/आईटी में बीई/बीटेक डिग्री
आवेदन शुल्कः  सभी वर्ग के लिए आवेदन निःशुल्‍क हैं।
आयु सीमाः अधिकतम 25 वर्ष</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इनलैंड वाटरवेज अथॉरिटी ऑफ इंडिया में इंटर्नशिप करने का मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/opportunity-to-internship-in-the-inland-waterways-authority-of-india-application-fee-free/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2017 15:02:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/opportunity-to-internship-in-the-inland-waterways-authority-of-india-application-fee-free/</guid>
      <description>इनलैंड वाटरवेज अथॉरिटी ऑफ इंडिया में इंटर्नशिप करने का मौका है। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है। उम्मीदवार इंटर्नशिप करने के लिए ऑनलाइन व ऑफलाइन दोनों प्रकार से आवेदन कर सकते हैं। इनलैंड वाटरवेज अथॉरिटी ऑफ इंडिया
कुल पदः 25
पद का विवरण: इंटर्न
वेबसाइट: iwai.nic.in शैक्षणिक योग्यता: उम्मीदवार या तो स्नातक/परास्नातक कर रहे हों या स्नातक/परास्नातक डिग्री हासिल कर चुके हों।
आवेदन शुल्कः सभी वर्ग के लिए आवेदन निःशुल्क है।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MOIL में सीनियर मैनेजर बनने का मौका, भर्ती इंटरव्यू के आधार पर</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-moil-limited-for-senior-manager-post-recruitment-based-on-interview/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2017 14:57:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-moil-limited-for-senior-manager-post-recruitment-based-on-interview/</guid>
      <description>एमओआईएल लिमिटेड में सीनियर मैनेजर बनने का मौका है। आवेदन के लिए अंतिम तारीख 30 दिसंबर रखी गई है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip;  एमओआईएल लिमिटेड
पद का विवरणः सीनियर मैनेजर (कंपनी सेक्रेटरी)
शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त विश्वविद्यालय/संस्थान या समकक्ष से स्नातक डिग्री और आईसीएसआई का सदस्य। लॉ में स्नातक युवाओं को प्राथमिकता दी जाएगी। अनुभव: संबंधित क्षेत्र में चार वर्ष का अनुभव</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Navy में काम करने का सुनहरा मौका, 69 पदों के लिए वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-western-naval-command-for-the-posts-of-chargeman/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2017 11:49:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-western-naval-command-for-the-posts-of-chargeman/</guid>
      <description>मुंबई में वेस्टर्न नेवल कमांड में चार्जमैन के पदों पर वैकेंसी निकली हैं। ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें और उसके प्रिंटआउट को सुरक्षित रख लें। आवेदन से जुड़ी ज्यादा जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip;  पढ़ें:-  पदों का विवरण : चार्जमैन (मैकेनिकल) एवं चार्जमैन (एम्युनिशन एंड एक्सप्लोसिव)
कुल पद : 99
शैक्षणिक योग्यता : पीसीएम विषयों से स्नातक डिग्री अथवा संबंधित ट्रेंड में डिप्लोमाआयु सीमा : 18 से 25 वर्ष</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>हिंदुस्तान न्यूजप्रिंट लिमिटेड में निकली वैकेंसी, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/job-in-hindustan-newsprint-ltd-apply-here/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Dec 2017 19:13:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/job-in-hindustan-newsprint-ltd-apply-here/</guid>
      <description>हिंदुस्तान न्यूजप्रिंट लिमिटेड (HNL) ने एडवांस्ड ट्रेनी के लिए वैकेंसी निकाली है। इस पद के लिए योग्य आवेदक 15 दिसंबर तक आवेदन कर सकते हैं। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... पद का विवरण : एडवांस्ड ट्रेनी (कुल पद : 04)
शैक्षणिक योग्यता : PASSA/COPA अप्रेंटिसशिप पूर्ण या DCP अप्रेंटिसशिप पूर्ण
आयु सीमा : एचएनएल के नियमानुसार वेबसाइट : www.hnlonline.com
आवेदन शुल्क : सभी वर्ग के लिए निःशुल्क ऐसे करें आवेदन : इच्छुक उम्मीदवार उपरोक्त वेबसाइट से निर्धारित आवेदन पत्र के प्रारूप को डाउनलोड कर उसे भरें और साथ में शैक्षणिक प्रमाणपत्रों एवं अन्य दस्‍तावेजों की स्वप्रमाणित प्रतियों को संलग्न कर ‘एचओडी (एचआर एंड ईएस) एंड एल, एचएनएल, न्यूजप्रिंट नगर पीओ’ कोट्टयम- 686616’ के पते पर भेज दें।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>भेल में काम करने का सुनहरा मौका, 10वीं पास भी कर सकते हैं आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/job-in-bhel-10th-pass-applicatant-can-apply-too/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Dec 2017 18:53:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/job-in-bhel-10th-pass-applicatant-can-apply-too/</guid>
      <description>भारत हैवी इलेक्ट्रिकल्स लिमिटेड (BHEL) में ग्रेजुएट/टेक्नीशियन के पदों पर वैकेंसी निकली है। आवेदन करने की अंतिम तारीख 19 दिसंबर है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... कुल पद : 250
प्रशिक्षण : ग्रेजुएट तथा टेक्नीशियन (वोकेशनल) अप्रेंटिसशिप (विभिन्न ब्रांचों के अंतर्गत)
शैक्षणिक योग्यताः 10वीं/12वीं उत्तीर्ण तथा वर्ष 2015, 2016 या 2017 में बीटेक/बीई या डिप्लोमा (नियमित रूप से, पदानुसार) आयु सीमा : 18 से 27 वर्ष</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>GRSE में अप्रेंटिसशिप के लिए वैकेंसी, उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-grse-for-apprenticeship-post-application-fee-free-for-candidates/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Dec 2017 09:59:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-grse-for-apprenticeship-post-application-fee-free-for-candidates/</guid>
      <description>गार्डन रीच शिपबिल्डर्स एंड इंजीनियर्स लिमिटेड में अप्रेंटिस के पदों पर भर्ती की जा रही हैं। शैक्षणिक योग्यता पदों के अनुसार अलग-अलग है। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  गार्डन रीच शिपबिल्डर्स एंड इंजीनियर्स लिमिटेड (GRSE)
कुल पद : 261
पदों का विवरण : ट्रेड अप्रेंटिस, ग्रेजुएट अप्रेंटिस एवं टेक्नीशियन अप्रेंटिस शैक्षणिक योग्यता : पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>एनएमडीसी लिमिटेड में डिप्टी जनरल मैनेजर व अन्य पदों के लिए वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-for-deputy-general-manager-and-other-posts-in-nmdc-ltd/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Dec 2017 09:39:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-for-deputy-general-manager-and-other-posts-in-nmdc-ltd/</guid>
      <description>एनएमडीसी लिमिटेड में डिप्टी जनरल मैनेजर बनने का मौका है। आवेदन के लिए अंतिम तारीख 31 जनवरी रखी गई है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... एनएमडीसी लिमिटेड (www.nmdc.co.in) 
कुल पद : 163
पदों का विवरण : डिप्टी जनरल मैनेजर, असिस्टेंट जनरल मैनेजर, सीनियर मैनेजर, मैनेजर इत्यादि शैक्षणिक योग्यता : संबंधित ट्रेड में बीई या स्नातक के साथ दो वर्षीय पीजी डिग्री/डिप्लोमा (पदानुसार) या अन्य निर्धारित योग्यताएं</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>पावर ग्रिड कॉर्पोरेशन ऑफ इंडिया लिमिटेड में इंजीनियर बनने का मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-power-grid-corporation-of-india-limited-for-field-engineer-and-supervisor-post/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Dec 2017 08:23:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-power-grid-corporation-of-india-limited-for-field-engineer-and-supervisor-post/</guid>
      <description>पावर ग्रिड कॉर्पोरेशन ऑफ इंडिया लिमिटेड में फील्ड इंजीनियर और सुपरवाइजर के लिए वैकेंसी निकली है। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  पावर ग्रिड कॉर्पोरेशन ऑफ इंडिया लिमिटेड
कुल पदः 80
पदों का विवरण: फील्ड इंजीनियर एवं फील्ड सुपरवाइजर शैक्षणिक योग्यता: संबंधित ट्रेड में B.E/B.Tech/B.Sc (इंजी.)/एमआईई अथवा डिप्लोमा (पदानुसार) एवं अनुभव
आयु सीमा: अधिकतम 29 वर्ष (26 दिसंबर, 2017 के आधार पर)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>हिंदुस्तान न्यूजप्रिंट लिमिटेड में वैकेंसी, लिखित परीक्षा के आधार पर भर्ती </title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-on-the-posts-of-trade-apprenticeship-in-hnl-based-on-written-examination/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Dec 2017 08:19:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-on-the-posts-of-trade-apprenticeship-in-hnl-based-on-written-examination/</guid>
      <description>हिंदुस्तान न्यूजप्रिंट लिमिटेड (HNL) में ट्रेड अप्रेंटिसशिप के लिए भर्ती निकली हैं। इच्छुक उम्मीदवार निर्धारित प्रारूप में आवेदन पत्र भरें और साथ में सभी दस्तावेजों की प्रतियों को साथ लेकर निर्धारित स्थल पर पहुंचें। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... हिंदुस्तान न्यूजप्रिंट लिमिटेड (HNL)
कुल पदः 48
पद का नाम: ट्रेड अप्रेंटिस शैक्षणिक योग्यता: आईटीआई/ आईटीसी ट्रेड (एनसीवीटी से मान्यताप्राप्त)
आयु सीमा: 18 से 25 वर्ष (01 नवंबर, 2017 के आधार पर)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>12वीं पास युवाओं के लिए एयर इंडिया में निकली वैकेंसी, ऑनलाइन करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-air-india-for-the-posts-of-junior-assistant-eligibility-12th-pass/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2017 11:47:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-air-india-for-the-posts-of-junior-assistant-eligibility-12th-pass/</guid>
      <description>एयरपोर्ट अथॉरिटी ऑफ इंडिया में 12वीं पास युवाओं के लिए वैकेंसी निकलीं हैं। इसके लिए ऑनलाइन आवेदन कर सकते हैं। आवेदन से जुड़ी ज्यादा जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip;  पढ़ें:-  जूनियर असिस्टेंट के पद रिक्त
एयरपोर्ट अथॉरिटी ऑफ इंडिया (AAI)
कुल पद : 170
पद का विवरण : जूनियर असिस्टेंट
शैक्षणिक योग्यता :10वीं पास और मैकेनिकल/ऑटोमोबाइल/फायर में न्यूनतम 50 प्रतिशत अंकों से तीन वर्षीय डिप्लोमा अथवा 12वीं पास (नियमित) एवं अन्य निर्धारित योग्यताएं आयु सीमा : 18 से 30 वर्ष</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>मुंबई मेट्रो में इंटर्न बनने का मौका, उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-mumbai-metro-rail-corporation-limited-for-intern-last-date-of-application-18-december/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2017 12:39:49 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-mumbai-metro-rail-corporation-limited-for-intern-last-date-of-application-18-december/</guid>
      <description>मुंबई मेट्रो रेल कॉर्पोरेशन लिमिटेड (MMRCL) में इंटर्न बनने का मौका है। इसके लिए आवेदन आमंत्रित क‌िए गए हैं। शैक्षणिक योग्यता पदों के अनुसार अलग-अलग है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... मुंबई मेट्रो रेल कॉर्पोरेशन लिमिटेड (MMRCL)
पद का नामः इंटर्न
कुल पद: 90 विभाग: फाइनेंस, ह्यूमन रिसोर्स, प्रोजेक्ट्स (सिविल इंजीनियरिंग), सिस्टम्स इत्यादि
शैक्षणिक योग्यताः इंटर सीए/ सीए फ्रेशर/ एमबीए/ पीजीडीएम/ सिविल में बीटेक या एमटेक (अंतिम वर्ष में पढ़ रहे)/ एचआर में बीएमएस (पदों के अनुसार अलग-अलग)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ECIL में जूनियर आर्टिसन के लिए वैकेंसी, इंटरव्यू के आधार पर होगी भर्ती</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-to-junior-artisan-post-in-electronics-corporation-of-india-limited/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2017 12:31:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-to-junior-artisan-post-in-electronics-corporation-of-india-limited/</guid>
      <description>इलेक्ट्रॉनिक्स कॉर्पोरेशन ऑफ इंडिया लिमिटेड में जूनियर आर्टिसन के पद पर भर्ती निकली है। इसके लिए आवेदन आमंत्रित क‌िए गए हैं। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip; इलेक्ट्रॉनिक्स कॉर्पोरेशन ऑफ इंडिया लिमिटेड (ECIL)
पद का विवरणः जूनियर आर्टिसन (01)
शैक्षणिक योग्यताः उम्मीदवारों के पास इलेक्ट्रॉनिक्स/ इलेक्ट्रिकल/ कंप्यूटर/ इंस्ट्रूमेंटेशन दो वर्षीय आईटीआई प्रमाणपत्र का होना जरूरी है।
साक्षात्कार की तिथिः 16 दिसंबर, 2017
आयु सीमाः 18 से 25 वर्ष</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>प्रोजेक्ट्स एंड डेवलपमेंट इंडिया लिमिटेड में ट्रेड अप्रेंटिसशिप के लिए करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-projects-and-development-india-limited-for-trade-apprenticeship-post/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2017 10:53:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-projects-and-development-india-limited-for-trade-apprenticeship-post/</guid>
      <description>प्रोजेक्ट्स एंड डेवलपमेंट इंडिया लिमिटेड में अप्रेंटिसशिप के पदों के लिए वैकेंसी निकली है। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  प्रोजेक्ट्स डेवलपमेंट इंडिया लिमिटेड (PDIL)
कुल पदः 48
पद का नाम: ट्रेड अप्रेंटिसशिप ट्रेड का विवरण: प्लंबर, इलेक्ट्रीशियन, ड्राफ्ट्समैन (सिविल), ड्राफ्ट्समैन (मैकेनिकल), लेबोरेटरी असिस्टेंट, हाउस कीपर, स्टेनोग्राफर इत्यादि।
शैक्षणिक योग्यता: आईटीआई/ 10वीं पास/ 12वीं पास/ बीएससी डिग्री/ बीकॉम डिग्री (पदानुसार)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इलेक्ट्रॉनिक्स कॉर्पोरेशन ऑफ इंडिया लिमिटेड में वैकेंसी, अंतिम तारीख 22 दिसंबर</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-electronics-corporation-of-india-limited-last-date-of-application-22-december/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2017 11:53:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-electronics-corporation-of-india-limited-last-date-of-application-22-december/</guid>
      <description>इलेक्ट्रॉनिक्स कॉर्पोरेशन ऑफ इंडिया लिमिटेड में ग्रेजुएट इंजीनियरिंग ट्रेनी के पदों पर वैकेंसी। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  इलेक्ट्रॉनिक्स कॉर्पोरेशन ऑफ इंडिया लिमिटेड
पद संख्या: 66
पद का विवरण: ग्रेजुएट इंजीनियरिंग ट्रेनी
शैक्षणिक योग्यता: संबंधित ट्रेड में न्यूनतम 65 प्रतिशत अंकों से इंजीनियरिंग डिग्री होनी चाहिए। आवेदन शुल्क: 500 रुपये
आयु सीमा: 18 से 25 वर्ष</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इलेक्ट्रिसिटी कॉर्पोरेशन लिमिटेड में इंस्ट्रूमेंट मैकेनिक के पदों पर भर्ती, अंतिम तारीख 11 दिसंबर</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-electricity-corporation-limited-for-instrument-mechanic-posts-last-date-11-dec/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2017 12:12:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-electricity-corporation-limited-for-instrument-mechanic-posts-last-date-11-dec/</guid>
      <description>गुजरात स्टेट इलेक्ट्रिसिटी कॉर्पोरेशन लिमिटेड में इंस्ट्रूमेंट मैकेनिक के पदों पर वैकेंसी निकली हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  गुजरात स्टेट इलेक्ट्रिसिटी कॉर्पोरेशन लिमिटेड 
कुल पद : 44
पद का नाम : इंस्ट्रूमेंट मैकेनिक शैक्षणिक योग्यता : इंस्ट्रूमेंट एंड कंट्रोल में पूर्णकालिक डिप्लोमा
आयु सीमा : सामान्य वर्ग के लिए अधिकतम 35 वर्ष (06 नवंबर, 2017 के आधार पर)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ECIL में टेक्निकल ऑफिसर बनने का मौका, इंटरव्यू की तारीख 18 दिसंबर</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-electronics-corporation-of-india-limited-for-technical-officer/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Dec 2017 10:28:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-electronics-corporation-of-india-limited-for-technical-officer/</guid>
      <description>इलेक्ट्रॉनिक्स कॉर्पोरेशन ऑफ इंडिया लिमिटेड में टेक्निकल ऑफिसर बनने का मौका है। भर्ती सिर्फ इंटरव्यू के आधार पर की जाएंगी। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... पद का विवरण : टेक्निकल ऑफिसर
शैक्षणिक योग्यता : न्यूनतम 60 प्रतिशत अंकों के साथ इलेक्ट्रॉनिक्स एंड कम्युनिकेशन में इंजीनियरिंग डिग्री एवं 02 वर्ष का अनुभव
वेबसाइट : www.ecil.co.in आयु सीमा : अधिकतम 30 वर्ष (31 अक्टूबर, 2017 तक)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>एअर इंडिया में हैंडीमैन के पदों पर भर्ती, इंटरव्यू के लिए ये है तारीख</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-air-india-for-handyman-posts-date-of-interview-09december/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Dec 2017 09:45:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-air-india-for-handyman-posts-date-of-interview-09december/</guid>
      <description>एअर इंडिया ट्रांसपोर्ट सर्विसेज लिमिटेड में हैंडीमैन के पदों पर भर्ती की जा रही है। चयन सिर्फ इंटरव्यू के आधार पर होगा। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... कुल पद : 100
पद का नाम : हैंडीमैन शैक्षणिक योग्यताः मुंबई एयरपोर्ट में न्यूनतम छह माह का अनुभव एवं अन्य निर्धारित योग्यताएं आयु सीमा : अधिकतम 28 वर्ष (01 दिसंबर, 2017 के आधार पर)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>