<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>अन्य नौकरियां on Home</title>
    <link>http://aadhaarcardnews.in/job/categories/%E0%A4%85%E0%A4%A8%E0%A5%8D%E0%A4%AF-%E0%A4%A8%E0%A5%8C%E0%A4%95%E0%A4%B0%E0%A4%BF%E0%A4%AF%E0%A4%BE%E0%A4%82/</link>
    <description>Recent content in अन्य नौकरियां on Home</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 27 Aug 2017 13:26:26 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://aadhaarcardnews.in/job/categories/%E0%A4%85%E0%A4%A8%E0%A5%8D%E0%A4%AF-%E0%A4%A8%E0%A5%8C%E0%A4%95%E0%A4%B0%E0%A4%BF%E0%A4%AF%E0%A4%BE%E0%A4%82/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>SSC सेंट्रल रीजन में हैं कई पदों पर भर्तियां, जानें आवेदन की अंतिम तिथि</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-various-post-in-staff-selection-commission-central-region/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Aug 2017 13:26:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-various-post-in-staff-selection-commission-central-region/</guid>
      <description>स्टाफ सेलेक्शन कमीशन (SSC) सेंट्रल रीजन में जूनियर केमिस्ट सहित अन्य कई पदों पर भर्ती के लिए आवेदन आमंत्रित किए गए हैं। विज्ञप्ति में जारी जानकारी इस प्रकार है- पदों का विवरण: जूनियर केमिस्ट, फ्यूमिगेशन असिस्टेंट, लाइब्रेरी एंड इन्फॉर्मेशन असिस्टेंट इत्यादि
कुल पदः 27
पढ़ेंः आयु सीमा: अधिकतम 25&amp;frasl;30 वर्ष (पदों के अनुसार)
शैक्षणिक योग्यता: पदों के अनुसारअंतिम तिथि: 24 सितंबर, 2017
आवेदन शुल्कः सामान्य/ओबीसी (पुरुष केवल) वर्ग के लिए 100 रुपये</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>अगले साल तक 60 फीसदी तक बढ़ेगी एआई और मशीन लर्निंग एक्सपर्ट्स की मांग </title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/demand-rise-for-artificial-intelligence-and-machine-learning-experts-by-2018/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Aug 2017 14:10:56 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/demand-rise-for-artificial-intelligence-and-machine-learning-experts-by-2018/</guid>
      <description>कंपनियों में ऑटोमेशन के कारण 2018 तक ऑर्टिफिशियल इंटेजिलेंस और मशीन लर्निंग विशेषज्ञों की मांग में 60 फीसदी बढ़ोतरी की उम्मीद है। टैलेंट मैनेजमेंट सॉल्यूशंस प्रोवाइडर केलीओसीजी इंडिया के क्षेत्रीय निदेशक फ्रांसिस पद्मादन के अनुसार एआई और मशीन एडॉप्शन में भले ही इजाफा हो रहा है, लेकिन डीप लर्निंग एंड न्यूट्रल नेटवर्क्स जैसी तकनीकों के अनुभवी प्रतिभाओं की कमी है।  ये भी पढ़ें-   ये है एआई पेशेवरों का वेतन  अनुभव सालाना  2-4 साल 15-20 लाख रुपये 4-8 साल 20-25 लाख रुपये 8-15 साल 50 लाख -1 करोड़ रूपये  वहीं एचआर पेशेवरों का मानना है कि एआई के कारण उनकी भूमिका व्यापक और अधिक रणनीति उत्पादकता प्रबंधन भूमिकाओं के रूप में विकसित होती है। एआई क्षेत्र में चूंकि‌ प्रतिभाओं की भारी कमी है, इसीलिए जो नियोक्ता एआई ऑटोमेशन टूल्स का इस्तेमाल कर भर्ती प्रक्रिया में तेजी लाएंगे। </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Big Bazaar में 10वीं पास के लिए वैकेंसी, 48 हजार सैलरी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/job-vacancies-for-10th-passed-in-big-bazaar-48000-salary/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Aug 2017 15:14:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/job-vacancies-for-10th-passed-in-big-bazaar-48000-salary/</guid>
      <description>बिग बाजार (Big Bazaar) ने 10वीं पास के लिए कई पदों पर आवेदन आमंत्रित किए हैं। इसके लिए विज्ञापन जारी किया गया है।  पदों का विवरण: स्टोर मैनेजर, रिटेल हेड और अन्य कुल पदः 46,150
आयु सीमा: न्यूनतम आयु 18 वर्ष और अधिकतम आयु 50 वर्ष शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त संस्थान से 10वीं पास होना जरूरी। 12वीं और ग्रेजुएट्स को प्राथमिकता दी जाएगी।
अंतिम तिथि: जल्द से जल्द अप्लाई करें ऐसे करें आवेदन: इच्छुक उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर क्लिक करके सावधानीपूर्वक ऑनलाइन आवेदन प्रक्रिया पूरी करें। उम्मीदवार आगे की चयन प्रक्रिया के लिए ऑनलाइन आवेदन पत्र का प्रिंटआउट सुरक्षित रख लें। सैलरी: 48000 रुपये प्रति माह चयन प्रक्रियाः इंटरव्यू के आधार पर</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>