<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>अन्य नौकरियां on JOBS</title>
    <link>http://aadhaarcardnews.in/job/categories/%E0%A4%85%E0%A4%A8%E0%A5%8D%E0%A4%AF-%E0%A4%A8%E0%A5%8C%E0%A4%95%E0%A4%B0%E0%A4%BF%E0%A4%AF%E0%A4%BE%E0%A4%82/</link>
    <description>Recent content in अन्य नौकरियां on JOBS</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 20 Dec 2017 07:49:11 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://aadhaarcardnews.in/job/categories/%E0%A4%85%E0%A4%A8%E0%A5%8D%E0%A4%AF-%E0%A4%A8%E0%A5%8C%E0%A4%95%E0%A4%B0%E0%A4%BF%E0%A4%AF%E0%A4%BE%E0%A4%82/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>सेंट्रल बैंक ऑफ इंडिया में सिक्योरिटी ऑफिसर के लिए वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-central-bank-of-india-for-security-officer-post/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Dec 2017 07:49:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-central-bank-of-india-for-security-officer-post/</guid>
      <description>सेंट्रल बैंक ऑफ इंडिया में सिक्योरिटी ऑफिसर के लिए वैकेंसी निकली हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  सेंट्रल बैंक ऑफ इंडिया
कुल पदः 17
पद का विवरण: सिक्योरिटी ऑफिसर, MMG (स्केल-II स्पेशलिस्ट) शैक्षणिक योग्यता: किसी भी ट्रेड में डिग्री, और इंडियन आर्मी या समकक्ष में कैप्टन या उच्च पद पर पूर्व कमीशन ऑफिसर रहे हों।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>उत्तर प्रदेश पावर कॉर्पोरेशन लिमिटेड में ऑफिसर बनने का मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-uppcl-for-office-assistant-and-assistant-reviewing-officer-post/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Dec 2017 07:49:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-uppcl-for-office-assistant-and-assistant-reviewing-officer-post/</guid>
      <description>उत्तर प्रदेश पावर कॉर्पोरेशन लिमिटेड में ऑफिस असिस्टेंट-III (अकाउंट) और असिस्टेंट रिव्यूइंग ऑफिसर बनने का मौका है। आवेदन के लिए अंतिम तारीख 29 दिसंबर रखी गई है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... उत्तर प्रदेश पावर कॉर्पोरेशन लिमिटेड (UPPCL)
कुल पदः 110
पदों का विवरण: ऑफिस असिस्टेंट-III (अकाउंट), असिस्टेंट रिव्यूइंग ऑफिसर इत्यादि
वेबसाइट: www.uppcl.org शैक्षणिक योग्यता: स्नातक डिग्री, निर्धारित टाइपिंग व आशुलिपि गति</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>स्पाइसेज बोर्ड ने ट्रेनी एनालिस्ट के पद के लिए निकाली वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-spices-board-for-the-post-of-trainee-analyst-recruitment-through-walk-in-interview/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Dec 2017 07:48:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-spices-board-for-the-post-of-trainee-analyst-recruitment-through-walk-in-interview/</guid>
      <description>स्पाइसेज बोर्ड इंस्‍टीट्यूट में ट्रेनी एनालिस्ट के पद के लिए वैकेंसी निकली हैं। इसके लिए वॉक-इन-इंटरव्यू के जरिये भर्ती की जाएंगी। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... स्पाइसेज बोर्ड इंस्‍टीट्यूट 
पदों का विवरणः ट्रेनी एनालिस्ट (माइक्रोबायोलॉजी) और ट्रेनी एनालिस्ट (केमिस्ट्री)
आवेदन शुल्कः निःशुल्क शैक्षणिक योग्यता: माइक्रोबायोलॉजी/ फूड माइक्रोबायोलॉजी/ एप्लाइड माइक्रोबायोलॉजी में एमएससी या केमिस्ट्री/ फूड केमिस्ट्री/ एप्लाइड केमिस्ट्री/ एनालिटिकल केमिस्ट्री/ इंडस्ट्रियल केमिस्ट्री/ फूड टेक्नोलॉजी में एमएससी डिग्री (विभागानुसार)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बंगलुरू मेट्रो में इंजीनियर बनने का मौका, आवेदन निःशुल्क</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-engineers-in-bangalore-metro-train/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2017 07:50:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-engineers-in-bangalore-metro-train/</guid>
      <description>रेल कॉर्पोरेशन लिमिटेड में इंजीनियर एवं असिस्टेंट इंजीनियर पद के लिए वैकेंसी। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip; बंगलुरू मेट्रो रेल कॉर्पोरेशन लिमिटेड कुल पद : 60
पदों का विवरण : असिस्टेंट एग्जीक्यूटिव इंजीनियर एवं असिस्टेंट इंजीनियरशैक्षणिक योग्यता : सिविल इंजीनियरिंग में बीई/बीटेक या डिप्लोमा (पदानुसार) एवं निर्धारित अनुभव
आयु सीमा : अधिकतम 35&amp;frasl;40 वर्ष (पदों के अनुसार)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>वैपकॉस लिमिटेड में एक्सपर्ट इंजीनियर के पदों के लिए वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-wapcos-limited-for-expert-engineer-posts-last-date-of-application-29-december/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Dec 2017 08:24:48 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-wapcos-limited-for-expert-engineer-posts-last-date-of-application-29-december/</guid>
      <description>वैपकॉस लिमिटेड में एक्सपर्ट इंजीनियर के पदों के लिए वैकेंसी है। इसके लिए आवेदन आमंत्रित क‌िए गए हैं। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... वैपकॉस लिमिटेड (www.wapcos.co.in)
कुल पद : 73
पद का नाम : एक्सपर्ट इंजीनियर ट्रेड : इलेक्ट्रिकल शैक्षणिक योग्यता : इलेक्ट्रिकल ट्रेड में बीटेक/बीई डिग्री के साथ निर्धारित 05/10/15 वर्ष का अनुभव आयु सीमा : अधिकतम 40/60/65 वर्ष (कुछ शर्तों के तहत)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MMRCL में जनरल मैनेजर बनने का मौका, इंटरव्यू के आधार पर भर्ती</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-mmrcl-for-12-post-selection-based-on-interview/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Dec 2017 08:24:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-mmrcl-for-12-post-selection-based-on-interview/</guid>
      <description>मुंबई मेट्रो रेल कॉर्पोरेशन लिमिटेड (MMRCL) में सीनियर डिप्टी जनरल मैनेजर, असिस्टेंट जनरल मैनेजर और डिप्टी इंजीनियर बनने का मौका है। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  मुंबई मेट्रो रेल कॉर्पोरेशन लिमिटेड (MMRCL)
कुल पद : 12
पदों का नाम : सीनियर डिप्टी जनरल मैनेजर, असिस्टेंट जनरल मैनेजर, डिप्टी इंजीनियर इत्यादि शैक्षणिक योग्यता : पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10वीं पास के लिए NICED में वैकेंसी, आवेदन नि:शुल्क</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-niced-for-field-worker-and-community-health-worker-post/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Dec 2017 08:34:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-niced-for-field-worker-and-community-health-worker-post/</guid>
      <description>नेशनल इंस्टीट्यूट ऑफ कोलेरा एंड एन्टेरिक डिजिज (NICED) में फील्ड वर्कर एवं कम्युनिटी हेल्‍थ वर्कर के लिए वैकेंसी निकली है। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... नेशनल इंस्टीट्यूट ऑफ कोलेरा एंड एन्टेरिक डिजिज (NICED) 
कुल पद : 05
पदों का विवरण : फील्ड वर्कर एवं कम्युनिटी हेल्‍थ वर्कर  शैक्षणिक योग्यता : हाई स्कूल/12वीं उत्तीर्ण (पदों के अनुसार) के साथ निर्धारित अनुभव</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>उत्तर प्रदेश पावर कॉर्पोरेशन लिमिटेड में बंपर भर्ती, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-uttar-pradesh-power-corporation-limited-for-posts-of-office-assistant/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Dec 2017 08:01:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-uttar-pradesh-power-corporation-limited-for-posts-of-office-assistant/</guid>
      <description>उत्तर प्रदेश पावर कॉर्पोरेशन लिमिटेड (UPPCL) में आशुलिपिक/कार्यालय सहायक के पदों पर भर्ती की जा रही हैं। इसके लिए आवेदन आमंत्रित क‌िए गए हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।   उत्तर प्रदेश पावर कॉर्पोरेशन लिमिटेड (UPPCL)
 कुल पद : 2523
पदों का नाम : आशुलिपिक (श्रेणी-3) एवं कार्यालय सहायक (श्रेणी-3) शैक्षणिक योग्यताः स्नातक डिग्री एवं हिंदी आशुलेखन/कंप्यूटर या दोनों में निर्धारित न्यूनतम गति</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>पावर ग्रिड कॉर्पोरेशन ऑफ इंडिया लिमिटेड में 20 पदों पर वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-for-the-diploma-candidate-in-power-grid-corporation-of-india-limited-for-trainee/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Dec 2017 08:00:47 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-for-the-diploma-candidate-in-power-grid-corporation-of-india-limited-for-trainee/</guid>
      <description>पावर ग्रिड कॉर्पोरेशन ऑफ इंडिया लिमिटेड (PGCIL) में डिप्लोमाधारकों के लिए वैकेंसी निकली हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  पावर ग्रिड कॉर्पोरेशन ऑफ इंडिया लिमिटेड (PGCIL)
कुल पद : 20
पद का विवरण : डिप्लोमा ट्रेनी (इलेक्ट्रिकल) शैक्षणिक योग्यता : इलेक्ट्रिकल/ इलेक्ट्रिकल एंड इलेक्ट्रॉनिक्स इंजी. में 70 प्रतिशत अंकों के साथ डिप्लोमा
आयु सीमा : अधिकतम 27 वर्ष (27 सितंबर, 2017 के आधार पर)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>राइट्स लिमिटेड में सीनियर डिप्टी जनरल मैनेजर बनने का मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-rites-limited-for-deputy-general-manager-and-senior-deputy-general-manager-post/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Dec 2017 08:10:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-rites-limited-for-deputy-general-manager-and-senior-deputy-general-manager-post/</guid>
      <description>राइट्स लिमिटेड में डिप्टी जनरल मैनेजर और सीनियर डिप्टी जनरल मैनेजर बनने का मौका। इसके लिए आवेदन इसके लिए आवेदन आमंत्रित क‌िए गए हैं। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... राइट्स लिमिटेड (rites.com)
कुल पद: 02
पदों का विवरण: डिप्टी जनरल मैनेजर (01) और सीनियर डिप्टी जनरल मैनेजर (01) शैक्षणिक योग्यता: सिविल इंजीनियरिंग में पूर्णकालिक स्नातक डिग्री लेकिन स्ट्रक्चरल इंजीनियरिंग में पूर्णकालिक परास्नातक डिग्रीधारक को प्राथमिकता दी जाएगी।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>NISCAIR में रिसर्च इंटर्न बनने का मौका, आवेदन निःशुल्‍क</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-niscair-for-research-intern-application-fee-free/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Dec 2017 08:09:46 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-niscair-for-research-intern-application-fee-free/</guid>
      <description>नेशनल इंस्टीट्यूट ऑफ सीसेंस कम्युनिकेशन एंड इंफॉर्मेशन रिसोर्सेज (NISCAIR) में रिसर्च इंटर्न बनने का मौका है। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्‍क है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... एनआईएससीएआईआर (niscair.res.in)
कुल पदः 11
पद का नाम: रिसर्च इंटर्न शैक्षणिक योग्यता: आईटी में प्रथम श्रेणी या समकक्ष जीपीए में बीई/बीटेक या अन्य निर्धारित योग्यताएं
आवेदन शुल्क: सभी वर्ग के लिए आवेदन निःशुल्‍क है।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>एअर इंडिया में डिप्टी चीफ फाइनेंशियल ऑफिसर बनने का मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-airline-allied-services-limited-for-33-post-including-deputy-chief-financial-officer/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Dec 2017 11:39:50 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-airline-allied-services-limited-for-33-post-including-deputy-chief-financial-officer/</guid>
      <description>एअर इंडिया में डिप्टी चीफ फाइनेंशियल ऑफिसर, मैनेजर सेल्स एंड मार्केटिंग, मैनेजर कॉर्पोरेट कम्युनिकेशन इत्यादि पदों पर वैकेंसी निकली है। इसके लिए आवेदन आमंत्रित क‌िए गए हैं। शैक्षणिक योग्यता पदों के अनुसार अलग-अलग है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... एअरलाइन एलायड सर्विसेज लिमिटेड
कुल पदः 33
पदों का नाम: डिप्टी चीफ फाइनेंशियल ऑफिसर, मैनेजर सेल्स एंड मार्केटिंग, मैनेजर कॉर्पोरेट कम्युनिकेशन इत्यादि शैक्षणिक योग्यता: पदानुसार</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>भारत इलेक्ट्रॉनिक्स लिमिटेड में इंजीनियर के पदों पर वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-bharat-electronics-limited-for-engineer-posts-application-fee-free/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Dec 2017 11:35:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-bharat-electronics-limited-for-engineer-posts-application-fee-free/</guid>
      <description>भारत इलेक्ट्रॉनिक्स लिमिटेड (BEL) में इंजीनियर के पदों के लिए वैकेंसी निकली है। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्‍क है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... भारत इलेक्ट्रॉनिक्स लिमिटेड (BEL)
कुल पद: 04 पद का विवरणः इंजीनियर ट्रेडः कंप्यूटर साइंस, मैकेनिकल और इलेक्ट्रॉनिक्स शैक्षणिक योग्यताः कंप्यूटर साइंस/आईटी में बीई/बीटेक डिग्री
आवेदन शुल्कः  सभी वर्ग के लिए आवेदन निःशुल्‍क हैं।
आयु सीमाः अधिकतम 25 वर्ष</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इनलैंड वाटरवेज अथॉरिटी ऑफ इंडिया में इंटर्नशिप करने का मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/opportunity-to-internship-in-the-inland-waterways-authority-of-india-application-fee-free/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2017 15:02:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/opportunity-to-internship-in-the-inland-waterways-authority-of-india-application-fee-free/</guid>
      <description>इनलैंड वाटरवेज अथॉरिटी ऑफ इंडिया में इंटर्नशिप करने का मौका है। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है। उम्मीदवार इंटर्नशिप करने के लिए ऑनलाइन व ऑफलाइन दोनों प्रकार से आवेदन कर सकते हैं। इनलैंड वाटरवेज अथॉरिटी ऑफ इंडिया
कुल पदः 25
पद का विवरण: इंटर्न
वेबसाइट: iwai.nic.in शैक्षणिक योग्यता: उम्मीदवार या तो स्नातक/परास्नातक कर रहे हों या स्नातक/परास्नातक डिग्री हासिल कर चुके हों।
आवेदन शुल्कः सभी वर्ग के लिए आवेदन निःशुल्क है।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MOIL में सीनियर मैनेजर बनने का मौका, भर्ती इंटरव्यू के आधार पर</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-moil-limited-for-senior-manager-post-recruitment-based-on-interview/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2017 14:57:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-moil-limited-for-senior-manager-post-recruitment-based-on-interview/</guid>
      <description>एमओआईएल लिमिटेड में सीनियर मैनेजर बनने का मौका है। आवेदन के लिए अंतिम तारीख 30 दिसंबर रखी गई है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip;  एमओआईएल लिमिटेड
पद का विवरणः सीनियर मैनेजर (कंपनी सेक्रेटरी)
शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त विश्वविद्यालय/संस्थान या समकक्ष से स्नातक डिग्री और आईसीएसआई का सदस्य। लॉ में स्नातक युवाओं को प्राथमिकता दी जाएगी। अनुभव: संबंधित क्षेत्र में चार वर्ष का अनुभव</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Navy में काम करने का सुनहरा मौका, 69 पदों के लिए वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-western-naval-command-for-the-posts-of-chargeman/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2017 11:49:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-western-naval-command-for-the-posts-of-chargeman/</guid>
      <description>मुंबई में वेस्टर्न नेवल कमांड में चार्जमैन के पदों पर वैकेंसी निकली हैं। ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें और उसके प्रिंटआउट को सुरक्षित रख लें। आवेदन से जुड़ी ज्यादा जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip;  पढ़ें:-  पदों का विवरण : चार्जमैन (मैकेनिकल) एवं चार्जमैन (एम्युनिशन एंड एक्सप्लोसिव)
कुल पद : 99
शैक्षणिक योग्यता : पीसीएम विषयों से स्नातक डिग्री अथवा संबंधित ट्रेंड में डिप्लोमाआयु सीमा : 18 से 25 वर्ष</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>हिंदुस्तान न्यूजप्रिंट लिमिटेड में निकली वैकेंसी, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/job-in-hindustan-newsprint-ltd-apply-here/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Dec 2017 19:13:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/job-in-hindustan-newsprint-ltd-apply-here/</guid>
      <description>हिंदुस्तान न्यूजप्रिंट लिमिटेड (HNL) ने एडवांस्ड ट्रेनी के लिए वैकेंसी निकाली है। इस पद के लिए योग्य आवेदक 15 दिसंबर तक आवेदन कर सकते हैं। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... पद का विवरण : एडवांस्ड ट्रेनी (कुल पद : 04)
शैक्षणिक योग्यता : PASSA/COPA अप्रेंटिसशिप पूर्ण या DCP अप्रेंटिसशिप पूर्ण
आयु सीमा : एचएनएल के नियमानुसार वेबसाइट : www.hnlonline.com
आवेदन शुल्क : सभी वर्ग के लिए निःशुल्क ऐसे करें आवेदन : इच्छुक उम्मीदवार उपरोक्त वेबसाइट से निर्धारित आवेदन पत्र के प्रारूप को डाउनलोड कर उसे भरें और साथ में शैक्षणिक प्रमाणपत्रों एवं अन्य दस्‍तावेजों की स्वप्रमाणित प्रतियों को संलग्न कर ‘एचओडी (एचआर एंड ईएस) एंड एल, एचएनएल, न्यूजप्रिंट नगर पीओ’ कोट्टयम- 686616’ के पते पर भेज दें।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>भेल में काम करने का सुनहरा मौका, 10वीं पास भी कर सकते हैं आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/job-in-bhel-10th-pass-applicatant-can-apply-too/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Dec 2017 18:53:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/job-in-bhel-10th-pass-applicatant-can-apply-too/</guid>
      <description>भारत हैवी इलेक्ट्रिकल्स लिमिटेड (BHEL) में ग्रेजुएट/टेक्नीशियन के पदों पर वैकेंसी निकली है। आवेदन करने की अंतिम तारीख 19 दिसंबर है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... कुल पद : 250
प्रशिक्षण : ग्रेजुएट तथा टेक्नीशियन (वोकेशनल) अप्रेंटिसशिप (विभिन्न ब्रांचों के अंतर्गत)
शैक्षणिक योग्यताः 10वीं/12वीं उत्तीर्ण तथा वर्ष 2015, 2016 या 2017 में बीटेक/बीई या डिप्लोमा (नियमित रूप से, पदानुसार) आयु सीमा : 18 से 27 वर्ष</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>GRSE में अप्रेंटिसशिप के लिए वैकेंसी, उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-grse-for-apprenticeship-post-application-fee-free-for-candidates/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Dec 2017 09:59:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-grse-for-apprenticeship-post-application-fee-free-for-candidates/</guid>
      <description>गार्डन रीच शिपबिल्डर्स एंड इंजीनियर्स लिमिटेड में अप्रेंटिस के पदों पर भर्ती की जा रही हैं। शैक्षणिक योग्यता पदों के अनुसार अलग-अलग है। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  गार्डन रीच शिपबिल्डर्स एंड इंजीनियर्स लिमिटेड (GRSE)
कुल पद : 261
पदों का विवरण : ट्रेड अप्रेंटिस, ग्रेजुएट अप्रेंटिस एवं टेक्नीशियन अप्रेंटिस शैक्षणिक योग्यता : पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>एनएमडीसी लिमिटेड में डिप्टी जनरल मैनेजर व अन्य पदों के लिए वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-for-deputy-general-manager-and-other-posts-in-nmdc-ltd/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Dec 2017 09:39:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-for-deputy-general-manager-and-other-posts-in-nmdc-ltd/</guid>
      <description>एनएमडीसी लिमिटेड में डिप्टी जनरल मैनेजर बनने का मौका है। आवेदन के लिए अंतिम तारीख 31 जनवरी रखी गई है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... एनएमडीसी लिमिटेड (www.nmdc.co.in) 
कुल पद : 163
पदों का विवरण : डिप्टी जनरल मैनेजर, असिस्टेंट जनरल मैनेजर, सीनियर मैनेजर, मैनेजर इत्यादि शैक्षणिक योग्यता : संबंधित ट्रेड में बीई या स्नातक के साथ दो वर्षीय पीजी डिग्री/डिप्लोमा (पदानुसार) या अन्य निर्धारित योग्यताएं</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>पावर ग्रिड कॉर्पोरेशन ऑफ इंडिया लिमिटेड में इंजीनियर बनने का मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-power-grid-corporation-of-india-limited-for-field-engineer-and-supervisor-post/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Dec 2017 08:23:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-power-grid-corporation-of-india-limited-for-field-engineer-and-supervisor-post/</guid>
      <description>पावर ग्रिड कॉर्पोरेशन ऑफ इंडिया लिमिटेड में फील्ड इंजीनियर और सुपरवाइजर के लिए वैकेंसी निकली है। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  पावर ग्रिड कॉर्पोरेशन ऑफ इंडिया लिमिटेड
कुल पदः 80
पदों का विवरण: फील्ड इंजीनियर एवं फील्ड सुपरवाइजर शैक्षणिक योग्यता: संबंधित ट्रेड में B.E/B.Tech/B.Sc (इंजी.)/एमआईई अथवा डिप्लोमा (पदानुसार) एवं अनुभव
आयु सीमा: अधिकतम 29 वर्ष (26 दिसंबर, 2017 के आधार पर)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>हिंदुस्तान न्यूजप्रिंट लिमिटेड में वैकेंसी, लिखित परीक्षा के आधार पर भर्ती </title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-on-the-posts-of-trade-apprenticeship-in-hnl-based-on-written-examination/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Dec 2017 08:19:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-on-the-posts-of-trade-apprenticeship-in-hnl-based-on-written-examination/</guid>
      <description>हिंदुस्तान न्यूजप्रिंट लिमिटेड (HNL) में ट्रेड अप्रेंटिसशिप के लिए भर्ती निकली हैं। इच्छुक उम्मीदवार निर्धारित प्रारूप में आवेदन पत्र भरें और साथ में सभी दस्तावेजों की प्रतियों को साथ लेकर निर्धारित स्थल पर पहुंचें। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... हिंदुस्तान न्यूजप्रिंट लिमिटेड (HNL)
कुल पदः 48
पद का नाम: ट्रेड अप्रेंटिस शैक्षणिक योग्यता: आईटीआई/ आईटीसी ट्रेड (एनसीवीटी से मान्यताप्राप्त)
आयु सीमा: 18 से 25 वर्ष (01 नवंबर, 2017 के आधार पर)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>12वीं पास युवाओं के लिए एयर इंडिया में निकली वैकेंसी, ऑनलाइन करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-air-india-for-the-posts-of-junior-assistant-eligibility-12th-pass/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2017 11:47:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-air-india-for-the-posts-of-junior-assistant-eligibility-12th-pass/</guid>
      <description>एयरपोर्ट अथॉरिटी ऑफ इंडिया में 12वीं पास युवाओं के लिए वैकेंसी निकलीं हैं। इसके लिए ऑनलाइन आवेदन कर सकते हैं। आवेदन से जुड़ी ज्यादा जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip;  पढ़ें:-  जूनियर असिस्टेंट के पद रिक्त
एयरपोर्ट अथॉरिटी ऑफ इंडिया (AAI)
कुल पद : 170
पद का विवरण : जूनियर असिस्टेंट
शैक्षणिक योग्यता :10वीं पास और मैकेनिकल/ऑटोमोबाइल/फायर में न्यूनतम 50 प्रतिशत अंकों से तीन वर्षीय डिप्लोमा अथवा 12वीं पास (नियमित) एवं अन्य निर्धारित योग्यताएं आयु सीमा : 18 से 30 वर्ष</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>मुंबई मेट्रो में इंटर्न बनने का मौका, उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-mumbai-metro-rail-corporation-limited-for-intern-last-date-of-application-18-december/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2017 12:39:49 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-mumbai-metro-rail-corporation-limited-for-intern-last-date-of-application-18-december/</guid>
      <description>मुंबई मेट्रो रेल कॉर्पोरेशन लिमिटेड (MMRCL) में इंटर्न बनने का मौका है। इसके लिए आवेदन आमंत्रित क‌िए गए हैं। शैक्षणिक योग्यता पदों के अनुसार अलग-अलग है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... मुंबई मेट्रो रेल कॉर्पोरेशन लिमिटेड (MMRCL)
पद का नामः इंटर्न
कुल पद: 90 विभाग: फाइनेंस, ह्यूमन रिसोर्स, प्रोजेक्ट्स (सिविल इंजीनियरिंग), सिस्टम्स इत्यादि
शैक्षणिक योग्यताः इंटर सीए/ सीए फ्रेशर/ एमबीए/ पीजीडीएम/ सिविल में बीटेक या एमटेक (अंतिम वर्ष में पढ़ रहे)/ एचआर में बीएमएस (पदों के अनुसार अलग-अलग)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ECIL में जूनियर आर्टिसन के लिए वैकेंसी, इंटरव्यू के आधार पर होगी भर्ती</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-to-junior-artisan-post-in-electronics-corporation-of-india-limited/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2017 12:31:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-to-junior-artisan-post-in-electronics-corporation-of-india-limited/</guid>
      <description>इलेक्ट्रॉनिक्स कॉर्पोरेशन ऑफ इंडिया लिमिटेड में जूनियर आर्टिसन के पद पर भर्ती निकली है। इसके लिए आवेदन आमंत्रित क‌िए गए हैं। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip; इलेक्ट्रॉनिक्स कॉर्पोरेशन ऑफ इंडिया लिमिटेड (ECIL)
पद का विवरणः जूनियर आर्टिसन (01)
शैक्षणिक योग्यताः उम्मीदवारों के पास इलेक्ट्रॉनिक्स/ इलेक्ट्रिकल/ कंप्यूटर/ इंस्ट्रूमेंटेशन दो वर्षीय आईटीआई प्रमाणपत्र का होना जरूरी है।
साक्षात्कार की तिथिः 16 दिसंबर, 2017
आयु सीमाः 18 से 25 वर्ष</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>प्रोजेक्ट्स एंड डेवलपमेंट इंडिया लिमिटेड में ट्रेड अप्रेंटिसशिप के लिए करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-projects-and-development-india-limited-for-trade-apprenticeship-post/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2017 10:53:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-projects-and-development-india-limited-for-trade-apprenticeship-post/</guid>
      <description>प्रोजेक्ट्स एंड डेवलपमेंट इंडिया लिमिटेड में अप्रेंटिसशिप के पदों के लिए वैकेंसी निकली है। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  प्रोजेक्ट्स डेवलपमेंट इंडिया लिमिटेड (PDIL)
कुल पदः 48
पद का नाम: ट्रेड अप्रेंटिसशिप ट्रेड का विवरण: प्लंबर, इलेक्ट्रीशियन, ड्राफ्ट्समैन (सिविल), ड्राफ्ट्समैन (मैकेनिकल), लेबोरेटरी असिस्टेंट, हाउस कीपर, स्टेनोग्राफर इत्यादि।
शैक्षणिक योग्यता: आईटीआई/ 10वीं पास/ 12वीं पास/ बीएससी डिग्री/ बीकॉम डिग्री (पदानुसार)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इलेक्ट्रॉनिक्स कॉर्पोरेशन ऑफ इंडिया लिमिटेड में वैकेंसी, अंतिम तारीख 22 दिसंबर</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-electronics-corporation-of-india-limited-last-date-of-application-22-december/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2017 11:53:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-electronics-corporation-of-india-limited-last-date-of-application-22-december/</guid>
      <description>इलेक्ट्रॉनिक्स कॉर्पोरेशन ऑफ इंडिया लिमिटेड में ग्रेजुएट इंजीनियरिंग ट्रेनी के पदों पर वैकेंसी। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  इलेक्ट्रॉनिक्स कॉर्पोरेशन ऑफ इंडिया लिमिटेड
पद संख्या: 66
पद का विवरण: ग्रेजुएट इंजीनियरिंग ट्रेनी
शैक्षणिक योग्यता: संबंधित ट्रेड में न्यूनतम 65 प्रतिशत अंकों से इंजीनियरिंग डिग्री होनी चाहिए। आवेदन शुल्क: 500 रुपये
आयु सीमा: 18 से 25 वर्ष</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इलेक्ट्रिसिटी कॉर्पोरेशन लिमिटेड में इंस्ट्रूमेंट मैकेनिक के पदों पर भर्ती, अंतिम तारीख 11 दिसंबर</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-electricity-corporation-limited-for-instrument-mechanic-posts-last-date-11-dec/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2017 12:12:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-electricity-corporation-limited-for-instrument-mechanic-posts-last-date-11-dec/</guid>
      <description>गुजरात स्टेट इलेक्ट्रिसिटी कॉर्पोरेशन लिमिटेड में इंस्ट्रूमेंट मैकेनिक के पदों पर वैकेंसी निकली हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  गुजरात स्टेट इलेक्ट्रिसिटी कॉर्पोरेशन लिमिटेड 
कुल पद : 44
पद का नाम : इंस्ट्रूमेंट मैकेनिक शैक्षणिक योग्यता : इंस्ट्रूमेंट एंड कंट्रोल में पूर्णकालिक डिप्लोमा
आयु सीमा : सामान्य वर्ग के लिए अधिकतम 35 वर्ष (06 नवंबर, 2017 के आधार पर)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ECIL में टेक्निकल ऑफिसर बनने का मौका, इंटरव्यू की तारीख 18 दिसंबर</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-electronics-corporation-of-india-limited-for-technical-officer/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Dec 2017 10:28:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-electronics-corporation-of-india-limited-for-technical-officer/</guid>
      <description>इलेक्ट्रॉनिक्स कॉर्पोरेशन ऑफ इंडिया लिमिटेड में टेक्निकल ऑफिसर बनने का मौका है। भर्ती सिर्फ इंटरव्यू के आधार पर की जाएंगी। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... पद का विवरण : टेक्निकल ऑफिसर
शैक्षणिक योग्यता : न्यूनतम 60 प्रतिशत अंकों के साथ इलेक्ट्रॉनिक्स एंड कम्युनिकेशन में इंजीनियरिंग डिग्री एवं 02 वर्ष का अनुभव
वेबसाइट : www.ecil.co.in आयु सीमा : अधिकतम 30 वर्ष (31 अक्टूबर, 2017 तक)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>एअर इंडिया में हैंडीमैन के पदों पर भर्ती, इंटरव्यू के लिए ये है तारीख</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-air-india-for-handyman-posts-date-of-interview-09december/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Dec 2017 09:45:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-air-india-for-handyman-posts-date-of-interview-09december/</guid>
      <description>एअर इंडिया ट्रांसपोर्ट सर्विसेज लिमिटेड में हैंडीमैन के पदों पर भर्ती की जा रही है। चयन सिर्फ इंटरव्यू के आधार पर होगा। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... कुल पद : 100
पद का नाम : हैंडीमैन शैक्षणिक योग्यताः मुंबई एयरपोर्ट में न्यूनतम छह माह का अनुभव एवं अन्य निर्धारित योग्यताएं आयु सीमा : अधिकतम 28 वर्ष (01 दिसंबर, 2017 के आधार पर)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>भारत इलेक्ट्रॉनिक्स लिमिटेड में डिप्टी इंजीनियर के पद पर वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-deputy-engineer-in-bharat-electronics-limited/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2017 11:22:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-deputy-engineer-in-bharat-electronics-limited/</guid>
      <description>लिमिटेड में डिप्टी इंजीनियर के पद पर वैकेंसी निकली हैं। लिखित परीक्षा एवं के आधार पर चयन होगा। आवेदन की ज्यादा जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें.. डिप्टी इंजीनियर के पद रिक्त
भारत इलेक्ट्रॉनिक्स लिमिटेड (BEL)
पद संख्याः 18
पद का नामः डिप्टी इंजीनियर/E-II (इलेक्ट्रॉनिक्स)
शैक्षणिक योग्यताः संबंधित ट्रेड में बीई/बीटेक/बीएससी इंजी./एमआईई एवं न्यूनतम 03 वर्ष का अनुभव
आयु सीमाः अधिकतम 28 वर्ष (01 नवंबर, 2017 के आधार पर)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>NHSRCL में सीनियर मैनेजर बनने का मौका, अंतिम तारीख 18 दिसंबर</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-national-high-speed-rail-corporation-limited-for-senior-manager-post-last-date-18-dec/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Nov 2017 10:47:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-national-high-speed-rail-corporation-limited-for-senior-manager-post-last-date-18-dec/</guid>
      <description>नेशनल हाई स्पीड रेल कॉर्पोरेशन लिमिटेड (एनएचएसआरसीएल) में सीनियर मैनेजर बनने का मौका है। आवेदन के लिए अंतिम तारीख 18 दिसंबर रखी गई है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... नेशनल हाई स्पीड रेल कॉर्पोरेशन लिमिटेड (एनएचएसआरसीएल )
वेबसाइट:  www.nhsrcl.in
पद का विवरण : सीनियर मैनेजर
कुल पद: 03  शैक्षणिक योग्यता :  मान्यताप्राप्त संस्थान से संबंधित स्ट्रीम में डिप्लोमा/बीई/बीटेक डिग्री एवं निर्धारित अनुभव</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>चिनाब वैली पावर प्रोजेक्ट्स में ट्रेनी इंजीनियर/ऑफिसर बनने का मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-chenab-valley-power-projects-for-trainee-engineer-officer-post/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Nov 2017 10:07:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-chenab-valley-power-projects-for-trainee-engineer-officer-post/</guid>
      <description>चिनाब वैली पावर प्रोजेक्ट्स में ट्रेनी इंजीनियर/ऑफिसर बनने का मौका है। इसके लिए आवेदन आमंत्रित क‌िए गए हैं। शैक्षणिक योग्यता पदों के अनुसार अलग-अलग है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... चिनाब वैली पावर प्रोजेक्ट्स (पी) लिमिटेड
कुल पद : 91
पदों का विवरण : ट्रेनि इंजीनियर, ट्रेनी ऑफिसर और जूनियर इंजीनियर
शैक्षणिक योग्यताः पदों के अनुसार अलग-अलग आयु सीमा : 18 से 30 वर्ष अंतिम तिथि : 15 दिसंबर, 2017</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>विजया बैंक में संविदा के आधार पर नौकरी, ऑनलाइन करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/job-in-vijaya-bank-on-contract-basis-apply-online/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Nov 2017 12:14:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/job-in-vijaya-bank-on-contract-basis-apply-online/</guid>
      <description>विजया बैंक में संविदा के आधार पर नौकरी निकली है। इसके लिए आयु सीमा अधिकतम 65 वर्ष रखी गई है। आवेदन से जुड़ी जानकारी जानने के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें। विजया बैंक (www.vijayabank.com)
पद का विवरण : एडवाइजर ट्रेजरी (संविदा के आधार पर)
शैक्षणिक योग्यता : किसी भी विषय में स्नातक डिग्री
नोट : ट्रेजरी में प्रोफेशनल क्वालिफिकेशन प्राप्त किए अभ्यर्थियों को वरीयता आयु सीमा : 45 से 65 वर्ष (01 नवंबर, 2017 के आधार पर)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>राष्ट्रीय स्वास्‍थ्य मिशन में कंट्रेक्ट पर निकली वैकेंसी, मुफ्त करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-national-health-mission-on-the-contract-free-application-applied/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Nov 2017 09:45:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-national-health-mission-on-the-contract-free-application-applied/</guid>
      <description>राष्ट्रीय स्वास्‍थ्य मिशन में कंट्रेक्ट के आधार पर वैकेंसी निकली हैं। उम्मीदवार निर्धारित प्रारूप में आवेदन पत्र डाउनलोड कर उसे भरें। आवेदन से जुड़ी जानकारी जानने के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें। राष्ट्रीय स्वास्‍थ्य मिशन (हरियाणा)
कुल पद : 55
पद का नाम : कम्युनिटी हेल्‍थ ऑफिसर (संविदा के आधार पर)
आवेदन शुल्क : निःशुल्क शैक्षणिक योग्यता : बीएएमएस डिग्री के साथ अन्य निर्धारित योग्यताएं एवं न्यूनतम 03 वर्ष का अनुभव</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>भारत हैवी इलेक्ट्रिकल्स लिमिटेड में 229 पदों पर वैकेंसी, आवेदन निशुल्क</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/bumper-vacancy-in-bharat-heavy-electricals-limited-application-fee-free/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Nov 2017 18:58:49 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/bumper-vacancy-in-bharat-heavy-electricals-limited-application-fee-free/</guid>
      <description>भारत हैवी इलेक्ट्रिकल्स लिमिटेड (BHEL) में 229 पदों पर वैंकेंसी निकली है। सभी वर्ग के लिए आवेदन निःशुल्क रखे गए हैं। आवेदन से जुड़ी सारी प्रक्रिया जानने के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip; भारत हैवी इलेक्ट्रिकल्स लिमिटेड (BHEL)
पद संख्याः 229
पदों का विवरणः ग्रेजुएट अप्रेंटिस एवं टेक्नीशियन अप्रेंटिस
शैक्षणिक योग्यताः स्नातक डिग्री (बीए/बीटेक) / डिप्लोमा (पदों के अनुसार अलग-अलग)आयु सीमाः 14 से 25 वर्ष
आवेदन शुल्कः सभी वर्ग के लिए निःशुल्क</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>भारत हैवी इलेक्ट्रिकल लिमिटेड में इंजीनियरिंग के छात्रों के लिए नौकरियां</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-engineering-students-in-bharat-heavy-electrical-limited/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2017 07:22:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-engineering-students-in-bharat-heavy-electrical-limited/</guid>
      <description>हैवी इलेक्ट्रिकल लिमिटेड में की डिग्री हासिल कर चुके छात्रों के लिए नौकरी का सुनहरी मौका है। आवेदन से जुड़ी जानकारी के लिए यहां क्लिक करें&amp;hellip;  भारत हैवी इलेक्ट्रिकल लिमिटेड (BHEL) कुल पद : 50 पद का विवरण : इंजीनियर ट्रेनी (मैकेनिकल/इलेक्ट्रिकल) वेबसाइट : शैक्षणिक योग्यता : इंजीनियरिंग/ टेक्नोलॉजी में पूर्णकालिक स्नातक डिग्री या अन्य निर्धारित योग्यताएं
आयु सीमा : अधिकतम 27 वर्ष
आवेदन शुल्क : निःशुल्कऑनलाइन आवेदन प्रारंभ होने की तिथि : 09 जनवरी, 2018</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>सीधे इंटरव्यू के जरिए SRHC में नौकरी, सैलरी 77 हजार के पार</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/srhc-hospital-recruitment-2017-walkin-for-39-posts/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Nov 2017 08:27:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/srhc-hospital-recruitment-2017-walkin-for-39-posts/</guid>
      <description>सीधे इंटरव्यू के जरिए SRHC में नौकरी का शानदार मौका है। लंबे समय से SRHC में पद खाली पड़ा थे। इन पदों को भरने के लिए नोटिफिकेशन जारी किया गया है। SRHC नई दिल्ली (सत्यवादी राजा हरीश चंद्र हॉस्पिटल) ने जूनियर एवं सीनियर रेजिडेंट पदों के लिए आवेदन मांगे हैं। 39 पदों पर चयन के लिए वॉक-इन-इंटरव्यू किया जाएगा।  पढ़ें- जूनियर रेजिडेंट
पद : 13
सैलरी : 56,100-1,77,500 रुपये हो</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इंजीनियरिंग के छात्रों के लिए मैनेजर बनने का मौका, तुरंत कर दें अप्लाई</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/rites-recruitment-2017-apply-online-for-various-post/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Nov 2017 08:25:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/rites-recruitment-2017-apply-online-for-various-post/</guid>
      <description>सिविल इंजीनियरिंग में बीई/बीटेक डिग्री कर चुके छात्रों के लिए मैनेजर सहित अन्य पदों पर भर्ती निकलीं हैं। राइट्स लिमिटेड ने इसके लिए विज्ञापन जारी किया गया है। 54 साल तक के आवेदक इसके लिए अप्लाई कर सकते हैं। यहां जानिए आवेदन की पूरी प्रक्रिया।  आधिकारिक वेबसाइट- ()  पदों का विवरण- एडिशनल जनरल मैनेजर, डिप्टी मैनेजर और मैनेजर
शैक्षणिक योग्यता-  मान्यताप्राप्त संस्थान से प्रथम श्रेणी से सिविल इंजीनियरिंग में बीई/बीटेक डिग्री के साथ निर्धारित अनुभव आवेदन शुल्क: आवेदन निःशुल्क है।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>चेन्नई पेट्रोलियम कॉरपोरेशन लिमिटेड में निकली कई पदों पर वैकेंसी, ये है आवेदन की प्रक्रिया</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/chennai-petroleum-corporation-limited-recruitment-for-trade-apprentice/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Nov 2017 14:22:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/chennai-petroleum-corporation-limited-recruitment-for-trade-apprentice/</guid>
      <description>चेन्नई पेट्रोलियम कॉरपोरेशन लिमिटेड (CPCL) में कई पदों के लिए नौकरी है। इच्छुक उम्मीदवार 13 नवंबर से 26 नवंबर, 2017 तक आवेदन कर सकते हैं।   कुल पद : 108  पढ़ें- पद का नाम : ट्रेड अप्रेंटिस (ट्रेड : फिटर, इलेक्ट्रीशियन, मैकेनिकल मोटर व्हीकल, वेल्डर इत्यादि)
शैक्षणिक योग्यता : 10वीं/समकक्ष योग्यता एवं आईटीआई प्रमाणपत्र
वेबसाइट : आयु सीमा : 18 से 24 वर्ष (01 नवंबर, 2017 के आधार पर) चयन प्रक्रिया : आईटीआई में प्राप्त अंकों के आधार पर किया जाएगा।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>SGPGI में होगी 102 पदों पर भर्तियां, सैलरी 40 हजार से ज्यादा</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-various-post-in-sgpgi-know-all-details-here/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Nov 2017 08:21:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-various-post-in-sgpgi-know-all-details-here/</guid>
      <description>संजय गांधी पोस्ट ग्रेजुएट इंस्टीट्यूट ऑफ मेडिकल साइंसेज ने सीनियर रेजीडेंट/ मेडिकल फिजिक्स रेजीडेंट/ सीनियर डेमोंस्ट्रेटर के 102 पदों के लिए विज्ञप्ति जारी की है। निर्धारित पदों के लिए अभ्यर्थियों की शैक्षणिक योग्यता पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित हैं। इस भर्ती के इच्छुक उम्मीदवार 25 नवंबर, 2017 तक आवेदन भेज सकते हैं&amp;hellip;  पढ़ें- आधिकारिक वेबसाइट- महत्वपूर्ण तिथियां ऑनलाइन आवेदन करने की अंतिम तिथि- 20 नवंबर, 2017
प्रिंटआउट पहुंचने की अंतिम तिथि- 25 नवंबर, 2017</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IIT मद्रास में नौकरी का मौका, आज ही करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/iit-madras-release-notification-for-the-post-of-project-technician-and-project-associate/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Nov 2017 08:20:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/iit-madras-release-notification-for-the-post-of-project-technician-and-project-associate/</guid>
      <description>इंडियन इंस्टिट्यूट ऑफ टेक्नोलॉजी, मद्रास में भर्ती के लिए आवेदन प्राप्ति की अधिसूचना जारी की गई है। ऐसे आवेदनकर्ता जिन्होंने बीटेक, एमटेक, डिप्‍लोमा, बीएससी डिग्री या निर्धारित अनुभव हो, वे आवदेन कर सकते हैं।  पदों का विवरणः प्रोजेक्ट टेक्नीशियन और प्रोजेक्ट एसोसिएट शैक्षणिक योग्यताः सिविल, इलेक्ट्रिकल एंड इलेक्ट्रॉनिक्स इंजीनियरिंग या कम्‍प्यूटर साइंस, इन्फॉर्मेशन टेक्नोलॉजी में 60 प्रतिशत अंकों से डिप्लोमा / सिविल इंजीनियरिंग में बीटेक/ बीई डिग्री (पदानुसार)
अंतिम तिथिः 30 नवंबर, 2017आवेदन शुल्कः इन पदों पर सभी वर्ग के उम्मीदवार निःशुल्‍क आवेदन कर सकते हैं।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>असिस्‍टेंट प्रोफेसर के पद पर निकली भर्तियां, 70 हजार सैलरी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/npiu-recruitment-2017-for-the-post-of-assistant-professor-apply-now/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Nov 2017 15:22:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/npiu-recruitment-2017-for-the-post-of-assistant-professor-apply-now/</guid>
      <description>राष्ट्रीय परियोजना कार्यान्वयन इकाई (npiu) ने 1270 असिस्‍टेंट प्रोफेसर के पद के लिए आवेदन आमंत्रित क‌िए हैं। इसके लिए नोटिफिकेशन भी जारी किया हैं। आवेदन के इच्छुक उम्‍मीदवार 19 नवंबर 2017 से पहले आवेदन कर सकते है।  कुल पद- 1270   पढ़ें- आवेदन की अंतिम तारीख - 19 नवंबर 2017
आयु सीमा- अधिकतम आयु 40 साल
आधिकारिक वेबसाइट- योग्‍यता – बीटेक/ पीजी डिग्री।
नौकरी करने का स्थान – नोएडा (उत्तर प्रदेश)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ECI, नई दिल्ली में वैकेंसी, यहां जानें आवेदन की पूरी प्रक्रिया</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/job-vacancies-in-eci-for-media-support-executive-posts/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Nov 2017 08:34:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/job-vacancies-in-eci-for-media-support-executive-posts/</guid>
      <description>इलेक्शन कमिशन ऑफ इंडिया ने मीडिया सपोर्ट एग्जिक्यूटिव के पदों पर भर्तियों के लिए नोटिफिकेशन जारी किया है। आवेदन के इच्छुक उम्मीदवार पूरी जानकरी पढ़ते हुए आवेदन कर सकते हैं।  आवेदन की अंतिम तारीख: 22 नवंबर 2017  सैलरी- 50,000  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>मैनेजर बनना चाहते हैं तो यहां निकली है वैकेंसी, तुरंत करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/can-fin-homes-recruitment-2017-apply-online-for-manager-posts/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Nov 2017 14:43:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/can-fin-homes-recruitment-2017-apply-online-for-manager-posts/</guid>
      <description>कैनफिन होम्स इंडिया लिमिटेड ने मैनेजर व सीनियर मैनेजर के पदों के लिए विज्ञप्ति जारी की है। निर्धारित पदों के तहत रिक्तियों की संख्या 25 है। इन पदों पर स्नातक/ परास्नातक पास अभ्यर्थी आवेदन कर सकते हैं।   पढ़ें- पदः मैनेजर
कुल पदः 20
शैक्षणिक योग्यताः आवेदन करने के लिए उम्मीदवारों के पास मान्यताप्राप्त विश्वविद्यालय से न्यूनतम 60 प्रतिशत अंकों के साथ स्नातक डिग्री होनी चाहिए।
आयु सीमाः इन पदों पर आवेदन करने के लिए उम्मीदवारों की न्यूनतम आयु 25 वर्ष एवं अधिकतम आयु 30 वर्ष होनी चाहिए। आयु सीमा की गणना 01 नवंबर, 2017 के आधार पर की जाएगी। उम्मीदवारों का जन्म 01 नवंबर, 1987 और 01 नवंबर, 1992 के बीच होना चाहिए।  वेतनमानः चयनित आवेदकों को 28,000-43,450 रुपये दिए जाने का प्रावधान है।पदः सीनियर मैनेजर</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>रेडियोग्राफर के लिए निकली भर्तियां, यहां करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-in-tspsc-for-the-post-of-radiographer/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Nov 2017 08:43:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-in-tspsc-for-the-post-of-radiographer/</guid>
      <description>तेलंगाना स्टेट पब्लिक सर्विस कमीशन (TSPSC) ने रेडियोग्राफर के पद के लिए नोटिफिकेशन जारी कर आवेदन मांगे हैं। इच्छुक उम्मीदवार इस जॉब से जुड़ी पूरी जानकारी पढ़ने के बाद आवेदन कर सकते हैं। ये नियुक्तियां डायरेक्टर ऑफ पब्लिक हेल्थ एंड फैमिली वेल्फेयर में की जाएंगी।  कुल पद- 35  पढ़ें-  पदों का विवरण- रेडियोग्राफर
शैक्षणिक योग्यता - फिजिक्स विषय के साथ किसी विषय में ग्रेजुएट हो। रेडियोलॉजी असिस्टेंट का सर्टिफिकेट प्राप्त किया हो। राज्य के पैरामेडिकल बोर्ड के साथ रजिस्टर्ड हो। आयु सीमा- न्यूनतम 18 वर्ष और अधिकतम 44 वर्ष</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IIT  भुवनेश्वर में इन पदों पर निकली नौकरी, जल्द करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-iit-bhubaneswar-for-research-fellow/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Nov 2017 08:39:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-iit-bhubaneswar-for-research-fellow/</guid>
      <description>अगर आप IIT में रिसर्च करने का अवसर तलाश रहे हैं, तो आपके लिए खुशखबरी है। IIT भुवनेश्वर ने रिसर्च फेलो के पदों पर भर्ती के लिए नोटिफिकेशन जारी कर आवेदन आमंत्रित किया है आवेदन करने के इच्छुक उम्मीदवार IIT की ऑफिशियल वेबसाइट देख सकते हैं। कुल पद- 2  पढ़ें-  आयु सीमा- आईआईटी भुवनेश्वर के रिसर्च फेलो के पदों पर उम्मीदवारों की उम्र सीमा से संबंधित जानकारी के लिए आईआईटी की ऑफिशियल वेबसाइट देखें।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ऑयल इंडिया लिमिटेड में है नौकरी का मौका, 60 हजार सैलरी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-oil-salary-upto-rs-60000-per-month/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Nov 2017 15:22:37 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-oil-salary-upto-rs-60000-per-month/</guid>
      <description>ऑयल इंडिया लिमिटेड में नौकरी करने के इच्छुक उम्मीदारों के लिए खुशखबरी है। Oil ने Retainer Doctor के पदों पर भर्ती के लिए आवेदन आमंत्रित किए हैं। इन पदों के लिए इच्छुक उम्मीदवार 27 नवंबर, 2017 तक आवेदन कर सकते हैं।  पढ़ें- संस्थान का नाम- Oil India Limited
पदों के नाम- Retainer Doctor
कुल पद- 5
योग्यता- आवेदन के इच्छुक उम्मीदवार ने किसी भी मान्यता प्राप्त संस्थान से MBBS किया हो।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>CCI में IT एक्सपर्ट की वेकेंसी, ये है आवेदन करने की अंतिम तिथि</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/cci-to-hire-03-it-expert-posts-application-process-ends-on-07-december/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Nov 2017 14:50:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/cci-to-hire-03-it-expert-posts-application-process-ends-on-07-december/</guid>
      <description>कंप्टीशन कमिशन ऑफ इंडिया ने इंफोर्मेशन टेक्नोलॉजी एक्सपर्ट के पद पर भर्ती के लिए आवेदन आमंत्रित किए हैं। योग्य उम्मीदवार 7 दिसंबर 2017 तक आवेदन भेज सकते हैं।  पद का विवरण- आईटी एक्सपर्ट कुल पद- 03
शैक्षणिक योग्यता- इन्फॉर्मेशन टेक्नोलॉजी/कंप्यूटर साइंस में बीटेक/निर्धारित ट्रेड में एमसीए/ परास्नातक डिग्री एवं निर्धारित अनुभव आयु सीमा- CCI के नियमानुसार
चयन प्रक्रिया- चयन साक्षात्कार के आधार पर किया जाएगा। ऐसे करें आवेदन : उम्मीदवार निर्धारित प्रारूप में आवेदन पत्र को भरें और मांगे गए प्रमाणपत्रों की प्रतियों को संलग्न कर ‘डिप्टी डायरेक्टर (HR), एच.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नेशनल इंस्टीट्यूट ऑफ न्यूट्रिशन में वाक इन इंटरव्यू, योग्यता 10वीं पास</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/nin-recruitment-2017-walk-in-interview-for-project-asst-technician-mts-and-deo-posts/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Nov 2017 13:51:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/nin-recruitment-2017-walk-in-interview-for-project-asst-technician-mts-and-deo-posts/</guid>
      <description>नेशनल इंस्टीट्यूट ऑफ न्यूट्रिशन में प्रोजेक्ट असिस्टेंट, प्रोजेक्ट टेक्नीशियन और मल्टी टास्किंग स्टाफ के लिए वेकेंसी निकली है। इच्छुक उम्मीदवार सभी शैक्षणिक प्रमाणपत्रों एवं अन्य दस्तावेजों की स्वप्रमाणित प्रतियों एवं मूल प्रतियों को लेकर निर्धारित साक्षात्कार स्‍थल पर 20 नवंबर, 2017 को सुबह 9:30 बजे पहुंचें। पद का विवरण- प्रोजेक्ट असिस्टेंट, प्रोजेक्ट टेक्नीशियन और मल्टी टास्किंग स्टाफ
कुल पद- 09
शैक्षणिक योग्यता- 10वीं/12वीं/ स्नातक/परास्नातक डिग्री (पदानुसार) के साथ अन्य निर्धारित योग्यताएं व अनुभव</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>