<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>सरकारी नौकरियां on JOBS</title>
    <link>http://aadhaarcardnews.in/job/categories/%E0%A4%B8%E0%A4%B0%E0%A4%95%E0%A4%BE%E0%A4%B0%E0%A5%80-%E0%A4%A8%E0%A5%8C%E0%A4%95%E0%A4%B0%E0%A4%BF%E0%A4%AF%E0%A4%BE%E0%A4%82/</link>
    <description>Recent content in सरकारी नौकरियां on JOBS</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 16 Nov 2017 08:35:24 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://aadhaarcardnews.in/job/categories/%E0%A4%B8%E0%A4%B0%E0%A4%95%E0%A4%BE%E0%A4%B0%E0%A5%80-%E0%A4%A8%E0%A5%8C%E0%A4%95%E0%A4%B0%E0%A4%BF%E0%A4%AF%E0%A4%BE%E0%A4%82/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>NPCIL में कई पदों पर वैकेंसी, 25 नवंबर से पहले करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/npcil-release-notification-for-the-post-of-apprentice/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Nov 2017 08:35:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/npcil-release-notification-for-the-post-of-apprentice/</guid>
      <description>न्यूक्लियर पावर कॉरपोरेशन ऑफ इंडिया लिमिटेड (NPCIL) ने कई पदों पर आवेदन आमंत्रित किए हैं। इसके लिए नोटिफिकेशन भी जारी हो चुका है। आवेदन के इच्छुक उम्मीदवार इस जॉब से जुड़ी हर जानकारी आगे की स्लाइड में जान सकते हैं।  पढ़ें- आधिकारिक वेवसाइट-
पदों का विवरण: फिटर, इलेक्ट्रीशियन, मशीनिस्ट,टर्नर कुल पद:  20 अंतिम तिथि: 25 नवंबर, 2017 योग्यता: आवेदन करने वाले उम्मीदवार के पास नोटिफिकेशन में दिए गए ट्रेड में आईटीआई का डिप्लोमा होना जरूरी है।ऐसे करें आवेदन: इच्छुक उम्मीदवार आधिकारिक वेबसाइट  पर दिए दिशा निर्देशों का पालन करते हुए अपना आवेदन पूरा कर सकते हैं। आवेदन पत्र और सभी जरूरी दस्तावेजों की फोटोकॉपी दिए गए पते पर 25 नवंबर से पहले भेज दें।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10वीं पास के लिए भारतीय रेलवे में बंपर वैकेंसी, 23 नवंबर से पहले कर दें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/job-vacancy-in-western-railway-for-10th-pass-candidates/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Nov 2017 08:34:50 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/job-vacancy-in-western-railway-for-10th-pass-candidates/</guid>
      <description>रेलवे में नौकरी करने के लिए उन लोगों के लिए सुनहरा मौका है जो महज 10वीं पास हैं। वेस्टर्न रेलवे ने इसके लिए विज्ञापन जारी किया है। आवेदन करने में इच्छुक लोग सभी जरूरी जानकारियों को ध्यानपूर्वक देखते हुए अप्लाई कर सकते हैं।  पढ़ें-  कुल पद - 229
पद का नाम - अपरेंटिस
आयु सीमा - न्यूनतम आयु 15 वर्ष और अधिकतम आयु 24 वर्ष
 पढ़ें- नौकरी करने का स्थान - वडोदरा, गुजरात</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>एयर इंडिया में बनें रेडियो टेलीफोनी ऑपरेटर, 20 हजार तक सैलरी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/air-india-limited-recruits-radio-telephony-operator-posts-apply-now/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Nov 2017 08:32:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/air-india-limited-recruits-radio-telephony-operator-posts-apply-now/</guid>
      <description>एयर इंडिया लिमिटेड ने रेडियो टेलीफोनी ऑपरेटर के पदों पर विज्ञप्ति जारी की है। इस भर्ती के इच्छुक उम्मीदवार 22 नवंबर, 2017 तक ऑनलाइन आवेदन कर सकते हैं&amp;hellip;  पदः रेडियो टेलीफोनी ऑपरेटर  पढ़ें- शैक्षणिक योग्यता: आवेदन करने के लिए उम्मीदवारों के पास स्नातक डिग्री होनी चाहिए।
आयु सीमाः आवेदन करने के लिए उम्मीदवारों की न्यूनतम आयु 18 वर्ष एवं अधिकतम आयु 30 वर्ष होनी चाहिए।
चयन प्रक्रिया: आवेदकों का चयन साक्षात्कार के आधार पर किया जाएगा।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इलाहाबाद यूनिवर्सिटी में 92 पदों पर वैकेंसी, तुरंत करें अप्लाई</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-in-university-of-allahabad-for-for-92-posts/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Nov 2017 08:39:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-in-university-of-allahabad-for-for-92-posts/</guid>
      <description>इलाहाबाद सेंट्रल यूनिवर्सिटी ने प्रोफेसर, असोसिएट प्रोफेसर और असिस्टेंट प्रोफेसर के 92 पदों पर वेकंसी का नोटिफिकेशन जारी किया है। आवेदन करने में इच्छुक लोग अपनी पात्रता मानदंड, वेतन, कुल पद, चयन प्रक्रिया, नौकरी विवरण, अंतिम तिथि और आवेदन प्रक्रिया को ध्यानपूर्वक देखते हुए अप्लाई करें।  कुल पद- 92  पढ़ें-  पदों का विवरण- प्रोफेसर, असोसिएट प्रोफेसर और असिस्टेंट प्रोफेसर शैक्षणिक योग्यता- आवेदक को संबंधित ब्रांच में पोस्ट-ग्रेजुएट होना चाहिए। इसमें कम से कम 55% अंक होने चाहिए। आवेदक को नेट/ स्लेट/ सेट भी पास होना चाहिए।आवेदन शुल्क- जनरल/ ओबीसी के लिए 1000 रुपये और एससी, एसटी के लिए 500 रुपये चयन प्रक्रिया- उम्मीदवार की चयन इंटरव्यू में प्रदर्शन के आधार पर होगा।आधिकारिक वेबसाइट-</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>यहां है सरकारी नौकरी का मौका, इस तारीख से पहले करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/upsc-release-notification-for-anthropologist-and-specialist-apply-now/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Nov 2017 08:33:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/upsc-release-notification-for-anthropologist-and-specialist-apply-now/</guid>
      <description>सरकारी नौकरी करने का अवसर तलाश रहे हैं, तो आपके लिए खुशखबरी है। यूपीएससी ने विज्ञप्ति जारी कर असिस्‍टेंट ऑर्थोपोलॉजिस्ट एवं स्पेशलिस्ट के पदों पर आवेदन आमंत्रित किया है आवेदन करने के इच्छुक उम्मीदवार ऑफिशियल वेबसाइट देख सकते हैं।  पदों का विवरण : असिस्‍टेंट ऑर्थोपोलॉजिस्ट (03) एवं स्पेशलिस्ट ग्रेड-III (10)   शैक्षणिक योग्यता : पदों के अनुसार अलग- अलग निर्धारित की गई है। आयु सीमा : ऑर्थोपोलॉजिस्ट के लिए अधिकतम आयु 30 वर्ष और स्पेशलिस्ट ग्रेड-III के लिए अधिकतम आयु सीमा 40 वर्ष निर्धारित की गई है। आवेदन शुल्क : SC/ST/ PH/ महिलाओं के लिए निःशुल्क व अन्य के लिए 25 रुपये निर्धारित किए गए हैं।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>LPSC में वैज्ञानिक और इंजीनियर के पदों पर वेकेंसी, सैलरी 2 लाख रुपये</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/lpsc-recruitment-2017-vacancy-for-scientist-and-engineer-post-apply-soon/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Nov 2017 14:15:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/lpsc-recruitment-2017-vacancy-for-scientist-and-engineer-post-apply-soon/</guid>
      <description>तरल प्रणोदन प्रणाली केंद्र (LPSC) ने 17 वैज्ञानिक / इंजीनियर के पदों के लिए आवेदन आमंत्रित किया है। इस पद के इच्छुक और योग्य उम्मीदवार 27 नवंबर, 2017 तक ऑनलाइन आवेदन कर सकते हैं।  पदों का नाम : वैज्ञानिक/इंजीनियर कुल पद : 17 शैक्षणिक योग्यता : मान्यताप्राप्त संस्‍थान से संबंधित ट्रेड में इंजीनियरिंग डिग्री अथवा समकक्ष योग्यताएं। आयु सीमा : अधिकतम उम्र सीमा 35 साल (2017/11/27 के अनुसार) है। वेतन : 56100-177500 / रुपये (स्तर-10 के लिए), 67700-208700 / रुपये (स्तर-11 के लिए)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नवोदय विद्यालय में 638 पदों पर बम्पर भर्तियां, जानिए आवेदन की अंतिम तारीख</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/navodaya-vidyalaya-samiti-invites-application-for-various-posts/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Nov 2017 11:16:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/navodaya-vidyalaya-samiti-invites-application-for-various-posts/</guid>
      <description>नवोदय विदयालय समिति (Navodaya Vidyalaya Samiti - NVS) ने एलडीसी(LDC),स्टोरकीपर, फीमेल स्टाफ नर्स और अन्य पदों पर आवेदन आमंत्रित किया है। इच्छुक अभ्यर्थी निर्धारित प्रारूप में 13 दिसंबर 2017 तक आवेदन कर सकते हैं।  कुल पद- 638  पढ़ें- शैक्षणिक योग्यता
एलडीसी (LDC) व स्टोरकीपर पद के लिए- इच्छुक उम्मीदवार का किसी भी मान्यता प्राप्त संस्थान से 12 वीं 50 प्रतिशत अंकों से पास होना जरूरी है। साथ ही उम्मीदवार की अंग्रेजी टाइपिंग स्पीड 30 शब्द प्रति मिनट और हिंदी में 25 शब्द प्रति मिनट होनी चाहिए। या फिर 10+2 पास होने के साथ सेक्रेटरियल प्रैक्टिस और मैनेजमेंट वोकेशनल स्टडीज में पास होना चाहिए।फीमेल स्टाफ नर्स के पद के लिए- इच्छुक उम्मीदवार का किसी भी मान्यता प्राप्त संस्थान से 12 वीं पास और ग्रेड A में नर्सिंग में डिप्लोमा या डिग्री और किसी भी मान्यता प्राप्त संस्थान से बीएससी (नर्सिंग) के साथ किसी हॉस्पिटल या क्लिनिक में दो साल का कार्य अनुभव।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ILBS में प्रोफेसर और कंसल्टेंट के पदों के लिए वेकेंसी, जल्द करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/ilbs-recruitment-apply-online-for-213-professor-additional-associate-professor-posts-apply-soon/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Nov 2017 09:02:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/ilbs-recruitment-apply-online-for-213-professor-additional-associate-professor-posts-apply-soon/</guid>
      <description>इंस्टीट्यूट ऑफ लिवर एंड बिलीएरी साइंसेज (आईएलबीएस) ने 213 पदों के लिए ऑनलाइन आवेदन आमंत्रित किए हैं। इन पदों में प्रोफेसर, सीनियर कंसल्टेंट, एडीशनल प्रोफेसर, एसोसिएट प्रोफेसर के पद शामिल हैं। इच्छुक उम्मीदवार 20 नवंबर, 2017 तक ऑनलाइन आवेदन कर सकते हैं। पदों का नाम : प्रोफेसर, सीनियर कंसल्टेंट, एडीशनल प्रोफेसर, एसोसिएट प्रोफेसर इत्यादि। कुल पद : 213
शैक्षणिक योग्यता: पदानुसार आयु सीमाः उम्मीदवारों की अधिकतम आयु 30/ 33/ 35/ 40/ 45/ 50/ 55/ 66 वर्ष (पदानुसार) हो।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>राजस्थान पोस्टल सर्कल में निकली कई पदों पर भर्तियां, 22 हजार रुपये सैलरी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/10th-pass-job-in-rajasthan-postal-circle-apply-now/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Nov 2017 07:43:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/10th-pass-job-in-rajasthan-postal-circle-apply-now/</guid>
      <description>राजस्थान पोस्टल सर्कल ने कुल 31 पदों को भरने के लिए विज्ञप्ति जारी की है जिसमें पोस्टमैन और मेल गार्ड के पदों को भरा जाएगा। पोस्टमैन के कुल 126 और मेल गार्ड के कुल 3 पद हैं। आवेदन के इच्छुक उम्मीदवार पूरी जानकरी पढ़ते हुए आवेदन कर सकते हैं।  पढ़ें- कुल पद- 129
आवेदन की अंतिम तारीख- 27 नवंबर 2017 आयु सीमा- 18 से 27 साल शैक्षणिक योग्यता- किसी भी मान्यता प्राप्त संस्थान से 10वीं पास होना जरूरी।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>सीधे इंटरव्यू के जरिए IT सेक्टर में नौकरी, तुरंत करें अप्लाई</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-it-experts-in-cci-apply-here/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Nov 2017 11:33:48 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-it-experts-in-cci-apply-here/</guid>
      <description>जिन उम्मीदवारों के पास IT सेक्टर की डिग्री है और आईटी में नौकरी करने के इच्छुक हैं तो उनके लिए कंप्टीशन कमिशन ऑफ इंडिया में काम करने का शानदार अवसर है। कंप्टीशन कमिशन ऑफ इंडिया ने इंफोर्मेशन टेक्नोलॉजी एक्सपर्ट के पद पर भर्ती के लिए आवेदन आमंत्रित किए हैं। इसके लिएनोटिफिकेशन जारी कर आवेदन मांगे गए हैं।  पढ़ें- आधिकारिक वेबसाइट- 
कुल पद-  3 पदों का विवरण- इंफोर्मेशन टेक्नोलॉजी (IT) एक्सपर्ट शैक्षिक योग्यता- उम्मीदवार इन्फॉर्मेशन टेक्नोलॉजी/कंप्यूटर साइंस में बीटेक/निर्धारित ट्रेड में एमसीए/पोस्ट ग्रैजुएट होना जरूरी है।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>शिक्षकों के लिए निकली बंपर वैकेंसी, सैलरी 63 हजार रुपये </title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/tspsc-released-notification-for-teachers-know-all-details-here/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Nov 2017 09:36:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/tspsc-released-notification-for-teachers-know-all-details-here/</guid>
      <description>शिक्षक बनने का सपना देख रहे युवाओं के लिए सुनहरा मौका है। तेलंगाना स्टेट पब्लिक सर्विस कमीशन यानि कि TSPSC ने भारी संख्या में शिक्षक के पदों पर भर्तियां निकाली है। आवेदन की अंतिम तारीख 30 नवंबर 2017 है। कुल पद - 1011
पढे़ं- आयु सीमा - न्यूनतम आयु 18 वर्ष और अधिकतम आयु 44 वर्ष शैक्षिक योग्यता - योग्य उम्मीदार को ग्रेजुएट, पोस्ट ग्रेजुएट या फिर 4 साल के बैचलर्स कोर्स में 50 फीसदी नंबर होना अनिवार्य है। पढे़ं- वेतन - 21230 से 63010 रुपये प्रति माह नौकरी करने का स्थान - तेलंगाना</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>स्टाफ नर्स के पद पर निकली बंपर वैकेंसी, जल्दी करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/tspsc-staff-nurse-recruitment-2017-apply-for-1196-posts/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Nov 2017 16:31:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/tspsc-staff-nurse-recruitment-2017-apply-for-1196-posts/</guid>
      <description>नर्स बनने की चाहते रखती हैं तो तेलंगाना स्टेट पब्लिक सर्विस कमीशन(TSPSC) ने स्टाफ नर्स के 1196 पदों पर आवेदन आमंत्रित किये हैं। आप सभी जरूरी जानकारी को पढ़ते हुए आवेदन कर सकती हैं।  पद का नाम-स्टाफ नर्स  पढ़ें- कुल पद- 1196 शैक्षणिक योग्यता- उम्मीदवार ने किसी मान्यता प्राप्त संस्थान से 12 वीं या समकक्ष कक्षा पास की हो और जनरल नर्सिंग मिडवाइफरी (GNM) या बीएससी नर्सिंग में पास की हो। साथ ही उम्मीदवार का AP/TS नर्सिंग काउंसिल में पंजीकरण हो चुका हो।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इलाहाबाद हाई कोर्ट में वैकेंसी, 21 नवंबर से पहले करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/job-vacancies-in-allahabad-high-court-for-the-post-of-additional-private-secretary/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Nov 2017 16:09:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/job-vacancies-in-allahabad-high-court-for-the-post-of-additional-private-secretary/</guid>
      <description>इलाहाबाद हाई कोर्ट में कई पदों पर भर्ती के लिए आवेदन आमंत्रित किए गए हैं। इसके लिए विज्ञापन जारी किया गया है। इच्छुक उम्मीदवार इस भर्ती के लिए आवेदन कर सकते हैं। उम्मीदवारों की नियुक्ति इलाहाबाद उच्च न्यायालय, उत्तर प्रदेश में होगी।  पदों का विवरण: एडिशनल प्राइवेट सेक्रेटरी कुल पदः 39
आयु सीमा: 21 से 35 वर्ष
चयन प्रक्रिया: उम्मीदवारों का चयन बहुविकल्पीय परीक्षा, विषय आधारित परीक्षा, शॉर्टहैंड परीक्षा और कम्प्यूटर के ज्ञान के आधार पर किया जाएगा।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>BPSC ने निकाली बंपर भर्तियां, जल्द करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/bpsc-has-released-notification-for-the-63rd-joint-entrance-examination-eligible-candidate-apply-now/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Nov 2017 14:51:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/bpsc-has-released-notification-for-the-63rd-joint-entrance-examination-eligible-candidate-apply-now/</guid>
      <description>बिहार लोक सेवा आयोग ने &amp;lsquo;63वें कंबाइंड (प्री) कंपेटेटिव एग्जामिनेशन&amp;rsquo; के लिए नोटिफिकेशन जारी किया है। आवेदन करने के इच्छुक उम्मीदवार आधिकारिक नोटिफिकेशन से विस्तृत जानकारी लेकर आवेदन करें।  कुल पद- 355   पढ़ें संस्थान का नाम- बिहार लोक सेवा आयोग
परीक्षा- 63वें कंबाइंड (प्री) कंपेटेटिव एग्जामिनेशन
आवेदन शुल्क- सामान्य वर्ग के लिए 809 रुपये वहीं SC/ST और PWD उम्मीदवारों के लिए 259 रुपये है।
शैक्षिक योग्यता- इच्छुक उम्मीदवार किसी भी मान्यता प्राप्त संस्थान से ग्रेजुएट हो।चयन प्रक्रिया- उम्मीदवारों का चयन प्री टेस्ट, मेन टेस्ट और इंटरव्यू के प्रदर्शन के आधार पर होगा।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>झारखंड में कोर्ट मैनेजर पद के लिए वेकेंसी, सैलरी 50 हजार</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/jharkhand-high-court-recruitment-civil-court-manager-in-palamu-jamsedpur-and-hazaribagh/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Nov 2017 12:53:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/jharkhand-high-court-recruitment-civil-court-manager-in-palamu-jamsedpur-and-hazaribagh/</guid>
      <description>झारखंड हाईकोर्ट की ओर से कोर्ट मैनेजर पद पर नियुक्ति के लिए योग्य अभ्यर्थियों से आवेदन आमंत्रित किये गये हैं। इसके लिए अधिसूचना जारी कर दी की गई है। इनकी नियुक्ति पलामू के डाल्टनगंज, पूर्वी सिंहभूम के जमशेदपुर एवं हजारीबाग सिविल कोर्ट में कोर्ट मैनेजर के पद पर की जायेगी।  पदों का नाम : कोर्ट मैनेजर (सिविल कोर्ट में)  कुल पद : 03 शैक्षणिक योग्यता : डिग्री या जनरल मैनेजमेंट में एडवांस डिप्लोमा एवं निर्धारित अनुभव के साथ अन्य योग्यातएं</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>NPCIL में अप्रेंटिस के पदों के लिए वेकेंसी, जल्द करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/npcil-apprentice-recruitment-2017-for-twenty-posts-apply-soon/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Nov 2017 12:23:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/npcil-apprentice-recruitment-2017-for-twenty-posts-apply-soon/</guid>
      <description>न्यूक्लियर पावर कॉरपोरेशन ऑफ इंडिया लिमिटेड (एनपीसीआईएल) ने अप्रेंटिस के रिक्त पदों पर भर्ती के लिए आवेदन आमंत्रित किए हैं। योग्य उम्मीदवार दिए गए प्रारूप के तहत आवश्यक दस्तावेजों के साथ आवेदन कर सकते हैं। आवेदन पहुंचने की अंतिम तिथि 25 नवंबर, 2017 है।  पद का नाम : आईटीआई अप्रेंटिस (फिटर, इलेक्ट्रीशियन, मशीनिस्ट, टर्नर इत्यादि) कुल पद : 20 शैक्षणिक योग्यता : संबंधित ट्रेड में आईटीआई पास का प्रमाणपत्र</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>63वीं बीपीएससी पीटी के लिए नोटिफिकेशन जारी, ये है अंतिम तारीख</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/notification-issued-for-63th-bpsc-pt-examination-online-registration-from-13th-november/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Nov 2017 11:07:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/notification-issued-for-63th-bpsc-pt-examination-online-registration-from-13th-november/</guid>
      <description>बिहार लोक सेवा आयोग ने 63वीं संयुक्त प्रतियोगिता (प्रारंभिक) परीक्षा के अधिसूचना जारी कर दी गई है। पीटी के लिए ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया 13 नवंबर से शुरू हो जाएगी। अभ्यर्थी 11 दिसंबर तक ऑनलाइन रजिस्ट्रेशन कर सकते हैं। वेबसाइट पर के 48 घंटे बाद फीस जमा करने की सुविधा मिलेगी। शैक्षणिक योग्यता : स्नातक/ समकक्ष आयु सीमा : सामान्य वर्ग के पुरुष हेतु 20/21/22 से 37 वर्ष और महिलाओं व राज्य के आरक्षित वर्ग को छूट ऐसे करें आवेदन : उम्मीदवार ऑनलाइन आवेदन करें और उसके प्रिंटआउट को स्वप्रमाणित कर साथ में चालान की एक प्रति को संलग्न कर 18 दिसंबर, 2017 तक ‘विशेष सचिव-सह-परीक्षा नियंत्रक, BPSC 15, जवाहरलाल नेहरू मार्ग (बेली रोड), पटना-800001’ के पते पर भेज दें।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इलाहाबाद स्टेट यूनिवर्सिटी में प्रोफेसर के 92 पदों पर भर्ती, सैलरी 67 हजार</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/allahabad-state-university-professor-recruitment-2017-for-92-posts/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Nov 2017 10:03:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/allahabad-state-university-professor-recruitment-2017-for-92-posts/</guid>
      <description>इलाहाबाद स्टेट यूनिवर्सिटी उत्तर प्रदेश ने प्रोफेसर पदों के लिए आवेदन मांगा है। 92 पदों पर नियुक्ति के लिए आपको डाक के माध्यम से आवेदन करना होगा। आवेदन भेजने की अंतिम तिथि 30 नवंबर 2017 है।   पदों का विवरण : प्रोफेसर, एसोसिएट प्रोफेसर एवं असिस्टेंट प्रोफेसर  कुल पद : 92  ये भी पढ़ें- शैक्षणिक योग्यता : मास्टर डिग्री + नेट / स्लीट / सेट का स्कोर कार्ड / 8-10 साल का अनुभव / पीएच.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बिहार लोक सेवा आयोग में निकलीं 1345 पदों पर वैकेंसी, सैलरी 35 हजार </title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/bpsc-recruitment-2017-for-assistant-engineer-1345-post/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Nov 2017 08:24:40 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/bpsc-recruitment-2017-for-assistant-engineer-1345-post/</guid>
      <description>सरकारी नौकरी की चाहत रखने वालों के लिए सुनहरा मौका है। बिहार लोक सेवा आयोग ने 1345 सहायक अभियंता पदों के लिए आवेदन आमंत्रित किया है। 06 दिसंबर 2017 से पहले आवेदन करें।  पद का विवरण- सहायक अभियंता  कुल पद- 1,345 शैक्षणिक योग्यता- उम्मीदवारों के पास मान्यता प्राप्त विश्वविद्यालय या संस्थान से सिविल या मैकेनिकल इंजीनियरिंग में डिग्री या डिप्लोमा होना चाहिए
आयु सीमा- सामान्य वर्ग के पुरुष के लिए 21 से 37 वर्ष तथा महिला के लिए 21 से 40 वर्षऐसे करें आवेदन : उम्मीदवार निर्धारित प्रारूप में आवेदन पत्र को भरें और मांगे गए सभी प्रमाणपत्रों की स्वप्रमाणित प्रतियों के साथ संलग्न कर बिहार लोक सेवा आयोग 15, जवाहर लाल नेहरू मार्ग (बेली रोड), पटना- 800001 के पते पर 16 दिसंबर, 2017 तक भेज दें।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इंदिरा गांधी यूनिवर्सिटी में 45 पदों पर वेकेंसी, ये है आवेदन की अंतिम तारीख</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/igntu-vacancy-notification-2017-for-non-teaching-45-post-apply-online/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Nov 2017 13:54:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/igntu-vacancy-notification-2017-for-non-teaching-45-post-apply-online/</guid>
      <description>इंदिरा गांधी राष्ट्रीय जनजातीय विश्वविद्यालय ने रिक्त पदों के लिए विज्ञप्ति जारी की है। इन पदों के तहत कुल रिक्तियों की संख्या 45 है। जारी पदों में निजी सचिव, व्यक्तिगत और तकनीकी सहायक, अपर प्रभाग क्लर्क, स्टेनो, मेडिकल ऑफिसर, हिंदी अनुवादक और प्रयोगशाला सहायक के पद शामिल हैं। इच्छुक उम्मीदवार 6 दिसंबर 2017 तक आवेदन कर सकते हैं। पद का विवरण- मेडिकल ऑफिसर, प्राइवेट सेक्रेटरी व अन्य
कुल पद- 45 शैक्षणिक योग्यता- पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>रेलवे में 446 पदों पर निकली भर्तियां, ये है आवेदन की अंतिम तारीख</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/north-central-railway-recruitment-2017-apply-online-446-job-vacancies/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Nov 2017 08:02:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/north-central-railway-recruitment-2017-apply-online-446-job-vacancies/</guid>
      <description>नाॅर्थ सेंट्रल रेलवे, झांसी ने अप्रेंटिस ट्रेनिंग के पदों के लिए विज्ञप्ति जारी की है। इन पदों के तहत कुल रिक्तियों की संख्या 446 है। जारी अप्रेंटिस ट्रेनिंग के पदों में फिटर/ वेल्डर/ मैकेनिक/ मशीनिस्ट/ पेंटर/ कारपेंटर/ इलेक्ट्रीशियन/ लोहार के पद शामिल हैं। अप्रेंटिस ट्रेनिंग के पदों पर ट्रेड के अनुसार रिक्तियां विभक्त है। इस भर्ती के इच्छुक उम्मीदवार 30 नवंबर, 2017 तक आवेदन कर सकते हैं।  पद का विवरण- अप्रेंटिस ट्रेनिंग  कुल पद- 446   शैक्षणिक योग्यता- आवेदन करने के लिए उम्मीदवारों को 10+2 प्रणाली के तहत 50 प्रतिशत अंकों के साथ दसवीं पास होना चाहिए अथवा इसके समकक्ष योग्यता होने पर भी मान्य हैं। इसके अलावा उम्मीदवारों के पास मान्यताप्राप्त औद्योगिक प्रशिक्षण संस्थान से संबंधित ट्रेड में आईटीआई सर्टिफिकेट होना भी आवश्यक है।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>राजीव गांधी इंस्टीट्यूट ऑफ पेट्रोलियम टेक्नोलॉजी में रजिस्ट्रार की भर्ती, सैलरी 70 हजार से ज्यादा</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-rajiv-gandhi-institute-of-petroleum-technology/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Nov 2017 16:10:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-rajiv-gandhi-institute-of-petroleum-technology/</guid>
      <description>की चाहत रखने वालों के लिए सुनहरा मौका है। अगर बतौर नौकरी करना चाहते हैं, तो राजीव गांधी इंस्टीट्यूट ऑफ पेट्रोलियम टेक्नोलॉजी में इस पद के लिए आवेदन कर सकते हैं।  कुल पद : 4  पदों का विवरण- रजिस्ट्रार, असिस्टेंट रजिस्ट्रार, जूनियर असिस्टेंट पदः रजिस्ट्रार (कुल पद: 01)
शैक्षणिक योग्यताः 55 प्रतिशत अंकों के साथ स्नातकोत्तर डिग्री और निर्धारित अनुभव या अन्य निर्धारित योग्यताएं।
आयु सीमाः अधिकतम आयु 56 वर्ष निर्धारित है।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>रेलवे में निकली भर्तियां, 29 नवंबर तक कर सकते हैं आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-in-northern-railway-release-notification-for-various-post/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Nov 2017 15:57:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-in-northern-railway-release-notification-for-various-post/</guid>
      <description>में नौकरी करने का सपना देख रहे उम्मीदवारों के लिए खुशखबरी है। नॉर्थ वेस्टर्न रेलवे ने 1,164 पदों के लिए जारी किया है। अगर आप आवेदन करने के इच्छुक हैं तो यहां जाने आवेदन से जुड़ी हर जानकारी&amp;hellip;  कुल पद- 1,164  पदों का विवरण- फिटर/ वेल्डर/ मैकेनिक/ मशीनिस्ट/ पेंटर/ कार्पेंटर/ इलेक्ट्रीशियन इत्यादि ट्रेड आयु सीमा- उम्मीदवारों की न्यूनतम आयु 15 वर्ष और अधिकतम आयु 24 वर्ष निर्धारित है। आयु की गणना 30 अक्टूबर, 2017 के आधार पर की जाएगी। आरक्षित वर्गों को निर्धारित नियमों के अनुसार आयु सीमा में अधिकतम छूट दिए जाने का प्रावधान है।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>12वीं पास के लिए सेना में नौकरी का मौका, जल्द कर दें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/indian-army-notification-released-for12th-pass-candidates-apply-online-here/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Nov 2017 09:30:47 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/indian-army-notification-released-for12th-pass-candidates-apply-online-here/</guid>
      <description>भारतीय सेना में नौकरी के इच्छुक उम्मीदवारों के लिए के लिए सुनहरा मौका है। सेना में कई पदों पर भर्ती होनी है। इसके लिए विज्ञापन जारी किया गया है। आवेदन करने में इच्छुक लोग अपनी पात्रता मानदंड, वेतन, कुल पद, चयन प्रक्रिया, नौकरी विवरण, अंतिम तिथि और आवेदन प्रक्रिया को ध्यानपूर्वक देखते हुए अप्लाई करें।  पढ़ें- कुल पद- 90
पद का नाम-  टेक्निकल एंट्री स्कीम कोर्स-39
शैक्षणिक योग्यता-  10+2 परीक्षा या इसके समकक्ष (फिजिक्स, केमिस्ट्री और मैथमेटिक्स) परीक्षा कम से कम 70 प्रतिशत अंकआयु सीमा- 16.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इंटरव्यू के जरिए झारखंड पुलिस में भर्ती, न छूटे ये सुनहरा मौका </title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/jharkhand-police-recruitment-2017-notification-released-for-scientific-assistant-assistant-director/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Nov 2017 16:43:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/jharkhand-police-recruitment-2017-notification-released-for-scientific-assistant-assistant-director/</guid>
      <description>झारखंड पुलिस ने 103 वैज्ञानिक सहायक एवं सहायक निदेशक पदों की भर्ती के लिए नोटिफिकेशन जारी किया है। योग्‍य उम्मीदवार आयु सीमा, योग्यता, आवेदन शुल्क व अन्य की जानकारी के लिए नीचे प्रारूप देख सकते हैं।  पढ़ें-  कुल पद- 103
पद का नाम- वैज्ञानिक सहायक एवं सहायक निदेशक
पढ़ें- आयु सीमा- अधिकतम 35 वर्ष (सामान्य वर्ग के पुरुष हेतु)
शैक्षणिक योग्यता - 55% अंकों के साथ संबंधित विषय से बीएससी/ एमएससी (पदानुसार) एवं मान्यताप्राप्त संस्‍थान से कंप्यूटर सर्टिफिकेट कोर्स एवं अन्य निर्धारित योग्यताएं</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ऑफिस सुप्रीटेंडेंट के पदों पर निकली भर्तियां, ये है आवेदन की अंतिम तारीख</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/gsssb-recruitment-alert-for-office-superintendent-details-at-ojas-gujarat-gov-in/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Nov 2017 16:42:48 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/gsssb-recruitment-alert-for-office-superintendent-details-at-ojas-gujarat-gov-in/</guid>
      <description>गुजरात सबऑर्डिनेट सर्विस सिलेक्शन बोर्ड (GSSSB) ने ऑफिस सुपरिंटेंडेंट के लिए विज्ञापन जारी किया है। अगर आप भी इस सेवा में जाना चाहते हैं तो 18 नवंबर तक आवेदन कर सकते हैं।  पद का नाम- ऑफिस सुपरिंटेंडेंट   पढ़ें- कुल पद- विभिन्न
आयु सीमा- उम्मीदवार की अधिकतम आयु 35 साल होनी चाहिए। जॉब लोकेशन- गुजरात
 पढ़ें-शैक्षिक योग्यता- इच्छुक उम्मीदवार के पास किसी भी मान्यता प्राप्त संस्थान से ग्रेजुएशन की डिग्री व गुजरात सिविल सर्विसिस क्वासिफिकेशन एंड रिक्रूटमेंट (जनरल) नियम, 1967 ऐक्ट के नियमानुसार कम्प्यूटर एप्लीकेशन का ज्ञान होना अनिवार्य है।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>UP मेडिकल फैकल्टी में 12वीं पास के लिए 2370 पदों पर भर्तियां</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-uttar-pradesh-state-medical-faculty-for-12th-pass-out/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Nov 2017 16:42:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-uttar-pradesh-state-medical-faculty-for-12th-pass-out/</guid>
      <description>मेडिकल फैकल्टी ने 12वीं पास अभ्यर्थी के लिए 2370 पदों पर जॉबजारी किया है। योग्‍य उम्मीदवार आयु सीमा, योग्यता, आवेदन शुल्क व अन्य की जानकारी के लिए नीचे प्रारूप देख सकते हैं। कुल पद : 2370
पदों का नाम : फार्मेसी, एक्स-रे टेक्नीशियन, रेडियोथेरेपी टेक्नीशियन, लेबोरेटरी टेक्नीशियन इत्यादिशैक्षणिक योग्यता : विज्ञान ग्रुप से इंटरमीडिएट या समकक्ष परीक्षा उत्तीर्ण
आयु सीमा : 31 दिसंबर, 2017 तक 17 वर्ष आयु होनी चाहिए।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>SSC में निकली हैं 159 पदों पर वैकेंसी, हाथ से न जाने दें ये मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/ossc-recruitment-2017-for-social-security-officer-posts/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Nov 2017 08:28:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/ossc-recruitment-2017-for-social-security-officer-posts/</guid>
      <description>ओडिसा स्टाफ सिलेक्शन कमिशन (OSSC) नई भर्तियां करने जा रहा है। युवाओं के लिए नौकरी हासिल करने का यह सुनहरा मौका है। इसके लिए विज्ञापन जारी किया गया है। आवेदन करने में इच्छुक लोग अपनी पात्रता मानदंड, वेतन, कुल पद, चयन प्रक्रिया, नौकरी विवरण, अंतिम तिथि और आवेदन प्रक्रिया को ध्यानपूर्वक देखते हुए अप्लाई करें।  पढ़ें- पद का विवरण- ब्लॉक सोशल सिक्योरिटी ऑफिसर और टेक्सटाइल इंस्पेक्टर
कुल पद- 159</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बिहार पुलिस में निकली सब इंस्पेक्टर के लिए बंपर वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/bihar-police-sub-inspector-recruitment-2017-apply-for-1717-bpssc/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Nov 2017 08:11:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/bihar-police-sub-inspector-recruitment-2017-apply-for-1717-bpssc/</guid>
      <description>सरकारी नौकरी पाने का सपना देख रहे हैं तो आपके लिए बिहार पुलिस में सब इंस्पेक्टर बनने का सुनहरा मौका है। बिहार पुलिस ने इसके लिए नोटिफिकेशन जारी कर दिया है। इच्छुक उम्मीदवार आवेदन की पूरी प्रक्रिया यहां जान सकते हैं।  पढ़ें-  कुल पद- 1717 आयु सीमा- न्यूनतम उम्र 20 वर्ष और अधिकत उम्र 37 वर्ष अंतिम तिथि- 30 नवंबर 2017 आवेदन शुल्क- इन पदों पर आवेदन करने वाले किसी भी उम्मीदवार के लिए कोई आवेदन शुल्क नहीं है।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>सेना में नौकरी का सुनहरा अवसर, 12वीं पास भी कर सकते हैं अप्लाई</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/indian-army-recruitment-2017-for-various-post-apply-now/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Nov 2017 08:10:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/indian-army-recruitment-2017-for-various-post-apply-now/</guid>
      <description>भारतीय सेना एक बार फिर से आपको नौकरी हासिल करने का सुनहरा अवसर दे रही है। सेना में कई पदों पर भर्ती होनी है। इसके लिए विज्ञापन जारी किया गया है। आवेदन करने में इच्छुक लोग अपनी पात्रता मानदंड, वेतन, कुल पद, चयन प्रक्रिया, नौकरी विवरण, अंतिम तिथि और आवेदन प्रक्रिया को ध्यानपूर्वक देखते हुए अप्लाई करें।  पढ़ें- आवेदन करने की आखिरी तारीख- 29 नवंबर 2017
पदों का विवरण- टेक्निकल एंट्री स्कीम कुल पद- 90आयु सीमा: न्यूनतम आयु 16 साल 5 महीने और अधिकतम उम्र 19 साल 5 महीने होनी चाहिए।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>सेना में भर्ती का सुनहरा मौका, ये सभी डोक्यूमेंट लाने होंगे साथ, रजिस्ट्रेशन कराएं</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/ragistration-for-indian-army-recruitment-rally-at-hisar-on-10-january-2018/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Nov 2017 17:25:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/ragistration-for-indian-army-recruitment-rally-at-hisar-on-10-january-2018/</guid>
      <description>युवाओं के लिए भारतीय सेना में शामिल होने का सुनहरा मौका है, जल्दी से रजिस्ट्रेशन कराएं। साथ में ये सभी डोक्यूमेंट्स लाने होंगे, तभी रैली में हिस्सा ले सकेंगे। हरियाणा के हिसार स्थित सेना भर्ती कार्यालय में 10 जनवरी से सेना में खुली भर्ती का आयोजन किया जाएगा। इसमें जिला हिसार, जींद, फतेहाबाद और सिरसा के युवा भाग ले सकेंगे। भर्ती में भाग लेने के लिए उम्मीदवारों को ऑनलाइन आवेदन करना होगा।इच्छुक उम्मीदवार सेना भर्ती कार्यालय की वेबसाइट www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>8वीं पास के लिए FCI में निकली नौकरियां, 20 हजार से ज्यादा सैलरी </title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/job-vacancies-in-food-corporation-of-india-for-8th-pass-candidates-apply-now/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Nov 2017 12:14:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/job-vacancies-in-food-corporation-of-india-for-8th-pass-candidates-apply-now/</guid>
      <description>फूड कॉरपोरेशन ऑफ इंडिया (FCI) ने 380 पदों के लिए आवेदन आमंत्रित किए हैं। एफसीआई ने हरियाणा रिजन के डिपो और ऑफिस के लिए यह भर्ती निकाली है। इसके लिए विज्ञापन जारी किया गया है। आवेदन करने में इच्छुक लोग अपनी पात्रता मानदंड, वेतन, कुल पद, चयन प्रक्रिया, नौकरी विवरण, अंतिम तिथि और आवेदन प्रक्रिया को ध्यानपूर्वक देखते हुए अप्लाई करें।  पढ़ें- पद का विवरण- वॉचमैन
कुल पद- 380</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IOCL में मार्केटिंग प्रोफेशनल पदों के लिए भर्ती, सैलरी 50 हजार से ज्यादा</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/iocl-has-invited-application-from-eligible-candidates-for-the-post-of-marketing-professional/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Nov 2017 11:32:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/iocl-has-invited-application-from-eligible-candidates-for-the-post-of-marketing-professional/</guid>
      <description>(इंडियन ऑयल कॉर्पोरेशन लिमिटेड) ने मार्केटिंग प्रोफेशनल पदों के लिए आवेदन आमंत्रित किए हैं। नौकरी करने के इच्छुक उम्मीदवार पूरी जानकारी को देखते हुए आवेदन कर सकते हैं।  पढ़ें-  पदों की संख्या - विभिन्न पद
पद का विवरण - मार्केटिंग प्रोफेशनल (Marketing Professional)
आवेदन करने के लिए अंतिम तिथि - 19 नवंबर 2017चयन प्रक्रिया - उम्मीदवार का चयन ग्रुप डिस्कशन और इंटरव्यू में प्रदर्शन के आधार पर होगा।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>NIT पटना में कई पदों पर निकली भर्तियां, जानें आवदेन से जुड़ी हर जानकारी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/nit-patna-invites-application-for-different-post-apply-now/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Nov 2017 08:19:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/nit-patna-invites-application-for-different-post-apply-now/</guid>
      <description>नेशनल इंस्टीट्यूट ऑफ टेक्नोलॉजी(NIT) पटना में कई पदों पर भर्तियों के लिए आवेदन आमंत्रित किए गए हैं। जिसके लिए विज्ञापन जारी किया गया है।  कुल पद- 03  पढ़ें- पद का नाम- लैब इंजीनियर, गेस्ट फैकल्टी और प्रोजेक्ट असिस्टेंट
आवेदन की अंतिम तारीख- 16 नवंबर 2017
चयन प्रक्रिया- उम्मीदवार का चयन साक्षात्कार के आधार पर होगा।आवेदन शुल्क- इस पद पर आवदेन करने के लिए कोई शुल्क नहीं लगेगा।
नौकरी का स्थान- पटना</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>लेडी कॉन्स्टेबल के पद पर निकली 675 भर्तियां, सैलरी 20 हजार के पार</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/bihar-police-lady-constable-recruitment-2017-exam-will-be-conduct-on-17th-december/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Nov 2017 08:18:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/bihar-police-lady-constable-recruitment-2017-exam-will-be-conduct-on-17th-december/</guid>
      <description>बिहार पुलिस में महिला सिपाही के पद पर भर्तियां निकली हैं। इसके लिए परीक्षा को लेकर नया नोटिफिकेशन जारी किया गया है। इस पद के लिए आवेदन कर चुकी महिला उम्मीदवार यहां परीक्षा का पूरा शेड्यूल जान सकती हैं।  पढ़ें-  कुल पद- 675
पद का विवरण- महिला कॉन्स्टेबल
परीक्षा की तारीख- 17 दिसंबर, 2017 (रविवार) को सुबह 10 बजे से दोपहर 12 बजे तक।परीक्षा केंद्र- पटना सैलरी- चयनित उम्मीदवारों को 5200-20200 रुपये के अलावा ग्रेड पे, प्रतिमाह मिलेगा।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>अप्रेंटिसशिप का मौका, 10वीं पास भी कर सकते हैं आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/apprenticeship-opportunity-in-indian-railway-apply-now/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Nov 2017 08:17:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/apprenticeship-opportunity-in-indian-railway-apply-now/</guid>
      <description>भारतीय रेलवे में अप्रेंटिसशिप करने का बेहतरीन मौका आया है। रेलवे ने 192 पदों पर अप्रेंटिसशिप के लिए फॉर्म जारी किए हैं। ज्यादा जानकारी के लिए पढ़ें पूरी खबर&amp;hellip;  कुल पद- 192  पढ़ें-  पद का विवरण- अप्रेंटिसशिप ट्रेड: फिटर, मशीनिस्ट, इलेक्ट्रीशियन, टर्नर आदि
आवेदन शुल्क- 100 रुपये, एससी एवं एसटी के लिए निशुल्क
संबंधित वेबसाइट- वेतनमान- पदानुसार आवेदन की अंतिम तारीख-  29 नवंबर, 2017
आयु सीमा- न्यूनतम आयु 15 वर्ष अधिकतम आयु 24 वर्षशैक्षिक योग्यता- किसी भी मान्यता प्राप्त संस्थान से 10वीं पास की हो, इसके अलावा आईटीआई डिप्लोमा भी जरूरी है।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इस बैंक में है नौकरी का मौका, जल्द कर दें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/bank-of-baroda-recruitment-2017-for-chief-technology-officer-post/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Nov 2017 11:24:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/bank-of-baroda-recruitment-2017-for-chief-technology-officer-post/</guid>
      <description>अगर आप बैंक में नौकरी करने के इच्छुक हैं तो आपके लिए शानदार मौका है। बैंक ऑफ बड़ौदा ने टेक्नोलॉजी ऑफिसर के पद के लिए आवेदन आमंत्रित किए है। नौकरी करने के इच्छुक उम्मीदवार पूरी जानकारी को देखते हुए आवेदन कर सकते हैं।  पढ़ें- कुल पद- 01
पद का नाम- चीफ टेक्नोलॉजी ऑफिसर
आवेदन की अंतिम तारीख- 24 नवंबर 2017चयन प्रक्रिया- उम्मीदवार का चयन साक्षात्कार के आधार पर होगा।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>INDIAN AIR FORCE में बंपर नौकरी, आज है आवेदन की अंतिम तारीख</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/job-vacancies-in-indian-air-force-for-various-post/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Nov 2017 13:22:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/job-vacancies-in-indian-air-force-for-various-post/</guid>
      <description>इंडियन एयरफोर्स (INDIAN AIR FORCE) में 12वीं पास के लिए कई पदों पर आवेदन आमंत्रित किए गए हैं। इसके लिए विज्ञापन जारी किया गया है। आवेदन करने में इच्छुक लोग अपनी पात्रता मानदंड, वेतन, कुल पद, चयन प्रक्रिया, नौकरी विवरण, अंतिम तिथि और आवेदन प्रक्रिया को ध्यानपूर्वक देखते हुए अप्लाई करें।   पदों का विवरण: एयरमैन ग्रुप एक्स (टेक्निकल) ट्रेड्स और एयरमैन ग्रुप वाई (नॉन-टेक्निकल)   कुल पदः विभिन्न  पढ़ेंः  आयु सीमा: उम्मीदवार का जन्म 13 जनवरी 1998 से 27 जून 2001 के बीच होना चाहिए। शैक्षणिक योग्यता: मान्यता प्राप्त संस्थान से 12वीं पास होना जरूरी। डिप्लोमा युक्त उम्मीदवारों को प्राथमिकता दी जाएगी।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>SSC के जरिए जूनियर इंजीनियर के पद पर निकली भर्तियां</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/ssc-has-issued-a-notification-for-junior-engineers-know-all-the-important-details-here/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Nov 2017 12:56:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/ssc-has-issued-a-notification-for-junior-engineers-know-all-the-important-details-here/</guid>
      <description>करने का सपना देख रहे लोगों के लिए खुशखबरी है। SSC के जरिए जूनियर इंजीनियर के पद पर निकली भर्तियां निकली हैं।आवेदन करने में इच्छुक लोग अपनी पात्रता मानदंड, वेतन, कुल पद, चयन प्रक्रिया, नौकरी विवरण, अंतिम तिथि और आवेदन प्रक्रिया को ध्यानपूर्वक देखते हुए अप्लाई करें।
 पढ़ें-  पद का नाम - जूनियर इंजीनियर ग्रुप बी (नॉन गजेटिड)
आयु सीमा - न्यूनतम आयु 18 वर्ष और अधिकतम आयु 32 वर्ष</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इंजीनियर्स के लिए यहां है नौकरी का मौका, जानिए आवेदन से जुड़ी हर जानकारी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/chattisgarh-psc-jobs-notification-for-post-of-assistant-engineer/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Nov 2017 08:06:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/chattisgarh-psc-jobs-notification-for-post-of-assistant-engineer/</guid>
      <description>छत्तीसगढ़ लोक सेवा आयोग (सीजीपीएससी भर्ती 2017) द्वारा स्टेट इंजीनियरिंग सर्विस एग्जाम 2017 के माध्यम से 26 असिस्टेंट इंजीनियर के लिए ऑनलाइन आवेदन आमंत्रित किया है। इच्छुक अभ्यर्थी 1 दिसंबर 2017 से पहले ऑनलाइन आवेदन कर सकते हैं।  पढ़ें-  पोस्ट नाम: असिस्टेंट इंजीनियर
पदों की संख्या : 26 पद (सिविल-24, मैकेनिकल-1, इलेक्ट्रिकल-1) शैक्षिक योग्यता: अभ्यर्थियों के लिए किसी मान्यता प्राप्त यूनिवर्सिटी से इंजीनियरिंग में स्नातक होना अनिवार्य है।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>भारतीय रेलवे में बंपर वैकेंसी, योग्यता 10वीं पास </title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/10th-pass-job-in-western-railway-apply-now-know-all-details/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Nov 2017 09:38:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/10th-pass-job-in-western-railway-apply-now-know-all-details/</guid>
      <description>10वीं पास के लिए वेस्टर्न रेलवे में नौकरी करने का सुनहरा मौका है। इसके लिए विज्ञापन जारी किया गया है। आवेदन करने में इच्छुक लोग अपनी पात्रता मानदंड, वेतन, कुल पद, चयन प्रक्रिया, नौकरी विवरण, अंतिम तिथि और आवेदन प्रक्रिया को ध्यानपूर्वक देखते हुए अप्लाई करें।  पढ़ें- कुल पद - 229
पद का नाम - अपरेंटिस
आयु सीमा - न्यूनतम आयु 15 वर्ष और अधिकतम आयु 24 वर्ष
 पढ़ें- नौकरी करने का स्थान - वडोदरा, गुजरात</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इलाहाबाद यूनिवर्सिटी में 14 नवंबर से शिक्षक भर्ती के लिए होगा इंटरव्यू </title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/recruiting-for-teachers-in-allahabad-university-interview-will-be-start-from-14-november/</link>
      <pubDate>Sat, 04 Nov 2017 20:04:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/recruiting-for-teachers-in-allahabad-university-interview-will-be-start-from-14-november/</guid>
      <description>इलाहाबाद विश्वविद्यालय (इविवि) में शिक्षक भर्ती 14 नवंबर से शुरू होने जा रही है। इविवि प्रशासन ने दो विषयों के लिए इंटरव्यू का कार्यक्रम भी घोषित कर दिया है और अभ्यर्थियों के साक्षात्कार पत्र भी जारी कर दिए गए हैं।  इस शुरुआत के साथ माना जा रहा है कि नए वर्ष में इलाहाबाद विश्वविद्यालय में शिक्षकों की कमी दूर हो जाएगी और इससे विश्वविद्यालय की रैंकिंग में भी सुधार आएगा। इंटरव्यू के लिए एक्सपर्ट पैनल को पिछले दिनों हुई कार्य परिषद की बैठक में मंजूरी मिल चुकी है।  पहला इंटरव्यू 14 नवंबर को बायोकेमेस्ट्री विषय में प्रोफेसर पद के लिए होगा। इसके लिए तीन आवेदकों को इविवि के गेस्ट हाउस में इंटरव्यू वाले दिन सुबह नौ बजे रिपोर्ट करने को कहा गया है। इसके बाद 15 नवंबर को इंडियन डास्पोरा विषय के असिस्टेंट प्रोफेसर पद के लिए इंटरव्यू होगा।  यह इंटरव्यू इविवि के विधि संकाय में होगा। इसके लिए 20 आवेदकों को बुलाया गया है और उन्हें सुबह नौ बजे रिपोर्ट करने को कहा गया है। गौरतलब है कि इलाहाबाद विश्वविद्यालय में शिक्षकों के कुल 542 पदों के लिए 19,948 अभ्यर्थियों ने आवेदन किए हैं।  यानी एक पद के लिए 36 दावेदार हैं। असिस्टेंट प्रोफेसर के 317 पदों, एसोसिएट प्रोफेसर के 154 पदों, प्रोफेसर के 69 पदों के लिए भर्ती होनी है। इसके अलावा महिला अध्ययन केंद्र में असिस्टेंट एवं एसोसिएट प्रोफेसर के एक-एक पद पर भर्ती होनी है।  असिस्टेंट प्रोफेसर के लिए 18,091 अभ्यर्थी, एसोसिएट प्रोफेसर के लिए 1057, प्रोफेसर के लिए 714 और महिला अध्ययन केंद्र में दो पदों पर भर्ती के लिए 86 अभ्यर्थियों ने आवेदन किए हैं। अन्य विषयों में भी रिक्त पदों पर भर्ती के लिए साक्षात्कार कार्यक्रम जल्द जारी किए जाएंगे ताकि भर्ती प्रक्रिया समय से पूरी की जा सके। </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>शिक्षकों को बड़ी राहत, 77,804 भर्तियों पर लगी रोक हाईकोर्ट ने हटाई </title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/allahabad-high-court-lifts-ban-on-teachers-recruitment-in-uttar-pradesh/</link>
      <pubDate>Sat, 04 Nov 2017 08:29:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/allahabad-high-court-lifts-ban-on-teachers-recruitment-in-uttar-pradesh/</guid>
      <description>इलाहाबाद हाईकोर्ट ने एक अहम फैसला लेते हुए प्राथमिक और उच्च प्राथमिक विद्यालयों की दो महत्वपूर्ण शिक्षक भर्तियों पर लगी रोक रद्द कर दी है।  योगी सरकार ने सत्ता में आते ही 29334 गणित-विज्ञान के सहायक अध्यापकों और 16448 प्राथमिक स्कूलों में सहायक अध्यापक भर्ती पर 23 मार्च 2017 को रोक लगा दी थी।   पढ़ें-  न्यायमूर्ति पीकेएस बघेल ने ये आदेश कुमार पांडेय और अन्य अभ्यर्थियों की याचिकाओं पर सुनवाई करते हुए दिया।   अधिवक्ता सीमांत सिंह के मुताबिक उच्च प्राथमिक स्कूलों में गणित-विज्ञान के 29334 सहायक अध्यापक भर्ती का शासनादेश 11 जुलाई 2013 को जारी हुआ था। नियुक्ति प्रक्रिया आगे बढ़ी और काउंसिलिंग के बाद भी हजारों पद रिक्त रह गए।  पढे़ं-  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>BEL में नौकरी का मौका, 40 हजार से ज्यादा सैलरी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/bharat-electronics-limited-recruitment-open-for-deputy-engineer-post/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Nov 2017 16:08:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/bharat-electronics-limited-recruitment-open-for-deputy-engineer-post/</guid>
      <description>भारत इलेक्ट्रॉनिक्स लिमिटेड (BEL) में कई पदों पर वैकेंसी निकली हैं। अगर आप आवेदन के लिए इच्छुक है तो आप पात्रता मापदंड, नौकरी विवरण, पदों की संख्या, चयन प्रक्रिया, वेतन, आवेदन शुल्क, आवेदन प्रक्रिया आदि को ध्यानपूर्वक देखकर, पढ़कर आवेदन कर सकते है। 25 नवंबर 2017 आवेदन की अंतिम तिथि है। पदों का विवरण- डिप्टी इंजीनियर
कुल पद- 24
अंतिम तिथि- 25 नवंबर 2017 चयन प्रक्रिया- उम्मीदवार का चयन लिखित परीक्षा / साक्षात्कार / अन्य मोड के आधार पर भारत इलेक्ट्रॉनिक्स लिमिटिड BEL मानदंड या निर्णय द्वारा किया जाएगा।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>रेलवे में निकलीं 2 हजार से ज्यादा नौकरियां, जल्द कर दें अप्लाई</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/central-railway-job-recruitment-2017-for-apprentice-post/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Nov 2017 15:47:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/central-railway-job-recruitment-2017-for-apprentice-post/</guid>
      <description>अगर आप रेलवे में नौकरी का सपना देख रहे हैं तो ये खबर आपके लिए है। सेंट्रल रेलवे ने Apprentice के पद पर आवेदन आमंत्रित किए हैं। इसके लिए विज्ञापन जारी किया गया है। आवेदन करने में इच्छुक लोग अपनी पात्रता मानदंड, वेतन, कुल पद, चयन प्रक्रिया, नौकरी विवरण, अंतिम तिथि और आवेदन प्रक्रिया को ध्यानपूर्वक देखते हुए अप्लाई करें।  पढ़ें- पदों का विवरण:  Apprentices
कुल पद: 2196</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10वीं पास के लिए इंडियन ऑयल में बंपर वैकेंसी, आवेदन आॅनलाइन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/iocl-recruitment-2017-notification-released-for-various-post/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Nov 2017 11:53:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/iocl-recruitment-2017-notification-released-for-various-post/</guid>
      <description>10वीं पास के लिए नौकरी करने का सुनहरा अवसर है। इंडियन ऑयल पॉवर कॉरपोरेशन लिमिटेड ने बड़ी संख्या में अस्थायी आधार पर पदों पर वैकेंसी निकाली है। आवेदन करने की अंतिम तिथि 15 नवंबर, 2017 है।  पढे़ं- पदों का विवरण- क्वालिटी कंट्रॉल ऑफिसर, ह्यूमन रिसोर्स ऑफिसर, ट्रेड अप्रेंटिस एवं टेक्नीशियन अप्रेंटिस,जूनियर इंजिनीयर असिस्टैंट, जूनियर मैटेरियल असिस्टैंट व जूनियर अकाउंट असिस्टैंट समेत कई पद।
कुल पद - 11,84
आयु सीमा - न्यूनतम 18 वर्ष और अधिकतम 32 वर्ष आवेदन शुल्क- जनरल व ओबीसी के लिये आवेदन शुल्क 150 रूपये है।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>रेलवे में निकलीं एक हजार से ज्यादा नौकरियां, योग्यता 10वीं पास</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/northern-railway-job-recruitment-2017-for-act-apprentice-post/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Nov 2017 09:11:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/northern-railway-job-recruitment-2017-for-act-apprentice-post/</guid>
      <description>नॉर्दर्न रेलवे नई दिल्ली ने Act Apprentice के पद पर आवेदन आमंत्रित किए गए हैं। इसके लिए विज्ञापन जारी किया गया है। आवेदन करने में इच्छुक लोग अपनी पात्रता मानदंड, वेतन, कुल पद, चयन प्रक्रिया, नौकरी विवरण, अंतिम तिथि और आवेदन प्रक्रिया को ध्यानपूर्वक देखते हुए अप्लाई करें। पदों का विवरण:  डिविजनल रेलवे मैनेजर ऑफिसर और अन्य
आवेदन की अंतिम तिथि: 29 नवंबर, 2017 आयु सीमा: न्यूनतम आयु 15 साल और अधिकतम आयु 24 साल होनी चाहिए।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10वीं पास के लिए डाक विभाग में नौकरी का सुनहरा मौका, जानिए कब है आवेदन की अंतिम तारीख</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/gramigramin-dak-sevak-kerla-released-notification-for-1193-posts-apply-onlinen-dak-sevak-kerla-released-notification-for-1193-posts-apply-online/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Nov 2017 07:50:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/gramigramin-dak-sevak-kerla-released-notification-for-1193-posts-apply-onlinen-dak-sevak-kerla-released-notification-for-1193-posts-apply-online/</guid>
      <description>10वीं पास के लिए नौकरी का मौका है। डाक विभाग ने नौकरी से संबंधित एक नोटिफिकेशन जारी किया है। आवेदन करने की अंतिम तारीख 27 नवंबर, 2017 है।  पढे़ं- कुल पद - 1193 पद का नाम - ग्रामीण डाक सेवक आयु सीमा - न्यूनतम आयु 18 वर्ष और अधिकतम आयु 40 वर्ष
नौकरी करने का स्थान - केरल
शैक्षिक योग्यता - मान्यता प्राप्त संस्थान से 10वीं पास होना चाहिए।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>&#39;मेट्रो रेल&#39; में निकली बंपर वैकेंसी, पढ़ें आवेदन से जुड़ी सारी जानकारी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/maharashtra-metro-rail-nagpur-recruitment-2017-know-all-vacancy-details/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Nov 2017 07:49:46 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/maharashtra-metro-rail-nagpur-recruitment-2017-know-all-vacancy-details/</guid>
      <description>महाराष्ट्र मेट्रो रेल लिमिटेड (MMRL) में ग्रेजुएट्स के लिए कई पदों पर आवेदन आमंत्रित किए गए हैं। इसके लिए विज्ञापन जारी किया गया है। आवेदन करने में इच्छुक लोग अपनी पात्रता मानदंड, वेतन, कुल पद, चयन प्रक्रिया, नौकरी विवरण, अंतिम तिथि और आवेदन प्रक्रिया को ध्यानपूर्वक देखते हुए अप्लाई करें।   पदों का विवरण: सेक्शन इंजीनियर, जूनियर इंजीनियर, स्टेशन कंट्रोलर/ ट्रेन ऑपरेटर आदि। कुल पदः 115  पढ़ेंः  आयु सीमा: न्यूनतम आयु 18 वर्ष और अधिकतम आयु 28 वर्ष</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>UPSC ने निकाली नौकरियां, इस तारीख से पहले करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/upsc-notifies-scientific-officer-recruitment-last-date-16-november/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Nov 2017 07:53:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/upsc-notifies-scientific-officer-recruitment-last-date-16-november/</guid>
      <description>संघ लोक सेवा आयोग (UPSC) ने कई पदों पर भर्ती के लिए आवेदन आमंत्रित किए हैं। जिसके लिए जारी विज्ञापन की जानकारी इस प्रकार हैं।   कुल पद- 19  पढ़ें- पदों का विवरण- असिस्टेंट सॉयल कंजर्वेशन ऑफिसर, साइंटिफिक ऑफिसर (केमिकल) आदि।
शैक्षणिक योग्यता- निर्धारित विषयों में परास्नातक डिग्री व अनुभवआयु सीमा- 18 से 30 वर्ष व 18 से 50 वर्ष पदानुसार
संबंधित वेबसाइट- आवेदन शुल्क- सामान्य वर्ग 25 रुपये अन्य वर्ग निशुल्क</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>