<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>सरकारी नौकरियां on JOBS</title>
    <link>http://aadhaarcardnews.in/job/categories/%E0%A4%B8%E0%A4%B0%E0%A4%95%E0%A4%BE%E0%A4%B0%E0%A5%80-%E0%A4%A8%E0%A5%8C%E0%A4%95%E0%A4%B0%E0%A4%BF%E0%A4%AF%E0%A4%BE%E0%A4%82/</link>
    <description>Recent content in सरकारी नौकरियां on JOBS</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 01 Dec 2017 07:44:14 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://aadhaarcardnews.in/job/categories/%E0%A4%B8%E0%A4%B0%E0%A4%95%E0%A4%BE%E0%A4%B0%E0%A5%80-%E0%A4%A8%E0%A5%8C%E0%A4%95%E0%A4%B0%E0%A4%BF%E0%A4%AF%E0%A4%BE%E0%A4%82/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>नेशनल एल्युमिनियम कंपनी लिमिटेड  में सुनहरा मौका, ग्रेड-II और III के लिए भर्ती</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-laboratory-assistant-in-national-aluminum-company-limited/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2017 07:44:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-laboratory-assistant-in-national-aluminum-company-limited/</guid>
      <description>ने रिक्तियों की नई विज्ञप्ति जारी की है। ये सभी II और III ग्रेड वालों के लिए जारी की है।  पद संख्याः 09 पदों का विवरण : लेबोरेटरी असिस्टेंट ग्रेड-III, जूनियर अकाउंट ग्रेड-II, असिस्टेंट ग्रेड-III इत्यादि (कुल पद : 09) शैक्षणिक योग्यता : पदानुसार
वेबसाइट : आयु सीमा : सामान्य वर्ग के अभ्यर्थियों के लिए अधिकतम 45 वर्ष (31 दिसंबर, 2017 तक)
आवेदन शुल्क : निःशुल्‍कऐसे करें आवेदन : उम्मीदवार निर्धारित प्रारूप में आवेदन पत्र को भरें व उसके साथ में तीन पासपोर्ट आकार की फोटो एवं मांगे गए सभी शैक्षणिक प्रमाणपत्रों की स्वप्रमाणित प्रतियों को संलग्न कर ‘जूनियर मैनेजर (एचआरडी), रिक्रूटमेंट सेल, एचआरडी डिपार्टमेंट, एस एंड पी कॉम्‍प्लेक्स, नालको, नालकोनगर-अंगुल (ओडिशा)-759145’ के पते पर भेजें।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>वैपकॉस लिमिटेड में इंजीनियर,अकाउंट असिस्टेंट सहित कई पदों के लिए भर्ती</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/engineer-and-other-various-vacancies-in-wapcos-limited-pune/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2017 07:44:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/engineer-and-other-various-vacancies-in-wapcos-limited-pune/</guid>
      <description>में इंजीनियर और अकाउंट असिस्टेंट सहित ऑफिस असिस्टेंट,, स्वीपर और कुक के लिए रिक्तियां। इच्छुक आवेदक जल्द करें एप्लाई।  वैपकॉस लिमिटेड () पद संख्याः 16 पदों का नाम : इंजीनियर, अकाउंट असिस्टेंट, ऑफिस असिस्टेंट, फील्ड असिस्टेंट, स्वीपर, कुक इत्यादि शैक्षणिक योग्यता : पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित
आयु सीमा : अधिकतम 30&amp;frasl;35 वर्ष (पदों के अनुसार)
आवेदन शुल्क : निःशुल्कऐसे करें आवेदन : इच्छुक उम्मीदवार निर्धारित प्रारूप में आवेदन पत्र को भरें और साथ में मांगे गए सभी शैक्षणिक प्रमाणपत्रों एवं अन्य दस्तावेजों की प्रतियों को संलग्न कर 06 दिसंबर, 2017 तक निर्धारित पते पर भेज दें।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>भारतीय सेना में भर्ती का मौका, जल्द ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/various-vacancies-in-assam-rifles/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2017 07:43:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/various-vacancies-in-assam-rifles/</guid>
      <description>में टेक्निकल और की नौकरी का अच्छा मौका है। सभी वर्ग के लिए अलग-अगल योग्यता रखी गई है।   पद संख्याः 754 पदों का विवरण : क्लर्क, स्टाफ नर्स, हिंदी ट्रांसलेटर, पर्सनल असिस्टेंट, लाइनमैन, सर्वेयर इत्यादि शैक्षणिक योग्यता : पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित आयु सीमा : 21-28 वर्ष/18-23 वर्ष/ 18-25 वर्ष/ 20-28 वर्ष (पदानुसार)
ऐसे करें आवेदन : उम्मीदवार आवेदन पत्र के साथ सभी शैक्षणिक एवं अन्य प्रमाणपत्रों की स्वप्रमाणित प्रतियों को संलग्न कर ‘डायरेक्टोरेट, असम राइफल्स, रिक्रूटमेंट ब्रांच, लैत्कोर, शिलांग (मेघालय)-793010’ के पते पर भेज दें।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>चाहिए ऑफिस असिस्टेंट की नौकरी, तो ऐसे अप्लाई करें ग्रैजुएट्स</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-office-assistant-in-odisha-power-transmission-corporation-limited/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2017 07:43:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-office-assistant-in-odisha-power-transmission-corporation-limited/</guid>
      <description>पावर ट्रांसमिशन कॉर्पोरेशन लिमिटेड में स्नातक डिग्री वालों के लिए नौकरी का सुनहरा मौका है। यहां पर के लिए कई पदों के लिए रिक्तियां हैं।  पद का नाम : ऑफिस असिस्टेंट शैक्षणिक योग्यता : किसी भी विषय में स्नातक डिग्री/समकक्ष एवं कंप्यूटर एप्लिकेशन की पर्याप्त जानकारी आयु सीमा : 21 से 32 वर्ष (01 नवंबर, 2017 के आधार पर) पद संख्याः 60
ऐसे करें आवेदन : उम्मीदवार वेबसाइट पर जाएं और दिए गए निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>DU में एमटीएस के पदों पर भर्ती, योग्यता 10वीं पास</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-to-mts-positions-in-university-of-delhi-qualification-10th-pass/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Nov 2017 12:17:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-to-mts-positions-in-university-of-delhi-qualification-10th-pass/</guid>
      <description>दिल्ली विश्वविद्यालय (DU) में मल्टी टास्किंग स्टाफ (एमटीएस) के पदों पर वैकेंसी निकली हैं। इसके लिए योग्यता 10वीं पास रखी गई है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... दिल्ली विश्वविद्यालय (DU)
पद का विवरण: मल्टी टास्किंग स्टाफ (एमटीएस)
शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त बोर्ड से विज्ञान में 10वीं पास आवेदन शुल्कः सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है।
ऐसे करें आवेदन : उम्मीदवार उपरोक्त वेबसाइट से आवेदन पत्र के निर्धारित प्रारूप को डाउनलोड कर उसे भरें और अपने शैक्षिक दस्‍तावेजों की मूल व उनकी छायाप्रतियों के साथ पासपोर्ट आकार की दो फोटो लेकर निर्धारित स्‍थल पर पहुंचें।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>स्पेस एप्लिकेशन सेंटर में रिसर्च एसोसिएट, प्रोजेक्ट फेलो और प्रोजेक्ट असिस्टेंट के पदों पर वैकेंसी </title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-the-space-application-center-for-the-posts-of-research-associate-project-assistant/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Nov 2017 12:08:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-the-space-application-center-for-the-posts-of-research-associate-project-assistant/</guid>
      <description>हरियाणा स्पेस एप्लिकेशन सेंटर में रिसर्च एसोसिएट, प्रोजेक्ट फेलो, प्रोजेक्ट असिस्टेंट और जूनियर प्रोजेक्ट असिस्टेंट बनने का मौका है। इसके लिए आवेदन आमंत्रित क‌िए गए हैं। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... हरियाणा स्पेस एप्लिकेशन सेंटर (harsac.org)
पद संख्या: 29
पदों का विवरण: रिसर्च एसोसिएट, प्रोजेक्ट फेलो, प्रोजेक्ट असिस्टेंट और जूनियर प्रोजेक्ट असिस्टेंट शैक्षणिक योग्यताः मांगे गए विषयों में स्नातक/परास्नातक डिग्री
आवेदन प्रक्रिया:  उम्मीदवार आवेदन पत्र के निर्धारित प्रारूप को भरें व मांगे गए सभी शैक्षणिक दस्तावेजों के साथ संलग्न कर निर्धारित पते पर भेजें।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>HPPSC में निकली वैकेंसी, एक्साइज एंड टैक्सेशन इंस्पेक्टर और एक्सटेंशन ऑफिसर बनने का मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-hppsc-for-excise-and-taxation-inspector-and-extension-officer-post/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Nov 2017 11:58:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-hppsc-for-excise-and-taxation-inspector-and-extension-officer-post/</guid>
      <description>हिमाचल प्रदेश लोक सेवा आयोग में स्नातक पास छात्रों के लिए एक्साइज एंड टैक्सेशन इंस्पेक्टर, इंस्पेक्टर ग्रेड-I, एक्सटेंशन ऑफिसर (इंडस्ट्रीज) के पदों पर वैकेंसी निकली हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  हिमाचल प्रदेश लोक सेवा आयोग
पद संख्या: 86
पदों का विवरण: एक्साइज एंड टैक्सेशन इंस्पेक्टर, इंस्पेक्टर ग्रेड-I, एक्सटेंशन ऑफिसर (इंडस्ट्रीज) इत्यादि। शैक्षणिक योग्यता: न्यूनतम स्नातक डिग्री</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नेशनल हेल्थ मिशन में स्टाफ नर्स और अन्य पदों के लिए वैकेंसी, जल्द करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-national-health-mission-for-staff-nurses-and-other-posts/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Nov 2017 11:54:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-national-health-mission-for-staff-nurses-and-other-posts/</guid>
      <description>नेशनल हेल्थ मिशन में स्टाफ नर्स और अन्य पदों के लिए वैकेंसी निकली है। इसके लिए आवेदन आमंत्रित क‌िए गए हैं। आवेदन से जुड़ी जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... नेशनल हेल्‍थ मिशन, हरियाणा
पद संख्याः 53
पदों का विवरण: स्टाफ नर्स, एएनएम, सेक्रेटेरियल असिस्टेंट, डीएमएचपी इत्यादि। शैक्षणिक योग्यता: पदानुसार
आयु सीमा: अधिकतम 40/ 55/ 65 वर्ष (पदानुसार)
आवेदन शुल्क: 100 रुपये
अंतिम तिथिः 12 दिसंबर, 2017 ऐसे करें आवेदनः उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और आवेदन पत्र को डाउनलोड कर उसे भरें व मांगे गए दस्तावेजों को संलग्न कर निर्धारित पते पर भेजें।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>भाभा एटॉमिक रिसर्च सेंटर में वॉक-इन-इंटरव्यू के जरिये हासिल करें नौकरी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-for-scientific-assistant-in-bhabha-atomic-research-centre/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Nov 2017 11:51:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-for-scientific-assistant-in-bhabha-atomic-research-centre/</guid>
      <description>भाभा एटॉमिक रिसर्च सेंटर (BARC) में वॉक-इन-इंटरव्यू के जरिये नौकरी हासिल करने का मौका है। आवेदन से जुड़ी जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip;   पढ़ें:-   भाभा एटॉमिक रिसर्च सेंटर (BARC) barc.gov.in
पद का विवरणः साइंटिफिक असिस्टेंट
शैक्षणिक योग्यताः बीएससी डिग्री के साथ न्यूक्लियर मेडिसिन टेक्नोलॉजी में पीजी डिप्लोमासाक्षात्कार तिथि : 07 दिसंबर, 2017
आवेदन शुल्क : सभी वर्ग के लिए आवेदन निःशुल्‍क
आयु सीमाः इन पदों पर 50 वर्ष तक के उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं।ऐसे करें आवेदनः उम्मीदवार उपरोक्त वेबसाइट से आवेदन पत्र के निर्धारित प्रारूप को डाउनलोड कर उसे भरें और अपने शैक्षिक दस्‍तावेजों की मूल व उनकी छायाप्रतियों के साथ पासपोर्ट आकार की दो फोटो लेकर निर्धारित साक्षात्कार स्‍थल ‘प्रथम तल कॉन्फ्रेंस रूम, बीएआरसी हॉस्पिटल, अणुशक्ति नगर, मुंबई-400094’ पर पहुंचें।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>वाइल्डलाइफ इंस्टीट्यूट ऑफ इंडिया में बायोलॉजिस्ट के पद पर वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-for-biologist-in-wild-life-institute-of-india/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Nov 2017 11:03:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-for-biologist-in-wild-life-institute-of-india/</guid>
      <description>वाइल्डलाइफ इंस्टीट्यूट ऑफ इंडिया (WII) में बायोलॉजिस्ट के पद पर वैकेसी निकली हैं। उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें। आवेदन से जुड़ी जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip;   पढ़ें:-  वाइल्डलाइफ इंस्टीट्यूट ऑफ इंडिया (WII)
पदों की संख्याः 59
पदों का नाम : रिसर्च बायोलॉजिस्ट, सीनियर बायोलॉजिस्ट, प्रोजेक्ट एसोसिएट और प्रोजेक्ट बायोलॉजिस्ट
शैक्षणिक योग्यता : निर्धारित विषयों में एमएससी डिग्री</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बिहार के कृषि विभाग में निकली 113 पदों पर वैकेंसी, योग्यता स्नातक</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-for-graduate-in-agriculture-department-of-bihar/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Nov 2017 10:39:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-for-graduate-in-agriculture-department-of-bihar/</guid>
      <description>बिहार सरकार के कृषि विभाग में 113 पदों पर वैकेंसी निकली हैं। सभी वर्ग के उम्मीदवार निःशुल्‍क आवेदन कर सकते हैं। आवेदन से जुड़ी जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip;  पढ़ें:- स्नातक/परास्नातकों के लिए अवसर
कृषि विभाग, बिहार सरकार (bameti.org)
पदों की संख्याः 113
शैक्षणिक योग्यताः स्नातक/ बीटेक/ बीएससी/ एमएससी/ बीसीए/ एमसीए (पदानुसार)आयु सीमा: अधिकतम 45 वर्ष
अंतिम तिथि : 20 दिसंबर, 2017
पदों का विवरण : स्टेट प्रोजेक्ट कोऑर्डिनेटर, एग्री.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>डॉ. राम मनोहर लोहिया हॉस्पिटल में जूनियर रेजीडेंट बनने का मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-for-junior-resident-in-dr-ram-manohar-lohia-hospital/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Nov 2017 10:24:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-for-junior-resident-in-dr-ram-manohar-lohia-hospital/</guid>
      <description>नई दिल्ली स्थित डॉ. राम मनोहर लोहिया हॉस्पिटल में जूनियर रेजीडेंट बनने का मौका है। आवेदक का चयन इंटरव्यू के आधार पर होगा। आवेदन से जुड़ी जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip;  पढ़ें:-  डॉ. राम मनोहर लोहिया हॉस्पिटल, नई दिल्ली
पदों की संख्याः 81
पद का नाम: जूनियर रेजीडेंट
शैक्षणिक योग्यता : मान्यताप्राप्‍त एमबीबीएस डिग्री या दिल्ली मेडिकल काउंसिल (DMC) में पंजीकृतआयु सीमा : 18 से 30 वर्ष</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>डिपार्टमेंट ऑफ वुमेन एंड चाइल्ड डेवलपमेंट में निकली वैकेंसी, योग्यता 12वीं पास</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-department-of-women-and-child-development-eligibility-12th-pass/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Nov 2017 10:26:50 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-department-of-women-and-child-development-eligibility-12th-pass/</guid>
      <description>डिपार्टमेंट ऑफ वुमेन एंड चाइल्ड डेवलपमेंट में वैकेंसी निकली हैं। इसके लिए योग्यता 12वीं पास रखी गई है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip; डिपार्टमेंट ऑफ वुमेन एंड चाइल्ड डेवलपमेंट
कुल पद : 15
पद का विवरण : हाउस आंटी
नोटः केवल महिला उम्मीदवारों के लिए शैक्षणिक योग्यता : मान्यताप्राप्त संस्थान से 12वीं उत्तीर्ण
आयु सीमा : न्यूनतम 25 वर्ष और अधिकतम 40 वर्ष।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>भारतीय प्रौद्योगिकी संस्थान में जूनियर इंजीनियर व अन्य पदों पर वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-indian-institute-of-technology-delhi-for-junior-engineer-and-other-posts/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Nov 2017 09:50:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-indian-institute-of-technology-delhi-for-junior-engineer-and-other-posts/</guid>
      <description>भारतीय प्रौद्योगिकी संस्थान में जूनियर इंजीनियर व अन्य पदों पर वैकेंसी निकली हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  भारतीय प्रौद्योगिकी संस्थान, दिल्ली
कुल पद: 51
पदों के नाम : जूनियर इंजीनियर, जूनियर टेक्निकल सुपरिंटेंडेंट, असिस्टेंट मैस मैनेजर इत्यादि  शैक्षणिक योग्यता : पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित आयु सीमा : अधिकतम आयु 27/30/ 35 वर्ष (पदानुसार) होनी चाहिए।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इंदिरा गांधी राष्ट्रीय उड़ान अकादमी में बनें असिस्टेंट, भर्ती कांट्रेक्ट बेस पर</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-indira-gandhi-national-flight-academy-for-assistant-post-recruitment-on-contract-basis/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 12:00:44 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-indira-gandhi-national-flight-academy-for-assistant-post-recruitment-on-contract-basis/</guid>
      <description>इंदिरा गांधी राष्ट्रीय उड़ान अकादमी के अकाउंट्स विभाग में असिस्टेंट के लिए आवेदन मांगे गए हैं। भर्ती कांट्रेक्ट बेस पर होगी। आवेदन से जुड़ी जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip; इंदिरा गांधी राष्ट्रीय उड़ान अकादमी (igrua.gov.in)
पद का नाम : असिस्टेंट (अकाउंट्स विभाग), कुल पद : 02
शैक्षणिक योग्यता : कॉमर्स/इंटर सीए में स्नातक/ परास्नातक डिग्री एवं अकाउंट्स में 05 वर्ष का अनुभव आयु सीमा : IGRUA के नियमानुसार</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IISER में प्रोजेक्ट असिस्टेंट/फेलो के पद पर वैकेंसी, भर्ती इंटरव्यू के आधार पर</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-iiser-for-project-assistant-fellow-recruitment-on-the-basis-of-interview/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 11:41:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-iiser-for-project-assistant-fellow-recruitment-on-the-basis-of-interview/</guid>
      <description>IISER में प्रोजेक्ट असिस्टेंट/फेलो के पद पर वैकेंसी के लिए आवेदन आमंत्रित क‌िए गए हैं। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है। आवेदन से जुड़ी जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... IISER में करें निःशुल्क आवेदन
कुल पद : 06
पद का विवरण : प्रोजेक्ट असिस्टेंट/फेलो
वेबसाइट : www.iisertirupati.ac.in
शैक्षणिक योग्यता : गणित/समकक्ष में 60 प्रतिशत अंकों से एमएससी डिग्री  आयु सीमा : अधिकतम 28 वर्ष</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>सेंट्रल इंडस्ट्रियल सिक्योरिटी फोर्स में निकलीं बंपर वैकेंसी, योग्यता 12वीं पास</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/bumper-vacancy-in-central-industrial-security-force-eligibility-12th-pass/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 10:11:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/bumper-vacancy-in-central-industrial-security-force-eligibility-12th-pass/</guid>
      <description>सेंट्रल इंडस्ट्रियल सिक्योरिटी फोर्स (CISF) में बंपर वैकेंसी निकली है। इसके लिए योग्यता 12वीं पास रखी गई है। आवेदन से जुड़ी जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... सेंट्रल इंडस्ट्रियल सिक्योरिटी फोर्स (CISF)
कुल पद : 332
पद का विवरण : कांस्टेबल/फायर
वेबसाइट : cisfrectt.in शैक्षणिक योग्यता : मान्यताप्राप्त विवि./बोर्ड से विज्ञान विषय के साथ 12वीं/समकक्ष योग्यता उत्तीर्ण
आयु सीमा : न्यूनतम आयु 18 वर्ष एवं अधिकतम 23 वर्ष (11 जनवरी, 2018 के आधार पर)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>फूड सेफ्टी एंड स्टैंडर्ड अथॉरिटी ऑफ इंडिया में बनें डिप्टी/असिस्टेंट मैनेजर</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-for-deputy-assistant-manager-in-food-safety-and-standards-authority-of-india/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 09:43:48 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-for-deputy-assistant-manager-in-food-safety-and-standards-authority-of-india/</guid>
      <description>फूड सेफ्टी एंड स्टैंडर्ड अथॉरिटी ऑफ इंडिया में डिप्टी/असिस्टेंट मैनेजर बनने का मौका है। इसके लिए आवेदन आमंत्रित क‌िए गए हैं। आवेदन से जुड़ी जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip; फूड सेफ्टी एंड स्टैंडर्ड अथॉरिटी ऑफ इंडिया 
कुल पद : 14
पद का नाम : डिप्टी/असिस्टेंट मैनेजर (डेटाबेस/जावा/J2EE)
शैक्षणिक योग्यता : कंप्यूटर साइंस/ समकक्ष ट्रेड में परास्नातक/बीटेक/ स्नातक डिग्री एवं 07 वर्ष का अनुभव आयु सीमा : FSSAI के नियमानुसार</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>एयर इंडिया में ITI पास छात्रों के लिए वैकेंसी, आयु सीमा अधिकतम 45 वर्ष</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-air-india-for-iti-pass-students-age-limit-maximum-45-years/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Nov 2017 12:00:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-air-india-for-iti-pass-students-age-limit-maximum-45-years/</guid>
      <description>एयर इंडिया एमआरओ, नागपुर में ITI पास छात्रों के लिए वेकेंसी निकली है। इसके लिए आयु सीमा अधिकतम 45 वर्ष रखी गई है। आवेदन से जुड़ी जानकारी जानने के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें। एयर इंडिया एमआरओ, नागपुर
कुल पद : 12
पदों का नाम : ट्रेड्समैन/बेंच फिटर
वेबसाइट : www.airindia.com शैक्षणिक योग्यता : आईटीआई के साथ फिटर ट्रेड में एनसीटीवीटी एवं न्यूनतम एक वर्ष का अनुभव
आयु सीमा : अधिकतम 45 वर्ष (01 नवंबर, 2017 के आधार पर) ऐसे करें आवेदन : इच्छुक उम्मीदवार निर्धारित प्रारूप में आवेदन पत्र को भरें और साथ में मांगे गए सभी शैक्षणिक प्रमाणपत्रों की प्रतियों को संलग्न कर 20 दिसंबर, 2017 तक निर्धारित पते पर भेज दें। पता : ऑफिस ऑफ जनरल मैनेजर, MRO, नागपुर, एअर डंडिया MRO, नागपुर, प्लॉट सं- 1, सेक्टर-9, SEZ अधिसूचित क्षेत्र, (खापरी रेलवे स्टेशन), MIHAN, नागपुर- 441108 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>मेडिकल पास छात्रों के लिए सुनहरा मौका, PGI चंडीगढ़ में बनें डॉक्टर</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/golden-chance-for-medical-pass-students-become-doctor-in-pgi-chandigarh/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Nov 2017 09:58:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/golden-chance-for-medical-pass-students-become-doctor-in-pgi-chandigarh/</guid>
      <description>मेडिकल पास छात्रों के लिए PGI चंडीगढ़ में डाक्टर बनने का सुनहरा मौका है। उम्मीदवार निर्धारित प्रारूप में आवेदन पत्र डाउनलोड कर उसे भरें। आवेदन से जुड़ी जानकारी जानने के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें। PGIMER (www.pgimer.edu.in)
कुल पद : 113
पदों का विवरण : सीनियर रेजीडेंट एवं जूनियर/सीनियर डिमॉन्‍स्ट्रेटर
आयु सीमा : अधिकतम 33 वर्ष शैक्षणिक योग्यता :  मेडिकल क्वालिफिकेशन, केंद्र/राज्य मेडिकल काउंसिल से पंजीकृत एवं पोस्ट ग्रेजुएट डिग्री (एमडी/एमडी) अथवा M.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ज्वाइंट एंट्रेंस एग्जामिनेशन (मेन) से जुड़ी बेहद अहम खबर पढ़ें, योग्यता 12वीं पास</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/notice-of-jee-mains-out-for-year-2018/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Nov 2017 15:34:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/notice-of-jee-mains-out-for-year-2018/</guid>
      <description>ज्वाइंट एंट्रेंस एग्जामिनेशन (मेन) 2018 की विज्ञिप्त जारी हो गई है। आवेदन हेतु उम्मीदवारों का न्यूनतम 12वीं पास होना जरूरी है। आवेदन से जुड़ी सारी प्रक्रिया जानने के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip; पढ़ें:- जेईई मेन की विज्ञप्ति जारी
ज्वाइंट एंट्रेंस एग्जामिनेशन (मेन)-2018
शैक्षणिक योग्यताः आवेदन हेतु उम्मीदवारों का न्यूनतम 12वीं पास होना जरूरी है।
आयु सीमा : उम्मीदवारों का जन्म 1 अक्टूबर, 1993 को या इसके बाद का होना चाहिए।आवेदन शुल्क: 500/ 250/ 1000/ 1300/ 650/ 900/ 1800 रुपये (वर्ग व पेपर के अनुसार अलग-अलग)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>केंद्रीय प्रदूषण नियंत्रण बोर्ड में साइंटिस्ट और क्लर्क पद पर वैकेंसी, योग्यता ग्रेजुएट</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-for-graduate-in-central-pollution-control-board/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Nov 2017 13:11:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-for-graduate-in-central-pollution-control-board/</guid>
      <description>केंद्रीय प्रदूषण नियंत्रण बोर्ड (CPCB) में साइंटिस्ट और लोवर डिविजन क्लर्क पद पर वैकेंसी निकली हैं। आवेदकों का चयन साक्षात्कार के आधार पर किया जाएगा। आवेदन से जुड़ी सारी प्रक्रिया जानने के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip;  पढ़ें:-  एलडीसी व साइंटिस्ट के पद
केंद्रीय प्रदूषण नियंत्रण बोर्ड (CPCB)
पद संख्याः 21
पदों का विवरणः साइंटिस्ट एवं लोवर डिविजन क्लर्क
शैक्षणिक योग्यताः ग्रेजुएट/ इंजीनियरिंग में स्नातक डिग्री (पदों के अनुसार)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>जोधपुर में सीनियर रेजीडेंट के 124 पदों पर वैकेंसी, ऑनलाइन करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/aiims-jodhpur-recruitment-apply-online-for-124-senior-resident-posts/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Nov 2017 10:30:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/aiims-jodhpur-recruitment-apply-online-for-124-senior-resident-posts/</guid>
      <description>जोधपुर में सीनियर रेजीडेंट के 124 पदों पर वैकेंसी निकली है। ऑनलाइन आवेदन करें और उसके बाद आवेदन पत्र के प्रिंटआउट को सुरक्षित रख लें। आवेदन से जुड़ी सारी प्रक्रिया जानने के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip;  पढ़ें:-  सीनियर रेजीडेंट के पद खाली
एम्स, जोधपुर
पद संख्याः 124
पद का नामः सीनियर रेजीडेंट
शैक्षणिक योग्यताः संबंधित विषय में एमएससी/ एमएस / एमडी / एमडीएस / डीएनबी / डीएम</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बिहार में विभिन्न पदों पर सरकारी नौकरियां, योग्यता पदों के अनुसार अलग-अलग</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/government-jobs-on-different-posts-in-bihar-positions-decided-according-to-merit/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Nov 2017 09:18:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/government-jobs-on-different-posts-in-bihar-positions-decided-according-to-merit/</guid>
      <description>बिहार में विभिन्न पदों पर सरकारी नौकरियों के ‌लिए आवेदन आमंत्रित क‌िए गए हैं। इन पदों पर सभी वर्ग के उम्मीदवार निःशुल्‍क आवेदन कर सकते हैं। आवेदन से जुड़ी जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें.. ‌डिग्रीधारकों के लिए नौकरी
बिहार अर्बन इंफ्रास्ट्रक्चर डेवलपमेंट कॉर्पोरेशन लिमिटेड
पदों का विवरणः फाइनेंस ऑफिसर, ऑफिस एग्जीक्यूटिव इत्यादि शैक्षणिक योग्यताः पदों के अनुसार अलग-अलग
अंतिम तिथि: 18 दिसंबर, 2017
आवेदन शुल्कः इन पदों पर सभी वर्ग के उम्मीदवार निःशुल्‍क आवेदन कर सकते हैं। ऐसे करें आवेदन: उम्मीदवार निर्धारित आवेदन पत्र के साथ मांगे गए दस्तावेजों को संलग्न कर ‘बिहार अर्बन इंफ्रास्ट्रक्चर डेवलपमेंट कॉर्पोरेशन लिमिटेड (BUIDCo), एसएफसी भवन, द्वितीय तल, दरोगा प्रसाद राय पथ, आर.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नेशनल जियोफिजिकल रिसर्च इंस्टीट्यूट में बनें प्रोजेक्ट असिस्टेंट/साइंटिस्ट </title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-for-project-assistant-scientist-in-the-national-geophysical-research-institute/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Nov 2017 09:17:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-for-project-assistant-scientist-in-the-national-geophysical-research-institute/</guid>
      <description>नेशनल जियोफिजिकल रिसर्च इंस्टीट्यूट में प्रोजेक्ट असिस्टेंट/साइंटिस्ट के पद पर वैकेंसी निकलीं हैं। इसके लिए केवल ऑनलाइन आवेदन ही स्वीकार क‌िए जाएंगे। आवेदन से जुड़ी जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें.. प्रोजेक्ट असिस्टेंट/साइंटिस्ट के पद
नेशनल जियोफिजिकल रिसर्च इंस्टीट्यूट
पदों की संख्या: 35
पदों का नाम: प्रोजेक्ट असिस्टेंट और प्रोजेक्ट साइंटिस्ट आवेदन शुल्क: सभी वर्ग के लिए निःशुल्क
शैक्षणिक योग्यता: क्षेत्र के अनुसार अलग-अलग निर्धारित (न्यूनतम योग्यता परास्नातक)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>पोस्टल सर्कल में 10वीं पास के लिए 4 स्टेट में बंपर वैकेंसी, आवेदन मुफ्त</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/bumpers-vacancy-in-four-states-in-postal-circle-for-10th-pass-students-application-fee-free/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Nov 2017 10:15:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/bumpers-vacancy-in-four-states-in-postal-circle-for-10th-pass-students-application-fee-free/</guid>
      <description>भारत के 4 राज्यों में ग्रामीण डाक सेवकों की बंपर वैकेंसी निकलीं हैं। इसके लिए 10वीं पास युवा आवेदन कर सकते हैं। आवेदन से जुड़ी जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें.. पोस्टल सर्कल
पदों की संख्याः 1646
कार्यस्‍थल: आंध्र प्रदेश (190 पद), झारखंड (1236 पद), तेलंगाना (127 पद) और ओडिशा (93 पद)
शैक्षणिक योग्यताः 10वीं पास आयु सीमा: 18 से 40 वर्ष
आवेदन शुल्क: सामान्य व ओबीसी वर्ग के लिए 100 रुपये तथा एससी/ एसटी / निःशक्तजन और महिला वर्ग के लिए आवेदन निःशुल्क है।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>सोशल वेलफेयर डिपार्टमेंट में समाजसेवक की सरकारी नौकरी, पहले आओ पहले पाओ</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/government-job-in-social-welfare-department-for-social-worker-post/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Nov 2017 09:54:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/government-job-in-social-welfare-department-for-social-worker-post/</guid>
      <description>सोशल वेलफेयर डिपार्टमेंट में समाजसेवकों की सरकारी नौकरी निकली है। पहले आओ, पहले पाओ के आधार पर आवेदन ऑनलाइन क‌िए जा सकते हैं। जानिए पूरी आवेदन प्रक्रिया... स्नातकों की होगी भर्ती
सोशल वेलफेयर डिपार्टमेंट, बिहार
पदों की संख्याः 76
पदों का विवरण: सोशल वर्कर शैक्षणिक योग्यता: सोशल वर्क/ सोशियोलॉजी/ साइकोलॉजी/ एजुकेशन या अन्य निर्धारित विषयों में स्नातक
आयु सीमा: अधिकतम 45 वर्ष
आवेदन शुल्क: सभी वर्ग के लिए निःशुल्‍क ऐसे करें आवेदनः आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार 30 नवंबर, 2017 तक ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>भारतीय रेलवे में भर्ती का सुनहरी मौका, 863 पदों के लिए मांगे आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-in-indian-railway-for-iti-certificate/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Nov 2017 08:09:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-in-indian-railway-for-iti-certificate/</guid>
      <description>में नौकरी का सुनहरी मौका है। 863 पदों के लिए आवेदन मांगे गए हैं। इसके लिए योग्यता 10वीं पास रखी गई है। साथ ही, भी जरूरी है। अप्रेंटिसशिप से करें करियर की शुरुआत
ईस्टर्न रेलवे )
कुल पद : 863
शैक्षणिक योग्यताः 50 प्रतिशत अंकों से 10वीं एवं आईटीआई प्रमाणपत्र
आयु सीमा: न्यूनतम 15 वर्ष एवं अधिकतम 24 वर्ष (01 जुलाई, 2017 के आधार पर)
पद का विवरण: अप्रेंटिस (फिटर, वेल्डर, कारपेंटर, लाइनमैन, वायरमैन इत्यादि)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>सतीश धवन स्पेस सेंटर में टेक्नीशियन/ ड्राफ्ट्समैन के पद पर वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-technician-and-draftsman-in-satish-dhawan-space-center/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Nov 2017 08:09:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-technician-and-draftsman-in-satish-dhawan-space-center/</guid>
      <description>में टेक्नीशियन/ ड्राफ्ट्समैन के पद पर वैकेंसी निकलीं हैं। इसके लिए चयन लिखित परीक्षा और के आधार पर किया जाएगा। जानिए आवेदन की पूरी प्रक्रिया&amp;hellip; टेक्नीशियन/ ड्राफ्ट्समैन के पद
सतीश धवन स्पेस सेंटर ()
कुल पद : 68
शैक्षणिक योग्यता: एसएसएलसी/ एसएससी के साथ निर्धारित आईटीआई/एनटीसी/एनएसीआयु सीमा: 18 से 35 वर्ष (08 दिसंबर, 2017 के आधार पर)
पद का नाम: टेक्नीशियन-बी/ड्राफ्ट्समैन-बी
ऑनलाइन आवेदन की अंतिम तिथि: 18 दिसंबर, 2017
चयन प्रक्रिया: लिखित परीक्षा और साक्षात्कार के आधार पर किया जाएगा</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>राजस्थान हाई कोर्ट में सिविल जज के पदों पर नौकरी, योग्यता, लॉ में स्नातक</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-civil-judge-in-rajasthan-high-court/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Nov 2017 08:09:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-civil-judge-in-rajasthan-high-court/</guid>
      <description>में सिविल जज के पदों पर नौकरियां निकलीं हैं। इसके लिए मान्यताप्राप्त संस्थान से डिग्री होनी चाहिए। जानिए आवेदन की पूरी प्रक्रिया&amp;hellip; राजस्थान हाई कोर्ट
()
पदों का विवरण: (कुल पद: 35) सिविल जज शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त संस्थान से लॉ में स्नातक डिग्री होनी चाहिए। आयु सीमा : न्यूनतम आयु 23 वर्ष एवं अधिकतम आयु 35 वर्ष।
आयु की गणना 01 जनवरी, 2018 के आधार पर की जाएगी
आवेदन शुल्क: 850/ 550/ 300</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>हिंदुस्तान एयरोनॉटिक्स लिमिटेड में मेडिकल ऑफिसर की वैकेंसी, आवेदन ऑनलाइन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-medical-officer-in-hindustan-aeronautics-limited/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2017 07:21:56 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-medical-officer-in-hindustan-aeronautics-limited/</guid>
      <description>में मेडिकल ऑफिसर की निकलीं हैं। सभी वर्गों के लिए आवेदन निःशुल्क हैं। पूरी प्रक्रिया जानने के लिए क्लिक करें&amp;hellip;  हिंदुस्तान एयरोनॉटिक्स लिमिटेड )  पद का विवरण : मेडिकल ऑफिसर शैक्षणिक योग्यता : मान्यताप्राप्त विश्वविद्यालय/ संस्थान से एमबीबीएस डिग्री एवं निर्धारित एक वर्ष का अनुभव आयु सीमा : अधिकतम 35 वर्ष (01 नवंबर, 2017 के आधार पर)
आवेदन शुल्क : सभी वर्गों के लिए निःशुल्क
आवेदन पहुंचने की अंतिम तिथि : 06 दिसंबर, 2017ऐसे करें आवेदन : उम्मीदवार निर्धारित प्रारूप में आवेदन पत्र को भरें और मांगे गए सभी शैक्षणिक प्रमाणपत्रों की स्वप्रमाणित प्रतियों के साथ संलग्न कर ‘डीजीएम (एचआर), हिंदुस्तान एयरोनॉटिक्‍स लिमिटेड, इंजीन डिविजन (बीसी) सी वी रमन नगर पोस्ट, पोस्ट बैग नंबर- 9310, बंगलूरू- 560093’ के पते पर भेज दें।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MP बिजली निगम में असिस्टेंट इंजीनियर ट्रेनी के पद पर निकलीं वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-in-east-zone-power-distribution-company-limited-in-madhya-pradesh/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2017 07:21:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-in-east-zone-power-distribution-company-limited-in-madhya-pradesh/</guid>
      <description>के पूर्व क्षेत्र विद्युत वितरण कंपनी लिमिटेड में के पद पर आवेदन आमंत्रित क‌िए गए हैं। आवेदन से जुड़ी जानकारी के लिए आगे क्लिक करें&amp;hellip;  एमपी पूर्व क्षेत्र विद्युत वितरण कंपनी लिमिटेड  कुल पद : 15 पद का विवरण : असिस्टेंट इंजीनियर ट्रेनी  वेबसाइट : शैक्षणिक योग्यता : इलेक्ट्रिकल या इलेक्ट्रिकल एंड इलेक्ट्रॉनिक्स इंजीनियरिंग में बीई/बीटेक डिग्री
आयु सीमा : 21 से 35/40/45 (वर्गानुसार)
आवेदन शुल्क : म.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नेशनल फर्टिलाइजर्स लिमिटेड में इंजीनियर व मैनेजर के पद पर वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-in-national-fertilizers-for-engineer-and-manager/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2017 07:21:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-in-national-fertilizers-for-engineer-and-manager/</guid>
      <description>में इंजीनियर व मैनेजर के पद पर निकली हैं। उम्मीदवार 12 दिसंबर, 2017 तक ऑनलाइन आवेदन करें। पढ़ें, पूरी आवेदन प्रक्रिया&amp;hellip;  नेशनल फर्टिलाइजर्स लि. () कुल पद : 65 पदों का नाम : इंजीनियर, मैनेजर एवं सीनियर मैनेजर शैक्षणिक योग्यता : 60% अंकों से संबंधित ट्रेड या विषय में बीटेक/बीई/ बीएससी या अन्य निर्धारित योग्यताएं
आयु सीमा : अधिकतम 30&amp;frasl;45 वर्ष (पदों के अनुसार)
पता : डिप्टी जनरल मैनेजर (एचआर), फर्टिलाइजर्स लिमिटेड, ए-11, सेक्टर- 24, नोएडा, जिला गौतम बुद्ध नगर, उत्तर प्रदेश- 201301</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>यूपी पोस्टल सर्कल में 5314 पदों पर भर्ती का सुनहरा मौका, आवेदन ऑनलाइन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/up-postal-circle-recruit-5314-posts-apply-online/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Nov 2017 08:27:49 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/up-postal-circle-recruit-5314-posts-apply-online/</guid>
      <description>उत्तर प्रदेश पोस्टल सर्कल भर्ती 2017 के तहत आरएमएस डिवीजन और पोस्टल डिवीजन में 5314 ग्रामीण डाक सेवा (जीडीएस) के पदों के लिए आवदेन मंगवाया गया है। इच्छुक अभ्यर्थी ऑनलाइन आवदेन कर सकते हैं।   पोस्ट नाम : ग्रामीण डाक सेवक पदों की संख्या : 5314   पढ़ें:  आयु सीमा: ग्रामीण डाक सेवक के पद पर कार्य करने के इच्छुक अभ्यर्थी की न्यूनतम और अधिकतम आयु सीमा 18 से 40 वर्ष (30.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10वीं पास के लिए BSF में वैकेंसी, 20 हजार से ज्यादा सैलरी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/10th-pass-job-vacanies-in-bsf-apply-now/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Nov 2017 08:26:48 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/10th-pass-job-vacanies-in-bsf-apply-now/</guid>
      <description>आप भी अगर सरकारी नौकरी की तलाश कर रहे हैं तो आज की हमारी ये खबर खास आप लोगों के लिए है। बॉर्डर सिक्योरिटी फोर्स BSF ने नोटिफिकेशन जारी कर कई पदों के लिए आवेदन आमंत्रित किए हैं। इस नौकरी के इच्छुक उम्मीदवार संबंधित जानकारी पढ़ते हुए आवेदन कर सकते हैं।  पढ़ेंः  कुल पद- 162 पद
पदों का विवरण- विविध (कांस्टेबल)
शैक्षिक योग्यता- मान्यताप्राप्त बोर्ड से मैट्रिक या 10 वीं कक्षा पास की हो।आयु सीमा- उम्मीदवारों की अधिकतम आयु 45 वर्ष होनी चाहिए।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>भारतीय वन सर्वेक्षण में टेक्निकल एसोसिएट के पद पर भर्ती, आवेदन प्रक्रिया जान लें</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/forest-survey-of-india-recruitment-2017-for-the-post-of-technical-associates/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Nov 2017 11:53:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/forest-survey-of-india-recruitment-2017-for-the-post-of-technical-associates/</guid>
      <description>वन सर्वेक्षण में के पद पर नौकरियां निकलीं हैं। आवेदन की अंतिम तिथि 08 दिसंबर रखी गई है। यहां जानिए पूरी प्रक्रिया..  भारतीय वन सर्वेक्षण कुल पदः 19 शैक्षणिक योग्यताः मान्यताप्राप्त विश्वविद्यालय/संस्थान से संबंधित विषयों में परास्नातक डिग्री व अन्य निर्धारित योग्यताएं।  आयु सीमाः अधिकतम 30 वर्ष पद का नामः टेक्निकल एसोसिएट
आवेदन की अंतिम तिथिः 08 दिसंबर, 2017 आवेदन का पताः ज्वाइंट डायरेक्टर (पी एंड ए), भारतीय वन सर्वेक्षण, देहरादून</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बैंक ऑफ बड़ौदा में 426 पदों पर भर्ती, हाथ से न जाने दें ये मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/job-recruitment-in-bank-of-baroda-for-chief-technology-officer-post/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Nov 2017 11:43:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/job-recruitment-in-bank-of-baroda-for-chief-technology-officer-post/</guid>
      <description>बैंक ऑफ बड़ौदा ने स्पेशलिस्ट ऑफिसर्स के पदों पर वेकंसी का नोटिफिकेशन जारी किया है। अगर आप बैंक में नौकरी करने के इच्छुक हैं तो आपके लिए ये शानदार मौका है। नौकरी करने के इच्छुक उम्मीदवार पूरी जानकारी को देखते हुए आवेदन कर सकते हैं।  पढ़ें-  कुल पद- 426
पद का नाम- स्पेशलिस्ट ऑफिसर्स
आवेदन की अंतिम तारीख- 5 दिसंबर, 2017 शैक्षिक योग्यता-  मार्केटिंग/सेल्स/रिटेल में स्पेशलाइजेशन के साथ 2 वर्षीय फुल टाइम एमबीए या समकक्ष पोस्ट ग्रैजुएट डिग्री/डिप्लोमा आवेदन शुल्क- इस पद पर आवदेन करने के लिए कोई शुल्क नहीं लगेगा।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>उत्तराखंड अधीनस्थ सेवा चयन आयोग में भर्ती का मौका, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/uksssc-recruitment-2017-apply-online-for-198-food-processing-inspector-and-instructor-posts/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Nov 2017 11:27:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/uksssc-recruitment-2017-apply-online-for-198-food-processing-inspector-and-instructor-posts/</guid>
      <description>नौकरी करने के इच्छुक उम्मीदवारों के लिए अच्छी खबर है। उत्तराखंड अधीनस्थ में नौकरियां निकली हैं। शैक्षणिक योग्यता पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित की गई है। आगे की स्लाइड में जानिए आवेदन से जुड़ी हर जानकारी। उत्तराखंड अधीनस्थ सेवा चयन आयोग (UKSSSC)
कुल पदः 198 निरीक्षक सहित कई अन्य
शैक्षणिक योग्यताः पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारितआयु सीमाः 21 से 42 वर्ष (01 जुलाई, 2017 के अनुसार)
वेबसाइटः पदों का विवरणः सहायक खाद्य प्रसंस्करण निरीक्षक, उद्यान विकास शाखा वर्ग-2 और मधु विकास निरीक्षक वर्ग-2आवेदन की तिथिः 30 दिसंबर, 2017</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>भारत हैवी इलेक्ट्रिकल्स लिमिटेड में 10वीं पास के लिए नौकरी, आवेदन मुफ्त</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/bhel-recruitment-for-250-technician-apprentice-apply-online-here/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Nov 2017 11:27:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/bhel-recruitment-for-250-technician-apprentice-apply-online-here/</guid>
      <description>हैवी इलेक्ट्रिकल्स लिमिटेड (BHEL) में 10 पास युवाओं के लिए निकली हैं। इसके लिए आवेदन मुफ्त में कर सकते हैं।  भारत हैवी इलेक्ट्रिकल्स लिमिटेड (BHEL) कुल पदः 250 शैक्षणिक योग्यताः संबंधित स्ट्रीम में आईटीआई डिप्लोमा  अंतिम तिथिः न्यूनतम 18 वर्ष एवं अधिकतम 27 वर्ष (सामान्य वर्ग) आवेदन शुल्कः निःशुल्क पद का विवरणः टेक्नीशियन अप्रेंटिस वेबसाइटः
साक्षात्कार की तिथिः 20 नवंबर से 16 दिसंबर, 2017साक्षात्कार स्थलः भारत हैवी इेलक्ट्रिकल्स लिमिटेड, डिविजन, मैसूर रोड बंगलूरू-560026</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>SSC में निकलीं विभिन्न पदों पर 3,259 भर्तियां, आवेदन प्रक्रिया भी जान लें</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-in-ssc/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Nov 2017 13:39:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-in-ssc/</guid>
      <description>उच्चतर माध्यमिक स्तर पर विभिन्न पदों के लिए 3,259 पदों पर निकलीं हैं। आवेदन से जुड़ी पूरी जानकारी जानने के लिए यहां क्लिक करें&amp;hellip; SSC CHSL परीक्षा- 2017 की ‌विज्ञप्ति संयुक्त उच्चतर माध्यमिक स्तर (10+2) परीक्षा
कुल पदः 3,259
शैक्षणिक योग्यताः 12वीं उत्तीर्ण/ पीसीएम विषयों के साथ 12वीं उत्तीर्ण
आयु सीमाः न्यूनतम आयु 18 वर्ष एवं अधिकतम 27 वर्ष (01 अगस्त, 2018 के आधार पर) पदों का नामः एलडीसी/जूनियर सेक्रेटैरिएट असिस्टेंट, पोस्टल असिस्टेंट/सॉर्टिंग असिस्टेंट इत्यादि</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>RBI ने निकाली 526 पदों के लिए नियुक्तियां, 7 दिसंबर तक करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/reserve-bank-of-india-recruits-526-office-attendants/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Nov 2017 11:08:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/reserve-bank-of-india-recruits-526-office-attendants/</guid>
      <description>अगर आप रिजर्व बैंक ऑफ इंडिया के साथ कॅरियर बनाना चाहते हैं, तो आपके लिए मौका है। आरबीआई ने ऑफिस अटेंडेंट के पदों पर भर्ती के लिए नोटिफिकेशन जारी किया है। कुल 526 पदों पर नियुक्ति की जाएगी। आवेदन की अंतिम तारीख 7 दिसंबर है।  कुल पद : 526 पढ़ें:  आरबीआई के अनुसार राज्यवार वैकेंसी:
1. अहमदाबाद: 39 पोस्ट
2. बेंगलुरु: 58 पोस्ट
3. भोपाल: 45 पोस्ट
4. चंडीगढ़ और शिमला: 47 पोस्ट 5.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>उत्तर प्रदेश स्टेट मेडिकल फैकल्टी में बंपर वैकेंसी, शर्तें पढ़ लें</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/job-vacancies-in-uttar-pradesh-government-for-various-post-apply-online/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Nov 2017 17:34:37 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/job-vacancies-in-uttar-pradesh-government-for-various-post-apply-online/</guid>
      <description>स्टेट मेडिकल फैकल्टी ने गवर्नमेंट व प्राइवेट इंस्टीट्यूट में/ सर्टिफिकेट कोर्स 2017-18 के पदों के लिए विज्ञप्ति जारी की है। इसके तहत पदों की कुल संख्या 2,370 है। निर्धारित पदों पर बारहवीं पास उम्मीदवार आवेदन कर सकते है। इन पदों पर ऑनलाइन आवेदन मान्य होंगे। इस भर्ती के इच्छुक उम्मीदवार 22 नवंबर, 2017 तक आवेदन कर सकते हैं&amp;hellip;   ऑनलाइन आवेदन करने की अंतिम तिथिः 20 नवंबर, 2017 आवेदन पत्र में संशोधन करने की अंतिम तिथि: 22 नवंबर, 2017</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>SSC में निकली वैकेंसी, यहां जाने आवेदन की पूरी प्रक्रिया</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/ossc-recruitment-2017-for-various-posts/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Nov 2017 16:18:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/ossc-recruitment-2017-for-various-posts/</guid>
      <description>ओडिसा स्टाफ सिलेक्शन कमिशन (OSSC) नई भर्तियां करने जा रहा है। युवाओं के लिए नौकरी हासिल करने का यह सुनहरा मौका है। इसके लिए विज्ञापन जारी किया गया है। आवेदन करने में इच्छुक लोग अपनी पात्रता मानदंड, वेतन, कुल पद, चयन प्रक्रिया, नौकरी विवरण, अंतिम तिथि और आवेदन प्रक्रिया को ध्यानपूर्वक देखते हुए अप्लाई करें।  पढ़ें- पद का विवरण- ब्लॉक सोशल सिक्योरिटी ऑफिसर और टेक्सटाइल इंस्पेक्टर
कुल पद- 159</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>OMC में कई पदों पर भर्तियां, आवेदन की अंतिम तिथि 14 दिसंबर</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/odisha-mining-corporation-ltd-job-for-jr-executive-asst-and-accountant/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Nov 2017 13:12:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/odisha-mining-corporation-ltd-job-for-jr-executive-asst-and-accountant/</guid>
      <description>ओडिशा माइनिंग कॉरपोरेशन लिमिटेड (OMC) ने जूनियर एग्जीक्यूटिव असिस्टेंट एवं जूनियर अकाउंटेंट पदों पर भर्ती के लिए आवेदन पत्र आमंत्रित किए हैं। इसके लिए नोटिफिकेशन भी जारी किया गया है। कुल 70 पदों पर नियुक्ति करने की योजना है। इच्छुक अभ्यर्थी 14 दिसंबर, 2017 तक अपना आवेदन कर सकते हैं।   कुल पद : 70  पढ़ें-  पदों का विवरण : जूनियर एग्जीक्यूटिव असिस्टेंट एवं जूनियर अकाउंटेंट
शैक्षणिक योग्यता : निर्धारित विषय में स्नातक डिग्री के साथ कंप्यूटर एप्लिकेशन/पीजीडीसीए में डिप्लोमा</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>HAL में नौकरी के मौके, तुरंत कर दें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/hal-job-recruitment-2017-for-the-post-of-operator-technician/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Nov 2017 13:11:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/hal-job-recruitment-2017-for-the-post-of-operator-technician/</guid>
      <description>ने ऑपरेटर/टेक्नीशियन के पदों पर भर्ती के लिए नोटिफिकेशन जारी कर आवेदन आमंत्रित किया है। अगर आप भर्ती के इच्छुक हैं तो 15 नवंबर से 03 दिसंबर, 2017 तक तक आवेदन कर सकते हैं।  आधिकारिक वेबसाइट-    पदों का विवरण : ऑपरेटर/टेक्नीशियन (इलेक्ट्रिकल), ऑपरेटर/डिप्लोमा (मैकेनिकल)  कुल पद : 11
शैक्षणिक योग्यता :10वीं पास एवं 03 वर्षीय डिप्लोमा या अन्य निर्धारित योग्‍यताएं
आयु सीमा : अधिकतम 28 वर्ष (01 नवंबर, 2017 के आधार पर)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IIFT में अफसर बनने का मौका, सैलरी 50 हजार</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/administrative-officer-administrative-assistant-vacancy-in-iift-apply-now/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Nov 2017 08:22:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/administrative-officer-administrative-assistant-vacancy-in-iift-apply-now/</guid>
      <description>इंडियन इंस्टीट्यूट ऑफ फॉरेन ट्रेड (आईआईएफटी) ने 04 एडमिनिस्ट्रेटिव ऑफिसर व एडमिनिस्ट्रेटिव असिस्टेंट पदों पर भर्ती के लिए आवेदन आमंत्रित किए हैं। इच्छुक उम्मीदवार 24 नवंबर, 2017 तक आवेदन कर सकते हैं&amp;hellip;  आधिकारिक वेवसाइट-   पद- एडमिनिस्ट्रेटिव ऑफिसर पदः एडमिनिस्ट्रेटिव ऑफिसर
कुल पदः 02
शैक्षणिक योग्यताः निर्धारित पदों पर आवेदन करने के लिए मास्टर डिग्री के साथ कंप्यूटर की जानकारी होनी चाहिए।
सैलरी: चयनित आवेदकों को 50,000 रुपये प्रतिमाह दिया जाएगा।पदः एडमिनिस्ट्रेटिव असिस्टेंट</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>राजस्‍थान सरकार ने निकाली बंपर भर्तियां,  20 नवंबर से पहले कर दें अप्लाई</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/rajasthan-gov-going-to-recruit-junior-technical-assistant-accounts-assistant-posts/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Nov 2017 08:22:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/rajasthan-gov-going-to-recruit-junior-technical-assistant-accounts-assistant-posts/</guid>
      <description>, अलवर ने जूनियर टेक्निकल असिस्टेंट और अकाउंट्स असिस्टेंट के 73 पदों के लिए आवेदन मंगाए हैं। उम्मीदवार इन पर 20 नवंबर, 2017 तक आवेदन कर सकते हैं&amp;hellip;  शैक्षणिक योग्यताः इन पदों पर आवेदन करने के लिए उम्मीदवारों के पास सिविल इंजीनिय‌रिंग में डिप्लोमा/डिग्री या एग्रीकल्चर इंजीनियरिंग में बीई/बीटेक डिग्री होनी जरूरी है।
सैलरी: चयनित आवेदकों को 8,000 रुपये एक मुश्त एवं यात्रा भत्ते के रूप में, पुनर्भरण के लिए अधिकतम 2000 रुपये एवं ग्रामीण भत्ते के ‌लिए 3000 रुपये यानी कुल मिलाकर 13000 रुपये दिए जाने का प्रावधान किया गया है।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>OIL में रिटेनर डॉक्टर के पद पर वैकेंसी, ये है आवेदन की अंतिम तारीख</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/oil-india-limited-announced-job-notification-for-position-of-retainer-doctor/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Nov 2017 08:21:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/oil-india-limited-announced-job-notification-for-position-of-retainer-doctor/</guid>
      <description>ने रिटेनर डॉक्टर के 05 पदों के लिए विज्ञप्ति जारी की है। इस भर्ती के लिए 27 नवंबर, 2017 को आयोजित किया जाएगा। इच्छुक उम्मीदवार सभी आवस्यक जानकारियों को देखते हुए आवेदन कर सकते हैं।  आधिकारिक वेबसाइट-   पदः रिटेनर डॉक्टर  कुल पदः 02   शैक्षणिक योग्यताः आवेदन करने के लिए उम्मीदवारों के पास एमबीबीएस के साथ एक वर्ष की इंटर्नशिप और एमसीआई/ एसएमसी से पंजीकरण का वैध प्रमाणपत्र होना चाहिए।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>रेलवे कर रहा है इन पदों पर भर्तियां, हाथ से न जाने दें ये सुनहरा मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/western-railway-recruitment-2017-apply-here/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Nov 2017 08:20:39 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/western-railway-recruitment-2017-apply-here/</guid>
      <description>रेलवे में नौकरी करने का सपना देखने वालों के लिए सुनहरा मौका है। पश्चिमी रेलवे ने खाली पदों पर भर्ती के लिए आवेदन आमंत्रित किए हैं। इच्छुक उम्मीदवार इस भर्ती के लिए आवेदन कर सकते हैं। ये भर्तियां अलग-अलग पदों के लिए होगी।  पढ़ें- पदों की संख्या- 43
पद का नाम - अप्रेंटिसशिप (फिटर, मशीनिस्ट, वेल्डर, पेंटर, कार्पेंटर इत्यादि)
पढ़ें- शैक्षणिक योग्यता- 50 प्रतिशत अंकों से एसएससी पास और आईटीआई (संबंधित ट्रेड में) प्रमाणपत्र</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>NPCIL में कई पदों पर वैकेंसी, 25 नवंबर से पहले करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/npcil-release-notification-for-the-post-of-apprentice/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Nov 2017 08:35:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/npcil-release-notification-for-the-post-of-apprentice/</guid>
      <description>न्यूक्लियर पावर कॉरपोरेशन ऑफ इंडिया लिमिटेड (NPCIL) ने कई पदों पर आवेदन आमंत्रित किए हैं। इसके लिए नोटिफिकेशन भी जारी हो चुका है। आवेदन के इच्छुक उम्मीदवार इस जॉब से जुड़ी हर जानकारी आगे की स्लाइड में जान सकते हैं।  पढ़ें- आधिकारिक वेवसाइट-
पदों का विवरण: फिटर, इलेक्ट्रीशियन, मशीनिस्ट,टर्नर कुल पद:  20 अंतिम तिथि: 25 नवंबर, 2017 योग्यता: आवेदन करने वाले उम्मीदवार के पास नोटिफिकेशन में दिए गए ट्रेड में आईटीआई का डिप्लोमा होना जरूरी है।ऐसे करें आवेदन: इच्छुक उम्मीदवार आधिकारिक वेबसाइट  पर दिए दिशा निर्देशों का पालन करते हुए अपना आवेदन पूरा कर सकते हैं। आवेदन पत्र और सभी जरूरी दस्तावेजों की फोटोकॉपी दिए गए पते पर 25 नवंबर से पहले भेज दें।</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>