<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>सरकारी नौकरियां on JOBS</title>
    <link>http://aadhaarcardnews.in/job/categories/%E0%A4%B8%E0%A4%B0%E0%A4%95%E0%A4%BE%E0%A4%B0%E0%A5%80-%E0%A4%A8%E0%A5%8C%E0%A4%95%E0%A4%B0%E0%A4%BF%E0%A4%AF%E0%A4%BE%E0%A4%82/</link>
    <description>Recent content in सरकारी नौकरियां on JOBS</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 10 Feb 2018 12:32:05 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://aadhaarcardnews.in/job/categories/%E0%A4%B8%E0%A4%B0%E0%A4%95%E0%A4%BE%E0%A4%B0%E0%A5%80-%E0%A4%A8%E0%A5%8C%E0%A4%95%E0%A4%B0%E0%A4%BF%E0%A4%AF%E0%A4%BE%E0%A4%82/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Delhi Police result 2016: रिजल्ट हुआ जारी, ऐसे करें चेक</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/delhi-police-result-2016-declared-check-here/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2018 12:32:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/delhi-police-result-2016-declared-check-here/</guid>
      <description>दिल्ली पुलिस में पुरुष और महिला कॉन्सटेबलों के लिए हुई परीक्षा का रिजल्ट स्टाफ सेलेक्शन कमीशन द्वारा जारी कर दिया गया है। कैंडिडेट्स स्टाफ सेलेक्शन कमीशन की आधिकारिक वेबसाइट पर जाकर अपना रिजल्ट देख सकते हैं। यह ऑनलाइन परीक्षा पिछले साल 5 से 8 फरवरी के बीच आयोजित कराई गई थी। इस परीक्षा के लिए 1 लाख 55 हजार 435 परीक्षार्थियों ने रजिस्ट्रेशन करवाया था जबकि इनमें से 1 लाख 44 हजार 814 परीक्षार्थियों ने ही परीक्षा में हिस्सा लिया था।   ऐसे करें अपना रिजल्ट चेक- उम्मीदवार सबसे पहले स्टाफ सेलेक्शन कमीशन की आधिकारिक वेबसाइट पर जाकर लॉगइन करें इसके बाद होमपेज पर &#39;Delhi Police Constable Result&#39; लिंक पर क्लिक करें।  क्लिक करने पर एक नया पेज खुलेगा जिसमें आपको पीडीएफ फाइल दिखाई देगी। इस पीडीएफ फाइल पर आपको चुने गए अभ्यर्थियों के नाम और उनसे जुड़ी जानकारी दिखाई देगी। यदि इस शीट में आपका नाम नहीं है तो मतलब आपका चयन नहीं हुआ है। इस पीडीएफ फाइल को डाउनलोड करके इस पर आप अपने नतीजे जांच सकते हैं।   इस खबर को अंग्रेजी में पढ़ने के लिए यहां क्लिक करें-  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>NPCCL में साइट इंजीनियर के पदों के लिए वैकेंसी, 3 मार्च तक करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/npccl-recruit-site-engineer/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2018 08:18:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/npccl-recruit-site-engineer/</guid>
      <description>NPCCL यानि नेशनल प्रोजेक्ट कंस्ट्रक्शन कॉरपोरेशन लिमिटेड ने साइट इंजीनियर के पदों के लिए आवेदन आमंत्रित किए हैं। इच्छुक उम्मीदवार 3 मार्च 2018 तक आवेदन कर सकते हैं। कैसे करें आवेदन
इच्छुक उम्मीदवार आवेदन इस पते पर भेजें:
जोनल मैनेजर NPCCL
W- 61A सेक्टर- 135
महर्षि नगर पी.ओ. गौतमबुद्ध नगर
नोएडा (यूपी) 201301  आवेदन शुल्क जनरल और ओबीसी- 500 रुपए अनुसूचित जाति/अनुसूचित जनजाति/पीडब्ल्यडी- कोई शुल्क नहीं  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>RBI Office Attendant Result 2018: रिजल्ट हुआ जारी, ऐसे करें चेक</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/rbi-office-attendant-result-2018-declared-check-here/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2018 07:45:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/rbi-office-attendant-result-2018-declared-check-here/</guid>
      <description>भारतीय रिजर्व बैंक (RBI) ने ऑफिस अटेंडेंट भर्ती परीक्षा के परिणाम घोषित कर दिए हैं। उम्मीदवार आरबीआई की आधिकारिक वेबसाइट  पर जाकर अपना रिजल्ट देख सकते हैं। इसके बाद सफल उम्मीदवारों को कूरियर व स्पीड पोस्ट के जरिए भारतीय रिजर्व बैंक के संबंधित क्षेत्रीय कार्यालयों में जरूरी दस्तावेज भेजने होंगे। आपको बता दें कि आरबीआई ने 526 पदों पर भर्ती के लिए परीक्षा आयोजित की थी। यह परीक्षा नवंबर 2017 में हुई थी।  उम्मीदवारों को बता दें कि वह संबंधित फॉर्म का प्रिंट आउट जरूर ले लें। फॉर्म के साथ अपने सर्टिफिकेट को क्षेत्रीय निदेशक, मानव संसाधन प्रबंधन विभाग को कूरियर या स्पीड पोस्ट के जरिए 23 फरवरी 2018 से पहले भेज दें। </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Delhi Police result 2018: थोड़ी देर में जारी होगा रिजल्ट, ऐसे करें चेक</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/delhi-police-result-2018-will-be-declared-soon-know-how-to-check/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2018 07:45:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/delhi-police-result-2018-will-be-declared-soon-know-how-to-check/</guid>
      <description>दिल्ली पुलिस में पुरुष और महिला कॉन्सटेबलों के लिए हुई परीक्षा का रिजल्ट थोड़ी देर में स्टाफ सेलेक्शन कमीशन द्वारा जारी किया जाएगा। नतीजों की घोषणा होने के बाद कैंडिडेट्स स्टाफ सेलेक्शन कमीशन की आधिकारिक वेबसाइट पर जाकर रिजल्ट देख सकते हैं। यह ऑनलाइन परीक्षा पिछले साल 5 से 8 फरवरी के बीच आयोजित कराई गई थी। इस परीक्षा के लिए 1 लाख 55 हजार 435 परीक्षार्थियों ने रजिस्ट्रेशन करवाया था जबकि इनमें से 1 लाख 44 हजार 814 परीक्षार्थियों ने ही परीक्षा में हिस्सा लिया था।  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10वीं पास के लिए ITBP में नौकरी का मौका, 69 हजार सैलरी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/job-vacancies-for-10th-passed-in-itbp-69000-salary/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2018 07:45:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/job-vacancies-for-10th-passed-in-itbp-69000-salary/</guid>
      <description>दसवीं पास और ड्राइविंग लाइसेंस धारक युवाओं के लिए ITBP में नौकरी का सुनहरा मौका है। आईटीबीपी में देशभर से 134 कांस्टेबल (चालक) के पद भरे जाएंगे। इसके लिए युवा 14 फरवरी 2018 से लेकर 15 मार्च 2018 तक ऑनलाइन आवेदन कर सकते हैं। आईटीबीपी निदेशक आर के पचनंदा ने बताया कि इन पदों के लिए सामान्य वर्ग से 47, एससी से 68 पद, एसटी से 5 और ओबीसी से 14 लोगों की नियुक्ति होगी। शैक्षणिक योग्यता 10वीं पास रखी गई है। आवेदन करने वाले युवाओं के पास परिवहन विभाग द्वारा मान्य लाइट, मीडियम और हैवी ड्राइविंग लाइसेंस मौजूद होना जरूरी है। साथ ही आवेदक के पास 2 वर्षों तक का अनुभव संबंधी प्रमाणपत्र होना चाहिए।  कांस्टेबल (चालक) पद के लिए 21 से 27 वर्ष आयु सीमा रहेगी। सामान्य वर्ग से संबंध रखने वाले आवेदकों को आयुसीमा में कोई छूट नहीं रहेगी। अनुसूचित जाति, अनुसूचित जनजाति के आवेदकों को आयुसीमा में पांच वर्ष, ओबीसी से संबंध रखने वालों को तीन वर्ष, सामान्य वर्ग के एक्ससर्विस मैन की आयुसीमा में छह वर्ष की छूट रहेगी। कांस्टेबल (चालक) पद के लिए 21700-69100 वेतनमान रहेगा। भर्ती प्रक्रिया में युवाओं को आवेदन करने के बाद ग्राउंड पास करना होगा। इसमें 1.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bihar Police Admit Card 2018: PET परीक्षा का एडमिट कार्ड जारी, ऐसे करें डाउनलोड</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/bihar-police-admit-card-2018-released-know-how-to-download/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Feb 2018 14:34:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/bihar-police-admit-card-2018-released-know-how-to-download/</guid>
      <description>बिहार पुलिस में 9900 कॉन्स्टेबल पदों की भर्ती की लिखित परीक्षा का परिणाम 3 फरवरी 2018 को जारी कर दिया गया था। परीक्षा में उत्तीर्ण होने वाले उम्मीदवार अब फिजिकल एफिशिएंसी टेस्ट (PET) की परीक्षा देंगे। PET परीक्षा का एडमिट कार्ड जारी कर दिया गया है। उम्मीदवार सेंट्रल सिलेक्शन बोर्ड ऑफ कॉन्स्टेबल (CSBS) की आधिकारिक वेबसाइट  पर जाकर अपना एडमिट कार्ड डाउनलोड कर सकते हैं। आज सुबह से ही एडमिट कार्ड डाउनलोड की प्रक्रिया शुरू हो चुकी है। PET की परीक्षा में रेस, हाई जम्प और शॉट पुट जैसे मुकाबले होंगे। यह परीक्षा कुल 100 अंकों का होगी। 50 अंक की रेस और 25-25 अंकों की हाई जम्प और शॉट पुट होगा। रेस 1.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इंटरव्यू पास करो और नौकरी पाओ, इंस्टीट्यूट ऑफ हिमालयन बॉयोरिसोर्स टेक्नोलॉजी में नौकरी का मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-institute-of-himalayan-biosource-technologies-for-the-post-of-project-assistant/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Feb 2018 07:38:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-institute-of-himalayan-biosource-technologies-for-the-post-of-project-assistant/</guid>
      <description>इंस्टीट्यूट ऑफ हिमालयन बॉयोरिसोर्स टेक्नोलॉजी में नौकरी का शानदार मौका है। युवाओं को सिर्फ इंटरव्यू पास करना होगा। इंटरव्यू 15 फरवरी को होगा।   वेबसाइटः www.ihbt.res.in  पदों का विवरण: प्रोजेक्ट असिस्टेंट लेवल - II (02)  शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त संस्थान से बायोइन्फॉर्मेटिक्स में डिग्री  आयु सीमा : अधिकतम 30 वर्ष (15 फरवरी, 2018 के आधार पर)  साक्षात्कार की तिथि : 15 फरवरी, 2018 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>रेलवे में स्पोर्ट्स पर्सन के पद खाली, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-railway-recruitment-cell-for-the-post-of-sports-person/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Feb 2018 07:38:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-railway-recruitment-cell-for-the-post-of-sports-person/</guid>
      <description>रेलवे रिक्रूटमेंट सेल में स्पोर्ट्स पर्सन के लिए वैकेंसी निकली हैं, 20 फरवरी आवेदन करने की लास्ट डेट है। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  वेबसाटः www.rrccr.com  कुल पदः 21   पद का विवरण : स्पोर्ट्स पर्सन  शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त संस्थान से स्नातक व अन्य निर्धारित योग्यताएं।  आयु सीमा: न्यूनतम 18 वर्ष और अधिकतम 25 वर्ष  (01 जुलाई, 2018 के आधार पर)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>UPSC ने की IAS-2018 की विज्ञप्ति जारी, 782 पदों के लिए वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-2018-apply-online-for-782-officers-vacancies-in-union-public-service-commission/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Feb 2018 07:38:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-2018-apply-online-for-782-officers-vacancies-in-union-public-service-commission/</guid>
      <description>UPSC ने IAS-2018 की विज्ञप्ति जारी कर दी है। 782 पदों के लिए वैकेंसी हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें  वेबसाइटः www.upsc.gov.in  कुल पदः 782  परीक्षा का नाम: सिविल सेवा परीक्षा- 2018  शैक्षणिक योग्यता : मान्यताप्राप्त संस्थान से स्नातक की डिग्री   आयु सीमा: न्यूनतम 21 वर्ष और अधिकतम 32 वर्ष (01 अगस्त, 2018 के आधार पर)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>मेडिकल ऑफिसर के लिए निकली वैकेंसी, ऑनलाइन आवेदन करें</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-west-bengal-public-service-commission-for-the-post-of-medical-officer/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Feb 2018 07:38:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-west-bengal-public-service-commission-for-the-post-of-medical-officer/</guid>
      <description>पश्चिम बंगाल पब्लिक सर्विस कमीशन में मेडिकल ऑफिसर पद के लिए वैकेंसी निकली हैं। युवाओं के लिए नौकरी पाने का शानदार मौका है। जल्दी आवेदन करें  वेबसाइटः www.pscwbapplication.in  कुल पदः 54   पद का विवरण : मेडिकल ऑफिसर  शैक्षणिक योग्यता: इंडियन मेडिकल काउंसिल एक्ट 1956 (102) के तहत स्वास्थ्य क्षेत्र में प्राप्त योग्यताएं।   आयु सीमा : अधिकतम आयु 40 वर्ष   (01 जनवरी, 2018 के आधार पर)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10वीं पास के लिए IOCL में नौकरी का मौका, 700 पदों के लिए जल्द करें अप्लाई</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/job-vacancies-for-10th-passed-in-iocl-for-700-junior-posts-apply-fast/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Feb 2018 19:02:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/job-vacancies-for-10th-passed-in-iocl-for-700-junior-posts-apply-fast/</guid>
      <description>इंडियन ऑइल कॉर्पोरेशन लिमिडेट (IOCL) ने बड़े पैमाने पर भर्ती का ऐलान किया है। 10वीं पास उम्मीदवारों के लिए यहां पर नौकरी हासिल करने का सुनहरा मौका है। भर्तियां ट्रेड अप्रेंटिस पदों पर होनी है। आपको बता दें कि पश्चिम और दक्षिण रीजन्स के लिए यहां पर भर्तियां होंगी। दोनों क्षेत्रों के 350-350 पदों पर नियुक्ति होगी यानी करीब 700 पदों पर भर्ती होनी है। पश्चिमी डिविजन के लिए आवेदन की अंतिम तिथि 20 फरवरी 2018 निर्धारित की गई है जबकि दक्षिणी क्षेत्र के लिए आवेदन की अंतिम तिथि 19 फरवरी 2018 है। आवेदक का 10वीं पास होना अनिवार्य है। इसके साथ ही 50 फीसदी अंकों के साथ ITI धारक होना भी अनिवार्य है। </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>रेलवे ने निकाली 60 हजार से ज्यादा पदों के लिए बंपर वैकेंसी, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/railway-group-d-recuitment-2018-jobs/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Feb 2018 13:44:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/railway-group-d-recuitment-2018-jobs/</guid>
      <description>भारतीय रेलवे रिक्रूटमेंट बोर्ड जल्द ही 62,907 पदों के लिए एक और भर्ती प्रक्रिया आयोजित करने जा रही है। हाल ही में रेलवे ने सहायक लोको पायलट और टेकनीशियन भर्ती 2018 की प्रक्रिया शुरू कर दी है। एक बार फिर रेलवे बंपर भर्ती करने जा रही है। आगे की स्लाइड्स में जानिए कैसे करें आवेदन। अगर आप भी रेलवे में नौकरी करना चाहते हैं तो यह सुनहरा मौका है। रेलवे इस साल सबसे अधिक भर्ती करने वाला है। जो उम्मीदवार रेलवे में नौकरी करना चाहते हैं वह ग्रुप डी के लिए होने वाली भर्ती के लिए आवेदन कर सकते हैं।आवेदन शुरू होने की तिथि- 10 फरवरी 2018</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>स्टील अथॉरिटी ऑफ इंडिया लिमिटेड में मैनेजमेंट ट्रेनी बनने का अवसर, लास्ट डेट 21 फरवरी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/apply-online-for-382-management-trainee-vacancies-in-sail-recruitment-2018/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Feb 2018 07:38:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/apply-online-for-382-management-trainee-vacancies-in-sail-recruitment-2018/</guid>
      <description>स्टील अथॉरिटी ऑफ इंडिया लिमिटेड में बंपर वैकेंसी निकाली हैं। मैनेजमेंट ट्रेनी बनने का शानदार मौका है। आवेदन करने की अंतिम तिथि 21 फरवरी है। संबंधित वेबसाइट पर ऑनलाइन आवेदन करें। जल्दी करें।   वेबसाइट: www.sail.co.in  कुल पदः 382   पद का नाम : मैनेजमेंट ट्रेनी (टेक्निकल)   अंतिम तिथि : 21 फरवरी, 2018  शैक्षणिक योग्यता : इंजीनियरिंग डिग्री के साथ ही गेट- 2018 परीक्षा पास की हो।  आयु सीमा:  अधिकतम 28 वर्ष (01 फरवरी, 2018 के आधार पर )</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>एग्जीक्यूटिव के पदों पर नौकरी का मौका, आईडीबीआई बैंक में नौकरियां</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-idbi-bank-for-the-post-of-executive/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Feb 2018 07:37:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-idbi-bank-for-the-post-of-executive/</guid>
      <description>आईडीबीआई बैंक लिमिटेड में नौकरी करने का सुनहरा अवसर है। 760 एग्जीक्यूटिव के पदों के लिए नौकरियां निकाली हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं। आवेदकों का चयन ऑनलाइन परीक्षा के आधार पर किया जाएगा।   वेबसाइट : www.idbi.com  कुल पदः 760  पद का विवरण : एग्जीक्यूटिव  शैक्षणिक योग्यताः मान्यताप्राप्त विश्वविद्यालय से स्नातक डिग्री   आयु सीमा : न्यूनतम 20 वर्ष व अधिकतम 25 वर्ष (01 जनवरी, 2018)  अंतिम तिथि : 28 फरवरी, 2018 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इंडियन बैंक में 12वीं पास के लिए वैकेंसी, क्लर्क और ऑफिसर के लिए करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/indian-bank-recruitment-2018-apply-for-the-21-clerk-and-officer-vacancies/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Feb 2018 07:37:50 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/indian-bank-recruitment-2018-apply-for-the-21-clerk-and-officer-vacancies/</guid>
      <description>इंडियन बैंक ने12वीं पास के लिए वैकेंसी निकाली है। क्लर्क और ऑफिसर बनने के लिए आवेदन करें। अभ्यर्थियों का चयन लिखित परीक्षा और इंटरव्यू के आधार पर किया जाएगा।   वेबसाइट:www.indianbank.in  कुल पदः 21   पद का नाम : क्लर्क और ऑफिसर   आवेदन शुल्क: नि:शुल्क  शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त स्कूल या संस्थान से 12वीं पास   आयु सीमा: न्यूनतम 18 वर्ष व अधिकतम 26 वर्ष </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>राइट्स लिमिटेड में असिस्टेंट इंजीनियर के पद के लिए वैकेंसी, ऑनलाइन आवेदन करें</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-rites-limited-for-the-post-of-assistant-engineer/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Feb 2018 07:37:46 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-rites-limited-for-the-post-of-assistant-engineer/</guid>
      <description>राइट्स लिमिटेड में असिस्टेंट इंजीनियर बनने का शानदार मौका है। सभी वर्गों के लिए निःशुल्‍क आवेदन है। उम्मीदवार वेबसाइट पर दिए गए निर्देशों के अनुसार 21 फरवरी, 2018 तक ऑनलाइन आवेदन करें  वेबसाइटः www.rites.co  पद का विवरण: असिस्टेंट इंजीनियर (10)  शैक्षणिक योग्यताः सिविल इंजीनियरिंग में प्रथम श्रेणी में पूर्णकालिक डिग्री   अंतिम तिथि: 28 फरवरी, 2018  आवेदन शुल्क: सभी वर्गों के लिए निःशुल्‍क   आयु सीमा: अधिकतम आयु 30 वर्ष </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>UPSC Civil Services Exam 2018: परीक्षा के लिए ऑनलाइन आवेदन शुरू, ऐसे करें अप्लाई</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/upsc-civil-services-exam-2018-online-registration-starts-know-how-to-apply/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Feb 2018 07:37:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/upsc-civil-services-exam-2018-online-registration-starts-know-how-to-apply/</guid>
      <description>UPSC (संघ लोक सेवा आयोग) ने सिविल सर्विसेज प्रीलिम्स एग्जामिनेशन 2018 का नोटिफिकेशन जारी कर दिया है। इसके साथ ही ऑनलाइन आवेदन प्रक्रिया भी शुरू हो गई है। कैंडिडेट्स ऑनलाइन आवेदन करने के लिए आधिकारिक वेबसाइट पर जाकर फॉर्म भर सकते हैं। आपको बता दें कि सिविल सर्विसेज की परीक्षा दो चरणों में होगी। पहले चरण में प्रीलिम परीक्षा होगी। इसमें ऑब्जेक्टिव सवाल होंगे। प्रीलिम्स के बाद मेन्स की परीक्षा होगी। प्रीलिम्स क्वॉलिफाई करने वाले उम्मीदवार ही मेन्स परीक्षा में बैठ सकेंगे। इसमें लिखित परीक्षा और इंटरव्यू होगा। IAS और IPS परीक्षा के लिए आवेदन करने के लिए उम्मीदवार का भरतीय नागरिक होना जरूरी है। इसके अलावा आयु सीमा 21 से 32 वर्ष के बीच होनी चाहिए। कैंडिडेट्स के एजुकेशनल क्वालिफिकेशन के अनुसार मान्यता प्राप्त शिक्षण संस्थान या यूनिवर्सिटी से डिग्री धारक होना अनिवार्य है। परीक्षा और इंटरव्यू का राउंड समाप्त होने के बाद कमीशन उम्मीदवारों की दावेदारी के वेरिफिकेशन का काम पूरा करेगी।  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>12वीं पास के लिए पुलिस में नौकरी, 20 हजार सैलरी, जल्द करें अप्लाई</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/job-vacancies-for-12th-passed-in-maharashtra-police-20000-salary-apply-soon/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Feb 2018 07:37:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/job-vacancies-for-12th-passed-in-maharashtra-police-20000-salary-apply-soon/</guid>
      <description>पुलिस की नौकरी के इच्छुक उम्मीदवारों के लिए महाराष्ट्र पुलिस सुनहरा अवसर प्रदान कर रही है। महाराष्ट्र पुलिस में बड़े पैमाने पर कॉन्स्टेबल के पदों पर भर्ती होने वाली है। 1 हजार से भी ज्यादा सिपाही पदों पर भर्ती होगी। नौकरी के लिए आवेदन करने की अंतिम तिथि 28 फरवरी 2018 है। भर्तियां विभिन्न डिविजन्स के लिए होंगी। चयनित उम्मीदवारों को प्रति माह पे-स्केल 5200-20200 रुपये की सैलरी मिलेगी। इसके साथ ही उन्हें 2000 रुपये का ग्रेड पे भी मिलेगा। आवेदन करने के लिए उम्मीदवारों का 12वीं पास होना अनिवार्य है। इसके अलावा आवेदक की उम्र 18 से 28 साल के बीच होनी चाहिए। </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>शरीर पर टैटू होने से नहीं होगी परेशानी, अब मिलेगी सरकारी नौकरी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/tattoo-is-not-an-obstacle-in-government-jobs/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Feb 2018 07:37:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/tattoo-is-not-an-obstacle-in-government-jobs/</guid>
      <description>इस देश में टैटू यानी गोदना की परंपरा सदियों पुरानी है। कई संस्कृतियों में तो यह अनिवार्य रस्म की तरह है। आदिवासियों में शरीर पर गोदने को समृद्धि और सेहत से जोड़कर देखने की परंपरा रही है। अब तो टैटू फैशन का प्रतीक भी बन गया है लेकिन यही टैटू अगर किसी की नौकरी के आड़े आ जाए तो क्या हो। महाराष्ट्र के शोलापुर निवासी श्रीधर पखारे ने CISF के खिलाफ एक याचिका दायर की थी, क्योंकि बांह पर टैटू गुदा होने के कारण सीआईएसएफ ने उन्हें नौकरी देने से मना कर दिया था। इस मामले में सुनवाई करते हुए मुंबई उच्च न्यायालय ने कहा कि सीआईएसएफ टैटू की वजह से किसी को भी नौकरी देने से मना नहीं कर सकता है। न्यायालय ने कहा कि टैटू याचिकाकर्ता के अधिकारिक कर्तव्यों में हस्तक्षेप नहीं करेगा, यदि वह अन्य सभी पात्रता मानदंडों को पूरा करता है।  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ऑयल इंडिया लिमिटेड में इंटरव्यू पास करें और नौकरी पाएं, लास्ट डेट 19 फरवरी </title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-oil-india-limited-for-the-post-of-fire-service-officer/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2018 16:57:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-oil-india-limited-for-the-post-of-fire-service-officer/</guid>
      <description>ऑयल इंडिया लिमिटेड में इंटरव्यू पास करें और नौकरी पाएं। आवेदन पत्र के निर्धारित प्रारूप को सावधानीपूर्वक भरें। आवेदन की अंतिम तिथि 19 फरवरी है। जल्द आवेदन करें।  वेबसाइट: (www.oil-india.com)  पद का विवरण : फायर सर्विस ऑफिसर (01)  शैक्षणिक योग्यता : मान्यताप्राप्त संस्थान से संबंधित ट्रेड में बीई/ बीटेक की डिग्री।   कार्यानुभव : न्यूनतम 01 वर्ष   आयु सीमा :  संस्थान के नियमानुसार</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>एचएसएल में सीनियर मैनेजर और मेडिकल ऑफिसर बनने का शानदार मौका, ऑनलाइन आवेदन करें</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-hsl-for-the-post-of-senior-manager-and-other/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2018 16:52:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-hsl-for-the-post-of-senior-manager-and-other/</guid>
      <description>हिंदुस्तान शिपयॉर्ड लिमिटेड में सीनियर मैनेजर और मेडिकल ऑफिसर के लिए वैकेंसी निकाली हैं। संबंधित वेबसाइट पर क्लिक कर दिए हुए दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन करें।  वेबसाइटः www.hslvizag.in  कुल पदः 07   पदों का विवरण : सीनियर मैनेजर और मेडिकल ऑफिसर  शुल्क: GEN/OBC वर्ग के लिए 100 रुपये व अन्य वर्ग निःशुल्क  शैक्षणिक योग्यता : पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित   आयु सीमा : अधिकतम 42/ 62 वर्ष (06 मार्च, 2018 के आधार पर)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>AIIMS में नर्सिंग ऑफिसर की बंपर वैकेंसी, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-aiims-for-the-post-of-nursing-officer/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2018 16:46:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-aiims-for-the-post-of-nursing-officer/</guid>
      <description>नर्सिंग ऑफिसर के पदों के लिए ऋषिकेश ऑल इंडिया इंस्टीट्यूट ऑफ मेडिकल साइंस में वैकेंसी निकली है। आवेदन की अंतिम तिथि 12 मार्च है।   वेबसाइटः www.aiimsrishikesh.edu.in कुल पदः 1,126  पद का विवरण: नर्सिंग ऑफिसर (स्टाफ नर्स ग्रेड- II)  शैक्षणिक योग्यता : मान्यताप्राप्त संस्थान से नर्सिंग में बीएससी अथवा नर्सिंग में डिप्लोमा व अनुभव  आयु सीमा: न्यूनतम 21 वर्ष और अधिकतम 30 वर्ष </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>रायपुर जिला पंचायत कार्यालय में वैकेंसी, आवास मित्र के पद खाली</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/raipur-district-panchayat-office-recruitment-2018-for-the-post-of-accommodation-friends/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2018 16:17:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/raipur-district-panchayat-office-recruitment-2018-for-the-post-of-accommodation-friends/</guid>
      <description>रायपुर जिला पंचायत कार्यालय में नौकरियां हैं, आवास मित्र के पद खाली हैं। आवेदन पत्र के निर्धारित प्रारूप को सावधानीपूर्वक भरें।   वेबसाइट : www.raipur.gov.in  कुल पदः 81  पद का विवरण : आवास मित्र   शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त संस्थान से सिविल इंजीनियरिंग डिग्री व अन्य योग्यताएं  आयु सीमा : न्यूनतम 18 वर्ष और अधिकतम 45 वर्ष </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>UPSC Civil Services Exam 2018: जल्द जारी होगा परीक्षा का नोटिफिकेशन, ये है पूरी जानकारी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/upsc-civil-services-exam-2018-notification-will-be-declared-soon-know-the-full-details/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2018 15:07:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/upsc-civil-services-exam-2018-notification-will-be-declared-soon-know-the-full-details/</guid>
      <description>UPSC (संघ लोक सेवा आयोग) जल्द ही सिविल सर्विसेज परीक्षा 2018 के लिए नोटिफिकेशन जारी कर सकता है। नोटिफिकेशन UPSC की आधिकारिक वेबसाइट पर जारी किया जाएगा। आधिकारिक सूचना जारी होने के बाद कैंडिडेट्स ऑनलाइन आवेदन कर सकेंगे। रिपोर्ट्स के मुताबिक परीक्षा की आवेदन प्रक्रिया फरवरी महीने के अंतिम सप्ताह से शुरू हो जाएगी और मार्च महीने तक जारी रहेगी।  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>KVS LDC admit card 2018: जारी हुआ एडमिट कार्ड, ऐसे करें डाउनलोड </title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/kvs-ldc-admit-card-2018-issued-know-how-to-download/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2018 13:27:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/kvs-ldc-admit-card-2018-issued-know-how-to-download/</guid>
      <description>केंद्रीय विद्यालय संगठन ने विभिन्न नॉन टीचिंग पोस्ट जैसे लाइब्रेरीयन और एलडीसी के लिए होने वाली परीक्षा के एडमिट कार्ड जारी कर दिए हैं। जिन कैंडिडेट्स ने इस परीक्षा के लिए रेजिस्ट्रेशन करवाया है वह संगठन की ऑफिशियल वेबसाइट पर जाकर अपना एडमिट कार्ड डाउनलोड कर सकते हैं। आपको बता दें कि यह परीक्षा पूर्ण रूप से ऑनलाइन होगी। 19, 23 और 26 फरवरी 2018 को इस परीक्षा का आयोजन किया जाएगा। गौरतलब है कि 1 फरवरी 2018 को आधिकारिक रूप से इस परीक्षा की घोषणा की गई थी जिसके बाद आज एडमिट कार्ड जारी कर दिए गए।  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10वीं पास के लिए नौकरी का बेहतरीन मौका, एनएचपीसी लिमिटेड में निकली वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/nhpc-recruitment-apply-offline-for-41-electrician-and-other-posts/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2018 07:41:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/nhpc-recruitment-apply-offline-for-41-electrician-and-other-posts/</guid>
      <description>एनएचपीसी लिमिटेड में अप्रेंटिस के पदों के लिए वैकेंसी निकली हैं। 10वीं पास के लिए नौकरी का बेहतरीन मौका है। जानिए कैसे करें आवेदन  वेबसाइट: (www.nhpcindia.com)  कुल पद: 41   पद का नाम : अप्रेंटिस  अंतिम तिथि : 22 फरवरी, 2018  योग्यता : 10वीं उत्तीर्ण और संबंधित ट्रेड में आईटीआई अथवा अन्य संबंधित डिप्लोमा   आयु सीमा : न्यूनतम आयु 18 वर्ष और अधिकतम आयु 30 वर्ष   आवेदन प्रक्रिया: ओवदन पत्र के साथ मांगे गए सभी दस्तावेजों की स्वप्रमाणित प्रतियों को &amp;lsquo;वरिष्ठ प्रबंधक -प्रभारी, पार्वती-III पोस्ट ऑफिस- नारजी, जिला- कुल्लू, हिमाचल प्रदेश, पिन कोड-175122&amp;rsquo; के पते पर भेजं  आवेदन शुल्क: नि:शुल्क  चयन प्रक्रिया: आवेदकों का चयन मेरिट लिस्ट के जरिये होगा एचपीपीएससी ने विज्ञप्ति जारी की है। नायब तहसीलदार और तहसील वेलफेयर ऑफिसर बनने का शानदार मौका है। आवेदन की अंतिम तिथि 22 फरवरी है</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>NMDC लिमिटेड ने निकाली एग्जीक्यूटिव, जूनियर ऑफिसर की वैकेंसी, ऐसे करें आवेदन </title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/nmdc-limited-recruitment-invited-application-for-executive-and-junior-officer/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2018 07:41:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/nmdc-limited-recruitment-invited-application-for-executive-and-junior-officer/</guid>
      <description>एनएमडीसी लिमिटेड में वैकेंसी निकली हैं। एग्जीक्यूटिव, जूनियर ऑफिसर बनने का शानदार मौका है। लिखित परीक्षा और साक्षात्कार के आधार पर भर्ती होगी।   वेबसाइट: (www.nmdc.co.in)   कुल पद: 87  शैक्षणिक योग्यता: एमएससी/ एमएससी (टेक)/ एमटेक/ एमसीए डिग्री या 3 वर्षीय डिप्लोमा   आयु सीमा : अधिकतम 35/ 45 वर्ष (पदानुसार)  पद का विवरण : एग्जीक्यूटिव और जूनियर ऑफिसर   अंतिम तिथि : 12 फरवरी, 2018  ऐसे करें आवेदन: आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें। आवेदन पूर्ण हो जाने के बाद उसका प्रिंटआउट आगामी चयन प्रक्रिया के लिए सुरक्षित रख लें।  आवेदन शुल्क: 500 रुपये, 300 रुपये (पदों के अनुसार अलग-अलग)  चयन प्रक्रिया: लिखित परीक्षा और साक्षात्कार के आधार पर साक्षात्कार के जरिये अलीगढ़ के कासिमपुर परियोजना चिकित्सालय में नौकरी का शानदार मौका है। लास्ट डेट 22 फरवरी है। वेबसाइटः www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>हिमाचल प्रदेश लोक सेवा आयोग में नौकरी करने का शानदार अवसर, 22 फरवरी तक करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-himachal-pradesh-public-service-commission-for-the-post-of-naib-tehsildars-and-other/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2018 07:41:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-himachal-pradesh-public-service-commission-for-the-post-of-naib-tehsildars-and-other/</guid>
      <description>एचपीपीएससी ने विज्ञप्ति जारी की है। नायब तहसीलदार और तहसील वेलफेयर ऑफिसर बनने का शानदार मौका है। आवेदन की अंतिम तिथि 22 फरवरी है  कुल पद: 20  शैक्षणिक योग्यता: स्नातक डिग्री या समकक्ष योग्यता होनी चाहिए  आयु सीमा: 21 से 45 वर्ष / 18 से 45 वर्ष (पदों के अनुसार)  वेबसाइट: www.hppsc.hp.gov.in  पदों का नाम: नायब तहसीलदार व तहसील वेलफेयर ऑफिसर   अंतिम तिथि: 22 फरवरी, 2018  ऐसे करें आवेदन: आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें और उसके बाद आवेदन पत्र के प्रिंटआउट को सुरक्षित रख लें।   आवेदन शुल्क: 400 रुपये, 100 रुपये (श्रेणी के अनुसार अलग-अलग)   चयन का आधार: प्रारंभिक और मुख्य परीक्षा एनएमडीसी लिमिटेड में वैकेंसी निकली हैं। एग्जीक्यूटिव, जूनियर ऑफिसर बनने का शानदार मौका है। लिखित परीक्षा और साक्षात्कार के आधार पर भर्ती होगी। वेबसाइट: (www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इंटरव्यू पास करें और नौकरी पाएं, प्रोजेक्ट डिस्पेंसरी में निकली वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-kasimpur-project-hospital-for-the-post-of-staff-nurse-and-other/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2018 07:40:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-kasimpur-project-hospital-for-the-post-of-staff-nurse-and-other/</guid>
      <description>इंटरव्यू के जरिये अलीगढ़ के कासिमपुर प्रोजेक्ट डिस्पेंसरी में नौकरी का शानदार मौका है। लास्ट डेट 22 फरवरी है।   वेबसाइटः www.uprvunl.org  पदों का विवरणः स्टाफ नर्स, फार्मासिस्ट, फिजियोथेरेपिस्ट एवं वार्ड ब्वॉय  शैक्षणिक योग्यताः पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित   साक्षात्कार की तिथिः 22 फरवरी, 2018  आवेदन शुल्कः इन पदों पर सभी वर्ग के उम्मीदवार निःशुल्‍क आवेदन कर सकते हैं।  आयु सीमाः इन पदों पर 40 वर्ष तक के उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं।   ऐसे करें आवेदनः  आवेदन करने के लिए उम्मीदवार सभी आवश्यक प्रमाण पत्र, नवीनतम पासपोर्ट आकार की फोटो, और दस्तावेजों की मूल एवं स्वप्रमाणित प्रतियों के साथ साक्षात्कार के लिए उपस्थित हों।   चयन का आधारः साक्षात्कार एनएमडीसी लिमिटेड में वैकेंसी निकली हैं। एग्जीक्यूटिव, जूनियर ऑफिसर बनने का शानदार मौका है। लिखित परीक्षा और साक्षात्कार के आधार पर भर्ती होगी। वेबसाइट: (www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>प्रसार भारती में कंटेंट मैनेजर के पद खाली, जल्द करें लास्ट डेट 15 फरवरी </title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-prasar-bharati-for-the-post-of-content-manager/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Feb 2018 15:37:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-prasar-bharati-for-the-post-of-content-manager/</guid>
      <description>प्रसार भारती में वैकेंसी निकाली है। कंटेंट मैनेजर के 6 पद खाली हैं। आवेदन की अंतिम तिथि 15 फरवरी है  वेबसाइट : www.ddinews.gov.in  पदों का विवरणः कंटेंट मैनेजर (06)  शैक्षणिक योग्यताः पीजी डिग्री/ डिप्लोमा इन जर्नलिज्म/ प्रोडक्शन अथवा कंप्यूटर एप्लिकेशन में डिग्री / डिप्लोमा   आयु सीमाः  संस्थान के नियमानुसार  आवेदन शुल्कः 400 रुपये का डिमांड ड्राफ्ट  ऐसे करें आवेदन : आवेदन पत्र के निर्धारित प्रारूप को सावधानीपूर्वक भरें एवं मांगे गए सभी प्रमाणपत्रों व अन्य दस्तावेजों के साथ अंतिम तिथि से पहले संस्थान के पते पर भेज दें।   अंतिम तिथिः 15 फरवरी, 2018  पताः डिप्टी डायरेक्टर (एचआर), डीडी न्यूज, दूरदर्शन, भवन, टॉवर-बी, रूम नंबर-413, कॉपरनिकस मार्ग, मंडी हाउस, नई दिल्ली- 110001 भारतीय रेलवे ने नौकरियों का पिटारा खोला है। असिस्टेंट लोको पायलट और टेक्नीशियन के लिए बंपर वैकेंसी हैं। लिखित परीक्षा के आधार पर चयन होगा। वेबसाइटः www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>भारतीय रेलवे ने खोला नौकरियों का पिटारा, असिस्टेंट लोको पायलट की बंपर वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-indian-railway-for-the-post-of-assistant-loco-pilot-and-other/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Feb 2018 15:29:37 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-indian-railway-for-the-post-of-assistant-loco-pilot-and-other/</guid>
      <description>भारतीय रेलवे ने नौकरियों का पिटारा खोला है। असिस्टेंट लोको पायलट और टेक्नीशियन के लिए बंपर वैकेंसी हैं। लिखित परीक्षा के आधार पर चयन होगा।   वेबसाइटः www.indianrailways.gov.in  कुल पदः 26,502  पदों का विवरण : असिस्टेंट लोको पायलट (एएलपी)- 17,673 पद, और टेक्नीशियन- 8,829 पद  शैक्षणिक योग्यता :  रिक्रूटमेंट बोर्ड द्वारा निर्धारित योग्यताएं।  आयु सीमा :  न्यूनतम 18 वर्ष और अधिकतम 28 वर्ष   ऐसे करें आवेदन : आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें। आवेदन करने के पश्चात आवेदन का प्रिंटआउट सुरक्षित रख लें।   अंतिम तिथि : 05 मार्च, 2018  आवेदन शुल्कः SC/ ST /PWD/ महिला/ एक्स सर्विसमैन वर्ग के लिए 250 रुपये और अन्य वर्ग के लिए 500 रुपये  चयन प्रक्रिया : लिखित परीक्षा के आधार पर</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>राइट्स लिमिटेड में टेक्निकल असिस्टेंट के लिए पद खाली, जल्दी करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-rites-limited-for-the-post-of-technical-assistant/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Feb 2018 15:28:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-rites-limited-for-the-post-of-technical-assistant/</guid>
      <description>राइट्स लिमिटेड में टेक्निकल असिस्टेंट के लिए वैकेंसी निकली हैं। आवेदन निशुल्क हैं। लास्ट डेट 28 फरवरी है।   वेबसाइटः www.rites.com  कुल पदः 09   शैक्षणिक योग्यता : संबंधित ट्रेड में प्रथम श्रेणी से पूर्णकालिक डिप्लोमा  आयु सीमा : अधिकतम 32 वर्ष (01 जनवरी, 2018 के आधार पर)  ऐसे करें आवेदनः संबंधित वेबसाइट पर क्लिक कर दिए हुए दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवदन करें। इसके पश्चात उसके प्रिंटआउट को वांछित प्रमाणपत्रों के साथ निर्धारित पते पर 28 फरवरी, 2018 से पहले भेज दें।   आवेदन शुल्कः निःशुल्क   पताः असिस्टेंट मैनेजर (पी), रिक्रूटमेंट, राइट्स लिमिटेड, राइट भवन, प्लॉट -1, सेक्टर-9 गुड़गांव- 122001 भारतीय रेलवे ने नौकरियों का पिटारा खोला है। असिस्टेंट लोको पायलट और टेक्नीशियन के लिए बंपर वैकेंसी हैं। लिखित परीक्षा के आधार पर चयन होगा। वेबसाइटः www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>सेंट्रल इलेक्ट्रोकेमिकल रिसर्च इंस्टीट्यूट में निकली वैकेंसी, इंटरव्यू दें और नौकरी पक्की</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-central-electromechanical-research-institute-for-the-post-of-apprentice/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Feb 2018 15:13:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-central-electromechanical-research-institute-for-the-post-of-apprentice/</guid>
      <description>सेंट्रल इलेक्ट्रोकेमिकल रिसर्च इंस्टीट्यूट में वैकेंसी निकली हैं। इंटरव्यू पास करो और नौकरी पाओ। सभी वर्ग के लिए आवेदन निःशुल्क है।   कुल पदः 17  वेबसाइट : www.cecri.res.in   पद : अप्रेंटिस (फिटर, वेल्डर, वायरमैन, इत्यादि)  शैक्षणिक योग्यता : संबंधित ट्रेड में मान्यताप्राप्त संस्थान से आईटीआई डिप्लोमा व अन्य योग्यताएं  आयु सीमा : साक्षात्कार के लिए न्यूनतम आयु 14 वर्ष है।   ऐसे करें आवेदनः निर्धारित सभी प्रमाणपत्रों की सत्यापित प्रतियों के साथ निर्धारित बायोडेटा के साथ संस्थान के नियत पते पर साक्षात्कार के दिन पहुंचें।  आवेदन शुल्‍कः सभी वर्ग के लिए आवेदन निःशुल्क है।   साक्षात्कार की तिथिः 21 फरवरी, 2018</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>भारतीय रेलवे में निकली है 26,000 से ज्यादा पदों के लिए वैकेंसी, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/rrb-alp-recruitment-2018-invited-applications-for-26502-post-of-assistant-loco-pilot-and-other/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Feb 2018 15:02:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/rrb-alp-recruitment-2018-invited-applications-for-26502-post-of-assistant-loco-pilot-and-other/</guid>
      <description>आप भारतीय रेलवे में काम करना चाहते हैं तो आपके लिए सुनहरा मौका है। रेलवे ने असिस्टेंट लोको पायलट (एएलपी) और अन्य तकनीकी पदों पर 26,000 से ज्यादा पदों के लिए वैकेंसी निकाली हैं और इसके लिए रेलवे रिक्रुट्मेंट बोर्ड (आरआरबी) की ओर से नोटिफिकेशन भी जारी कर दिया गया है। आवेदन के लिए अंतिम तारीख 5 मार्च निर्धारित की गई है। भारतीय रेलवे से जुड़ना चाहते हैं तो आधिकारिक वेबसाइट indianrailways.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bihar Police Constable Result 2017: रिजल्ट जारी, ऐसे करें चेक</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/bihar-police-constable-result-2017-declared-check-here/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Feb 2018 10:33:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/bihar-police-constable-result-2017-declared-check-here/</guid>
      <description>बिहार पुलिस कॉन्सटेबल (CSBC, Bihar Police Constable Result 2017) के पदों के लिए आयोजित कराई गई परीक्षा का परिणाम घोषित कर दिया गया है। विभाग ने कुल 9900 पदों के लिए परीक्षा का आयोजन कराया था। बिहार कॉन्सटेबल एग्जामिनेशन के लिए करीब 11 लाख उम्मीदवारों ने रजिस्टर किया था। वहीं 15 अक्टूबर को राज्य में 22 सेंटर पर एग्जाम कराया गया था। लिखित परीक्षा उत्तीर्ण करने वाले छात्रों को बाद के राउंड के लिए बुलाया जाएगा। अगले चरण के लिए करीब 50,000 छात्रों को शॉर्टलिस्ट किया जाएगा। कैंडिडेट्स बिहार पुलिस कॉन्सटेबल के आधिकारिक वेबसाइट पर जाकर अपना परिणाम देख सकते हैं।  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: 10वीं पास के लिए NIT में वॉक-इन-इंटरव्यू के जरिए नौकरी, निःशुल्क करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/nit-calicut-recruitment-2018-29-electricians-vacancy-walk-in-interview-13-february-2018/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Feb 2018 07:45:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/nit-calicut-recruitment-2018-29-electricians-vacancy-walk-in-interview-13-february-2018/</guid>
      <description>नेशनल इंस्टीट्यूट ऑफ टेक्नोलॉजी, कालीकट में वॉक-इन-इंटरव्यू के जरिए नौकरी का मौका है। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है। उम्मीदवार निर्धारित प्रारूप में आवेदन पत्र को भरें एवं वांछित दस्तावेजों सहित निर्धारित तिथि को साक्षात्कार स्थल पर पहुंचें।  नेशनल इंस्टीट्यूट ऑफ टेक्नोलॉजी, कालीकट कुल पदः 29 पद का नाम: इलेक्ट्रीशियन साक्षात्कार की तिथि: 13 फरवरी, 2018  शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त संस्थान से 10वीं अथवा 12वीं उत्तीर्ण और आईटीआई डिप्लोमा। आयु सीमा: अधिकतम 27 वर्ष वेबसाइट: www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: 8वीं पास के लिए पॉलिटेक्निक कॉलेज में नौकरी, सेलेक्शन इंटरव्यू के आधार पर</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/jobs-in-polytechnic-college-for-the-8th-pass-candidate-selection-based-on-interview/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Feb 2018 07:49:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/jobs-in-polytechnic-college-for-the-8th-pass-candidate-selection-based-on-interview/</guid>
      <description>गवर्नमेंट वुमेन पॉलिटेक्निक कॉलेज, ग्वालियर में असिस्टेंट इंस्ट्रक्टर व कई अन्य पदों के लिए वैकेंसी निकली हैं। उम्मीदवारों का चयन वॉक-इन-इंटरव्यू के जरिये होगा। आवेदन करने के लिए इच्छुक उम्मीदवार नवीनतम पासपोर्ट आकार की फोटो और दस्तावेजों की मूल प्रतियों एवं स्वप्रमाणित प्रतियों को साथ लेकर वॉक-इन-इंटरव्यू के लिए उपस्थित हों&amp;hellip;  गवर्नमेंट वुमेन पॉलिटेक्निक कॉलेज, ग्वालियर  वेबसाइट : www.mpinfo.org कुल पदः 82 पदों के नामः वुमेन ट्रेनी, असिस्टेंट इंस्ट्रक्टर व मास्टर ट्रेनर  वॉक-इन-इंटरव्यू की तिथि: 12 फरवरी, 2018  शैक्षणिक योग्यता : 8वीं पास/ 12वीं पास/ स्नातक डिग्री (पदानुसार) आयु सीमा : आयु सीमा की गणना विभाग के नियमानुसार होगी।  ऐसे करें आवेदन : आवेदन करने के लिए इच्छुक उम्मीदवार नवीनतम पासपोर्ट आकार की फोटो और दस्तावेजों की मूल प्रतियों एवं स्वप्रमाणित प्रतियों को साथ लेकर वॉक-इन-इंटरव्यू के लिए उपस्थित हो सकते हैं। चयन प्रक्रिया : चयन वॉक-इन-इंटरव्यू के जरिये होगा   वॉक-इन-इंटरव्यू स्थल: गवर्नमेंट वुमेन पॉलिटेक्निक कॉलेज, एमएलबी रोड, हाल्ट, ग्वालियर बैंक ऑफ महाराष्ट्र (www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां:  AIIMS में इंटरव्यू के जरिए नौकरी पाने का सुनहरा अवसर, निःशुल्क करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-aiims-for-data-entry-operator-and-medical-social-worker-posts-eligibility-12th-pass/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Feb 2018 07:49:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-aiims-for-data-entry-operator-and-medical-social-worker-posts-eligibility-12th-pass/</guid>
      <description>ऑल इंडिया इंस्टीट्यूट ऑफ मेडिकल साइंसेज, भुवनेश्वर में डेटा एंट्री ऑपरेटर और मेडिकल सोशल वर्कर के पदों पर वैकेंसी निकली हैं। शैक्षणिक योग्यता 12वीं पास रखी गई हैं। उम्मीदवारों की नियुक्ति साक्षात्कार के जरिये की जाएगी।  ऑल इंडिया इंस्टीट्यूट ऑफ मेडिकल साइंसेज वेबसाइट : aiimsbhubaneswar.edu.in पदों का विवरण : डेटा एंट्री ऑपरेटर/ मेडिकल सोशल वर्कर शैक्षणिक योग्यता : 12वीं पास/ स्नातक (पदानुसार)   आयु सीमा : अधिकतम आयु 25/ 30 वर्ष (पदानुसार) आवेदन शुल्कः निःशुल्क साक्षात्कार के जरिये नियुक्ति पूर्णरूप से भरे हुए ओवदन पत्र के साथ मांगे गए सभी दस्तावेजों की स्वप्रमाणित प्रतियों को संलग्न कर &#39;डॉ.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: दिल्ली हाईकोर्ट में नौकरी का मौका, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/delhi-high-court-recruitment-2018-apply-online-for-50-delhi-judicial-service-exam/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Feb 2018 07:49:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/delhi-high-court-recruitment-2018-apply-online-for-50-delhi-judicial-service-exam/</guid>
      <description>दिल्ली हाईकोर्ट में नौकरी का मौका है। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार वेबसाइट पर जाएं और दिए गए निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन करें और उसके बाद आवेदन पत्र के प्रिंटआउट को सुरक्षित रख लें।  दिल्ली उच्च न्यायालय, नई दिल्ली  शैक्षणिक योग्यता: आवेदन करने के लिए उम्मीदवारों के पास लॉ में स्नातक की डिग्री होनी चाहिए। आयु सीमा: अधिकतम 32 वर्ष (01 जनवरी, 2018 के आधार पर) परीक्षा का विवरण : दिल्ली न्यायिक सेवा परीक्षा- 2017 वेबसाइट : www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IBPS RRB: ऑफिसर, ऑफिस असिस्टेंट परीक्षा के परिणाम घोषित, ऐसे करें चेक</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/ibps-rrb-officers-and-office-assistant-main-exam-results-declared/</link>
      <pubDate>Fri, 02 Feb 2018 08:11:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/ibps-rrb-officers-and-office-assistant-main-exam-results-declared/</guid>
      <description>इंस्टीट्यूट ऑफ बैंकिंग पर्सनल सेलेक्शन ने आरआरबी ऑफिसर स्केल और ऑफिस असिस्टेंट का रिजल्ट घोषित कर दिया है। परिणाम जारी होते ही लाखों लोगों के चेहरों पर मुस्कान देखी गई, जबकि कुछ युवाओं को निराशा हाथ लगी है।   ऑफिसर स्केल I, II और III के अलावा आरआरबी ऑफिस सहायक के लिए भी अस्थायी आवंटन परिणाम जारी किया गया है। आप विभाग की आधिकारिक वेबसाइट पर अपना रिजल्ट देख सकते हैं।   आपको बता दें कि 31 जनवरी की शाम को ही रिजल्ट जारी कर दिया था। रिजल्ट 28 फरवरी तक वेबसाइट पर देख सकते हैं। प्रोविजनल एलॉटमेंट के तहत रीवर्स लिस्ट भी वेबसाइट पर 28 फरवरी तक आपके लिए मौजूद रहेगा। </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>वैज्ञानिक बनने का शानदार मौका, भारतीय अंतरिक्ष अनुसंधान संगठन ने निकाली वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-indian-space-research-organization-for-the-post-of-scientist-and-other/</link>
      <pubDate>Fri, 02 Feb 2018 08:11:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-indian-space-research-organization-for-the-post-of-scientist-and-other/</guid>
      <description>भारतीय अंतरिक्ष अनुसंधान संगठन ने वैकेंसी निकाली हैं। वैज्ञानिक बनकर भविष्य संवारने का शानदार मौका है। लास्ट डेट 20 फरवरी है। जल्दी करें  वेबसाइट : www.isro.gov.in  कुल पदः 106  पद का नाम : वैज्ञानिक/ अभियंता (इलेक्ट्रॉनिक्स/ मैकेनिकल/ कंप्यूटर साइंस)  शैक्षणिक योग्यता : न्यूनतम 65% अंकों के साथ बीई/ बीटेक अथवा समकक्ष योग्यता।   आयु सीमा : अधिकतम 35 वर्ष  ऐसे करें आवेदनः संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें। आवेदन पूर्ण हो जाने के बाद उसका प्रिंटआउट आगामी चयन प्रक्रिया के लिए सुरक्षित रख लें।  शुल्कः सभी वर्गों के लिए 100 रुपये।  अंतिम तथि : 20 फरवरी, 2018  चयन प्रक्रियाः लिखित परीक्षा व साक्षात्कार NDMC में कई पदों के लिए नौकरी हैं, आवेदन 26 फरवरी तक आवेदन कर सकते हैं। पदों के अनुसार शैक्षणिक योग्यता निर्धारित की गई है। जानें पूरी जानकारी</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ईस्टर्न सेंट्रल रेलवे में बंपर नौकरियां, अप्रेंटिस बनने का मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-eastern-central-railway-for-the-post-of-apprentice/</link>
      <pubDate>Fri, 02 Feb 2018 08:11:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-eastern-central-railway-for-the-post-of-apprentice/</guid>
      <description>ईस्टर्न सेंट्रल रेलवे में नौकरी का सुनहरा अवसर है। मान्यता प्राप्त संस्थान से 10वीं पास और ITI डिप्लोमाधारकों के लिए यह मौका है। जानिए कैसे करें आवेदन  वेबसाइट : www.rrcecr.gov.in  कुल पदः 1,898  पद का विवरण : अप्रेंटिस  शैक्षणिक योग्यताः मान्यताप्राप्त संस्थान से 10वीं उत्तीर्ण व ITI डिप्लोमा  आयु सीमा : न्यूनतम 15 वर्ष व अधिकतम 24 वर्ष (30 जनवरी, 2018)  अंतिम तिथि : 28 फरवरी, 2018   ऐसे करें आवेदन : आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें। आवेदन पूर्ण हो जाने के बाद उसका प्रिंटआउट आगामी चयन प्रक्रिया के लिए सुरक्षित रख लें।  आवेदन शुल्क : ऑनलाइन माध्यम से 100 रुपये देने होंगे।   चयन प्रक्रिया : आवेदकों का चयन संस्थान द्वारा निर्मित मेरिट सूची के आधार पर किया जाएगा। NDMC में कई पदों के लिए नौकरी हैं, आवेदन 26 फरवरी तक आवेदन कर सकते हैं। पदों के अनुसार शैक्षणिक योग्यता निर्धारित की गई है। जानें पूरी जानकारी</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>NDMC में कई पद खाली, 26 फरवरी तक करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-ndmc-for-the-post-of-maintenance-assistant-and-other/</link>
      <pubDate>Fri, 02 Feb 2018 08:10:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-ndmc-for-the-post-of-maintenance-assistant-and-other/</guid>
      <description>NDMC में कई पदों के लिए नौकरी हैं, आवेदन 26 फरवरी तक आवेदन कर सकते हैं। पदों के अनुसार शैक्षणिक योग्यता निर्धारित की गई है। जानें पूरी जानकारी  वेबसाइट : www.nmdc.co.in  कुल पदः 36  पदों का नाम : मेल वॉर्ड अटेंडेंट, फीमेल अटेंडेंट, मेंटिनेंस असिस्टेंट, नर्स ग्रेड-III इत्यादि।   शैक्षणिक योग्यता : पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित।   आयु सीमा : न्यूनतम 18 वर्ष और अधिकतम 30 वर्ष।   ऐसे करें आवेदन: उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाकर ऑनलाइन कर सकते हैं, अथवा सभी वांछित दस्तावेजों के साथ आवेदनपत्र को भरकर अंतिम तिथि से पहले निर्धारित पते पर भेजकर ऑफलाइन भी कर सकते हैं।   अंतिम तिथिः 26 फरवरी, 2018  आवेदन का पताः पोस्ट बॉक्स नंबर 1384, पोस्ट ऑफिस हुंमायू नगर, हैदराबाद -500028 ईस्टर्न सेंट्रल रेलवे में नौकरी का सुनहरा अवसर है। मान्यता प्राप्त संस्थान से 10वीं पास और ITI डिप्लोमाधारकों के लिए यह मौका है। जानिए कैसे करें आवेदन</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इंटरव्यू दें और डिफेंस रिसर्च एंड डेवलपमेंट ऑर्गनाइजेशन में पाएं नौकरी, आवेदन निशुल्क</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-defense-research-and-development-organization-for-the-post-of-junior-research-fellow/</link>
      <pubDate>Fri, 02 Feb 2018 08:10:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-defense-research-and-development-organization-for-the-post-of-junior-research-fellow/</guid>
      <description>डिफेंस रिसर्च एंड डेवलपमेंट ऑर्गनाइजेशन में साक्षात्कार से नौकरी पाने का मौका है। सभी वर्ग के उम्मीदवार निःशुल्‍क आवेदन कर सकते हैं।  वेबसाइट : www.drdo.gov.in  पद का विवरण : जूनियर रिसर्च फेलो  शैक्षणिक योग्यता:  संबंधित ट्रेड में परास्नातक   साक्षात्कार की तिथि : 15 फरवरी, 2018  आवेदन शुल्क:  इन पदों पर सभी वर्ग के उम्मीदवार निःशुल्‍क आवेदन कर सकते हैं।  आयु सीमा : इन पदों पर 28 वर्ष तक के उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं।   ऐसे करें आवेदन :इच्छुक उम्मीदवार आवेदन करने के लिए विज्ञप्ति के साथ संलग्न बायोडाटा के फॉर्मेट को डाउनलोड करें। विधिवत रूप से भरे हुए बायोडाटा को वैध आईडी द्वारा &amp;rsquo;application@recruitment.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: 10वीं पास के लिए रेलवे में बंपर वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/southern-railway-jobs-2018-617-apprentice-vacancy-for-10th-12th-and-iti-pass-candidate/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Feb 2018 08:11:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/southern-railway-jobs-2018-617-apprentice-vacancy-for-10th-12th-and-iti-pass-candidate/</guid>
      <description>दक्षिण रेलवे ने 10वीं-12वीं पास के लिए बंपर वैकेंसी निकाली हैं। उम्मीदवारों का चयन मेरिट लिस्ट के आधार पर किया जाएगा। उम्मीदवार पूर्णरूप से भरे हुए आवेदन पत्र के साथ मांगे गए सभी दस्तावेजों की स्वप्रमाणित प्रतियों को संलग्न कर निर्धारित पते पर भेज दें।   दक्षिण रेलवे (Southern Railway) वेबसाइट : www.sr.indianrailways.gov.in कुल पदः 617 पद का विवरण: अप्रेंटिस अंतिम तिथि : 23 फरवरी, 2018 शैक्षणिक योग्यताः 10वीं या 12वीं पास या आईटीआई पास  आयु सीमा : न्यूनतम 15 वर्ष व अधिकतम 22/ 24 वर्ष (पदानुसार)  ऐसे करें आवेदन : पूर्णरूप से भरे हुए आवेदन पत्र के साथ मांगे गए सभी दस्तावेजों की स्वप्रमाणित प्रतियों को संलग्न कर &#39;द वर्कशॉप पर्सनेल ऑफिसर, पर्सनेल ब्रांच, सेंट्रल वर्कशॉप, पोनमालाई, त्रिचिराप्पल्ली- 620004&#39; के पते पर 23 फरवरी, 2018 से पहले भेज दें।  आवेदन शुल्कः GEN/OBC-100 रुपये व अन्य वर्ग-निःशुल्क  चयनः उम्मीदवारों का चयन मेरिट लिस्ट के आधार पर किया जाएगा।  रिजर्व बैंक ऑफ इंडिया (RBI)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: स्नातक पास उम्मीदवारों के लिए RBI में नौकरी का सुनहरा मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/rbi-recruitment-2018-announced-vacancies-for-assistant-posts-apply-online/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Feb 2018 08:11:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/rbi-recruitment-2018-announced-vacancies-for-assistant-posts-apply-online/</guid>
      <description>रिजर्व बैंक ऑफ इंडिया (RBI) में असिस्टेंट के पद के लिए वैकेंसी निकली हैं। स्नातक या उसके समकक्ष योग्यता वाले उम्मीदवार इन पदों के लिए आवेदन कर सकते हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।   रिजर्व बैंक ऑफ इंडिया (RBI) वेबसाइट: www.rbi.org.in कुल पदः 27 पद का नाम : असिस्टेंट अंतिम तिथि : 19 फरवरी, 2018 शैक्षणिक योग्यता : स्नातक डिग्री या उसके समकक्ष योग्यता  आयु सीमा : न्यूनतम आयु 20 वर्ष और अधिकतम आयु 28 वर्ष  ऐसे करें आवेदन: इन पदों पर ऑनलाइन आवेदन स्वीकार किए जाएंगे। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  चयन प्रक्रियाः चयन प्रारंभिक परीक्षा, मुख्य परीक्षा एवं लैंग्वेज प्रोफिसिएंसी टेस्ट के आधार पर किया जाएगा।  दक्षिण रेलवे (Southern Railway)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: सोशल वर्क में है रुचि तो यहां आपके लिए नौकरी का मौका, निःशुल्क करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/delhi-university-recruitment-2018-social-worker-vacancy-last-date-09-february/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Feb 2018 08:11:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/delhi-university-recruitment-2018-social-worker-vacancy-last-date-09-february/</guid>
      <description>दिल्ली यूनिवर्सिटी में सोशल वर्कर के पद पर वैकेंसी निकली है। सभी वर्ग के अभ्यर्थियों के लिए आवेदन निःशुल्क है। इन पदों पर आवेदन करने के लिए इच्छुक उम्मीदवार बायोडेटा/ सीवी के साथ सभी प्रमाणपत्रों एवं अन्य दस्तावेजों को संलग्न कर इस संबंधित मेल आईडी पर मेल कर दें।   दिल्ली विश्वविद्यालय वेबसाइटः www.du.ac.in पद का विवरण:  सोशल वर्कर शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त विश्वविद्यालय/ संस्थान से सोशल वर्क में द्वितीय श्रेणी में परास्नातक डिग्री  अंतिम तिथि: 09 फरवरी, 2018  आयु सीमा: इन पदों पर 35 वर्ष तक के उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं।  आवेदन शुल्कः सभी वर्ग के अभ्यर्थियों के लिए आवेदन निःशुल्क है  ऐसे करें आवेदन : इन पदों पर आवेदन करने के लिए इच्छुक उम्मीदवार बायोडेटा/ सीवी के साथ सभी प्रमाणपत्रों एवं अन्य दस्तावेजों को संलग्न कर इस मेल आईडी &#39;dssw.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: पब्लिक हेल्थ डिपार्टमेंट में मेडिकल ऑफिसर के लिए वैकेंसी, सेलेक्शन इंटरव्यू से</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-for-post-of-medical-officer-in-public-health-department-chennai-selection-from-interview/</link>
      <pubDate>Wed, 31 Jan 2018 08:11:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-for-post-of-medical-officer-in-public-health-department-chennai-selection-from-interview/</guid>
      <description>ग्रेटर चेन्नई कॉर्पोरेशन (पब्लिक हेल्थ डिपार्टमेंट) ने मेडिकल ऑफिसर सहित कई पदों पर वैकेंसी निकाली है। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और निर्धारित प्रारूप को पूर्णरूप से भर कर सभी वांछित प्रमाणपत्रों के साथ अंतिम तिथि से पहले संस्थान के पत्राचार पते पर भेज दें।  ग्रेटर चेन्नई कॉर्पोरेशन (पब्लिक हेल्थ डिपार्टमेंट) वेबसाइट:  www.nrhmtn.gov.in कुल पदः 129 पदों का विवरण: मेडिकल ऑफिसर, सीनियर मेडिकल ऑफिसर, सीनियर ट्रीटमेंट सुपरवाइजर इत्यादि  शैक्षणिक योग्यताः पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित।  आयु सीमा:  संस्थान के नियमानुसार  अंतिम तिथि:  2 फरवरी, 2018  ऐसे करें आवेदन: आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं निर्धारित प्रारूप को पूर्णरूप से भर कर सभी वांछित प्रमाणपत्रों के साथ अंतिम तिथि से पहले संस्थान के पत्राचार पते पर अवश्य भेज दें। पता: द प्रोग्राम ऑफिसर, डिस्ट्रिक्ट टीबी सेंटर, नंबर 26 पुलियानथोप हाई रोड, पुलियानथोप, चेन्नई- 600012  चयन प्रक्रियाः चयन साक्षात्कार के आधार पर होगा।  भारतीय अंतरिक्ष अनुसंधान संगठन (ISRO)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरियां ही नौकरियां: ISRO में नौकरी का मौका, आयु सीमा 35 साल</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/isro-released-jobs-notification-for-33-posts/</link>
      <pubDate>Wed, 31 Jan 2018 08:11:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/isro-released-jobs-notification-for-33-posts/</guid>
      <description>भारतीय अंतरिक्ष अनुसंधान संगठन (ISRO) में फायरमैन (ए), कैटरिंग परिचर (ए), कुक, हिंदी टंकक (टाइपिस्ट) के लिए वैकेंसी निकली हैं। आवेदकों का चयन लिखित परीक्षा के आधार पर किया जाएगा। उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाकर ऑनलाइन आवेदन प्रक्रिया को पूरा करें।   भारतीय अंतरिक्ष अनुसंधान संगठन (ISRO) वेबसाइट: www.shar.gov.in कुल पदः 33 पदों का विवरणः फायरमैन (ए), कैटरिंग परिचर (ए), कुक, हिंदी टंकक (टाइपिस्ट)  शैक्षणिक योग्यता: पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित  आयु सीमा: अधिकतम 25/26/35 वर्ष (16 फरवरी, 2018 को)  ऐसे करें आवेदन: उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाकर ऑनलाइन आवेदन प्रक्रिया को पूरा करें। आगामी चयन प्रक्रिया के लिए उम्मीदवार ऑनलाइन आवेदनपत्र के प्रिंटआउट को सुरक्षित रख लें।  अंतिम तिथिः 16 फरवरी, 2018  चयन प्रक्रियाः आवेदकों का चयन लिखित परीक्षा के आधार पर किया जाएगा।  ग्रेटर चेन्नई कॉर्पोरेशन (पब्लिक हेल्थ डिपार्टमेंट)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10वीं पास के लिए भारतीय रेलवे में नौकरी का बंपर मौका, तुरंत करें अप्लाई</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/jobs-vacncies-in-indian-railways-for-10th-passed/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jan 2018 19:28:40 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/jobs-vacncies-in-indian-railways-for-10th-passed/</guid>
      <description>भारतीय रेलवे में नई भर्तियां शुरू होने जा रही हैं। भर्तियां अप्रेंटिस पदों पर होनी है। इस अवसर के तहत ऐक्ट अप्रेंटिस के फ्रेशर्स, Ex.ITI और मेडिकल लैब टेक्नीशियन पदों पर नियुक्ति होगी। आवेदन करने की अंतिम तिथि 23 फरवरी 2018 है। नियुक्तियों के बारे में विस्तृत जानकारी कुछ इस प्रकार है। भर्तियां 737 पदों पर होनी हैं। चयनित उम्मीदवारों को ट्रेनिंग के दौरान 5700-7550 रुपये का प्रतिमाह स्टाइपेंड मिलेगा। फ्रेशर्स श्रेणी में 120 और Ex.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>