<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>सरकारी नौकरियां on JOBS</title>
    <link>http://aadhaarcardnews.in/job/categories/%E0%A4%B8%E0%A4%B0%E0%A4%95%E0%A4%BE%E0%A4%B0%E0%A5%80-%E0%A4%A8%E0%A5%8C%E0%A4%95%E0%A4%B0%E0%A4%BF%E0%A4%AF%E0%A4%BE%E0%A4%82/</link>
    <description>Recent content in सरकारी नौकरियां on JOBS</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 09 Nov 2017 08:28:23 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://aadhaarcardnews.in/job/categories/%E0%A4%B8%E0%A4%B0%E0%A4%95%E0%A4%BE%E0%A4%B0%E0%A5%80-%E0%A4%A8%E0%A5%8C%E0%A4%95%E0%A4%B0%E0%A4%BF%E0%A4%AF%E0%A4%BE%E0%A4%82/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>SSC में निकली हैं 159 पदों पर वैकेंसी, हाथ से न जाने दें ये मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/ossc-recruitment-2017-for-social-security-officer-posts/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Nov 2017 08:28:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/ossc-recruitment-2017-for-social-security-officer-posts/</guid>
      <description>ओडिसा स्टाफ सिलेक्शन कमिशन (OSSC) नई भर्तियां करने जा रहा है। युवाओं के लिए नौकरी हासिल करने का यह सुनहरा मौका है। इसके लिए विज्ञापन जारी किया गया है। आवेदन करने में इच्छुक लोग अपनी पात्रता मानदंड, वेतन, कुल पद, चयन प्रक्रिया, नौकरी विवरण, अंतिम तिथि और आवेदन प्रक्रिया को ध्यानपूर्वक देखते हुए अप्लाई करें।  पढ़ें- पद का विवरण- ब्लॉक सोशल सिक्योरिटी ऑफिसर और टेक्सटाइल इंस्पेक्टर
कुल पद- 159</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बिहार पुलिस में निकली सब इंस्पेक्टर के लिए बंपर वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/bihar-police-sub-inspector-recruitment-2017-apply-for-1717-bpssc/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Nov 2017 08:11:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/bihar-police-sub-inspector-recruitment-2017-apply-for-1717-bpssc/</guid>
      <description>सरकारी नौकरी पाने का सपना देख रहे हैं तो आपके लिए बिहार पुलिस में सब इंस्पेक्टर बनने का सुनहरा मौका है। बिहार पुलिस ने इसके लिए नोटिफिकेशन जारी कर दिया है। इच्छुक उम्मीदवार आवेदन की पूरी प्रक्रिया यहां जान सकते हैं।  पढ़ें-  कुल पद- 1717 आयु सीमा- न्यूनतम उम्र 20 वर्ष और अधिकत उम्र 37 वर्ष अंतिम तिथि- 30 नवंबर 2017 आवेदन शुल्क- इन पदों पर आवेदन करने वाले किसी भी उम्मीदवार के लिए कोई आवेदन शुल्क नहीं है।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>सेना में नौकरी का सुनहरा अवसर, 12वीं पास भी कर सकते हैं अप्लाई</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/indian-army-recruitment-2017-for-various-post-apply-now/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Nov 2017 08:10:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/indian-army-recruitment-2017-for-various-post-apply-now/</guid>
      <description>भारतीय सेना एक बार फिर से आपको नौकरी हासिल करने का सुनहरा अवसर दे रही है। सेना में कई पदों पर भर्ती होनी है। इसके लिए विज्ञापन जारी किया गया है। आवेदन करने में इच्छुक लोग अपनी पात्रता मानदंड, वेतन, कुल पद, चयन प्रक्रिया, नौकरी विवरण, अंतिम तिथि और आवेदन प्रक्रिया को ध्यानपूर्वक देखते हुए अप्लाई करें।  पढ़ें- आवेदन करने की आखिरी तारीख- 29 नवंबर 2017
पदों का विवरण- टेक्निकल एंट्री स्कीम कुल पद- 90आयु सीमा: न्यूनतम आयु 16 साल 5 महीने और अधिकतम उम्र 19 साल 5 महीने होनी चाहिए।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>सेना में भर्ती का सुनहरा मौका, ये सभी डोक्यूमेंट लाने होंगे साथ, रजिस्ट्रेशन कराएं</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/ragistration-for-indian-army-recruitment-rally-at-hisar-on-10-january-2018/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Nov 2017 17:25:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/ragistration-for-indian-army-recruitment-rally-at-hisar-on-10-january-2018/</guid>
      <description>युवाओं के लिए भारतीय सेना में शामिल होने का सुनहरा मौका है, जल्दी से रजिस्ट्रेशन कराएं। साथ में ये सभी डोक्यूमेंट्स लाने होंगे, तभी रैली में हिस्सा ले सकेंगे। हरियाणा के हिसार स्थित सेना भर्ती कार्यालय में 10 जनवरी से सेना में खुली भर्ती का आयोजन किया जाएगा। इसमें जिला हिसार, जींद, फतेहाबाद और सिरसा के युवा भाग ले सकेंगे। भर्ती में भाग लेने के लिए उम्मीदवारों को ऑनलाइन आवेदन करना होगा।इच्छुक उम्मीदवार सेना भर्ती कार्यालय की वेबसाइट www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>8वीं पास के लिए FCI में निकली नौकरियां, 20 हजार से ज्यादा सैलरी </title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/job-vacancies-in-food-corporation-of-india-for-8th-pass-candidates-apply-now/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Nov 2017 12:14:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/job-vacancies-in-food-corporation-of-india-for-8th-pass-candidates-apply-now/</guid>
      <description>फूड कॉरपोरेशन ऑफ इंडिया (FCI) ने 380 पदों के लिए आवेदन आमंत्रित किए हैं। एफसीआई ने हरियाणा रिजन के डिपो और ऑफिस के लिए यह भर्ती निकाली है। इसके लिए विज्ञापन जारी किया गया है। आवेदन करने में इच्छुक लोग अपनी पात्रता मानदंड, वेतन, कुल पद, चयन प्रक्रिया, नौकरी विवरण, अंतिम तिथि और आवेदन प्रक्रिया को ध्यानपूर्वक देखते हुए अप्लाई करें।  पढ़ें- पद का विवरण- वॉचमैन
कुल पद- 380</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IOCL में मार्केटिंग प्रोफेशनल पदों के लिए भर्ती, सैलरी 50 हजार से ज्यादा</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/iocl-has-invited-application-from-eligible-candidates-for-the-post-of-marketing-professional/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Nov 2017 11:32:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/iocl-has-invited-application-from-eligible-candidates-for-the-post-of-marketing-professional/</guid>
      <description>(इंडियन ऑयल कॉर्पोरेशन लिमिटेड) ने मार्केटिंग प्रोफेशनल पदों के लिए आवेदन आमंत्रित किए हैं। नौकरी करने के इच्छुक उम्मीदवार पूरी जानकारी को देखते हुए आवेदन कर सकते हैं।  पढ़ें-  पदों की संख्या - विभिन्न पद
पद का विवरण - मार्केटिंग प्रोफेशनल (Marketing Professional)
आवेदन करने के लिए अंतिम तिथि - 19 नवंबर 2017चयन प्रक्रिया - उम्मीदवार का चयन ग्रुप डिस्कशन और इंटरव्यू में प्रदर्शन के आधार पर होगा।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>NIT पटना में कई पदों पर निकली भर्तियां, जानें आवदेन से जुड़ी हर जानकारी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/nit-patna-invites-application-for-different-post-apply-now/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Nov 2017 08:19:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/nit-patna-invites-application-for-different-post-apply-now/</guid>
      <description>नेशनल इंस्टीट्यूट ऑफ टेक्नोलॉजी(NIT) पटना में कई पदों पर भर्तियों के लिए आवेदन आमंत्रित किए गए हैं। जिसके लिए विज्ञापन जारी किया गया है।  कुल पद- 03  पढ़ें- पद का नाम- लैब इंजीनियर, गेस्ट फैकल्टी और प्रोजेक्ट असिस्टेंट
आवेदन की अंतिम तारीख- 16 नवंबर 2017
चयन प्रक्रिया- उम्मीदवार का चयन साक्षात्कार के आधार पर होगा।आवेदन शुल्क- इस पद पर आवदेन करने के लिए कोई शुल्क नहीं लगेगा।
नौकरी का स्थान- पटना</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>लेडी कॉन्स्टेबल के पद पर निकली 675 भर्तियां, सैलरी 20 हजार के पार</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/bihar-police-lady-constable-recruitment-2017-exam-will-be-conduct-on-17th-december/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Nov 2017 08:18:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/bihar-police-lady-constable-recruitment-2017-exam-will-be-conduct-on-17th-december/</guid>
      <description>बिहार पुलिस में महिला सिपाही के पद पर भर्तियां निकली हैं। इसके लिए परीक्षा को लेकर नया नोटिफिकेशन जारी किया गया है। इस पद के लिए आवेदन कर चुकी महिला उम्मीदवार यहां परीक्षा का पूरा शेड्यूल जान सकती हैं।  पढ़ें-  कुल पद- 675
पद का विवरण- महिला कॉन्स्टेबल
परीक्षा की तारीख- 17 दिसंबर, 2017 (रविवार) को सुबह 10 बजे से दोपहर 12 बजे तक।परीक्षा केंद्र- पटना सैलरी- चयनित उम्मीदवारों को 5200-20200 रुपये के अलावा ग्रेड पे, प्रतिमाह मिलेगा।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>अप्रेंटिसशिप का मौका, 10वीं पास भी कर सकते हैं आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/apprenticeship-opportunity-in-indian-railway-apply-now/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Nov 2017 08:17:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/apprenticeship-opportunity-in-indian-railway-apply-now/</guid>
      <description>भारतीय रेलवे में अप्रेंटिसशिप करने का बेहतरीन मौका आया है। रेलवे ने 192 पदों पर अप्रेंटिसशिप के लिए फॉर्म जारी किए हैं। ज्यादा जानकारी के लिए पढ़ें पूरी खबर&amp;hellip;  कुल पद- 192  पढ़ें-  पद का विवरण- अप्रेंटिसशिप ट्रेड: फिटर, मशीनिस्ट, इलेक्ट्रीशियन, टर्नर आदि
आवेदन शुल्क- 100 रुपये, एससी एवं एसटी के लिए निशुल्क
संबंधित वेबसाइट- वेतनमान- पदानुसार आवेदन की अंतिम तारीख-  29 नवंबर, 2017
आयु सीमा- न्यूनतम आयु 15 वर्ष अधिकतम आयु 24 वर्षशैक्षिक योग्यता- किसी भी मान्यता प्राप्त संस्थान से 10वीं पास की हो, इसके अलावा आईटीआई डिप्लोमा भी जरूरी है।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इस बैंक में है नौकरी का मौका, जल्द कर दें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/bank-of-baroda-recruitment-2017-for-chief-technology-officer-post/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Nov 2017 11:24:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/bank-of-baroda-recruitment-2017-for-chief-technology-officer-post/</guid>
      <description>अगर आप बैंक में नौकरी करने के इच्छुक हैं तो आपके लिए शानदार मौका है। बैंक ऑफ बड़ौदा ने टेक्नोलॉजी ऑफिसर के पद के लिए आवेदन आमंत्रित किए है। नौकरी करने के इच्छुक उम्मीदवार पूरी जानकारी को देखते हुए आवेदन कर सकते हैं।  पढ़ें- कुल पद- 01
पद का नाम- चीफ टेक्नोलॉजी ऑफिसर
आवेदन की अंतिम तारीख- 24 नवंबर 2017चयन प्रक्रिया- उम्मीदवार का चयन साक्षात्कार के आधार पर होगा।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>INDIAN AIR FORCE में बंपर नौकरी, आज है आवेदन की अंतिम तारीख</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/job-vacancies-in-indian-air-force-for-various-post/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Nov 2017 13:22:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/job-vacancies-in-indian-air-force-for-various-post/</guid>
      <description>इंडियन एयरफोर्स (INDIAN AIR FORCE) में 12वीं पास के लिए कई पदों पर आवेदन आमंत्रित किए गए हैं। इसके लिए विज्ञापन जारी किया गया है। आवेदन करने में इच्छुक लोग अपनी पात्रता मानदंड, वेतन, कुल पद, चयन प्रक्रिया, नौकरी विवरण, अंतिम तिथि और आवेदन प्रक्रिया को ध्यानपूर्वक देखते हुए अप्लाई करें।   पदों का विवरण: एयरमैन ग्रुप एक्स (टेक्निकल) ट्रेड्स और एयरमैन ग्रुप वाई (नॉन-टेक्निकल)   कुल पदः विभिन्न  पढ़ेंः  आयु सीमा: उम्मीदवार का जन्म 13 जनवरी 1998 से 27 जून 2001 के बीच होना चाहिए। शैक्षणिक योग्यता: मान्यता प्राप्त संस्थान से 12वीं पास होना जरूरी। डिप्लोमा युक्त उम्मीदवारों को प्राथमिकता दी जाएगी।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>SSC के जरिए जूनियर इंजीनियर के पद पर निकली भर्तियां</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/ssc-has-issued-a-notification-for-junior-engineers-know-all-the-important-details-here/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Nov 2017 12:56:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/ssc-has-issued-a-notification-for-junior-engineers-know-all-the-important-details-here/</guid>
      <description>करने का सपना देख रहे लोगों के लिए खुशखबरी है। SSC के जरिए जूनियर इंजीनियर के पद पर निकली भर्तियां निकली हैं।आवेदन करने में इच्छुक लोग अपनी पात्रता मानदंड, वेतन, कुल पद, चयन प्रक्रिया, नौकरी विवरण, अंतिम तिथि और आवेदन प्रक्रिया को ध्यानपूर्वक देखते हुए अप्लाई करें।
 पढ़ें-  पद का नाम - जूनियर इंजीनियर ग्रुप बी (नॉन गजेटिड)
आयु सीमा - न्यूनतम आयु 18 वर्ष और अधिकतम आयु 32 वर्ष</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इंजीनियर्स के लिए यहां है नौकरी का मौका, जानिए आवेदन से जुड़ी हर जानकारी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/chattisgarh-psc-jobs-notification-for-post-of-assistant-engineer/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Nov 2017 08:06:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/chattisgarh-psc-jobs-notification-for-post-of-assistant-engineer/</guid>
      <description>छत्तीसगढ़ लोक सेवा आयोग (सीजीपीएससी भर्ती 2017) द्वारा स्टेट इंजीनियरिंग सर्विस एग्जाम 2017 के माध्यम से 26 असिस्टेंट इंजीनियर के लिए ऑनलाइन आवेदन आमंत्रित किया है। इच्छुक अभ्यर्थी 1 दिसंबर 2017 से पहले ऑनलाइन आवेदन कर सकते हैं।  पढ़ें-  पोस्ट नाम: असिस्टेंट इंजीनियर
पदों की संख्या : 26 पद (सिविल-24, मैकेनिकल-1, इलेक्ट्रिकल-1) शैक्षिक योग्यता: अभ्यर्थियों के लिए किसी मान्यता प्राप्त यूनिवर्सिटी से इंजीनियरिंग में स्नातक होना अनिवार्य है।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>भारतीय रेलवे में बंपर वैकेंसी, योग्यता 10वीं पास </title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/10th-pass-job-in-western-railway-apply-now-know-all-details/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Nov 2017 09:38:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/10th-pass-job-in-western-railway-apply-now-know-all-details/</guid>
      <description>10वीं पास के लिए वेस्टर्न रेलवे में नौकरी करने का सुनहरा मौका है। इसके लिए विज्ञापन जारी किया गया है। आवेदन करने में इच्छुक लोग अपनी पात्रता मानदंड, वेतन, कुल पद, चयन प्रक्रिया, नौकरी विवरण, अंतिम तिथि और आवेदन प्रक्रिया को ध्यानपूर्वक देखते हुए अप्लाई करें।  पढ़ें- कुल पद - 229
पद का नाम - अपरेंटिस
आयु सीमा - न्यूनतम आयु 15 वर्ष और अधिकतम आयु 24 वर्ष
 पढ़ें- नौकरी करने का स्थान - वडोदरा, गुजरात</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इलाहाबाद यूनिवर्सिटी में 14 नवंबर से शिक्षक भर्ती के लिए होगा इंटरव्यू </title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/recruiting-for-teachers-in-allahabad-university-interview-will-be-start-from-14-november/</link>
      <pubDate>Sat, 04 Nov 2017 20:04:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/recruiting-for-teachers-in-allahabad-university-interview-will-be-start-from-14-november/</guid>
      <description>इलाहाबाद विश्वविद्यालय (इविवि) में शिक्षक भर्ती 14 नवंबर से शुरू होने जा रही है। इविवि प्रशासन ने दो विषयों के लिए इंटरव्यू का कार्यक्रम भी घोषित कर दिया है और अभ्यर्थियों के साक्षात्कार पत्र भी जारी कर दिए गए हैं।  इस शुरुआत के साथ माना जा रहा है कि नए वर्ष में इलाहाबाद विश्वविद्यालय में शिक्षकों की कमी दूर हो जाएगी और इससे विश्वविद्यालय की रैंकिंग में भी सुधार आएगा। इंटरव्यू के लिए एक्सपर्ट पैनल को पिछले दिनों हुई कार्य परिषद की बैठक में मंजूरी मिल चुकी है।  पहला इंटरव्यू 14 नवंबर को बायोकेमेस्ट्री विषय में प्रोफेसर पद के लिए होगा। इसके लिए तीन आवेदकों को इविवि के गेस्ट हाउस में इंटरव्यू वाले दिन सुबह नौ बजे रिपोर्ट करने को कहा गया है। इसके बाद 15 नवंबर को इंडियन डास्पोरा विषय के असिस्टेंट प्रोफेसर पद के लिए इंटरव्यू होगा।  यह इंटरव्यू इविवि के विधि संकाय में होगा। इसके लिए 20 आवेदकों को बुलाया गया है और उन्हें सुबह नौ बजे रिपोर्ट करने को कहा गया है। गौरतलब है कि इलाहाबाद विश्वविद्यालय में शिक्षकों के कुल 542 पदों के लिए 19,948 अभ्यर्थियों ने आवेदन किए हैं।  यानी एक पद के लिए 36 दावेदार हैं। असिस्टेंट प्रोफेसर के 317 पदों, एसोसिएट प्रोफेसर के 154 पदों, प्रोफेसर के 69 पदों के लिए भर्ती होनी है। इसके अलावा महिला अध्ययन केंद्र में असिस्टेंट एवं एसोसिएट प्रोफेसर के एक-एक पद पर भर्ती होनी है।  असिस्टेंट प्रोफेसर के लिए 18,091 अभ्यर्थी, एसोसिएट प्रोफेसर के लिए 1057, प्रोफेसर के लिए 714 और महिला अध्ययन केंद्र में दो पदों पर भर्ती के लिए 86 अभ्यर्थियों ने आवेदन किए हैं। अन्य विषयों में भी रिक्त पदों पर भर्ती के लिए साक्षात्कार कार्यक्रम जल्द जारी किए जाएंगे ताकि भर्ती प्रक्रिया समय से पूरी की जा सके। </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>शिक्षकों को बड़ी राहत, 77,804 भर्तियों पर लगी रोक हाईकोर्ट ने हटाई </title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/allahabad-high-court-lifts-ban-on-teachers-recruitment-in-uttar-pradesh/</link>
      <pubDate>Sat, 04 Nov 2017 08:29:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/allahabad-high-court-lifts-ban-on-teachers-recruitment-in-uttar-pradesh/</guid>
      <description>इलाहाबाद हाईकोर्ट ने एक अहम फैसला लेते हुए प्राथमिक और उच्च प्राथमिक विद्यालयों की दो महत्वपूर्ण शिक्षक भर्तियों पर लगी रोक रद्द कर दी है।  योगी सरकार ने सत्ता में आते ही 29334 गणित-विज्ञान के सहायक अध्यापकों और 16448 प्राथमिक स्कूलों में सहायक अध्यापक भर्ती पर 23 मार्च 2017 को रोक लगा दी थी।   पढ़ें-  न्यायमूर्ति पीकेएस बघेल ने ये आदेश कुमार पांडेय और अन्य अभ्यर्थियों की याचिकाओं पर सुनवाई करते हुए दिया।   अधिवक्ता सीमांत सिंह के मुताबिक उच्च प्राथमिक स्कूलों में गणित-विज्ञान के 29334 सहायक अध्यापक भर्ती का शासनादेश 11 जुलाई 2013 को जारी हुआ था। नियुक्ति प्रक्रिया आगे बढ़ी और काउंसिलिंग के बाद भी हजारों पद रिक्त रह गए।  पढे़ं-  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>BEL में नौकरी का मौका, 40 हजार से ज्यादा सैलरी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/bharat-electronics-limited-recruitment-open-for-deputy-engineer-post/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Nov 2017 16:08:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/bharat-electronics-limited-recruitment-open-for-deputy-engineer-post/</guid>
      <description>भारत इलेक्ट्रॉनिक्स लिमिटेड (BEL) में कई पदों पर वैकेंसी निकली हैं। अगर आप आवेदन के लिए इच्छुक है तो आप पात्रता मापदंड, नौकरी विवरण, पदों की संख्या, चयन प्रक्रिया, वेतन, आवेदन शुल्क, आवेदन प्रक्रिया आदि को ध्यानपूर्वक देखकर, पढ़कर आवेदन कर सकते है। 25 नवंबर 2017 आवेदन की अंतिम तिथि है। पदों का विवरण- डिप्टी इंजीनियर
कुल पद- 24
अंतिम तिथि- 25 नवंबर 2017 चयन प्रक्रिया- उम्मीदवार का चयन लिखित परीक्षा / साक्षात्कार / अन्य मोड के आधार पर भारत इलेक्ट्रॉनिक्स लिमिटिड BEL मानदंड या निर्णय द्वारा किया जाएगा।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>रेलवे में निकलीं 2 हजार से ज्यादा नौकरियां, जल्द कर दें अप्लाई</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/central-railway-job-recruitment-2017-for-apprentice-post/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Nov 2017 15:47:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/central-railway-job-recruitment-2017-for-apprentice-post/</guid>
      <description>अगर आप रेलवे में नौकरी का सपना देख रहे हैं तो ये खबर आपके लिए है। सेंट्रल रेलवे ने Apprentice के पद पर आवेदन आमंत्रित किए हैं। इसके लिए विज्ञापन जारी किया गया है। आवेदन करने में इच्छुक लोग अपनी पात्रता मानदंड, वेतन, कुल पद, चयन प्रक्रिया, नौकरी विवरण, अंतिम तिथि और आवेदन प्रक्रिया को ध्यानपूर्वक देखते हुए अप्लाई करें।  पढ़ें- पदों का विवरण:  Apprentices
कुल पद: 2196</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10वीं पास के लिए इंडियन ऑयल में बंपर वैकेंसी, आवेदन आॅनलाइन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/iocl-recruitment-2017-notification-released-for-various-post/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Nov 2017 11:53:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/iocl-recruitment-2017-notification-released-for-various-post/</guid>
      <description>10वीं पास के लिए नौकरी करने का सुनहरा अवसर है। इंडियन ऑयल पॉवर कॉरपोरेशन लिमिटेड ने बड़ी संख्या में अस्थायी आधार पर पदों पर वैकेंसी निकाली है। आवेदन करने की अंतिम तिथि 15 नवंबर, 2017 है।  पढे़ं- पदों का विवरण- क्वालिटी कंट्रॉल ऑफिसर, ह्यूमन रिसोर्स ऑफिसर, ट्रेड अप्रेंटिस एवं टेक्नीशियन अप्रेंटिस,जूनियर इंजिनीयर असिस्टैंट, जूनियर मैटेरियल असिस्टैंट व जूनियर अकाउंट असिस्टैंट समेत कई पद।
कुल पद - 11,84
आयु सीमा - न्यूनतम 18 वर्ष और अधिकतम 32 वर्ष आवेदन शुल्क- जनरल व ओबीसी के लिये आवेदन शुल्क 150 रूपये है।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>रेलवे में निकलीं एक हजार से ज्यादा नौकरियां, योग्यता 10वीं पास</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/northern-railway-job-recruitment-2017-for-act-apprentice-post/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Nov 2017 09:11:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/northern-railway-job-recruitment-2017-for-act-apprentice-post/</guid>
      <description>नॉर्दर्न रेलवे नई दिल्ली ने Act Apprentice के पद पर आवेदन आमंत्रित किए गए हैं। इसके लिए विज्ञापन जारी किया गया है। आवेदन करने में इच्छुक लोग अपनी पात्रता मानदंड, वेतन, कुल पद, चयन प्रक्रिया, नौकरी विवरण, अंतिम तिथि और आवेदन प्रक्रिया को ध्यानपूर्वक देखते हुए अप्लाई करें। पदों का विवरण:  डिविजनल रेलवे मैनेजर ऑफिसर और अन्य
आवेदन की अंतिम तिथि: 29 नवंबर, 2017 आयु सीमा: न्यूनतम आयु 15 साल और अधिकतम आयु 24 साल होनी चाहिए।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10वीं पास के लिए डाक विभाग में नौकरी का सुनहरा मौका, जानिए कब है आवेदन की अंतिम तारीख</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/gramigramin-dak-sevak-kerla-released-notification-for-1193-posts-apply-onlinen-dak-sevak-kerla-released-notification-for-1193-posts-apply-online/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Nov 2017 07:50:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/gramigramin-dak-sevak-kerla-released-notification-for-1193-posts-apply-onlinen-dak-sevak-kerla-released-notification-for-1193-posts-apply-online/</guid>
      <description>10वीं पास के लिए नौकरी का मौका है। डाक विभाग ने नौकरी से संबंधित एक नोटिफिकेशन जारी किया है। आवेदन करने की अंतिम तारीख 27 नवंबर, 2017 है।  पढे़ं- कुल पद - 1193 पद का नाम - ग्रामीण डाक सेवक आयु सीमा - न्यूनतम आयु 18 वर्ष और अधिकतम आयु 40 वर्ष
नौकरी करने का स्थान - केरल
शैक्षिक योग्यता - मान्यता प्राप्त संस्थान से 10वीं पास होना चाहिए।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>&#39;मेट्रो रेल&#39; में निकली बंपर वैकेंसी, पढ़ें आवेदन से जुड़ी सारी जानकारी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/maharashtra-metro-rail-nagpur-recruitment-2017-know-all-vacancy-details/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Nov 2017 07:49:46 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/maharashtra-metro-rail-nagpur-recruitment-2017-know-all-vacancy-details/</guid>
      <description>महाराष्ट्र मेट्रो रेल लिमिटेड (MMRL) में ग्रेजुएट्स के लिए कई पदों पर आवेदन आमंत्रित किए गए हैं। इसके लिए विज्ञापन जारी किया गया है। आवेदन करने में इच्छुक लोग अपनी पात्रता मानदंड, वेतन, कुल पद, चयन प्रक्रिया, नौकरी विवरण, अंतिम तिथि और आवेदन प्रक्रिया को ध्यानपूर्वक देखते हुए अप्लाई करें।   पदों का विवरण: सेक्शन इंजीनियर, जूनियर इंजीनियर, स्टेशन कंट्रोलर/ ट्रेन ऑपरेटर आदि। कुल पदः 115  पढ़ेंः  आयु सीमा: न्यूनतम आयु 18 वर्ष और अधिकतम आयु 28 वर्ष</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>UPSC ने निकाली नौकरियां, इस तारीख से पहले करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/upsc-notifies-scientific-officer-recruitment-last-date-16-november/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Nov 2017 07:53:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/upsc-notifies-scientific-officer-recruitment-last-date-16-november/</guid>
      <description>संघ लोक सेवा आयोग (UPSC) ने कई पदों पर भर्ती के लिए आवेदन आमंत्रित किए हैं। जिसके लिए जारी विज्ञापन की जानकारी इस प्रकार हैं।   कुल पद- 19  पढ़ें- पदों का विवरण- असिस्टेंट सॉयल कंजर्वेशन ऑफिसर, साइंटिफिक ऑफिसर (केमिकल) आदि।
शैक्षणिक योग्यता- निर्धारित विषयों में परास्नातक डिग्री व अनुभवआयु सीमा- 18 से 30 वर्ष व 18 से 50 वर्ष पदानुसार
संबंधित वेबसाइट- आवेदन शुल्क- सामान्य वर्ग 25 रुपये अन्य वर्ग निशुल्क</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>भारतीय सेना में भर्ती का सुनहरा मौका, योग्‍यता 8वीं पास से ग्रेजुएट तक</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/indian-army-notification-released-for-10th-and-12th-pass-candidates-apply-online-here/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Nov 2017 07:52:48 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/indian-army-notification-released-for-10th-and-12th-pass-candidates-apply-online-here/</guid>
      <description>भारतीय सेना में नौकरी के इच्छुक उम्मीदवारों के लिए के लिए सुनहरा मौका है। सेना में कई पदों पर भर्ती होनी है। इसके लिए विज्ञापन जारी किया गया है। आवेदन करने में इच्छुक लोग अपनी पात्रता मानदंड, वेतन, कुल पद, चयन प्रक्रिया, नौकरी विवरण, अंतिम तिथि और आवेदन प्रक्रिया को ध्यानपूर्वक देखते हुए अप्लाई करें।  आवेदन प्रक्रिया आरंभ- 11 नवंबर, 2017
आवेदन करने की आखिरी तारीख- 18 दिसंबर 2017</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>पटवारी के पद पर निकली बंपर भर्तियां, जाने आवेदन से जुड़ी हर जानकारी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/mp-patwari-recruitment-2017-notification-for-9235-vacancies/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Nov 2017 07:51:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/mp-patwari-recruitment-2017-notification-for-9235-vacancies/</guid>
      <description>प्रोफेशनल एग्जामिनेशन बोर्ड ने पटवारी के रिक्त पदों पर भर्ती के लिए विज्ञप्ति जारी की है। पदों की कुल संख्या 9,235 है। पटवारी भर्ती परीक्षा के लिए 11 नवंबर तक आवेदन किए जा सकेंगे।  पद का विवरण- पटवारी  पढ़ें-  कुल पद- 9,235
वेबसाइट- शैक्षणिक योग्यता- स्नातक डिग्री, निर्धारित हिंदी टाइपिंग और कंप्यूटर में प्रवीणता।आयु सीमा-  न्यूनतम आयु 18 वर्ष अधिकतम आयु 40 वर्ष
आवेदन शुल्क- मध्य प्रदेश के SC/ST वर्ग 250 रुपये तथा अन्य वर्ग 500 रुपये</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>12वीं पास के लिए जूनियर असिस्टेंट पद पर वैकेंसी, सैलरी 81 हजार रुपये </title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/12th-pass-job-in-uttarakhand-subordinate-service-selection-commission-apply-now-know-all-details/</link>
      <pubDate>Tue, 31 Oct 2017 07:57:39 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/12th-pass-job-in-uttarakhand-subordinate-service-selection-commission-apply-now-know-all-details/</guid>
      <description>12वीं पास के लिए नौकरी का सुनहरा मौका है। उत्तराखंड सबकॉर्डिनेट सर्विस सिलेक्शन कमीशन यानि कि UKSSSC ने एक नोटिफिकेशन जारी किया है। आवेदन करने की अंतिम तिथि 16 नवंबर, 2017 है।  पढ़ें- कुल पद - 96
पद का नाम - जूनियर असिस्टेंट/कंप्यूटर ऑपरेटर शैक्षिक योग्यता - उम्मीदावर ने उत्तराखंड या फिर यूपी से 12वीं की परीक्षा पास की हो। इसके साथ ही कंप्यूटर की अच्छी जानकारी होनी चाहिए। डेटा इंट्री ऑपरेटर के लिए हिंदी टाइपिंग में स्पीड हो।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>खादी और ग्रामोद्योग आयोग में 342 पदों पर वेकेंसी, योग्यता 12वीं पास </title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/government-jobs-vacancies-in-kvic-apply-now-and-know-all-details/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Oct 2017 18:13:49 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/government-jobs-vacancies-in-kvic-apply-now-and-know-all-details/</guid>
      <description>खादी और ग्रामोद्योग आयोग में 342 पर पदों पर भर्ती के लिए आवेदन आमंत्रित किए हैं। योग्य उम्मीदवार जो विभाग के द्वारा निर्धारित आहर्ताओं को पूरा करते हों वो आवेदन कर सकते हैं। इस सरकारी नौकरी के लिए आवेदकों को 12 वीं पास प्रमाणपत्र और डिप्लोमा / बैचलर डिग्री / लॉ डिग्री / डिप्लोमा / इंजीनियरिंग डिग्री / मास्टर डिग्री संबंधित फील्ड / बिजनेस अथवा इसके सामान डिग्री होना निर्धारित किया गया है। KVIC ने इससे संबंधित एक नोटिफिकेशन जारी किया है। आवेदन करने की अंतिम तिथि 19 नवंबर, 2017 है।   ये भी पढ़ें-  कुल पद - 342</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>UP डाक विभाग में बंपर वैकेंसी के लिए आवेदन शुरू, जल्दी करें</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/job-vacancies-in-up-post-office-apply-now-know-all-details/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Oct 2017 16:13:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/job-vacancies-in-up-post-office-apply-now-know-all-details/</guid>
      <description>डाक विभाग में नौकरी करने का सुनहरा मौका है। उत्तर प्रदेश परिमंडल में ग्रामीण डाक सेवकों यानि कि GDS ने एक नोटिफिकेशन जारी किया है। इसके लिए आवेदन 30 अक्टूबर से शुरू हो रहे हैं और आवेदन करने की अंतिम तिथि 29 नवंबर, 2017 है।   पढ़ें- कुल पद - 5414 पद का नाम - ग्राम डाक सेवक पढे़ं-  आवेदन शुल्क - जनरल कैटेगरी और ओबीसे उम्मीदवार को 100 रुपये आवेदन शुल्क देना होगा। इसके साथ पांच विकल्पों को चुनने पर हर विकल्प के लिए 100 रुपये देना होगा। चयन प्रकिया - मेरिट के आधार पर चयन किया जाएगा। पढे़ं- ऐसे करें आवेदन - उम्मीदवार ऑफिशियल वेबसाइट https://www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इंजीनियरिंग के छात्रों के लिए वैकेंसी, सैलरी 1 लाख रुपए</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/b-tech-job-vacancies-in-madhya-gujarat-vij-company-limited-apply-now-know-all-details/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Oct 2017 10:05:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/b-tech-job-vacancies-in-madhya-gujarat-vij-company-limited-apply-now-know-all-details/</guid>
      <description>B.Tech पास करने वाले छात्रों के लिए नौकरी का सुनहरा मौका है। मध्य गुजरात विज कंपनी लिमिटेड यानि कि MGVCL ने इससे संबंधित एक नोटिफिकेशन जारी किया है। आवेदन करने की अंतिम तिथि 2 नवंबर, 2017 है।   पढ़ें- कुल पद - 73
पद का नाम - विद्युत सहायक (जूनियर इंजीनियर)
आयु सीमा - जनरल कैटेगरी के लिए अधिकतम आयु 35 साल और एससी, एसटी के उम्मीदवारों को आयु सीमा में 10 साल की छूट दी गई है। 45 वर्ष तक के उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IBPS में बंपर वैकेंसी, जानें आवेदन से जुड़ी हर जानकारी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/ibps-specialist-officer-recruitment-2017-know-all-detail-here/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Oct 2017 08:58:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/ibps-specialist-officer-recruitment-2017-know-all-detail-here/</guid>
      <description>IBPS ने कई पदों पर भर्ती के लिए नोटिफिकेशन जारी किया है। इसके लिए ऑनलाइन रजिस्ट्रेशन 7 नवंबर से शुरू होंगे। इच्छुक उम्मीदवार 27 नवंबर 2017 तक विभिन्न पदों के लिए ऑनलाइन अप्लाई कर सकते हैं।   पढें- पदों का विवरण
कुल रिक्त पद-1315
राजभाषा अधिकारी-30 पद
लॉ ऑफिसर-60 पद
आईटी ऑफिसर-120 पद
ऐग्रिकल्चर फील्ड ऑफिसर-875 पद एचआर/पर्सनल ऑफिसर-35 पद मार्केटिंग ऑफिसर (स्केल-I)-195 पदऑनलाइन रजिस्ट्रेशन की तिथि-07 नवंबर, 2017</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10वीं पास के लिए इंडियन ऑयल में बंपर वैकेंसी, तुरंत करें आवेदन </title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/10th-pass-job-in-indian-oil-corporation-apply-now-know-all-details/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Oct 2017 17:38:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/10th-pass-job-in-indian-oil-corporation-apply-now-know-all-details/</guid>
      <description>10वीं पास के लिए नौकरी करने का सुनहरा अवसर है। इंडियन ऑयल पॉवर कॉरपोरेशन लिमिटेड ने बड़ी संख्या में अस्थायी आधार पर पदों पर वैकेंसी निकाली है। आवेदन करने की अंतिम तिथि 15 नवंबर, 2017 है।  पढे़ं- कुल पद - 354
पद का नाम - ट्रेड अपरेंटिस
आयु सीमा - न्यूनतम 18 वर्ष और अधिकतम 24 वर्ष  पढ़ें- नौकरी करने का स्थान - चेन्नई
वेतन - 2500 रुपये प्रति माह शैक्षिक योग्यता - 10वीं, आईटीआई या फिर स्नातक</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10वीं पास के लिए डाक विभाग में नौकरी का सुनहरा मौका, 22 हजार रुपये सैलरी </title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/10th-pass-job-in-rajasthan-postal-circle-recruitment-2017-apply-now-know-all-details/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Oct 2017 15:54:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/10th-pass-job-in-rajasthan-postal-circle-recruitment-2017-apply-now-know-all-details/</guid>
      <description>10वीं पास के लिए नौकरी का मौका है। डाक विभाग ने नौकरी से संबंधित एक नोटिफिकेशन जारी किया है। आवेदन करने की अंतिम तारीख 27 नवंबर, 2017 है।   पढे़ं- कुल पद - 126 पद का नाम - पोस्टल सर्किल पोस्टमैन और मेल गार्ड आयु सीमा - न्यूनतम आयु 18 वर्ष और अधिकतम आयु 27 वर्ष
 पढे़ं- नौकरी करने का स्थान - राजस्थान वेतन - 21700 रुपये प्रतिमाह</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>8वीं पास के लिए पुलिस में बंपर नौकरी, नोटिफिकेशन जारी तुंरत करें अप्लाई </title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/8th-pass-job-vacancies-in-kolkata-police-notification-out-know-all-details/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Oct 2017 08:21:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/8th-pass-job-vacancies-in-kolkata-police-notification-out-know-all-details/</guid>
      <description>8वीं पास करने वालों के लिए नौकरी का सुनहरा मौका है। कोलकाता पुलिस ने भारी संख्या में भर्ती करने जा रही है जिसके लिए उसने एक नोटिफिकेशन जारी किया है। आवेदन करने की अंतिम तारीख 6 नवंबर, 2017 है।   पढे़ं- कुल पद - 1100
पद का नाम - सिविक वालंटियर आयु सीमा - न्यूनतम आयु 20 वर्ष और अधिकतम आयु 60 वर्ष
 पढे़ं- शैक्षिक योग्यता - न्यूनतम 8वीं पास</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बिहार पुलिस में 1700 पदों पर वैकेंसी, सैलरी 35 हजार रुपये </title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/bihar-police-recruitment-2017-job-vacancies-for-sub-inspector-know-all-details/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Oct 2017 15:28:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/bihar-police-recruitment-2017-job-vacancies-for-sub-inspector-know-all-details/</guid>
      <description>बिहार पुलिस में नौकरी करने का मौका है। इससे संबंधित बिहार पुलिस सब ऑर्डिनेट सर्विस कमीशन ने एक नोटिफिकेशन जारी किया है। आवेदन करने की अंतिम तिथि 30 नवंबर, 2017 है।   पढे़ं-   कुल पद - 1717
पद का नाम - सब इंस्पेक्टर आयु सीमा - न्यूनतम आयु 20 वर्ष और अधिकतम आयु 35 वर्ष
 पढे़ं- शैक्षिक योग्यता - ग्रेजुएट वेतन - 9300 से 34800 रुपये चयन प्रक्रिया - उम्मीदवार को लिखित परीक्षा और शारीरिक परीक्षा देनी होगी।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>सरकारी शिक्षकों के लिए 1011 पदों पर वैकेंसी, सैलरी 63 हजार रुपये </title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/tspsc-teacher-recruitment-2017-notification-out-apply-online-from-30th-october-know-all-details/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Oct 2017 14:00:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/tspsc-teacher-recruitment-2017-notification-out-apply-online-from-30th-october-know-all-details/</guid>
      <description>शिक्षकों के लिए नौकरी का सुनहरा मौका है। तेलंगाना स्टेट पब्लिक सर्विस कमीशन यानि कि TSPSC ने भारी संख्या में भर्तियां निकाली है। आवेदन प्रकिया 30 अक्टूबर से शुरू होगी और अंतिम तारीख 30 नवंबर, 2017 है।   पढे़ं- कुल पद - 1011
आयु सीमा - न्यूनतम आयु 18 वर्ष और अधिकतम आयु 44 वर्ष शैक्षिक योग्यता - योग्य उम्मीदार को ग्रेजुएट, पोस्ट ग्रेजुएट या फिर 4 साल के बैचलर्स कोर्स में 50 फीसदी नंबर होना अनिवार्य है।  पढे़ं- वेतन - 21230 से 63010 रुपये प्रति माह नौकरी करने का स्थान - तेलंगाना</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>UPPSC Recruitment 2017 - लेक्चरार के लिए नौकरी का मौका, सैलरी 39 हजार के पार </title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/uppsc-recruitment-2017-job-vacancies-for-professor-and-lecturer-know-more-details/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Oct 2017 16:01:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/uppsc-recruitment-2017-job-vacancies-for-professor-and-lecturer-know-more-details/</guid>
      <description>लेक्चरार और प्रोफेसर पद पर नौकरी करने वालों के लिए सुनहरा मौका है। उत्तर प्रदेश लोक सेवा आयोग (UPPSC) ने कई पदों पर उम्मीदवारों के चयन के लिए नोटिफिकेशन जारी किया है। आवेदन करने की अंतिम तारीख 24 नवंबर, 2017 है।   पढे़ं- कुल पद - 799
आयु सीमा - लेक्चरार पदों के लिए नयूनतम आयु 21 और अधिकतम आयु 40 वर्ष वहीं प्रोफेसर पद के लिए 65 वर्ष तक के लोग आवेदन कर सकते हैं।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ITBP Recruitment 2017 - 10वीं पास के लिए नौकरी का मौका, सैलरी 81 हजार के पार </title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/10th-pass-job-in-itbp-recruitment-2017-know-all-the-details/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Oct 2017 07:41:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/10th-pass-job-in-itbp-recruitment-2017-know-all-the-details/</guid>
      <description>10वीं पास के लिए आईटीबीपी यानि इंडो-तिब्बत बॉर्डर पुलिस बल में नौकरी का सुनहरा मौका है। पदों पर भर्ती के लिए नोटिफिकेशन जारी किया गया है। योग्य उम्मीदवार 13 नवंबर, 2017 तक आवेदन कर सकते है।   पढे़ं- कुल पद - 62 पद का नाम - हेड कांस्टेबल (कॉम्बैटेंट मिनिस्टरियल)
नौकरी करने का स्थान - ऑल इंडिया
 पढ़ें- आयु सीमा - न्यूनतम आयु 18 वर्ष और अधिकतम आयु 23 वर्ष वेतन - 25,000 से 81,100 रुपये प्रति माह</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10वीं पास के लिए केन्द्रीय हिंदी संस्थान में वैकेंसी, सैलरी 20 हजार के पार </title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/10th-pass-job-in-kendriya-hindi-sansthan-agra-know-more-details/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Oct 2017 16:53:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/10th-pass-job-in-kendriya-hindi-sansthan-agra-know-more-details/</guid>
      <description>10वीं, 12वीं और स्नातक पास करने वालों के लिए आगरा स्थित केन्द्रीय हिंदी संस्थान में भर्ती का सुनहरा मौका है। विभाग ने पद से संबंधित नोटिफिकेशन जारी किया है। आवेदन करने की अंतिम तारीख 13 नवंबर, 2017 है।  पढ़ें-  कुल पद - 35
पद का नाम - लोअर डिवीजन क्लर्क, चपरासी और अन्य
नौकरी करने का स्थान - आगरा , उत्तर प्रदेश
 पढ़ें- आयु सीमा - न्यूनतम आयु 18 वर्ष और अधिकतम आयु 30 वर्ष वेतन - 5200 से 20200 रुपये प्रति माह और ग्रेड पे 1800 रुपये शैक्षिक योग्यता - लोअर डिवीजन क्लर्क के लिए 12वीं तक पास करने के अलावा अंग्रेजी और हिंदी टाइपिंग आना भी जरूरी है।  पढ़ें- आवेदन शुल्क-  शैक्षणिक पदों के लिए राशि 500 रुपये और प्रशासनिक पदों के लिए 200 रुपये है जबकि अनुसूचित जाति और जनजाति को क्रमश: 200 और 100 रुपये का ड्राफ्ट राशि निर्धारित की गई है।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>FCI Recruitment 2017: 8वीं पास के लिए FCI में नौकरी का मौका, जल्द करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-food-corporation-of-india-for-8th-pass-candidates-apply-now/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Oct 2017 15:44:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-food-corporation-of-india-for-8th-pass-candidates-apply-now/</guid>
      <description>8वीं पास वालों के लिए फूड कॉर्पोरेशन ऑफ इंडिया लिमिटेड (FCI) में नौकरी पाने का सुनहरा मौका है। विभाग ने इस संबंध में नोटिफिकेशन जारी किया है। आवेदन करने की अंतिम तारीख 12 नवंबर , 2017 है।  पढ़ें-  कुल पद - 217
पद का नाम - फूड कॉर्पोरेशन ऑफ इंडिया लिमिटेड में वॉचमैन का पद आयु सीमा - 18 वर्ष और अधिकतम आयु 25 वर्ष
 पढ़ें- योग्यता - सभी पदों पर आवेदन करने के लिए न्यूनतम 8वीं पास होना अनिवार्य है। चयन प्रकिया - उम्मीदवार को लिखित परीक्षा देनी होगी इसके बाद शारीरिक परीक्षा भी पास करना जरूरी है। पढ़ें-ऐसे करें आवदेन - इच्छुक उम्मीदवार FCI की आधिकारिक वेबसाइट fci.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>केरल  PSC में कई पदों पर वैकेंसी, 15 नवंबर से शुरू होगा आवेदन </title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/kerala-psc-released-notification-for-various-post-know-the-all-details-here/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Oct 2017 11:55:43 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/kerala-psc-released-notification-for-various-post-know-the-all-details-here/</guid>
      <description>केरल पब्लिक सर्विस कमिशन यानि KPSC ने विभिन्न पदों पर बंपर भर्तियां निकाली है। इन पदों के लिए एक नोटिफिकेशन भी जारी किया है। इन पदों पर ऑनलाइन रजिस्ट्रेशन 15 नवंबर 2017 से शुरु होगा।   पढ़ें- कुल पद - 105
पद का नाम- मेडिकल ऑफिसर, वास्तुकला असिस्टेंट, असिस्टेंट भूविज्ञानी, जूनियर केमिस्ट, सेनेटरी केमिस्ट, स्पेशल टीचर, लेखा अधिकारी, साउंड इंजीनियर, शिफ्ट सुपरवाइजर, सीमैन, लास्ट ग्रेड सर्वेंट और वर्कशॉप अटेंडर से संबंधित कई पद। पढ़ें- ऐसे करें अप्लाई - योग्य उम्मीदवार आयोग की ऑफिशियल वेबसाइट keralapsc.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10वीं पास के लिए रक्षा मंत्रालय में नौकरी का मौका, जल्द करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/ministry-of-defence-released-notification-for-various-post-know-all-details-here/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Oct 2017 13:58:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/ministry-of-defence-released-notification-for-various-post-know-all-details-here/</guid>
      <description>10वीं पास वालों के लिए रक्षा मंत्रालय में नौकरी का सुनहरा अवसर है। मंत्रालय ने विभिन्न पदों पर भर्ती के लिए नोटिफिकेशन जारी किया है। आवेदन करने की अंतिम तारीख 2 नवंबर, 2017 है।  पढ़ें- कुल पद- 50
पद का नाम- ड्राइवर, कुक, फायरमैन, श्रमिक, चौकीदार
आयु सीमा- न्यूनतम आयु 18 वर्ष और अधिकतम आयु 28 वर्षयोग्यता- सभी पदों पर आवेदन करने के लिए न्यूनतम 10वीं पास होना अनिवार्य है।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>यहां निकली सब इंस्पेक्टर की भर्तियां,  34 हजार से ज्यादा सैलरी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/jobs-for-sub-inspector-in-mizoram-know-more-information-here/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Oct 2017 12:06:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/jobs-for-sub-inspector-in-mizoram-know-more-information-here/</guid>
      <description>सब इंस्‍पेक्‍टर बनने का सपना देख रहे युवाओं के लिए अच्छी खबर है। मिजोरम लोक सेवा आयोग (एमपीएससी) ने सब इंस्पेक्टर के 5 पदों की भर्ती के लिए नोटिफिकेशन जारी किया है।  पढ़ें- पद का नाम - सब इंस्‍पेक्‍टर
कुल पद - 5 पद
शैक्षणिक योग्‍यता - सीसीसी के पाठ्यक्रम या कम्प्यूटर में डिप्लोमा कंप्यूटर/कंप्यूटर में प्रमाण पत्र के बराबर कंप्यूटर अनुप्रयोग के मूल ज्ञान के साथ स्नातक की डिग्री या समकक्ष।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10वीं पास के लिए है CISF में नौकरी का मौका, 69 हजार सैलरी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/cisf-recruitment-2017-for-10th-pass-candidates-apply-now/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Oct 2017 15:20:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/cisf-recruitment-2017-for-10th-pass-candidates-apply-now/</guid>
      <description>सेंट्रल इंड्रस्‍ट्रीयल सिक्‍योरिटी फोर्स (CISF) में 10वीं पास के लिए कई पदों पर आवेदन आमंत्रित किए गए हैं। इसके लिए विज्ञापन जारी किया गया है। आवेदन करने में इच्छुक लोग अपनी पात्रता मानदंड, वेतन, कुल पद, चयन प्रक्रिया, नौकरी विवरण, अंतिम तिथि और आवेदन प्रक्रिया को ध्यानपूर्वक देखते हुए अप्लाई करें।   पदों का विवरण: कांस्टेबल (ट्रेडसमैन)  कुल पदः 378  पढ़ेंः आयु सीमा: न्यूनतम आयु 18 वर्ष और अधिकतम आयु 23 वर्ष</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>8वीं पास के लिए AIR INDIA में नौकरी, जानें आवेदन से जुड़ी हर जानकारी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/job-for-8th-pass-candidates-in-air-india-know-more-detail-here/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Oct 2017 09:13:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/job-for-8th-pass-candidates-in-air-india-know-more-detail-here/</guid>
      <description>एयर इंडिया इंजीनियरिंग सर्विसेज लिमिटेड (AIESL) में 8वीं पास के लिए कई पदों पर आवेदन आमंत्रित किए गए हैं। इसके लिए विज्ञापन जारी किया गया है। आवेदन करने में इच्छुक लोग अपनी पात्रता मानदंड, वेतन, कुल पद, चयन प्रक्रिया, नौकरी विवरण, अंतिम तिथि और आवेदन प्रक्रिया को ध्यानपूर्वक देखते हुए अप्लाई करें।   पदों का विवरण: ड्राइवर और यूटिलि‍टी हैंड  कुल पदः 75  पढ़ेंः आयु सीमा: न्यूनतम आयु 18 वर्ष और अधिकतम आयु 55 वर्ष</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>राजस्थान पुलिस में 5 हजार से ज्यादा पदों पर वैकेंसी, सैलरी 20 हजार के पार</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/rajasthan-police-recruitment-for-constable-post-apply-now/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Oct 2017 07:41:48 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/rajasthan-police-recruitment-for-constable-post-apply-now/</guid>
      <description>राजस्थान पुलिस में नौकरी करने के इच्छुक है तो आपको लिए सुनहरा मौका हैं। राजस्थान पुलिस ने कॉन्सटेबल पदों के लिए आवेदन आमंत्रित किए हैं। इच्छुक उम्मीदवार योग्यता अनुसार आवेदन कर सकते हैं। इन पदों के लिए इच्छुक और योग्य उम्मीदवार 21 नवंबर, 2017 तक आवेदन कर सकते हैं। पद का नाम- कांस्टेबल
पदों की संख्या- 5, 390 शैक्षणिक योग्यता- किसी भी मान्यता प्राप्त संस्थान से 10वीं कक्षा पास की हो।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इंटरव्यू के जरिए 10वीं पास के लिए CSIO में नौकरी, 40 हजार सैलरी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/job-vacancies-for-10th-passed-in-csio-by-direct-interview-40000-salary/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Oct 2017 12:41:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/job-vacancies-for-10th-passed-in-csio-by-direct-interview-40000-salary/</guid>
      <description>केंद्रीय वैज्ञानिक उपकरण संगठन (CSIO) में 10वीं पास के लिए कई पदों पर आवेदन आमंत्रित किए गए हैं। इसके लिए विज्ञापन जारी किया गया है। आवेदन करने में इच्छुक लोग अपनी पात्रता मानदंड, वेतन, कुल पद, चयन प्रक्रिया, नौकरी विवरण, अंतिम तिथि और आवेदन प्रक्रिया को ध्यानपूर्वक देखते हुए अप्लाई करें।   पदों का विवरण: तकनीशियन  कुल पदः 31  पढ़ेंः  आयु सीमा: न्यूनतम आयु 18 वर्ष और अधिकतम आयु 28 वर्ष होनी चाहिए</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10वीं पास के लिए ONGC में वैकेंसी, जानें आवदेन से जुड़ी हर जानकारी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/oil-and-natural-gas-corporation-limited-release-notification-for-many-posts/</link>
      <pubDate>Wed, 18 Oct 2017 13:56:44 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/oil-and-natural-gas-corporation-limited-release-notification-for-many-posts/</guid>
      <description>Oil and Natural Gas Corporation Limited ने कई पदों पर भर्ती के लिए आवेदन आमंत्रित किए हैं। आवेदन करने में इच्छुक लोग अपनी पात्रता मानदंड, वेतन, कुल पद, चयन प्रक्रिया, नौकरी विवरण, अंतिम तिथि और आवेदन प्रक्रिया को ध्यानपूर्वक देखते हुए अप्लाई करें।   पढ़ें-  पदों का विवरण: एकाउंटेंट, केबिन/रूम अटेंडेंट, ड्राफ्ट्समैन और इलेक्ट्रीशियन ट्रेड कुल पदः 782आयु सीमा: न्यूनतम आयु 18 साल और अधिकतम आयु 24 वर्ष</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बिहार में है बंपर सरकारी वैकेंसी, आवेदन प्रक्रिया के बारे में भी जान लीजिए</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/bihar-public-service-commission-recruitment-2017-for-lecturer-post/</link>
      <pubDate>Wed, 18 Oct 2017 12:44:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/bihar-public-service-commission-recruitment-2017-for-lecturer-post/</guid>
      <description>(BPSC) ने विभिन्न विषयों में Lecturer के पदों के लिए नोटिफिकेशन जारी किया है। आवेदन करने में इच्छुक लोग अपनी पात्रता मानदंड, वेतन, कुल पद, चयन प्रक्रिया, नौकरी विवरण, अंतिम तिथि और आवेदन प्रक्रिया को ध्यानपूर्वक देखते हुए अप्लाई करें।  पढ़ें-  पद का नाम- Lecturer
कुल पद- 86आवेदन की अंतिम तारीख- 24 अक्टूबर 2017
आयु सीमा- न्यूनतम उम्र 21 वर्ष और अधिकत उम्र 37 वर्ष चयन प्रक्रिया- इंटरव्यू के आधार पर उम्मीदवार का चुनाव किया जाएगा।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>उत्तर रेलवे में हैं नौकरी का मौका, 21 हजार सैलरी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/northern-railway-job-recruitment-for-pharmacist-and-staff-nurse/</link>
      <pubDate>Wed, 18 Oct 2017 10:49:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/northern-railway-job-recruitment-for-pharmacist-and-staff-nurse/</guid>
      <description>अगर आप स्वास्थ्य क्षेत्र से जुड़े हैं तो आपके लिए रेलवे में नौकरी का अवसर है। उत्तर रेलवे में स्टाफ नर्स और फार्मासिस्ट के पद के लिए वेकंसी है। इच्छुक उम्मीदवार आवेदन की पूरी प्रक्रिया यहां जान सकते हैं।  पढ़ें-  कुल पद- 04
पद का विवरण- स्टाफ नर्स और फार्मासिस्टशैक्षणिक योग्यता- उम्मीदवार साइंस से बारहवीं पास होना चाहिए। यदि उम्मीदवार ने साइंस से बारहवीं नहीं की है तो फार्मसी काउंसिल ऑफ इंडिया या स्टेट फार्मसी काउंसिल से रजिस्टर्ड दो साल का डिप्लोमा होना अनिवार्य है।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>RBI में इस पद के लिए निकली वैकेंसी, जानें आवेदन का अंतिम तारीख</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/rbi-recruitment-2017-for-chief-finance-officer-post/</link>
      <pubDate>Wed, 18 Oct 2017 08:15:40 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/rbi-recruitment-2017-for-chief-finance-officer-post/</guid>
      <description>रिजर्व बैंक ऑफ इंडिया (आरबीआई) ने अस्थायी आधार पर चीफ फाइनेंशियल ऑफिसर (सीएफओ) के पद के लिए आवेदन आमंत्रित किया है। आरबीआई ने इसके लिए नोटिफिकेशन जारी किया हैं। शैक्षिक योग्यता- उम्मीदवार के पास एमबीए की डिग्री हो।
कुल पद-  01 पद
आवेदन की अंतिम तिथि- 30 अक्टूबर 2017
आयु सीमा- उम्मीदवार की आयु 57 वर्ष से अधिक नहीं होनी चाहिए चयन प्रकिया- उम्मीदवार का चयन इंटरव्यू के आधार पर किया जाएगा।</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>