<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>सरकारी नौकरियां on JOBS</title>
    <link>http://aadhaarcardnews.in/job/categories/%E0%A4%B8%E0%A4%B0%E0%A4%95%E0%A4%BE%E0%A4%B0%E0%A5%80-%E0%A4%A8%E0%A5%8C%E0%A4%95%E0%A4%B0%E0%A4%BF%E0%A4%AF%E0%A4%BE%E0%A4%82/</link>
    <description>Recent content in सरकारी नौकरियां on JOBS</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 29 Dec 2017 10:20:04 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://aadhaarcardnews.in/job/categories/%E0%A4%B8%E0%A4%B0%E0%A4%95%E0%A4%BE%E0%A4%B0%E0%A5%80-%E0%A4%A8%E0%A5%8C%E0%A4%95%E0%A4%B0%E0%A4%BF%E0%A4%AF%E0%A4%BE%E0%A4%82/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>यूनियन बैंक ऑफ इंडिया में बंपर नौकरी, 46 हजार सैलरी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/job-vacancies-in-united-bank-of-india-46000-salary/</link>
      <pubDate>Fri, 29 Dec 2017 10:20:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/job-vacancies-in-united-bank-of-india-46000-salary/</guid>
      <description>यूनियन बैंक ऑफ इंडिया (UBI) में ग्रेजुएट्स के लिए कई पदों पर आवेदन आमंत्रित किए गए हैं। इसके लिए विज्ञापन जारी किया गया है। आवेदन करने में इच्छुक लोग अपनी पात्रता मानदंड, वेतन, कुल पद, चयन प्रक्रिया, नौकरी विवरण, अंतिम तिथि और आवेदन प्रक्रिया को ध्यानपूर्वक देखते हुए अप्लाई करें।   पदों का विवरण: फॉरेक्स ऑफिसर और इंटीग्रेटेड ट्रेजरी ऑफिसर   कुल पदः 100  पढ़ेंः  आयु सीमा: न्यूनतम आयु 23 वर्ष और अधिकतम आयु 35 वर्ष</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ऑनलाइन होगी एयरफोर्स की भर्ती परीक्षा, 12वीं पास लोगों को मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/air-force-recruitment-examination-will-be-held-online-opportunity-for-12th-pass-student/</link>
      <pubDate>Fri, 29 Dec 2017 10:19:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/air-force-recruitment-examination-will-be-held-online-opportunity-for-12th-pass-student/</guid>
      <description>एयरफोर्स में करियर बनाने की चाहत रखने वाले युवाओं के लिए जरूरी खबर है। इस बार से एयरफोर्स की भर्ती परीक्षाएं ऑनलाइन आयोजित होंगी। अभी तक भर्ती के लिए लिखित परीक्षाएं होती थीं। एयरफोर्स ने वाई और एक्स ग्रुप एयरमैन के पदों के लिए जारी नोटिफिकेशन में इसका उल्लेख किया है। इन दोनों वर्ग में भर्ती के लिए इच्छुक उम्मीदवार 12 जनवरी 2018 तक वेबसाइट http://indianairforce.nic.in/ पर जाकर ऑनलाइन आवेदन कर सकते हैं। ऑनलाइन आवेदन प्रक्रिया शुरू हो चुकी है। परीक्षा 10-11 मार्च 2018 को देशभर के पांच सौ केंद्रों पर ऑनलाइन आयोजित की जाएगी। छात्र अपने सुविधा के अनुसार अपने नजदीकी केंद्र को विकल्प के रूप में चयनित कर सकते हैं। परीक्षा में शामिल होने के लिए उम्मीदवार की न्यूनतम योग्यता 12वीं उत्तीर्ण होनी चाहिए। एयरफोर्स सेना की पहली विंग है जिसकी भर्ती परीक्षा अब ऑनलाइन होगी। हालांकि थल सेना भी अपनी भर्ती परीक्षाओं को ऑनलाइन कराने की तैयारी कर रही है। इन परीक्षाओं को ऑनलाइन आयोजित कराने की जिम्मेदारी रक्षा मंत्रालय ने सेंटर फॉर डेवलपमेंट ऑफ एडवांस कंप्यूटिंग (सी-डीएसी) को दी है। एयरमैन भर्ती परीक्षा का शेड्यूल</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>12वीं पास के लिए CISF में नौकरी, 69 हजार सैलरी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/job-vacancies-in-cisf-for-12th-passed-69000-salary/</link>
      <pubDate>Fri, 29 Dec 2017 10:04:48 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/job-vacancies-in-cisf-for-12th-passed-69000-salary/</guid>
      <description>केंद्रीय औद्योगिक सुरक्षा बल (CISF) में 12वीं पास के लिए कई पदों पर आवेदन आमंत्रित किए गए हैं। इसके लिए विज्ञापन जारी किया गया है। आवेदन करने में इच्छुक लोग अपनी पात्रता मानदंड, वेतन, कुल पद, चयन प्रक्रिया, नौकरी विवरण, अंतिम तिथि और आवेदन प्रक्रिया को ध्यानपूर्वक देखते हुए अप्लाई करें।   पदों का विवरण: कांस्टेबल (फायर)  कुल पदः  332  पढ़ेंः  आयु सीमा: न्यूनतम आयु 18 वर्ष और अधिकतम आयु 23 वर्ष</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इंडियन इंस्टीट्यूट ऑफ एस्ट्रोफिजिक्स में बनें प्रोजेक्ट साइंटिस्ट, चयन इंटरव्यू से </title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-indian-institute-of-astrophysics-for-post-of-project-scientist/</link>
      <pubDate>Fri, 29 Dec 2017 08:30:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-indian-institute-of-astrophysics-for-post-of-project-scientist/</guid>
      <description>इंडियन इंस्टीट्यूट ऑफ एस्ट्रोफिजिक्स में प्रोजेक्ट साइंटिस्ट बनने का मौका है। इन पदों पर ऑनलाइन आवेदन स्वीकार किए जाएंगे। आवेदन से जुड़ी सारी जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip;  पढ़ें:-  इंडियन इंस्टीट्यूट ऑफ एस्ट्रोफिजिक्स (www.iiap.res.in)
पद का नामः प्रोजेक्ट साइंटिस्ट-I
शैक्षणिक योग्यता: उम्मीदवारों के पास 60 प्रतिशत अंकों से एमएससी (फिजिक्स) डिग्री होनी चाहिए।आयु सीमा : इन पदों पर 35 वर्ष तक के उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं। आयु की गणना 19 जनवरी, 2018 के आधार पर की जाएगी।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>परफेक्ट टाइम-टेबल दिलाएगा SSC-CHSL परीक्षा में सफलता</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/perfect-time-table-will-confirm-your-success-in-ssc-chsl/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Dec 2017 22:14:40 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/perfect-time-table-will-confirm-your-success-in-ssc-chsl/</guid>
      <description>परीक्षा कोई भी हो बगैर टाइम टेबल के उसकी तैयारी नहीं की जा सकती है। जो परीक्षार्थी बिना टाइम टेबल के पढ़ाई करते हैं, वह सभी विषयों पर ध्यान नही दे पाते हैं। जबकि परीक्षा में सफलता पाने के लिए सभी विषयों पर ध्यान देना बेहद जरूरी होता है।   SSC-CHSL परीक्षा में लाखों अभ्यर्थी भाग लेते है। लेकिन सफल वही परीक्षार्थी होते हैं, जो सभी विषयों का टाइम टेबल बनाकर पढ़ाई करते हैं। Safalta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>यूपीपीएससी ने जारी की RO/ARO पदों के लिए वैकेंसी, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/uppsc-release-vacancy-for-ro-and-aro/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Dec 2017 22:08:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/uppsc-release-vacancy-for-ro-and-aro/</guid>
      <description>उत्तर प्रदेश लोक सेवा आयोग ने 28 दिसंबर, 2017 को समीक्षा अधिकारी एवं सहायक समीक्षा अधिकारी के पदों पर प्रेस विज्ञप्ति जारी की है। जारी की गई विज्ञप्ति के अनुसार समीक्षा अधिकारी (आरओ) एवं सहायक समीक्षा अधिकारी (एआरओ) के पदों की कुल संख्या 465 है।  इन पदों पर आवेदन करने के लिए उम्मीदवारों की आयु सीमा 21 से 40 वर्ष निर्धारित की गई है। आरओ एवं एआरओ के पदों पर आवेदन करने के लिए उम्मीदवारों के पास मान्यता प्राप्त विश्वविद्यालय से स्नातक डिग्री होना आवश्यक है।  जारी की गई विज्ञप्ति के अनुसार सामान्य एवं ओबीसी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए 105 रुपये, SC/ ST के लिए 65 रुपये एवं विकलांग उम्मीदवारों को 25 रुपये आवेदन शुल्क देना होगा। यूपीएससी द्वारा जारी इन पदों पर ऑनलाइन आवेदन 30 दिसंबर, 2017 से 30 जनवरी, 2018 तक किए जा सकते हैं।  उत्तर प्रदेश लोक सेवा आयोग द्वारा जारी समीक्षा अधिकारी एवं सहायक समीक्षा अधिकारी की परीक्षा की तैयारी को ध्यान में रखते हुए अमर उजाला के एजुकेशन पोर्टल safalta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बिहार पुलिस कॉन्स्टेबल रिजल्ट 2017: थोड़ी देर में होगी घोषणा, ऐसे करें चेक</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/bihar-police-constable-result-2017-will-be-declared-in-few-minutes-know-how-to-check/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Dec 2017 16:20:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/bihar-police-constable-result-2017-will-be-declared-in-few-minutes-know-how-to-check/</guid>
      <description>बिहार पुलिस कॉन्सटेबल (CSBC, Bihar Police Constable Result 2017) के पदों के लिए आयोजित कराई गई परीक्षा का परिणाम थोड़ी देर में ही घोषित कर दिया जाएगा। विभाग ने कुल 9900 पदों के लिए परीक्षा का आयोयन कराया था। बिहार कॉन्सटेबल एग्जामिनेशन के लिए करीब 11 लाख उम्मीदवारों ने रजिस्टर किया था। वहीं 15 अक्टूबर को राज्य में 22 सेंटर पर एग्जाम कराया गया था। लिखित परीक्षा उत्तीर्ण करने वाले छात्रों को बाद के राउंड के लिए बुलाया जाएगा। अगले चरण के लिए करीब 50,000 छात्रों को शॉर्टलिस्ट किया जाएगा।  रिजल्ट घोषित होने के तुरंत बाद अभियर्थी बिहार पुलिस कॉन्सटेबल के आधिकारिक वेबसाइट csbc.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>भारतीय भू-चुंबकत्व संस्‍थान में सहायक व अन्य पदों पर वैकेंसी, आवेदन ऑफलाइन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-in-indian-institute-of-geomagnetism-recruitment-2018/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Dec 2017 12:51:49 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-in-indian-institute-of-geomagnetism-recruitment-2018/</guid>
      <description>भारतीय भू-चुंबकत्व संस्‍थान में सहायक व अन्य पदों पर वैकेंसी निकली है। आवेदकों का चयन लिखित परीक्षा/ साक्षात्कार/ कौशल परीक्षा के आधार पर किया जाएगा। आवेदन से जुड़ी सारी जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip;  पढ़ें:-  सहायक व अन्य पद खाली
भारतीय भू-चुंबकत्व संस्‍थान (www.iigm.res.in)
कुल पदः 09
शैक्षणिक योग्यता: 12वीं पास/ स्नातक डिग्री/ परास्नातक डिग्री (पदों के अनुसार अलग-अलग)पदों का विवरण: तकनीकी अधिकारी, अधीक्षक, सहायक, प्रवण श्रेणी लिपिक, आशुलिपिक इत्यादि</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>जवाहरलाल मेडिकल इंस्टीटयूट में सीनियर रेजीडेंट बनने का मौका, करें अप्लाई </title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-jawaharlal-nehru-institute-for-post-of-senior-resident/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Dec 2017 12:12:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-jawaharlal-nehru-institute-for-post-of-senior-resident/</guid>
      <description>जवाहरलाल मेडिकल इंस्टीटयूट में सीनियर रेजीडेंट बनने का मौका है। इसके लिए 9 और 10 जनवरी को इंटरव्यू के आधार पर चयन होगा। आवेदन से जुड़ी सारी जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip;  पढ़ें:-  जेआईपीएमईआर (jipmer.edu.in)
Jawaharlal Institute Of Postgraduate Medical Education &amp;amp; Research
कुल पदः 67
पद का नाम: सीनियर रेजीडेंट
शैक्षणिक योग्यता: पोस्ट ग्रेजुएट मेडिकल डिग्री (MD/ MS/ DNB)आयु सीमाः पोस्ट ग्रेजुएट उम्मीदवारों के लिए अधिकतम 33 वर्ष</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10वीं और 12वीं पास के लिए सरकारी नौकरी का मौका, आवदेन निशुल्क</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/government-job-for-12th-pass-out-in-national-institute-of-malaria-research/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Dec 2017 15:28:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/government-job-for-12th-pass-out-in-national-institute-of-malaria-research/</guid>
      <description>में 10वीं और 12वीं पास के लिए का मौका है। सभी वर्गों के लिए आवेदन निःशुल्क है। आवेदन से जुड़ी बाकी जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip; नेशनल इंस्टीट्यूट ऑफ मलेरिया रिसर्च
पदों का विवरण
फील्ड वर्कर (02), ड्राईवर (0१) एवं फील्ड सुपरवाइजर (01) शैक्षणिक योग्यता: उम्मीदवारों की न्यूनतम शैक्षणिक योग्यता पदानुसार मान्यताप्राप्त संस्थान से 10वीं, 12वीं और स्नातक की डिग्री निर्धारित की गई है। आयु सीमा : अधिकतम 30 वर्ष आवेदन शुल्क : सभी वर्गों के लिए निःशुल्क ऐसे करें आवेदन: उम्मीदवार 12 जनवरी, 2018 को समस्त शैक्षणिक प्रमाणपत्रों, नवीनतम पासपोर्ट आकार के फोटोग्राफ और अन्य वांछित दस्तावेजों और अपने रेज्यूमे के साथ प्रातः 9:30 बजे ‘आईसीएमआर- नेशनल इंस्टीट्यूट ऑफ मलेरिया रिसर्च, सेक्टर- 8, द्वारका, नई दिल्ली- 110077’ पर पहुचें।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>एयरपोर्ट अथॉरिटी ऑफ इंडिया में जूनियर असिस्टेंट के पदों पर वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-junior-assistant-in-airport-authority-of-india/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Dec 2017 15:03:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-junior-assistant-in-airport-authority-of-india/</guid>
      <description>में जूनियर असिस्टेंट के पदों पर निकली है। 12वीं आवेदक भी इसके लिए अप्लाई कर सकते हैं। आवेदन से जुड़ी बाकी जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip; जूनियर असिस्टेंट के पद खाली
एयरपोर्ट अथॉरिटी ऑफ इंडिया, गुवाहाटी
पदः 69
पद का विवरण : जूनियर असिस्टेंट (फायर सर्विस) वेबसाइट : शैक्षणिक योग्यता : मान्यताप्राप्त संस्थान से 12वीं अथवा 10वीं और तीन वर्षीय तकनीकी डिप्लोमा। आयु सीमा : 18-30 वर्ष अंतिम तिथिः 15 जनवरी, 2018 ऐसे करें आवेदनः इच्छुक उम्मीदवार निर्धारित वेबसाइट पर क्लिक कर ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया को सावाधानी पूर्वक पूरी करें। आगामी प्रक्रिया के लिए उम्मीदवार ऑनलाइन आवेदन के पश्चात प्रिंटआउट प्राप्त कर लें। आवेदन शुल्क: सामान्य और ओबीसी वर्ग के लिए 400 रुपये एवं SC/ST एवं एक्स सर्विसमैन वर्ग के लिए निःशुल्क।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>झारखंड SSC में शिक्षकों की बंपर वैकेंसी, 40 साल वाले तक कर सकते हैं अप्लाई</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-teachers-in-jharkhand-ssc/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Dec 2017 13:54:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-teachers-in-jharkhand-ssc/</guid>
      <description>में शिक्षकों की बंपर निकली है। 3080 पदों पर होने वाली इस भर्ती में आयु सीमा अधिकतम 40 साल रखी गई है। आवेदन से जुड़ी बाकी जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip; झारखंड एसएससी (JSSC)
पदः 3080
शैक्षणिक योग्यता: संबंधित विषय में न्यूनतम 50% अंकों से परास्नातक डिग्री व अन्य निर्धारित योग्यताएं।
आयु सीमा : अधिकतम 40 साल
वेबसाइट:स्नातकोत्तर प्रशिक्षित शिक्षक प्रतियोगिता परीक्षा - 2017 पदः शिक्षक ऐसे करें आवेदन: आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें। आवेदन पूर्ण हो जाने के बाद उसका प्रिंटआउट आगामी चयन प्रक्रिया के लिए सुरक्षित रख लें। आवेदन करने की अंतिम तिथि 10 जनवरी, 2018 आवेदन शुल्क 150 रुपये और झारखंड के अनु.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>पंजाब एंड हरियाणा हाईकोर्ट में स्टेनोग्राफर के 239 पदों पर निकली वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-stenographer-in-punjab-and-haryana-high-court/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Dec 2017 12:54:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-stenographer-in-punjab-and-haryana-high-court/</guid>
      <description>में स्टेनोग्राफर के 239 पदों पर निकली है। आवेदन करने के लिए अंतिम तारीख 23 जनवरी है। आवेदन से जुड़ी बाकी जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip; स्टेनोग्राफर के पद रिक्त
हाईकोर्ट ऑफ पंजाब एंड हरियाणा
पदः 239पद का विवरण : स्टेनोग्राफर ग्रेड-III
वेबसाइट: शैक्षणिक योग्यता:  मान्यताप्राप्त संस्थान से स्नातक डिग्री एवं आवश्यक रूप से कंप्यूटर संचालन का ज्ञान। आयु सीमा : 18-37 वर्ष अंतिम तिथिः 23 जनवरी, 2018 आवेदन शुल्क : 1,000 रुपये /250 रुपये / 500 रुपये /125 रुपये (उम्मीदवारों की श्रेणीनुसार )</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>दुनियाभर में बढ़ रही है घर से काम करने की चाहत, सरकारी नौकरियों में ज्यादा दिलचस्पी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/worldwide-growing-desire-to-work-from-home-more-people-interested-in-government-jobs/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Dec 2017 10:37:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/worldwide-growing-desire-to-work-from-home-more-people-interested-in-government-jobs/</guid>
      <description>भारत और दुनियाभर में नौकरी खोजने वाले अधिकतर लोग आज लचीली शर्तों वाली नौकरियों को तरजीह दे रहे हैं और वे ऐसी नौकरियों के प्रति अधिक आकृष्ट हो रहे हैं, जिनमें घर से काम करने की सुविधा हो। यह बात एक रिपोर्ट में कही गई है। इंडीड के एक सालाना वैश्विक अध्ययन के मुताबिक भारत में नौकरी खोजने वाले लचीली शर्तों को अधिक पसंद करते हैं और 2017 में इंटरनेट पर ‘वर्क फ्रॉम होम’ (घर से काम करने की सुविधा) शब्द युग्म (टर्म) के लिए खोज (सर्च) में 111 फीसदी की वृद्धि दर्ज की गई है। रिपोर्ट में कहा गया है कि आज कंपनियां बढ़-चढ़ कर वेतन ऑफर कर रही हैं, उदारता के साथ अन्य सुविधाएं (पर्क) और शर्तों में अत्यधिक लचीलापन उपलब्ध करा रही हैं। ऐसे में कर्मचारी भी लचीली शर्तों वाली नौकरियों के अवसर अधिक ढूंढने लगे हैं, जिनमें वे व्यक्तिगत क्षमताओं के विकास के लिए भी समय निकाल सकें। 2017 में जिन अन्य प्रकार की नौकरियों में लोगों की रुचि बढ़ी है, उनमें डिजिटल मार्केटिंग, सरकारी और तकनीक संबंधी नौकरियां भी शामिल हैं। डिजिटल और तकनीक का भी बोलबाला</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>UPSC ने निकाली डिप्टी डायरेक्टर समेत अन्य पदों के लिए वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/upsc-recruitment-09-assistant-legal-adviser-assistant-director-deputy-director-and-other-post/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Dec 2017 11:38:49 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/upsc-recruitment-09-assistant-legal-adviser-assistant-director-deputy-director-and-other-post/</guid>
      <description>संघ लोक सेवा आयोग (UPSC) ने असिस्टेंट लीगल एडवाइजर, असिस्टेंट डायरेक्टर, डिप्टी डायरेक्टर एवं एसोसिएट प्रोफेसर पद के लिए वैकेंसी निकाली है। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें। संघ लोक सेवा आयोग (UPSC)
कुल पद : 09
पदों का विवरण : असिस्टेंट लीगल एडवाइजर, असिस्टेंट डायरेक्टर, डिप्टी डायरेक्टर एवं एसोसिएट प्रोफेसर शैक्षणिक योग्यता : स्नातक डिग्री/ संबंधित ट्रेड में स्नातक डिग्री के साथ अन्य निर्धारित योग्यताएं व अनुभव</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>झारखंड सरकार में सिटी मैनेजर बनने का मौका, जल्द करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-jharkhand-government-for-city-manager-post/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Dec 2017 10:54:50 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-jharkhand-government-for-city-manager-post/</guid>
      <description>झारखंड सरकार में सिटी मैनेजर के पद के लिए वैकेंसी निकली हैं। आवेदन के लिए अंतिम तारीख 1 जनवरी रखी गई है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... झारखंड सरकार
कुल पदः 29
पद का नाम: सिटी मैनेजर
वेबसाइटः www.jharkhand.gov.in शैक्षणिक योग्यता : लोक प्रशासन में पीजी अथवा एमबीए की डिग्री।
आयु सीमा : न्यूनतम 21 वर्ष और अधिकतम 45 वर्ष (08 अगस्त, 2017 के आधार पर)।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ITBP में हेड कांस्टेबल के पद पर वैकेंसी, योग्यता 10वीं पास</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-indo-tibetan-border-police-for-head-constable-and-constable-post/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Dec 2017 08:48:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-indo-tibetan-border-police-for-head-constable-and-constable-post/</guid>
      <description>इंडो तिब्बत बॉर्डर पुलिस फोर्स (ITBP) में हेड कांस्टेबल और कांस्टेबल के पद पर वैकेंसी निकली हैं। इसके लिए योग्यता 10वीं और 12वीं पास रखी गई है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... इंडो तिब्बत बॉर्डर पुलिस फोर्स (ITBP)
कुल पदः 241
पदों का विवरण : हेड कांस्टेबल और कांस्टेबल
वेबसाइटः www.recruitment.itbpolice.nic.in शैक्षणिक योग्यताः मान्यताप्राप्त संस्थान से 10वीं /12वीं (पदानुसार) उत्तीर्ण व अन्य योग्यताएं।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>AIIMS में वॉक-इन-इंटरव्यू के जरिए नौकरी, आवेदन निःशुल्क</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/walk-in-interview-in-aiims-jodhpur-for-junior-resident-and-demonstrator-post/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Dec 2017 08:33:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/walk-in-interview-in-aiims-jodhpur-for-junior-resident-and-demonstrator-post/</guid>
      <description>एम्स, जोधपुर (AIIMS) में वॉक-इन-इंटरव्यू के जरिए नौकरी का मौका है। इच्छुक उम्मीदवार साक्षात्कार के दिन मांगे गए सभी दस्तावेजों के साथ प्रातः10 बजे निर्धारित स्थल पर पहुंचें। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... एम्स, जोधपुर (AIIMS)
कुल पदः 41
पदों का विवरण : जूनियर रेजिडेंट और डिमॉन्स्ट्रेटर
वेबसाइट : www.aiimsjodhpur.edu.in शैक्षणिक योग्यता : न्यूनतम एमबीबीएस डिग्री व अन्य निर्धारित योग्यताएं।
आयु सीमा : आयु 09 जनवरी, 2018 को 30 वर्ष से अधिक न हो।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>AIIMS में रेजीडेंट के पद पर वैकेंसी, भर्ती इंटरव्यू के आधार पर</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-aiims-patna-for-the-post-of-junior-and-senior-resident-selection-based-on-interview/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Dec 2017 07:58:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-aiims-patna-for-the-post-of-junior-and-senior-resident-selection-based-on-interview/</guid>
      <description>AIIMS, पटना में जूनियर रेजीडेंट एवं सीनियर रेजीडेंट के पद पर वैकेंसी निकली है। भर्ती इंटरव्यू के आधार पर की जाएंगी। इच्छुक उम्मीदवार सभी शैक्षणिक प्रमाणपत्रों एवं अन्य दस्तावेजों की मूल प्रतियों एवं छाया प्रतियों के साथ एक पासपोर्ट आकार की फोटो लेकर निर्धारित साक्षात्कार स्‍थल पर पहुंचें। AIIMS, पटना 
कुल पद : 17
पदों का नाम : सीनियर रेजीडेंट (जनरल सर्जरी एवं जनरल मेडिसिन) एवं जूनियर रेजीडेंट (नॉन-एकेडमिक)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>दिल्ली पुलिस में मल्टी-टास्किंग स्टाफ के पदों पर भर्ती, योग्यता 10वीं पास   </title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-delhi-police-for-multi-tasking-staff-eligibility-10th-pass/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Dec 2017 07:58:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-delhi-police-for-multi-tasking-staff-eligibility-10th-pass/</guid>
      <description>दिल्ली पुलिस में मल्टी-टास्किंग स्टाफ के पदों पर भर्ती निकली हैं। इसके लिए योग्यता 10वीं पास रखी गई है। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  ‌दिल्ली पुलिस 
कुल पद : 707
पद का विवरण : मल्टी-टास्किंग स्टाफ (सिविलियन)
ट्रेड : सफाई कर्मचारी, कुक, मोची इत्यादि शैक्षणिक योग्यता : 10वीं पास/ समकक्ष या संबंधित ट्रेड में आईटीआई (पदानुसार)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>AIIMS में स्टाफ नर्स समेत अन्य पदों पर भर्ती, अंतिम तारीख 04 जनवरी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-aiims-rishikesh-for-153-post-of-staff-nurse-and-other/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Dec 2017 11:33:40 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-aiims-rishikesh-for-153-post-of-staff-nurse-and-other/</guid>
      <description>AIIMS, ऋषिकेश में स्टाफ नर्स समेत अन्य पदों पर भर्ती की जा रही हैं। आवेदन के लिए अंतिम तारीख 04 जनवरी रखी गई है। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  AIIMS, ऋषिकेश 
कुल पदः 153
पदों का विवरण: असिस्टेंट नर्सिंग सुपरिटेंडेंट एवं स्टाफ नर्स ग्रेड (नर्सिंग सिस्टर्स)
आवेदन करने की अंतिम तिथिः  04 जनवरी, 2018 शैक्षणिक योग्यताः चार वर्षीय बीएससी नर्सिंग/बीएससी (पोस्ट- सर्टिफिकेट)/समकक्ष एवं अन्य निर्धारित योग्यताएं व अनुभव</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>AIIMS में सीनियर रेजीडेंट बनने का मौका, इंटरव्यू के आधार पर भर्ती </title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-aiims-raipur-for-senior-resident-post-selection-based-on-interview/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Dec 2017 07:58:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-aiims-raipur-for-senior-resident-post-selection-based-on-interview/</guid>
      <description>AIIMS, रायपुर में सीनियर रेजीडेंट के पद पर वैकेंसी निकली है। भर्ती इंटरव्यू के आधार पर की जाएंगी। उम्मीदवार निर्धारित प्रारूप में आवेदन पत्र भरें और साथ में सभी प्रमाणपत्रों की मूल प्रतियों एवं स्वप्रमाणित प्रतियों को लेकर निर्धारित साक्षात्कार स्‍थल पर पहुंचें। AIIMS, रायपुर 
कुल पद : 84
पद का नाम : सीनियर रेजीडेंट आयु सीमा : अधिकतम 33 वर्ष
शैक्षणिक योग्यता : मान्यताप्राप्त यूनिवर्सिटी/संस्‍थान से संबंधित विषय में पोस्ट ग्रेजुएट मेडिकल डिग्री/डिप्लोमा और DMC/DDC/MCI/चयनित होने पर ज्वॉइनिंग से पहले राज्य पंजीकरण जरूरी</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>DSSSB ने निकाली शिक्षकों के लिए बंपर वैकेंसी, योग्यता 12वीं पास</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-delhi-subordinate-services-selection-board-for-teachers/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Dec 2017 07:57:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-delhi-subordinate-services-selection-board-for-teachers/</guid>
      <description>दिल्ली सबऑर्डिनेट सर्विसेज सेलेक्‍शन बोर्ड ने शिक्षकों के लिए वैकेंसी निकाली है। इसके लिए आवेदन आमंत्रित क‌िए गए हैं। शैक्षणिक योग्यता पदों के अनुसार अलग-अलग है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... दिल्ली सबऑर्डिनेट सर्विसेज सेलेक्‍शन बोर्ड (DSSSB)
कुल पद : 9,232
पदों का विवरण : स्पेशल एजुकेशन टीचर, असिस्टेंट टीचर, फिजिकल एजुकेशन टीचर, ड्राइंग टीचर इत्यादि शैक्षणिक योग्यता : 10+2/ स्नातक/ परास्नातक डिग्री (पदानुसार) के साथ अन्य निर्धारित योग्यताएं आयु सीमा : अधिकतम 30/32/36 वर्ष</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>यूनियन बैंक ऑफ इंडिया में 100 पदों पर वैकेंसी, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-union-bank-of-india-for-forex-and-integrated-treasury-officer-post/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Dec 2017 08:16:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-union-bank-of-india-for-forex-and-integrated-treasury-officer-post/</guid>
      <description>यूनियन बैंक ऑफ इंडिया में फॉरेक्स और इंटीग्रेटेड ट्रेजरी ऑफिसर के लिए वैकेंसी निकली है। इसके लिए आवेदन आमंत्रित क‌िए गए हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  यूनियन बैंक ऑफ इंडिया 
कुल पदः 100
पदों का विवरण: फॉरेक्स ऑफिसर (50 पद) और इंटीग्रेटेड ट्रेजरी ऑफिसर (50 पद) शैक्षणिक योग्यता: परास्नातक डिग्री अथवा फाइनेंस/ मैथेमैटिक्स/ स्टैटिस्टिक्स/ कॉमर्स में विशेषज्ञता के साथ स्नातक/ परास्नातक डिग्री</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>हरियाणा कर्मचारी चयन आयोग में 8वीं पास के लिए वैकेंसी, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/hssc-recruitment-for-282-fire-station-officer-and-other-posts-eligibility-8th-pass/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Dec 2017 08:15:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/hssc-recruitment-for-282-fire-station-officer-and-other-posts-eligibility-8th-pass/</guid>
      <description>हरियाणा कर्मचारी चयन आयोग (HSSC) ने फायर स्टेशन ऑफिसर, सब-फायर ऑफिसर, जूनियर लेक्चरर असिस्टेंट इत्यादि पद के लिए वैकेंसी निकाली है। शैक्षणिक योग्यता पदों के अनुसार अलग-अलग है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... हरियाणा कर्मचारी चयन आयोग (HSSC)
कुल पदः 282
पदों का विवरण: फायर स्टेशन ऑफिसर, सब-फायर ऑफिसर, जूनियर लेक्चरर असिस्टेंट इत्यादि शैक्षणिक योग्यताः आठवीं पास से लेकर परास्नातक डिग्री (पदानुसार)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10वीं पास के लिए इलाहाबाद हाईकोर्ट में नौकरी का मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-allahabad-high-court-for-lift-operator-and-mechanic-post-eligibility-10th-pass/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Dec 2017 08:13:48 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-allahabad-high-court-for-lift-operator-and-mechanic-post-eligibility-10th-pass/</guid>
      <description>इलाहाबाद हाईकोर्ट में लिफ्ट ऑपरेटर एंड मैकेनिक पदों के लिए वैकेंसी निकली है। इसके लिए योग्यता 10वीं पास रखी गई है। आवेदन के लिए अंतिम तारीख 08 जनवरी रखी गई है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... इलाहाबाद उच्च न्यायालय
कुल पदः 38
पद का नाम: लिफ्ट ऑपरेटर एंड मैकेनिक शैक्षणिक योग्यता: 10वीं पास का प्रमाणपत्र और एक वर्षीय टेक्निकल क्वालिफिकेशन का सर्टिफिकेट</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नेशनल फर्टिलाइजर्स लिमिटेड में मैनेजर बनने का मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-nfl-for-deputy-general-manager-chief-manager-and-senior-manager-post/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Dec 2017 08:12:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-nfl-for-deputy-general-manager-chief-manager-and-senior-manager-post/</guid>
      <description>नेशनल फर्टिलाइजर्स लिमिटेड (NFL) में डिप्टी जनरल मैनेजर, चीफ मैनेजर और सीनियर मैनेजर बनने का मौका है। इसके लिए आवेदन आमंत्रित क‌िए गए हैं। शैक्षणिक योग्यता पदों के अनुसार अलग-अलग है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... नेशनल फर्टिलाइजर्स लिमिटेड (NFL)
पदों का विवरणः डिप्टी जनरल मैनेजर, चीफ मैनेजर और सीनियर मैनेजर
वेबसाइट: nationalfertilizers.com शैक्षणिक योग्यता: पदानुसार
अंतिम तिथि: 19 जनवरी, 2018
आवेदन शुल्क:  उम्मीदवारों को 1,000 रुपये शुल्‍क के तौर पर जमा करने होंगे। एससी/एसटी/ पूर्व-कर्मचारी और निःशक्त श्रेणी के लिए आवेदन निःशुल्क है। आवेदन प्रक्रियाः उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट से निर्धारित आवेदन पत्र के प्रारूप को डाउनलोड कर उसे भरें। विधिवत रूप से भरे हुए आवेदन पत्र के साथ शैक्षणिक संबंधित प्रमाणपत्रों की प्रतियों को संलग्न कर &#39;डिप्टी जनरल मैनेजर (एचआर), नेशनल फर्टिलाइजर्स लिमिटेड, ए-11, सेक्टर-24, नोएडा, जिला गौतम बुद्ध नगर, उत्तर प्रदेश-201301&#39; के पते पर भेजें।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>केंद्रीय रेलवे में निकली टेक्नीशियन पद पर वैकेंसी, ऐसे करें अप्लाई</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-indian-railway-at-technician-and-physiotherapist-post/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Dec 2017 08:12:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-indian-railway-at-technician-and-physiotherapist-post/</guid>
      <description>रेलवे में नौकरी का सपना देख रहे लोगों के लिए बढ़िया मौका है। भारतीय रेलवे बोर्ड ECG टेक्नीशियन और फिजियोथेरेपिस्ट पर है। इस पदों के लिए कोई लिखित परीक्षा नहीं होनी है, बल्कि सीधा वॉक इन इंटरव्यू होगा। वॉक इन इंटरव्यू 27 दिसंबर और 28 दिसंबर 2017 को होगा।  रेलवे में ECG टेक्नीशियन के लिए 5 पद पर और फिजियोथेरेपिस्ट के एक पद पर भर्ती निकाली है। टेक्नीशियन पद का पे स्केल 11,590 रुपये प्रतिमाह होगा, जबकि फिजियोथेरेपिस्ट का पेस्केल 20,570 रुयपे प्रतिमाह है।  शैक्षणिक योग्यता की बात करें तो टेक्नीशियन पद के लिए आवेदन करने वाला उम्मीदवार का साइन्स स्ट्रीम से ग्रेजुएट होना चाहिए या फिर ईसीजी लैबोरेट्री टेक्नोलॉजी / कार्डियोलॉजी / कार्डियोलॉजी टेक्नीशियन / कार्डियोलॉजी टेक्नीक्स में डिग्री या डिप्लोमा होना चाहिए। वहीं फिजियोथेरेपिस्ट के पद के लिए फिजियोथेरेपी में बैचलर्स डिग्री होना अनिवार्य है। आवेदकों की न्यूनतम आयु 18 वर्ष और अधिकतम आयु 31 वर्ष होनी चाहिए। एप्लीकेशन फॉर्म ऑनलाइन वेबसाइट www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>भारतीय वन्यजीव संस्थान में कई पदों पर वैकेंसी, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-indian-wildlife-institute-for-post-of-project-biologist-application-fee-free/</link>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2017 07:51:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-indian-wildlife-institute-for-post-of-project-biologist-application-fee-free/</guid>
      <description>भारतीय वन्यजीव संस्थान में प्रोजेक्ट बायोलॉजिस्ट के पदों पर वैकेंसी निकली है। आवेदन सभी वर्ग के लिए निःशुल्क है। आवेदन से जुड़ी सारी जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip;  पढ़ें:-  भारतीय वन्यजीव संस्थान (www.wii.gov.in)
पद का नाम : प्रोजेक्ट बायोलॉजिस्ट (कुल पद : 04)
शैक्षणिक योग्यता : लाइफ साइंसेज/फॉरेस्ट्री/ एन्वॉयरन्मेंट साइंसेज/बायोलॉजिस्ट साइंसेज/ वाइल्डलाइफ साइंस में 55 प्रतिशत अंकों के साथ परास्नातक डिग्री एवं 01 वर्ष का निर्धारित अनुभवआयु सीमा : अधिकतम 35 वर्ष आवेदन शुल्क : सभी वर्ग के लिए निःशुल्क साक्षात्कार की तिथि व समय : 29 दिसंबर, 2017ऐसे करें आवेदन : उम्मीदवार निर्धारित प्रारूप में आवेदन पत्र भरें और साथ में मांगे गए सभी दस्‍तावेजों की मूल प्रतियों एवं उसकी छायाप्रतियों को साथ लेकर निर्धारित साक्षात्कार स्‍थल ‘वाइल्डलाइफ इंस्टीट्यूट ऑफ इंडिया, दिबांग वैली डिस्ट्रिक्ट, अरुणाचल प्रदेश’ पर पहुंचें।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>एसजेवीएन लिमिटेड में अप्रेंटिसशिप के लिए रिक्तियां, योग्यता ITI पास</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-satluj-jal-vidyut-nigam-limited-for-270-post/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Dec 2017 10:37:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-satluj-jal-vidyut-nigam-limited-for-270-post/</guid>
      <description>एसजेवीएन लिमिटेड (www.sjvn.nic.in) में 270 पदों पर वैकेंसी के लिए आवेदन आमंत्रित क‌िए गए है। आवेदन से जुड़ी सारी जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip;  पढ़ें:-  एसजेवीएन लिमिटेड (www.sjvn.nic.in)
कुल पद : 270
पदों का विवरण : ग्रेजुएट अप्रेंटिस, डिप्लोमा अप्रेंटिस एवं आईटीआई अप्रेंटिसशैक्षणिक योग्यता : संबंधित ट्रेड में डिग्री/डिप्लोमा/10वीं पास के साथ 02 वर्षीय आईटीआई (पदानुसार)
आयु सीमा : न्यूनतम 18 वर्ष एवं अधिकतम 30 वर्ष</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>केंद्रीय विद्यालय में डिप्टी कमिश्नर समेत अन्य पदों पर बंपर वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-kendriya-vidyalaya-sangathan-for-deputy-commissioner-and-many-posts/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Dec 2017 08:19:43 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-kendriya-vidyalaya-sangathan-for-deputy-commissioner-and-many-posts/</guid>
      <description>केंद्रीय विद्यालय संगठन (KVS) में डिप्टी कमिश्‍नर, असिस्टेंट कमिश्‍नर, एडमिनिस्ट्रेटिव ऑफिसर, असिस्टेंट इंजीनियर इत्यादि पदों के लिए वैकेंसी निकली है। इसके लिए आवेदन आमंत्रित क‌िए गए हैं। शैक्षणिक योग्यता पदों के अनुसार अलग-अलग है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... केंद्रीय विद्यालय संगठन (KVS)
कुल पद : 1,017 पदों का नाम : डिप्टी कमिश्‍नर, असिस्टेंट कमिश्‍नर, एडमिनिस्ट्रेटिव ऑफिसर, असिस्टेंट इंजीनियर इत्यादि शैक्षणिक योग्यता : पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IISER में असिस्टेंट प्रोफेसर बनने का मौका, भर्ती इंटरव्यू के आधार पर</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-iiser-for-assistant-professor-post-recruitment-based-on-interview/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Dec 2017 08:19:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-iiser-for-assistant-professor-post-recruitment-based-on-interview/</guid>
      <description>भारतीय विज्ञान शिक्षा एवं अनुसंधान संस्‍थान (IISER), पुणे में असिस्टेंट प्रोफेसर पद के लिए वैकेंसी निकली है। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  भारतीय विज्ञान शिक्षा एवं अनुसंधान संस्‍थान (IISER)
कुल पद : 11
पद का विवरण : असिस्टेंट प्रोफेसर (ग्रेड- I) शैक्षणिक योग्यता : निर्धारित विषय में पीएचडी डिग्री होने के साथ 03 वर्ष का अनुभव</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IIT में प्रोजेक्ट असिस्टेंट व अन्य पदों पर भर्ती, आवेदन निःशुल्क</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-indian-institute-of-technology-for-project-assistant-and-other-posts/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Dec 2017 08:19:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-indian-institute-of-technology-for-project-assistant-and-other-posts/</guid>
      <description>इंडियन इंस्टीट्यूट ऑफ टेक्नोलॉजी, दिल्ली में प्रोजेक्ट असिस्टेंट व अन्य पदों पर भर्ती की जा रही हैं। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है। शैक्षणिक योग्यता पदों के अनुसार अलग-अलग है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... इंडियन इंस्टीट्यूट ऑफ टेक्नोलॉजी (IIT), दिल्ली 
पदों का विवरण : प्रोजेक्ट अटेंडेंट, प्रोजेक्ट असिस्टेंट, प्रोजेक्ट एसोसिएट एवं सीनियर प्रोजेक्ट साइंटिस्ट
शैक्षणिक योग्यता : पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित आयु सीमा : आईआईटी, दिल्ली के नियमानुसार</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>42 हजार सिपाही और 5 हजार दरोगा की भर्ती, जल्द शुरू होगी प्रक्रिया</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-process-start-soon-for-constable-and-5-thousand-sub-inspector-in-uttar-pradesh/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Dec 2017 08:16:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-process-start-soon-for-constable-and-5-thousand-sub-inspector-in-uttar-pradesh/</guid>
      <description>पुलिस में होने वाली सिपाही व दरोगा की भर्ती के लिए बहुत जल्द प्रस्ताव उत्तर प्रदेश पुलिस भर्ती एवं प्रोन्नति बोर्ड को भेजा जाएगा। सिपाही के लिए लगभग 42 हजार और दरोगा के पांच हजार पदों के लिए भर्ती प्रक्रिया जल्द शुरू होने की संभावना है।  डीजीपी सुलखान सिंह ने बताया कि प्रशिक्षण क्षमता के हिसाब से फिलहाल लगभग 42 हजार सिपाहियों की भर्ती के लिए प्रस्ताव भेजा जा रहा है। इसके अलावा 5 हजार दरोगा के पद पर भी भर्ती की जाएगी। इसका भी प्रस्ताव शीघ्र भर्ती बोर्ड को भेज दिया जाएगा।  ये भी पढ़ें-   उन्होंने बताया कि 2015 में शुरू की गई लगभग 35 हजार सिपाहियों की भर्ती प्रक्रिया का मामला न्यायालय में लंबित है। अगले पांच साल में डेढ़ लाख खाली पड़े पदों को भरने का वादा न्यायालय से किया गया है। उसी क्रम में यह भर्ती प्रक्रिया शुरू की जा रही है। </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नेशनल फर्टिलाइजर्स लिमिटेड में मैनेजमेंट ट्रेनी के पदों पर भर्ती</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-national-fertilizers-limited-for-management-trainee-posts/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Dec 2017 11:30:37 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-national-fertilizers-limited-for-management-trainee-posts/</guid>
      <description>नेशनल फर्टिलाइजर्स लिमिटेड (NFL) में मैनेजमेंट ट्रेनी के पदों पर भर्ती की जा रही हैं। आवेदन के लिए अंतिम तारीख 18 जनवरी रखी गई है। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  नेशनल फर्टिलाइजर्स लिमिटेड (NFL)
कुल पद : 41
पदों का विवरण : मैनेजमेंट ट्रेनी (केमिकल, मैकेनिकल एवं इलेक्ट्रिकल) शैक्षणिक योग्यता : संबंधित ट्रेड में अनारक्षित वर्ग के लिए प्रथम श्रेणी से स्नातक डिग्री एवं वैध गेट-2016 परीक्षा का स्कोर</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>हिमाचल प्रदेश लोक सेवा आयोग ने निकाली सिविल जज के लिए वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/hppsc-recruitment-12-civil-judge-post-last-date-of-application-05-january-2018-apply-online/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Dec 2017 07:48:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/hppsc-recruitment-12-civil-judge-post-last-date-of-application-05-january-2018-apply-online/</guid>
      <description>हिमाचल प्रदेश लोक सेवा आयोग (HPPSC) ने सिविल जज के लिए वैकेंसी निकाली है। बार काउंसिल ऑफ इंडिया से मान्यताप्राप्‍त लॉ डिग्री उम्मीदवार इसके लिए आवेदन कर सकते हैं। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... हिमाचल प्रदेश लोक सेवा आयोग (HPPSC)
कुल पदः 12
पद का विवरण: सिविल जज शैक्षणिक योग्यता: बार काउंसिल ऑफ इंडिया से मान्यताप्राप्‍त लॉ डिग्री
आयु सीमा: 22 से 35 वर्ष</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>कैंटोन्मेंट बोर्ड में 8वीं पास के लिए नौकरी, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-8th-class-in-cantonment-board-jalandhar/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2017 07:52:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-8th-class-in-cantonment-board-jalandhar/</guid>
      <description>, जालंधर में 8वीं पास के लिए निकली है। इसके लिए आवेदन आमंत्रित क‌िए गए हैं। उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  कैंटोन्मेंट बोर्ड, जालंधर कुल पद : 154
पदों का विवरण : सफाईवाला
अंतिम तिथि : 10 जनवरी, 2018
शैक्षणिक योग्यता : मान्यताप्राप्त विद्यालय से आठवीं पास या समकक्ष
आयु सीमा : 18 से 25 वर्ष तक के उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं। वेबसाइट : आवेदन शुल्क : सामान्य वर्ग के लिए 500 रुपये तथा आरक्षित वर्ग के लिए 250 रुपये शुल्क निर्धारित है।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>मध्य प्रदेश लोक सेवा आयोग में निकली कई पदों पर वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-assistant-forest-guard-in-mppsc/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2017 07:43:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-assistant-forest-guard-in-mppsc/</guid>
      <description>में सहायक वन सरंक्षक और वन क्षेत्रपाल पद के लिएनिकली है। आवेदन के लिए अंतिम तारीख 08 जनवरी रखी गई है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip;  मध्य प्रदेश लोक सेवा आयोग
कुल पद : 106
पदों का नाम : सहायक वन सरंक्षक और वन क्षेत्रपाल
शैक्षणिक योग्यताः विज्ञान अथवा इंजीनियरिंग में स्नातक/ विज्ञान/ इंजीनियरिंग/ कृषि/ वानिकी में स्नातक (पदानुसार)
आयु सीमा : 21 से 28 वर्ष</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>भारत इलेक्ट्रॉनिक्स लिमिटेड में वैकेंसी, ऐसे करें अप्लाई</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-account-assistant-in-bharat-electronics-limited/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2017 07:41:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-account-assistant-in-bharat-electronics-limited/</guid>
      <description>में अकाउंट असिस्टेंट पद पर की जा रही हैं। इसके लिए आवेदन आमंत्रित क‌िए गए हैं। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip; भारत इलेक्ट्रॉनिक्स लिमिटेड (BEL)
कुल पद : 02
पद का नाम : अकाउंट असिस्टेंटशैक्षणिक योग्यता : मान्यताप्राप्त विश्वविद्यालय से न्यूनतम 60 प्रतिशत अंकों के साथ बीकॉम डिग्री के साथ 01 वर्ष का अनुभव व कंप्यूटर संचालन की जानकारी
आयु सीमा : अधिकतम 28 वर्ष (01 दिसंबर, 2017 के आधार पर)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ITI लिमिटेड में मेडिकल ऑफिसर बनने का मौका, आवेदन निःशुल्क</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-iti-ltd-for-medical-officer-post-selection-on-the-basis-of-interview/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Dec 2017 08:23:43 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-iti-ltd-for-medical-officer-post-selection-on-the-basis-of-interview/</guid>
      <description>आईटीआई लिमिटेड में जनरल ड्यूटी मेडिकल ऑफिसर के लिए वैकेंसी निकली है। सभी वर्ग के अभ्यर्थियों के लिए आवेदन निःशुल्क है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... आईटीआई लिमिटेड 
कुल पद : 01
पद का विवरण : जनरल ड्यूटी मेडिकल ऑफिसर
वेबसाइट: www.itiltd-india.com शैक्षणिक योग्यता : अभ्यर्थियों के पास एमबीबीएस डिग्री होनी चाहिए।
आयु सीमा : अधिकतम 28 वर्ष आवेदन शुल्क : सभी वर्ग के अभ्यर्थियों के लिए आवेदन निःशुल्क है। ऐसे करें आवेदन : उम्मीदवार निर्धारित प्रारूप में आवेदन पत्र भरें और साथ में मांगे गए सभी शैक्षणिक प्रमाणपत्रों एवं अन्य दस्तावेजों की छाया प्रतियों एवं मूल प्रतियों को लेकर ‘बंगलूरू प्लांट, आईटीआई लिमिटेड, दूरवाणीनगर बंगलूरू- 560016’ के पते पर पहुंचें।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>एयरपोर्ट्स अथॉरिटी ऑफ इंडिया में जूनियर असिस्टेंट के पदों पर भर्ती, योग्यता 10वीं पास</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-for-junior-assistant-posts-in-airports-authority-of-india-eligibility-10th-pass/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Dec 2017 09:26:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-for-junior-assistant-posts-in-airports-authority-of-india-eligibility-10th-pass/</guid>
      <description>एयरपोर्ट्स अथॉरिटी ऑफ इंडिया में जूनियर असिस्टेंट के पदों पर भर्ती की जा रही हैं। इसके लिए योग्यता 10वीं पास रखी गई है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें...  एयरपोर्ट्स अथॉरिटी ऑफ इंडिया (AAI)
कुल पद : 69
पद का विवरण : जूनियर असिस्टेंट (फायर सर्विसेज) शैक्षणिक योग्यता : 10वीं पास+ मैकेनिक/ऑटोमोबाइल/फायर में 50 प्रतिशत अंकों से तीन वर्षीय डिप्लोमा या केवल नियमित 12वीं उत्तीर्ण और वैध ड्राइवरी लाइसेंस व अन्य योग्यताएं</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>प्रोफेशनल एग्जामिनेशन बोर्ड में फील्ड ऑफिसर समेत कई पदों के लिए वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vyapam-invites-application-for-the-post-of-249-assistant-quality-controller-and-various-vacancy/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Dec 2017 08:02:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vyapam-invites-application-for-the-post-of-249-assistant-quality-controller-and-various-vacancy/</guid>
      <description>प्रोफेशनल एग्जामिनेशन बोर्ड, भोपाल ने स्नातकों के लिए विज्ञप्ति जारी की है। सहायक गुणवत्ता नियंत्रक, प्रक्षेत्र विस्तार अधिकारी, फील्ड ऑफिसर, कनिष्ठ रेशम निरीक्षक समेत 249 पदों के लिए वैकेंसी है। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  प्रोफेशनल एग्जामिनेशन बोर्ड, भोपाल 
कुल पद : 249
पदों का विवरण : सहायक गुणवत्ता नियंत्रक, प्रक्षेत्र विस्तार अधिकारी, फील्ड ऑफिसर, कनिष्ठ रेशम निरीक्षक इत्यादि  शैक्षणिक योग्यता : संबंधित विषय में स्नातक डिग्री अन्य निर्धारित योग्यताएं</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>एयर इंडिया में करना चाहते हैं नौकरी तो ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-for-aircraft-technician-and-skilled-trades-man-in-air-india/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Dec 2017 08:13:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-for-aircraft-technician-and-skilled-trades-man-in-air-india/</guid>
      <description>एअर इंडिया इंजीनियरिंग सर्विसेज लिमिटेड में एअरक्राफ्ट टेक्नीशियन और स्किल्ड ट्रेड्स मैन के लिए वैकेंसी निकली है। शैक्षणिक योग्यता पदों के अनुसार अलग-अलग है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... एअर इंडिया इंजीनियरिंग सर्विसेज लिमिटेड
कुल पदः 417
पदों का विवरण: एअरक्राफ्ट टेक्नीशियन और स्किल्ड ट्रेड्स मैन (कार्पेंटरी/ फिटिंग) शैक्षणिक योग्यता: पदानुसार
आयु सीमा: अधिकतम 35 वर्ष (01 नवंबर, 2017 के आधार पर)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>मध्य प्रदेश लोक सेवा आयोग ने असिस्टेंट प्रोफेसर के लिए निकाली बंपर वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/mppsc-has-announced-notification-for-the-recruitment-of-1221-assistant-professor/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Dec 2017 08:10:56 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/mppsc-has-announced-notification-for-the-recruitment-of-1221-assistant-professor/</guid>
      <description>मध्य प्रदेश लोक सेवा आयोग (MPPSC) में असिस्टेंट प्रोफेसर के लिए बंपर वैकेंसी निकली हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  मध्य प्रदेश लोक सेवा आयोग (MPPSC)
कुल पदः 1,221
पद का नाम: असिस्टेंट प्रोफेसर
अंतिम तिथि: 24 जनवरी, 2018 शैक्षणिक योग्यता: अच्छा अकादमिक रिकॉर्ड और 55% अंकों से परास्नातक डिग्री व नेट परीक्षा उत्तीर्ण और अन्य निर्धारित योग्यताएं।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>मध्य प्रदेश लोक सेवा आयोग में 202 पदों पर सरकारी वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/more-than-200-vacancy-in-madhya-pradesh-public-service-commission/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Dec 2017 13:44:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/more-than-200-vacancy-in-madhya-pradesh-public-service-commission/</guid>
      <description>मध्य प्रदेश लोक सेवा आयोग में 202 पदों पर सरकारी वैकेंसी निकलीं हैं। इसमें राज्य प्रशासनिक सेवा उप जिलाध्यक्ष, अधीक्षक जिला जेल, जिला आबकारी अधिकारी के पद के लिए आवेदन आमंत्रित क‌िए गए हैं। आवेदन से जुड़ी जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें।  पढ़ें:- मध्य प्रदेश लोक सेवा आयोग (MPPSC)
कुल पद : 202
पदों का विवरण : राज्य प्रशासनिक सेवा उप जिलाध्यक्ष, अधीक्षक जिला जेल, जिला आबकारी अधिकारी इत्यादिशैक्षणिक योग्यता : मान्यताप्राप्त स्नातक/समकक्ष डिग्री एवं अन्य निर्धारित शारीरिक योग्यताएं</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>हरियाणा सरकार के शिक्षा विभाग में लीगल असिस्टेंट बनने का मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-haryana-education-department-for-the-posts-of-legal-assistant/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Dec 2017 13:31:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-haryana-education-department-for-the-posts-of-legal-assistant/</guid>
      <description>हरियाणा सरकार के विद्यालय शिक्षा निदेशालय में लीगल असिस्टेंट बनने का मौका है। आवेदनकर्ता लॉ में ग्रेजुएट होना चाहिए। आवेदन से जुड़ी जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें।  पढ़ें:-  विद्यालय शिक्षा निदेशालय
कुल पद : 60
पद का विवरण : लीगल असिस्टेंट
शैक्षणिक योग्यता : प्रथम श्रेणी से 10वीं एवं 12वीं उत्तीर्ण करने के बाद लॉ में ग्रेजुएट (अंग्रेजी माध्यम से)आयु सीमा : अधिकतम 40 वर्ष</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10वीं पास उम्मीदवारों के लिए रेलवे में निकली बंपर भर्ती</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/bumper-vacancy-in-northern-railway-for-apprenticeship-qualification-10th-pass/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Dec 2017 11:39:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/bumper-vacancy-in-northern-railway-for-apprenticeship-qualification-10th-pass/</guid>
      <description>उत्तर रेलवे में अप्रेंटिसशिप का बंपर मौका है। इसके लिए योग्यता 10वीं पास रखी गई है। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  उत्तर रेलवे
कुल पदः 3162
पद का नाम: अप्रेंटिस
शैक्षणिक योग्यता: 10वीं पास व संबंधित ट्रेड में आईटीआई प्रमाणपत्र आयु सीमा: 15 से 24 वर्ष (27 जनवरी, 2018 के अनुसार) ऐसे करें आवेदन: उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>झारखंड में पुलिस इंस्पेक्टर और जेल सुपरिटेंडेंट बनने का मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/jpsc-recruitment-for-10-post-including-jail-superintendent-selection-on-the-basis-of-interview/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Dec 2017 12:22:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/jpsc-recruitment-for-10-post-including-jail-superintendent-selection-on-the-basis-of-interview/</guid>
      <description>झारखंड लोक सेवा आयोग ने पुलिस इंस्पेक्टर, जेल सुपरिटेंडेंट और प्लानिंग ऑफिसर के लिए विज्ञप्ति जारी की है। इसके लिए आवेदन आमंत्रित क‌िए गए हैं। शैक्षणिक योग्यता पदों के अनुसार अलग-अलग है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... झारखंड लोक सेवा आयोग (JPSC)
कुल पदः 10
शैक्षणिक योग्यता: पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित
वेबसाइट: www.jpsc.gov.in आयु सीमा: 20 से 37 वर्ष/ 21 से 37 वर्ष / 22 से 37 वर्ष (पदानुसार)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>हरियाणा लोक सेवा आयोग ने 43 पदों के लिए निकाली वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/hpsc-43-lecturer-assistant-director-executive-engineer-jobs-recruitment-2017-18-notification/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2017 15:03:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/hpsc-43-lecturer-assistant-director-executive-engineer-jobs-recruitment-2017-18-notification/</guid>
      <description>हरियाणा लोक सेवा आयोग (HPSC) ने लेक्चरर, रूरल कम्युनिटी थिएटर ऑर्गनाइजर, असिस्टेंट डायरेक्टर पद के लिए वैकेंसी निकाली है। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  हरियाणा लोक सेवा आयोग (HPSC)
कुल पदः 43
पदों का विवरण: लेक्चरर, रूरल कम्युनिटी थिएटर ऑर्गनाइजर, असिस्टेंट डायरेक्टर इत्यादि। शैक्षणिक योग्यता: पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित
आवेदन शुल्‍कः 500/125 रुपये (वर्ग के अनुसार)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>दक्षिण पूर्व मध्य रेलवे में 305 पदों पर भर्ती, योग्यता 10वीं पास</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-south-east-central-railway-for-apprenticeship-posts-qualification-10th-pass/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2017 13:56:47 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-south-east-central-railway-for-apprenticeship-posts-qualification-10th-pass/</guid>
      <description>दक्षिण पूर्व मध्य रेलवे में अप्रेंटिसशिप के 305 पदों पर भर्ती की जा रही हैं। इसके लिए योग्यता 10वीं पास रखी गई है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip; दक्षिण पूर्व मध्य रेलवे
कुल पदः 305
पद का विवरण: अप्रेंटिसशिप
ट्रेड: वेल्डर, टर्नर, फिटर, इलेक्ट्रीशियन इत्यादि
शैक्षणिक योग्यता:  10वीं पास (10+2 प्रणाली के तहत)
आयु सीमा: 15 से 24 वर्ष
आवेदन शुल्कः उम्मीदवारों को 100 रुपये ऑनलाइन जमा करने होंगे। एससी, एसटी, महिला वर्ग और निःशक्तजन के लिए आवेदन निःशुल्क है। आवेदन प्रक्रिया: उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर निर्देशों को पढ़ें और आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें। आवेदन पत्र को पूर्णरूप से भरे जाने के बाद पुनः आवेदन पत्र में दी गई प्रविष्टियों को जांच लें व &amp;lsquo;सबमिट&amp;rsquo; बटन पर क्लिक कर आवेदन प्रक्रिया पूरी करें।</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>