<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>सरकारी नौकरियां on JOBS</title>
    <link>http://aadhaarcardnews.in/job/categories/%E0%A4%B8%E0%A4%B0%E0%A4%95%E0%A4%BE%E0%A4%B0%E0%A5%80-%E0%A4%A8%E0%A5%8C%E0%A4%95%E0%A4%B0%E0%A4%BF%E0%A4%AF%E0%A4%BE%E0%A4%82/</link>
    <description>Recent content in सरकारी नौकरियां on JOBS</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 18 Dec 2017 08:23:43 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://aadhaarcardnews.in/job/categories/%E0%A4%B8%E0%A4%B0%E0%A4%95%E0%A4%BE%E0%A4%B0%E0%A5%80-%E0%A4%A8%E0%A5%8C%E0%A4%95%E0%A4%B0%E0%A4%BF%E0%A4%AF%E0%A4%BE%E0%A4%82/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>ITI लिमिटेड में मेडिकल ऑफिसर बनने का मौका, आवेदन निःशुल्क</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-iti-ltd-for-medical-officer-post-selection-on-the-basis-of-interview/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Dec 2017 08:23:43 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-iti-ltd-for-medical-officer-post-selection-on-the-basis-of-interview/</guid>
      <description>आईटीआई लिमिटेड में जनरल ड्यूटी मेडिकल ऑफिसर के लिए वैकेंसी निकली है। सभी वर्ग के अभ्यर्थियों के लिए आवेदन निःशुल्क है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... आईटीआई लिमिटेड 
कुल पद : 01
पद का विवरण : जनरल ड्यूटी मेडिकल ऑफिसर
वेबसाइट: www.itiltd-india.com शैक्षणिक योग्यता : अभ्यर्थियों के पास एमबीबीएस डिग्री होनी चाहिए।
आयु सीमा : अधिकतम 28 वर्ष आवेदन शुल्क : सभी वर्ग के अभ्यर्थियों के लिए आवेदन निःशुल्क है। ऐसे करें आवेदन : उम्मीदवार निर्धारित प्रारूप में आवेदन पत्र भरें और साथ में मांगे गए सभी शैक्षणिक प्रमाणपत्रों एवं अन्य दस्तावेजों की छाया प्रतियों एवं मूल प्रतियों को लेकर ‘बंगलूरू प्लांट, आईटीआई लिमिटेड, दूरवाणीनगर बंगलूरू- 560016’ के पते पर पहुंचें।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>एयरपोर्ट्स अथॉरिटी ऑफ इंडिया में जूनियर असिस्टेंट के पदों पर भर्ती, योग्यता 10वीं पास</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-for-junior-assistant-posts-in-airports-authority-of-india-eligibility-10th-pass/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Dec 2017 09:26:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-for-junior-assistant-posts-in-airports-authority-of-india-eligibility-10th-pass/</guid>
      <description>एयरपोर्ट्स अथॉरिटी ऑफ इंडिया में जूनियर असिस्टेंट के पदों पर भर्ती की जा रही हैं। इसके लिए योग्यता 10वीं पास रखी गई है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें...  एयरपोर्ट्स अथॉरिटी ऑफ इंडिया (AAI)
कुल पद : 69
पद का विवरण : जूनियर असिस्टेंट (फायर सर्विसेज) शैक्षणिक योग्यता : 10वीं पास+ मैकेनिक/ऑटोमोबाइल/फायर में 50 प्रतिशत अंकों से तीन वर्षीय डिप्लोमा या केवल नियमित 12वीं उत्तीर्ण और वैध ड्राइवरी लाइसेंस व अन्य योग्यताएं</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>प्रोफेशनल एग्जामिनेशन बोर्ड में फील्ड ऑफिसर समेत कई पदों के लिए वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vyapam-invites-application-for-the-post-of-249-assistant-quality-controller-and-various-vacancy/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Dec 2017 08:02:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vyapam-invites-application-for-the-post-of-249-assistant-quality-controller-and-various-vacancy/</guid>
      <description>प्रोफेशनल एग्जामिनेशन बोर्ड, भोपाल ने स्नातकों के लिए विज्ञप्ति जारी की है। सहायक गुणवत्ता नियंत्रक, प्रक्षेत्र विस्तार अधिकारी, फील्ड ऑफिसर, कनिष्ठ रेशम निरीक्षक समेत 249 पदों के लिए वैकेंसी है। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  प्रोफेशनल एग्जामिनेशन बोर्ड, भोपाल 
कुल पद : 249
पदों का विवरण : सहायक गुणवत्ता नियंत्रक, प्रक्षेत्र विस्तार अधिकारी, फील्ड ऑफिसर, कनिष्ठ रेशम निरीक्षक इत्यादि  शैक्षणिक योग्यता : संबंधित विषय में स्नातक डिग्री अन्य निर्धारित योग्यताएं</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>एयर इंडिया में करना चाहते हैं नौकरी तो ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-for-aircraft-technician-and-skilled-trades-man-in-air-india/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Dec 2017 08:13:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-for-aircraft-technician-and-skilled-trades-man-in-air-india/</guid>
      <description>एअर इंडिया इंजीनियरिंग सर्विसेज लिमिटेड में एअरक्राफ्ट टेक्नीशियन और स्किल्ड ट्रेड्स मैन के लिए वैकेंसी निकली है। शैक्षणिक योग्यता पदों के अनुसार अलग-अलग है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... एअर इंडिया इंजीनियरिंग सर्विसेज लिमिटेड
कुल पदः 417
पदों का विवरण: एअरक्राफ्ट टेक्नीशियन और स्किल्ड ट्रेड्स मैन (कार्पेंटरी/ फिटिंग) शैक्षणिक योग्यता: पदानुसार
आयु सीमा: अधिकतम 35 वर्ष (01 नवंबर, 2017 के आधार पर)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>मध्य प्रदेश लोक सेवा आयोग ने असिस्टेंट प्रोफेसर के लिए निकाली बंपर वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/mppsc-has-announced-notification-for-the-recruitment-of-1221-assistant-professor/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Dec 2017 08:10:56 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/mppsc-has-announced-notification-for-the-recruitment-of-1221-assistant-professor/</guid>
      <description>मध्य प्रदेश लोक सेवा आयोग (MPPSC) में असिस्टेंट प्रोफेसर के लिए बंपर वैकेंसी निकली हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  मध्य प्रदेश लोक सेवा आयोग (MPPSC)
कुल पदः 1,221
पद का नाम: असिस्टेंट प्रोफेसर
अंतिम तिथि: 24 जनवरी, 2018 शैक्षणिक योग्यता: अच्छा अकादमिक रिकॉर्ड और 55% अंकों से परास्नातक डिग्री व नेट परीक्षा उत्तीर्ण और अन्य निर्धारित योग्यताएं।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>मध्य प्रदेश लोक सेवा आयोग में 202 पदों पर सरकारी वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/more-than-200-vacancy-in-madhya-pradesh-public-service-commission/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Dec 2017 13:44:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/more-than-200-vacancy-in-madhya-pradesh-public-service-commission/</guid>
      <description>मध्य प्रदेश लोक सेवा आयोग में 202 पदों पर सरकारी वैकेंसी निकलीं हैं। इसमें राज्य प्रशासनिक सेवा उप जिलाध्यक्ष, अधीक्षक जिला जेल, जिला आबकारी अधिकारी के पद के लिए आवेदन आमंत्रित क‌िए गए हैं। आवेदन से जुड़ी जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें।  पढ़ें:- मध्य प्रदेश लोक सेवा आयोग (MPPSC)
कुल पद : 202
पदों का विवरण : राज्य प्रशासनिक सेवा उप जिलाध्यक्ष, अधीक्षक जिला जेल, जिला आबकारी अधिकारी इत्यादिशैक्षणिक योग्यता : मान्यताप्राप्त स्नातक/समकक्ष डिग्री एवं अन्य निर्धारित शारीरिक योग्यताएं</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>हरियाणा सरकार के शिक्षा विभाग में लीगल असिस्टेंट बनने का मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-haryana-education-department-for-the-posts-of-legal-assistant/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Dec 2017 13:31:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-haryana-education-department-for-the-posts-of-legal-assistant/</guid>
      <description>हरियाणा सरकार के विद्यालय शिक्षा निदेशालय में लीगल असिस्टेंट बनने का मौका है। आवेदनकर्ता लॉ में ग्रेजुएट होना चाहिए। आवेदन से जुड़ी जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें।  पढ़ें:-  विद्यालय शिक्षा निदेशालय
कुल पद : 60
पद का विवरण : लीगल असिस्टेंट
शैक्षणिक योग्यता : प्रथम श्रेणी से 10वीं एवं 12वीं उत्तीर्ण करने के बाद लॉ में ग्रेजुएट (अंग्रेजी माध्यम से)आयु सीमा : अधिकतम 40 वर्ष</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10वीं पास उम्मीदवारों के लिए रेलवे में निकली बंपर भर्ती</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/bumper-vacancy-in-northern-railway-for-apprenticeship-qualification-10th-pass/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Dec 2017 11:39:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/bumper-vacancy-in-northern-railway-for-apprenticeship-qualification-10th-pass/</guid>
      <description>उत्तर रेलवे में अप्रेंटिसशिप का बंपर मौका है। इसके लिए योग्यता 10वीं पास रखी गई है। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  उत्तर रेलवे
कुल पदः 3162
पद का नाम: अप्रेंटिस
शैक्षणिक योग्यता: 10वीं पास व संबंधित ट्रेड में आईटीआई प्रमाणपत्र आयु सीमा: 15 से 24 वर्ष (27 जनवरी, 2018 के अनुसार) ऐसे करें आवेदन: उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>झारखंड में पुलिस इंस्पेक्टर और जेल सुपरिटेंडेंट बनने का मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/jpsc-recruitment-for-10-post-including-jail-superintendent-selection-on-the-basis-of-interview/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Dec 2017 12:22:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/jpsc-recruitment-for-10-post-including-jail-superintendent-selection-on-the-basis-of-interview/</guid>
      <description>झारखंड लोक सेवा आयोग ने पुलिस इंस्पेक्टर, जेल सुपरिटेंडेंट और प्लानिंग ऑफिसर के लिए विज्ञप्ति जारी की है। इसके लिए आवेदन आमंत्रित क‌िए गए हैं। शैक्षणिक योग्यता पदों के अनुसार अलग-अलग है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... झारखंड लोक सेवा आयोग (JPSC)
कुल पदः 10
शैक्षणिक योग्यता: पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित
वेबसाइट: www.jpsc.gov.in आयु सीमा: 20 से 37 वर्ष/ 21 से 37 वर्ष / 22 से 37 वर्ष (पदानुसार)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>हरियाणा लोक सेवा आयोग ने 43 पदों के लिए निकाली वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/hpsc-43-lecturer-assistant-director-executive-engineer-jobs-recruitment-2017-18-notification/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2017 15:03:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/hpsc-43-lecturer-assistant-director-executive-engineer-jobs-recruitment-2017-18-notification/</guid>
      <description>हरियाणा लोक सेवा आयोग (HPSC) ने लेक्चरर, रूरल कम्युनिटी थिएटर ऑर्गनाइजर, असिस्टेंट डायरेक्टर पद के लिए वैकेंसी निकाली है। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  हरियाणा लोक सेवा आयोग (HPSC)
कुल पदः 43
पदों का विवरण: लेक्चरर, रूरल कम्युनिटी थिएटर ऑर्गनाइजर, असिस्टेंट डायरेक्टर इत्यादि। शैक्षणिक योग्यता: पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित
आवेदन शुल्‍कः 500/125 रुपये (वर्ग के अनुसार)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>दक्षिण पूर्व मध्य रेलवे में 305 पदों पर भर्ती, योग्यता 10वीं पास</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-south-east-central-railway-for-apprenticeship-posts-qualification-10th-pass/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2017 13:56:47 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-south-east-central-railway-for-apprenticeship-posts-qualification-10th-pass/</guid>
      <description>दक्षिण पूर्व मध्य रेलवे में अप्रेंटिसशिप के 305 पदों पर भर्ती की जा रही हैं। इसके लिए योग्यता 10वीं पास रखी गई है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip; दक्षिण पूर्व मध्य रेलवे
कुल पदः 305
पद का विवरण: अप्रेंटिसशिप
ट्रेड: वेल्डर, टर्नर, फिटर, इलेक्ट्रीशियन इत्यादि
शैक्षणिक योग्यता:  10वीं पास (10+2 प्रणाली के तहत)
आयु सीमा: 15 से 24 वर्ष
आवेदन शुल्कः उम्मीदवारों को 100 रुपये ऑनलाइन जमा करने होंगे। एससी, एसटी, महिला वर्ग और निःशक्तजन के लिए आवेदन निःशुल्क है। आवेदन प्रक्रिया: उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर निर्देशों को पढ़ें और आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें। आवेदन पत्र को पूर्णरूप से भरे जाने के बाद पुनः आवेदन पत्र में दी गई प्रविष्टियों को जांच लें व &amp;lsquo;सबमिट&amp;rsquo; बटन पर क्लिक कर आवेदन प्रक्रिया पूरी करें।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>UPSC ने प्रोफेसर के लिए निकाली वैकेंसी, ऑनलाइन करें आवेदन </title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancya-in-upsc-for-post-of-professor-and-others/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2017 11:18:56 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancya-in-upsc-for-post-of-professor-and-others/</guid>
      <description>संघ लोक सेवा आयोग (UPSC) ने विज्ञप्ति जारी की है। इसके लिए योग्यता पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित की गई है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip;  पढ़ें:-  पदों का विवरण : रिसर्च ऑफिसर/प्लानिंग ऑफिसर, डिप्टी डायरेक्टर मेडिकल एवं डिप्टी डायरेक्टर (कुल पद: 04 )
शैक्षणिक योग्यता : पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित
आयु सीमा : अधिकतम 30/40/43/45 वर्ष (पदों के अनुसार)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>सिद्धो कान्हो विरसा यूनिवर्सिटी ने निकाली वैकेंसी, प्रोफेसर बनने का मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancya-in-siddha-kanho-virsa-university-for-post-of-professor/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2017 11:14:47 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancya-in-siddha-kanho-virsa-university-for-post-of-professor/</guid>
      <description>सिद्धो कान्हो विरसा यूनिवर्सिटी ने वैकेंसी निकाली हैं। शैक्षणिक योग्यता पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित की गई है। आवेदन से जुड़ी ज्यादा जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip;  पढ़ें:-  पदों का विवरण : प्रोफेसर, एसोसिएट प्रोफेसर, असिस्टेंट प्रोफेसर, फाइनेंस ऑफिसर, ऑडिट एंड अकाउंट्स आदि
शैक्षणिक योग्यता : पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित
कुल पद : 53
आयु सीमा : अधिकतम 37 वर्ष (01 जनवरी, 2017 के आधार पर)आवेदन शुल्क : 2,000/1,500/ 1,600&amp;frasl;1,000 रुपये/अन्य (पदों के अनुसार निर्धारित)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>झारखंड राज्य विधिक सेवा प्राधिकरण में वैकेंसी, 10वीं पास भी कर सकते हैं आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-jharkhand-state-legal-service-authority-10th-pass-applicatant-can-apply-too/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2017 11:12:49 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-jharkhand-state-legal-service-authority-10th-pass-applicatant-can-apply-too/</guid>
      <description>झारखंड राज्य विधिक सेवा प्राधिकरण में वैकेंसी निकली है। 10वीं पास अभ्यर्थियों के लिए सुनहरा मौका है। आवेदन से जुड़ी ज्यादा जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip; पढ़ें:-  वेबसाइट : ecourts.gov.in
आयु सीमा : 18 से 65 वर्ष (01 दिसंबर, 2017 के आधार पर)
आवेदन शुल्क : सभी वर्ग के अभ्यर्थियों के लिए आवेदन निःशुल्क
आवेदन पहुंचने की अंतिम तिथि : 23 दिसंबर, 2017ऐसे करें आवेदन: उम्मीदवार निर्धारित प्रारूप में आवेदन पत्र को भरें और मांगे गए सभी प्रमाणपत्रों की प्रतियों के साथ संलग्न कर ‘अध्यक्ष, जिला विधिक सेवा प्राधिकार, व्यवहार न्यायालय, लोहरदगा’ के पते पर भेज दें।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>UPSC ने निकाली वैकैंसी, प्रोफेसर बनने का मिल रहा मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/upsc-announced-vacancy-for-professor-and-others/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Dec 2017 19:07:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/upsc-announced-vacancy-for-professor-and-others/</guid>
      <description>संघ लोक सेवा आयोग (UPSC) ने प्रोफेसर व अन्य पदों पर नियुक्ति निकाली है। इन पदों पर योग्य उम्मीदवार 28 दिसंबर तक आवेदन कर सकते हैं। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... कुल पद : 23
पदों का विवरण : असिस्टेंट प्रोफेसर (टेक्निकल), सिविल हाइड्रोग्राफिक ऑफिसर, स्पेशलिस्ट ग्रेड-III इत्यादि
शैक्षणिक योग्यता : पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित आयु सीमा : अधिकतम 30/35/ 40/ 50/55 वर्ष (पदानुसार)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ग्रेजुएट उम्मीदवारों के लिए सिस्टम ऑफिसर बनने का मौका, ऐसे करें अप्लाई</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/apply-for-system-officer-at-amtron/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Dec 2017 18:38:43 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/apply-for-system-officer-at-amtron/</guid>
      <description>असम इलेक्ट्रॉनिक्स डेवलपमेंट कॉर्पोरेशन लिमिटेड में सिस्ट ऑफिसर/ असिस्टेंट के पद के लिए वैकेंसी निकाली गई है। इन पदों पर B.E/B.Tech/ M.Sc/MCA पास आवेदक आवेदन कर सकते हैं। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें...  कुल पद : 40
पदों का विवरण : सिस्टम ऑफिसर एवं सिस्टम असिस्टेंट
वेबसाइट : www.amtron.in शैक्षणिक योग्यता : B.E/B.Tech/ M.Sc/MCA या B.C.A या B.Sc. के साथ एक वर्षीय पोस्ट ग्रेजुएट डिप्लोमा/ अन्य (पदानुसार) एवं निर्धारित अनुभव आयु सीमा : AMTRON के नियमानुसार</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>12वीं पास के लिए इंस्टीट्यूट ऑफ मलेरिया रिसर्च में कई पदों पर वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-for-many-positions-including-assistant-in-nimr-qualification-12th-pass/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Dec 2017 09:01:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-for-many-positions-including-assistant-in-nimr-qualification-12th-pass/</guid>
      <description>इंस्टीट्यूट ऑफ मलेरिया रिसर्च (NIMR) में असिस्टेंट समेत कई पदों के लिए वैकेंसी निकली है। इसके लिए आवेदन आमंत्रित क‌िए गए हैं। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... इंस्टीट्यूट ऑफ मलेरिया रिसर्च (NIMR) 
कुल पद : 04 पदों का विवरण : असिस्टेंट, यूडीसी एवं एलडीसी  शैक्षणिक योग्यता : 12वीं/स्नातक डिग्री (पदानुसार) के साथ अन्य निर्धारित कौशल योग्यताएं आयु सीमा : अधिकतम 27/30 वर्ष (16 जनवरी, 2018 के आधार पर)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>DRDO में साइंटिस्ट और इंजीनियर बनने का मौका, अंतिम तारीख 27 दिसंबर</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-a-scientist-and-engineer-in-drdo-last-date-of-application-27-december/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Dec 2017 10:22:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-a-scientist-and-engineer-in-drdo-last-date-of-application-27-december/</guid>
      <description>डिफेंस रिसर्च एंड डेवलपमेंट ऑर्गेनाइजेशन (DRDO) में साइंटिस्ट और इंजीनियर बनने का मौका है। आवेदन के लिए अंतिम तारीख 27 दिसंबर रखी गई है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip; डिफेंस रिसर्च एंड डेवलपमेंट ऑर्गेनाइजेशन (DRDO) 
कुल पद : 76
पद का विवरण : साइंटिस्ट/इंजीनियर-बी शैक्षणिक योग्यता : संबंधित ट्रेड में स्नातक/परास्नातक डिग्री
आयु सीमा : सामान्य वर्ग के अभ्यर्थियों के लिए अधिकतम 28&amp;frasl;30 वर्ष (पदों के अनुसार)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>AIIMS में निकली कई पदों पर वैकेंसी, जानिए आवेदन की पूरी प्रक्रिया</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-all-india-institutes-of-medical-sciences-raipur-for-190-post/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Dec 2017 08:22:39 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-all-india-institutes-of-medical-sciences-raipur-for-190-post/</guid>
      <description>अखिल भारतीय आयुर्विज्ञान संस्‍थान (AIIMS) में कई पदों के लिए वैकेंसी निकली है। इसके लिए आवेदन आमंत्रित क‌िए गए हैं। शैक्षणिक योग्यता पदों के अनुसार अलग-अलग है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip; अखिल भारतीय आयुर्विज्ञान संस्‍थान, रायपुर
कुल पदः 190
पदों का विवरण: असिस्टेंट लॉन्‍ड्री, टेलर ग्रेड-III, लाइब्रेरी अटेंडेंट, जूनियर वार्डेन इत्यादि शैक्षणिक योग्यताः पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित
आयु सीमा: 18/21/30 से 27/ 30/35/45 वर्ष (पदों के अनुसार)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>सुप्रीम कोर्ट में निकली वैकेंसी, उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-to-consultant-posts-in-supreme-court-of-india-application-fee-free-for-candidates/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Dec 2017 08:17:40 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-to-consultant-posts-in-supreme-court-of-india-application-fee-free-for-candidates/</guid>
      <description>सुप्रीम कोर्ट ऑफ इंडिया (SCI) में कंसल्टेंट के पदों पर भर्ती की जा रही हैं। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... सुप्रीम कोर्ट (SCI) ऑफ इंडिया
पद का विवरणः कंसल्टेंट कुल पद:  02
शैक्षणिक योग्यताः उम्मीदवारों के पास लॉ में स्नातक डिग्री/ लॉ में पांच वर्ष की इंटीग्रेटेड डिग्री होनी चाहिए। आयु सीमाः अधिकतम 25 वर्ष</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>राइट्स लिमिटेड में सीएडी ऑपरेटर के पद खाली, आवेदन सभी वर्ग के लिए निःशुल्क</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-rites-limited-for-the-post-of-cad-operator/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2017 12:36:47 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-rites-limited-for-the-post-of-cad-operator/</guid>
      <description>राइट्स लिमिटेड (www.rites.com) में सीएडी ऑपरेटर के रिक्त पदों पर वैकेंसी निकली हैं। आवेदन सभी वर्ग के लिए निःशुल्क रखा गया है। आवेदन से जुड़ी ज्यादा जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip; सीएडी ऑपरेटर के पद खाली
राइट्स लिमिटेड (www.rites.com)
पद का विवरण : सीएडी ऑपरेटर (सिविल)
कुल पद : 07शैक्षणिक योग्यता : आईटीआई से सिविल ट्रेड में ड्राफ्ट्समैनशिप में सर्टिफिकेट कोर्स के साथ ऑटोकैड में तीन माह का प्रमाणपत्र एवं तीन वर्ष का अनुभव आयु सीमा : अधिकतम 32 वर्ष (01 दिसंबर, 2017 तक)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>एनटीपीसी लिमिटेड में ट्रेनी के पद पर वैकेंसी, योग्यता पदों के अनुसार अलग-अलग</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-ntpc-limited-for-the-post-of-trainee/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2017 12:18:50 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-ntpc-limited-for-the-post-of-trainee/</guid>
      <description>‌एनटीपीसी लिमिटेड में ट्रेनी के पद पर वैकेंसी निकली है। इसके लिए योग्यता पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित की गई है। आवेदन से जुड़ी ज्यादा जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip; एनटीपीसी लिमिटेड (www.ntpc.co.in)
कुल पद : 69
पद का विवरण : आईटीआई ट्रेनी, असिस्टेंट ट्रेनी एवं लैब असिस्टेंट ट्रेनीशैक्षणिक योग्यता : पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित
आयु सीमा : अधिकतम 27 वर्ष (01 जनवरी, 2018 के आधार पर)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>आर्मी वेलफेयर स्कूल में बीएड पास के लिए वैकेंसी, अंतिम तारीख 21 दिसंबर</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-army-welfare-school-for-bed-pass-last-date-21-december/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2017 12:01:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-army-welfare-school-for-bed-pass-last-date-21-december/</guid>
      <description>आर्मी वेलफेयर स्कूल में बीएड पास के लिए वैकेंसी निकली हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें। PGT/TGT/PRT के लिए विज्ञप्ति जारी
आर्मी वेलफेयर सोसाइटी (AWES)
कुल पद : 8,000
पदों का विवरण : पीजीटी/टीजीटी/पीआरटी
आयु सीमा : फ्रेश उम्मीदवारों के लिए अधिकतम 40 वर्ष (एनसीआर स्कूलों को छोड़कर), जबकि अनुभवी के लिए अधिकतम 57 वर्ष</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> भारतीय डाक विभाग में स्टाफ कार ड्राइवर की होगी भर्ती, योग्यता 10वीं पास</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-of-staff-car-driver-in-indian-postal-department-qualification-10th-pass/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2017 12:24:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-of-staff-car-driver-in-indian-postal-department-qualification-10th-pass/</guid>
      <description>भारतीय डाक विभाग में स्टाफ कार ड्राइवर के पदों पर भर्ती की जा रही है। इसके लिए आवेदन आमंत्रित क‌िए गए हैं। योग्यता 10वीं पास रखी गई हैं। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip; भारतीय डाक
कुल पदः 16
पद का नाम: स्टाफ कार ड्राइवर ग्रेड-सी
शैक्षणिक योग्यता: 10वीं पास, हल्के और भारी मोटर वाहन का वैध ड्राइविंग लाइसेंस व तीन वर्ष का अनुभव और मोटर मैकेनिज्म की जानकारी</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IISER में सॉफ्टवेयर डेवलपर बनने का मौका, जल्द करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-indian-institutes-of-science-education-and-research-for-software-developer-post/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2017 12:16:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-indian-institutes-of-science-education-and-research-for-software-developer-post/</guid>
      <description>इंडियन इंस्टीट्यूट ऑफ साइंस एजुकेशन एंड रिसर्च, भोपाल में सॉफ्टवेयर डेवलपर के पदों पर वैकेंसी निकली है। इसके लिए आवेदन आमंत्रित क‌िए गए हैं। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... आईआईएसईआर, भोपाल
कुल पद- 03
पदों का विवरण: सॉफ्टवेयर डेवलपर (प्रोजेक्ट जूनियर इंजीनियर)
वेबसाइट: iiserb.ac.in शैक्षणिक योग्यता: कंप्यूटर साइंस में बीटेक/ कंप्यूटर एप्लिकेशन या समकक्ष में परास्नातक डिग्री व संबंधित क्षेत्र में तीन वर्ष का अनुभव</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>NHM में क्वालिटी मैनेजर बनने का मौका, अंतिम तारीख 21 दिसंबर</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-national-health-mission-on-854-post-last-date-of-application-21-december/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2017 11:36:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-national-health-mission-on-854-post-last-date-of-application-21-december/</guid>
      <description>नेशनल हेल्थ मिशन में क्वालिटी मैनेजर समेत अन्य पदों के लिए भर्ती होनी है। इसके लिए आवेदन आमंत्रित क‌िए गए हैं। शैक्षणिक योग्यता पदों के अनुसार अलग-अलग हैं। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... नेशनल हेल्‍थ मिशन, उत्तर प्रदेश
पदों का विवरण: असिस्टेंट, डाटा अकाउंटेंट कम डीईओ, डीईआईसी मैनेजर, क्वालिटी मैनेजर इत्यादि
पद संख्याः 854
वेबसाइट: www.upnrhm.gov.in शैक्षणिक योग्यता: पदानुसार
आयु सीमा: अधिकतम 40/45 वर्ष (पदों के अनुसार अलग-अलग)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>रेलवे में जूनियर क्लर्क के पदों पर बंपर वैकेंसी, योग्यता 12वीं पास</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-the-railways-for-the-posts-of-junior-clerk-eligibility-12th-pass/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2017 11:17:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-the-railways-for-the-posts-of-junior-clerk-eligibility-12th-pass/</guid>
      <description>रेलवे रिक्रूटमेंट सेल ने जूनियर क्लर्क-कम-टाइपिस्ट के पदों पर वैकेंसी निकाली हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  रेलवे में 12वीं पास की जरूरत
रेलवे रिक्रूटमेंट सेल (www.rrccr.com)
कुल पदः 150 पद का विवरण: जूनियर क्लर्क-कम-टाइपिस्ट
शैक्षणिक योग्यता: 50 प्रतिशत अंकों से 12वीं पास या समकक्ष परीक्षा उत्तीर्ण और अंग्रेजी में 30 शब्द प्रति मिनट, जबकि हिंदी में 25 शब्द प्रति मिनट की टाइपिंग गति।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IIM में लाइब्रेरी असिस्टेंट के पदों पर ‌वैकेंसी, भर्ती इंटरव्यू के आधार पर</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-iim-lucknow-for-library-assistant-posts-recruitment-on-the-basis-of-interview/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2017 14:42:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-iim-lucknow-for-library-assistant-posts-recruitment-on-the-basis-of-interview/</guid>
      <description>IIM, लखनऊ में लाइब्रेरी असिस्टेंट के पद पर वैकेंसी निकली है। इसके लिए आवेदन आमंत्रित क‌िए गए हैं। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है। आवेदन से जुड़ी जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip; IIM, लखनऊ (www.iiml.ac.in)
पद का विवरण : लाइब्रेरी असिस्टेंट
शैक्षणिक योग्यता : 60 प्रतिशत अंकों से MLIS डिग्री के साथ LIBSYS सॉफ्टवेयर व कंप्यूटर की जानकारी एवं 03 वर्ष का अनुभव आयु सीमा : अधिकतम 35 वर्ष (30 नवंबर, 2017 तक)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>रेलवे में सीनियर एवं जूनियर टेक्निकल असिस्टेंट बनने का मौका, भर्ती इंटरव्यू के आधार पर</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-konkan-railway-corporation-limited-for-senior-and-junior-technical-assistant/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2017 13:28:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-konkan-railway-corporation-limited-for-senior-and-junior-technical-assistant/</guid>
      <description>कोंकण रेलवे कॉर्पोरेशन लिमिटेड में सीनियर एवं जूनियर टेक्निकल असिस्टेंट के पदों पर वैकेंसी निकली है। शैक्षणिक योग्यता पदों के अनुसार अलग-अलग हैं। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... कोंकण रेलवे कॉर्पोरेशन लिमिटेड 
कुल पद : 14
पदों का नाम : सीनियर टेक्निकल असिस्टेंट एवं जूनियर टेक्निकल असिस्टेंट शैक्षणिक योग्यता : 60% अंकों से सिविल इंजीनियरिंग में पूर्णकालिक डिग्री/डिप्लोमा (पदानुसार) एवं अनुभव</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> WBHRB ने निकाली फूड सेफ्टी ऑफिसर के पदों पर वैकेंसी, 11 दिसंबर तक करें रजिस्ट्रेशन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-wbhrb-for-the-posts-of-food-safety-officer-registration-till-11-december/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2017 13:04:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-wbhrb-for-the-posts-of-food-safety-officer-registration-till-11-december/</guid>
      <description>पश्चिम बंगाल हेल्‍थ रिक्रूटमेंट बोर्ड (WBHRB) ने फूड सेफ्टी ऑफिसर के पदों पर वैकेंसी निकाली है। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार वेबसाइट पर जाएं और 11 दिसंबर तक अपना पंजीकरण कर दें, इसके बाद दिए गए निर्देशों के अनुसार 19 दिसंबर, 2017 तक ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें...  पश्चिम बंगाल हेल्‍थ रिक्रूटमेंट बोर्ड (WBHRB)
कुल पद : 179
पद का नाम : फूड सेफ्टी ऑफिसर  शैक्षणिक योग्यताः फूड टेक्नोलॉजी या डेयरी टेक्नोलॉजी या अन्य निर्धारित ट्रेड में स्नातक डिग्री या अन्य</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बीई/बीटेक डिग्री धारक युवाओं के लिए सरकारी भर्ती का मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/government-job-for-b-tech-degree-holder/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Dec 2017 13:30:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/government-job-for-b-tech-degree-holder/</guid>
      <description>‌ युवाओं के लिए सरकारी भर्ती का सुनहरी मौका है। के जरिये नियुक्ति होगी। आवेदन से जुड़ी जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip; MAPIT ()
पदों का विवरण : जीआईएस बिजनेस एनालिस्ट लीड, जीआईएस सॉफ्टवेयर मैनेजर इत्यादि (कुल पद: 06)
शैक्षणिक योग्यता : संबंधित ट्रेड में बीई/बीटेक डिग्री अथवा पोस्ट ग्रेजुएट डिग्री (पदानुसार) या अन्य निर्धारित योग्यताएं व अनुभवआयु सीमा : MAPIT के नियमानुसार
आवेदन शुल्क : सभी वर्ग के लिए निःशुल्क</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>जनकपुर सुपर स्पेशिएलिटी हॉस्पिटल में टेक्नीशियन सहित कई पदों पर वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-technician-in-janakpur-super-specialty-hospital-new-delhi/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Dec 2017 12:41:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-technician-in-janakpur-super-specialty-hospital-new-delhi/</guid>
      <description>स्थित जनकपुर सुपर स्पेशिएलिटी हॉस्पिटल में सहित कई पदों पर वैकेंसी निकली है। आवेदकों का चयन लिखित परीक्षा/साक्षात्कार पर किया जाएगा। आवेदन से जुड़ी जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip; JSSHS ()
कुल पद : 11
पदों का नाम : क्लिनिकल साइकोलॉजिस्ट, ईईजी एंड ईएमजी टेक्नीशियन, लैब टेक्नीशियन इत्यादि
शैक्षणिक योग्यता : पदों के अनुसार अलग-अलगआयु सीमा : 18 से 27 वर्ष
साक्षात्कार/लिखित परीक्षा की तिथि : 26 दिसंबर, 2017</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>गुजरात स्टेट इलेक्ट्रिसिटी कॉर्पोरेशन लिमिटेड में 110 पदों पर वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-electrical-assistant-in-gujarat-state-electricity-corporation-limited/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Dec 2017 12:20:44 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-electrical-assistant-in-gujarat-state-electricity-corporation-limited/</guid>
      <description>स्टेट इलेक्ट्रिसिटी कॉर्पोरेशन लिमिटेड में 110 पदों पर निकली है। उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और दिए गए निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें। आवेदन से जुड़ी जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip; GSECL में विद्युत सहायक के पद रिक्त
गुजरात स्टेट इलेक्ट्रिसिटी कॉर्पोरेशन लिमिटेड
कुल पद : 110
पद का विवरण : विद्युत सहायक (विभिन्न ट्रेडों में)वेबसाइट :
शैक्षणिक योग्यता : संबंधित ट्रेड में बीई/बीटेक डिग्री</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>गुवाहाटी उच्च न्यायालय में स्टेनोग्राफर समेत कई पदों पर वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-stenographer-in-guwahati-high-court/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Dec 2017 11:53:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-stenographer-in-guwahati-high-court/</guid>
      <description>में स्टेनोग्राफर समेत कई पदों पर निकलीं हैं। आवेदन करने वालों की आयु 18 से 46 वर्ष के बीच होनी चाहिए। आवेदन से जुड़ी जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip; गुवाहाटी उच्च न्यायालय ()
कुल पद : 14
पदों का विवरण : स्टेनोग्राफर ग्रेड-II एवं ग्रेड- III, जूनियर एडमिस्ट्रेटिव, लाइब्रेरी असिस्टेंट, ड्राइवर, अटेंडेंट इत्यादि
शैक्षणिक योग्यता : पदों के अनुसार निर्धारित शैक्षणिक एवं अन्य कौशल आयु सीमा : 18 से 46 वर्ष आवेदन शुल्क : GEN- 250 रुपये तथा SC/ST/OBC/MOBC- 150 रुपये</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>BSF में स्टाफ नर्स और फार्मासिस्ट के पदों पर भर्ती, योग्यता 10वीं पास </title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-bsf-for-staff-nurses-and-pharmacists-qualification-10th-pass/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Dec 2017 10:14:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-in-bsf-for-staff-nurses-and-pharmacists-qualification-10th-pass/</guid>
      <description>बॉर्डर सिक्योरिटी फोर्स (BSF) में स्टाफ नर्स और फार्मासिस्ट के पदों पर भर्ती की जा रही हैं। योग्यता 10वीं पास रखी गई हैं। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... बॉर्डर सिक्योरिटी फोर्स (BSF) 
कुल पद : 33
पदों का नाम : स्टाफ नर्स, फार्मासिस्ट इत्यादि
वेबसाइट : bsf.nic.in शैक्षणिक योग्यता : 10वीं उत्तीर्ण होने के साथ अन्य निर्धारित योग्यताएं व अनुभव
आयु सीमा : 18/21 वर्ष से 23/25/30 वर्ष (पदानुसार) आवेदन शुल्क : सामान्य व ओबीसी वर्ग के लिए 200/100 रुपये (पदानुसार) तथा महिला समेत अन्य वर्ग के लिए निःशुल्क</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>HPSC ने निकाली डेंटल सर्जन के लिए वैकेंसी, अंतिम तारीख 15 दिसंबर</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-hpsc-for-dental-surgeon-post-last-date-for-application-is-december-15/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Dec 2017 09:23:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-hpsc-for-dental-surgeon-post-last-date-for-application-is-december-15/</guid>
      <description>हरियाणा लोक सेवा आयोग (HPSC) ने डेंटल सर्जन के लिए वैकेंसी निकाली है। आवेदन के लिए अंतिम तारीख 15 दिसंबर रखी गई है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... हरियाणा लोक सेवा आयोग (HPSC) 
कुल पद : 74
पद का नाम : डेंटल सर्जन (श्रेणी- II) शैक्षणिक योग्यता : डेंटल सर्जरी में स्नातक डिग्री या डेंटल साइंस में लाइसेंसिएट/अन्य, इसके अलावा निर्धारित अनुभव।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नेशनल इंस्टीट्यूट ऑफ हेल्‍थ एंड फैमिली वेलफेयर में बनें प्रोजेक्ट अफसर </title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-project-officer-in-national-institute-of-health-and-family-welfare/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2017 12:06:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-project-officer-in-national-institute-of-health-and-family-welfare/</guid>
      <description>में प्रोजेक्ट अफसर के पद पर वैकेंसी हैं। सभी वर्ग के लिए निःशुल्क हैं। आवेदन की ज्यादा जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें.. NIHFW ()
पदों का विवरणः सीनियर प्रोजेक्ट ऑफिसर- IT एवं जूनियर प्रोजेक्ट ऑफिसर- IT
कुल पदः 03
चयनः साक्षात्कार के आधार पर।शैक्षणिक योग्यताः कंप्यूटर साइंस/इन्फॉर्मेशन टेक्नोलॉजी में M.C.A./B.E./B.Tec एवं निर्धारित अनुभव
आयु सीमाः अधिकतम 40 वर्ष
आवेदन शुल्कः सभी वर्ग के लिए निःशुल्कऐसे करें आवेदन : उम्मीदवार निर्धारित प्रारूप में आवेदन पत्र भरें और मांगे गए सभी शैक्षणिक प्रमाणपत्रों एवं अन्य दस्तावेजों की प्रतियों को संलग्न कर ‘डिप्टी डायरेक्टर (एडमिन), नेशनल इंस्टीट्यूट ऑफ हेल्‍थ एंड फैमिली वेलफेयर, बाबा गंग नाथ मार्ग, मुनिरका, नई दिल्ली- 110067’ के पते पर भेज दें।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>रिजर्व बैंक ऑफ इंडिया में ऑफिस अटेंडेंट के पदों पर भर्ती, योग्यता 10वीं </title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-office-attendant-in-reserve-bank-of-india/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2017 10:54:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-office-attendant-in-reserve-bank-of-india/</guid>
      <description>में ऑफिस अटेंडेंट के पदों पर भर्ती निकली हैं। उम्मीदवार संबंधित पर जाएं और दिए गए निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें। रिजर्व बैंक ऑफ इंडिया (RBI)
पद संख्याः 526
शैक्षणिक योग्यताः 10वीं उत्तीर्ण/ समकक्ष योग्यता
आयु सीमाः न्यूनतम 18 वर्ष एवं अधिकतम 25 वर्ष (01 नवंबर, 2017 के आधार पर)
पद का विवरणः ऑफिस अटेंडेंट
आवेदन शुल्कः एससी/एसटी/ पीडब्‍ल्यूडी/ पूर्व-कर्मचारी वर्ग को 50 रुपये तथा सामान्य व ओबीसी वर्ग को 450 रुपये जमा करने होंगे।ऐसे करें आवेदनः उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और दिए गए निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें और उसके प्रिंटआउट को सुरक्षित अपने पास रख लें।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>अखिल भारतीय आयुर्विज्ञान संस्थान में लॉ अफसर समेत कई पदों पर वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-law-officers-in-all-india-institute-of-medical-sciences/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2017 10:37:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-law-officers-in-all-india-institute-of-medical-sciences/</guid>
      <description>में लॉ अफसर समेत कई पदों पर वैकेंसी निकली है। पद के अनुसार रखी गई है। आवेदन की ज्यादा जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें..  लॉ ऑफिसर समेत अन्य पद
अखिल भारतीय आयुर्विज्ञान संस्थान, रायपुर
पद संख्याः 31
पदों का विवरणः अकाउंट्स ऑफिसर, असिस्टेंट नर्सिंग सुपरिंटेंडेंट, डिप्टी मेडिकल सुपरिंटेंडेंट इत्यादि
शैक्षणिक योग्यताः पदानुसारआयु सीमाः न्यूनतम 21&amp;frasl;30 वर्ष एवं अधिकतम 35&amp;frasl;40 वर्ष (पदों के अनुसार)
पदों का विवरणः अकाउंट्स ऑफिसर, असिस्टेंट नर्सिंग सुपरिंटेंडेंट, डिप्टी मेडिकल सुपरिंटेंडेंट इत्यादि</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नेशनल एल्युमिनियम कंपनी लिमिटेड  में सुनहरा मौका, ग्रेड-II और III के लिए भर्ती</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-laboratory-assistant-in-national-aluminum-company-limited/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2017 07:44:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-laboratory-assistant-in-national-aluminum-company-limited/</guid>
      <description>ने रिक्तियों की नई विज्ञप्ति जारी की है। ये सभी II और III ग्रेड वालों के लिए जारी की है।  पद संख्याः 09 पदों का विवरण : लेबोरेटरी असिस्टेंट ग्रेड-III, जूनियर अकाउंट ग्रेड-II, असिस्टेंट ग्रेड-III इत्यादि (कुल पद : 09) शैक्षणिक योग्यता : पदानुसार
वेबसाइट : आयु सीमा : सामान्य वर्ग के अभ्यर्थियों के लिए अधिकतम 45 वर्ष (31 दिसंबर, 2017 तक)
आवेदन शुल्क : निःशुल्‍कऐसे करें आवेदन : उम्मीदवार निर्धारित प्रारूप में आवेदन पत्र को भरें व उसके साथ में तीन पासपोर्ट आकार की फोटो एवं मांगे गए सभी शैक्षणिक प्रमाणपत्रों की स्वप्रमाणित प्रतियों को संलग्न कर ‘जूनियर मैनेजर (एचआरडी), रिक्रूटमेंट सेल, एचआरडी डिपार्टमेंट, एस एंड पी कॉम्‍प्लेक्स, नालको, नालकोनगर-अंगुल (ओडिशा)-759145’ के पते पर भेजें।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>वैपकॉस लिमिटेड में इंजीनियर,अकाउंट असिस्टेंट सहित कई पदों के लिए भर्ती</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/engineer-and-other-various-vacancies-in-wapcos-limited-pune/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2017 07:44:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/engineer-and-other-various-vacancies-in-wapcos-limited-pune/</guid>
      <description>में इंजीनियर और अकाउंट असिस्टेंट सहित ऑफिस असिस्टेंट,, स्वीपर और कुक के लिए रिक्तियां। इच्छुक आवेदक जल्द करें एप्लाई।  वैपकॉस लिमिटेड () पद संख्याः 16 पदों का नाम : इंजीनियर, अकाउंट असिस्टेंट, ऑफिस असिस्टेंट, फील्ड असिस्टेंट, स्वीपर, कुक इत्यादि शैक्षणिक योग्यता : पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित
आयु सीमा : अधिकतम 30&amp;frasl;35 वर्ष (पदों के अनुसार)
आवेदन शुल्क : निःशुल्कऐसे करें आवेदन : इच्छुक उम्मीदवार निर्धारित प्रारूप में आवेदन पत्र को भरें और साथ में मांगे गए सभी शैक्षणिक प्रमाणपत्रों एवं अन्य दस्तावेजों की प्रतियों को संलग्न कर 06 दिसंबर, 2017 तक निर्धारित पते पर भेज दें।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>भारतीय सेना में भर्ती का मौका, जल्द ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/various-vacancies-in-assam-rifles/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2017 07:43:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/various-vacancies-in-assam-rifles/</guid>
      <description>में टेक्निकल और की नौकरी का अच्छा मौका है। सभी वर्ग के लिए अलग-अगल योग्यता रखी गई है।   पद संख्याः 754 पदों का विवरण : क्लर्क, स्टाफ नर्स, हिंदी ट्रांसलेटर, पर्सनल असिस्टेंट, लाइनमैन, सर्वेयर इत्यादि शैक्षणिक योग्यता : पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित आयु सीमा : 21-28 वर्ष/18-23 वर्ष/ 18-25 वर्ष/ 20-28 वर्ष (पदानुसार)
ऐसे करें आवेदन : उम्मीदवार आवेदन पत्र के साथ सभी शैक्षणिक एवं अन्य प्रमाणपत्रों की स्वप्रमाणित प्रतियों को संलग्न कर ‘डायरेक्टोरेट, असम राइफल्स, रिक्रूटमेंट ब्रांच, लैत्कोर, शिलांग (मेघालय)-793010’ के पते पर भेज दें।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>चाहिए ऑफिस असिस्टेंट की नौकरी, तो ऐसे अप्लाई करें ग्रैजुएट्स</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-office-assistant-in-odisha-power-transmission-corporation-limited/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2017 07:43:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancies-for-office-assistant-in-odisha-power-transmission-corporation-limited/</guid>
      <description>पावर ट्रांसमिशन कॉर्पोरेशन लिमिटेड में स्नातक डिग्री वालों के लिए नौकरी का सुनहरा मौका है। यहां पर के लिए कई पदों के लिए रिक्तियां हैं।  पद का नाम : ऑफिस असिस्टेंट शैक्षणिक योग्यता : किसी भी विषय में स्नातक डिग्री/समकक्ष एवं कंप्यूटर एप्लिकेशन की पर्याप्त जानकारी आयु सीमा : 21 से 32 वर्ष (01 नवंबर, 2017 के आधार पर) पद संख्याः 60
ऐसे करें आवेदन : उम्मीदवार वेबसाइट पर जाएं और दिए गए निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>DU में एमटीएस के पदों पर भर्ती, योग्यता 10वीं पास</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-to-mts-positions-in-university-of-delhi-qualification-10th-pass/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Nov 2017 12:17:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/recruitment-to-mts-positions-in-university-of-delhi-qualification-10th-pass/</guid>
      <description>दिल्ली विश्वविद्यालय (DU) में मल्टी टास्किंग स्टाफ (एमटीएस) के पदों पर वैकेंसी निकली हैं। इसके लिए योग्यता 10वीं पास रखी गई है। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... दिल्ली विश्वविद्यालय (DU)
पद का विवरण: मल्टी टास्किंग स्टाफ (एमटीएस)
शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त बोर्ड से विज्ञान में 10वीं पास आवेदन शुल्कः सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है।
ऐसे करें आवेदन : उम्मीदवार उपरोक्त वेबसाइट से आवेदन पत्र के निर्धारित प्रारूप को डाउनलोड कर उसे भरें और अपने शैक्षिक दस्‍तावेजों की मूल व उनकी छायाप्रतियों के साथ पासपोर्ट आकार की दो फोटो लेकर निर्धारित स्‍थल पर पहुंचें।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>स्पेस एप्लिकेशन सेंटर में रिसर्च एसोसिएट, प्रोजेक्ट फेलो और प्रोजेक्ट असिस्टेंट के पदों पर वैकेंसी </title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-the-space-application-center-for-the-posts-of-research-associate-project-assistant/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Nov 2017 12:08:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-the-space-application-center-for-the-posts-of-research-associate-project-assistant/</guid>
      <description>हरियाणा स्पेस एप्लिकेशन सेंटर में रिसर्च एसोसिएट, प्रोजेक्ट फेलो, प्रोजेक्ट असिस्टेंट और जूनियर प्रोजेक्ट असिस्टेंट बनने का मौका है। इसके लिए आवेदन आमंत्रित क‌िए गए हैं। आवेदन से जुड़ी अन्य जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... हरियाणा स्पेस एप्लिकेशन सेंटर (harsac.org)
पद संख्या: 29
पदों का विवरण: रिसर्च एसोसिएट, प्रोजेक्ट फेलो, प्रोजेक्ट असिस्टेंट और जूनियर प्रोजेक्ट असिस्टेंट शैक्षणिक योग्यताः मांगे गए विषयों में स्नातक/परास्नातक डिग्री
आवेदन प्रक्रिया:  उम्मीदवार आवेदन पत्र के निर्धारित प्रारूप को भरें व मांगे गए सभी शैक्षणिक दस्तावेजों के साथ संलग्न कर निर्धारित पते पर भेजें।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>HPPSC में निकली वैकेंसी, एक्साइज एंड टैक्सेशन इंस्पेक्टर और एक्सटेंशन ऑफिसर बनने का मौका</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-hppsc-for-excise-and-taxation-inspector-and-extension-officer-post/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Nov 2017 11:58:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-hppsc-for-excise-and-taxation-inspector-and-extension-officer-post/</guid>
      <description>हिमाचल प्रदेश लोक सेवा आयोग में स्नातक पास छात्रों के लिए एक्साइज एंड टैक्सेशन इंस्पेक्टर, इंस्पेक्टर ग्रेड-I, एक्सटेंशन ऑफिसर (इंडस्ट्रीज) के पदों पर वैकेंसी निकली हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  हिमाचल प्रदेश लोक सेवा आयोग
पद संख्या: 86
पदों का विवरण: एक्साइज एंड टैक्सेशन इंस्पेक्टर, इंस्पेक्टर ग्रेड-I, एक्सटेंशन ऑफिसर (इंडस्ट्रीज) इत्यादि। शैक्षणिक योग्यता: न्यूनतम स्नातक डिग्री</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नेशनल हेल्थ मिशन में स्टाफ नर्स और अन्य पदों के लिए वैकेंसी, जल्द करें आवेदन</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-national-health-mission-for-staff-nurses-and-other-posts/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Nov 2017 11:54:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-in-national-health-mission-for-staff-nurses-and-other-posts/</guid>
      <description>नेशनल हेल्थ मिशन में स्टाफ नर्स और अन्य पदों के लिए वैकेंसी निकली है। इसके लिए आवेदन आमंत्रित क‌िए गए हैं। आवेदन से जुड़ी जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें... नेशनल हेल्‍थ मिशन, हरियाणा
पद संख्याः 53
पदों का विवरण: स्टाफ नर्स, एएनएम, सेक्रेटेरियल असिस्टेंट, डीएमएचपी इत्यादि। शैक्षणिक योग्यता: पदानुसार
आयु सीमा: अधिकतम 40/ 55/ 65 वर्ष (पदानुसार)
आवेदन शुल्क: 100 रुपये
अंतिम तिथिः 12 दिसंबर, 2017 ऐसे करें आवेदनः उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और आवेदन पत्र को डाउनलोड कर उसे भरें व मांगे गए दस्तावेजों को संलग्न कर निर्धारित पते पर भेजें।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>भाभा एटॉमिक रिसर्च सेंटर में वॉक-इन-इंटरव्यू के जरिये हासिल करें नौकरी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-for-scientific-assistant-in-bhabha-atomic-research-centre/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Nov 2017 11:51:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-for-scientific-assistant-in-bhabha-atomic-research-centre/</guid>
      <description>भाभा एटॉमिक रिसर्च सेंटर (BARC) में वॉक-इन-इंटरव्यू के जरिये नौकरी हासिल करने का मौका है। आवेदन से जुड़ी जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip;   पढ़ें:-   भाभा एटॉमिक रिसर्च सेंटर (BARC) barc.gov.in
पद का विवरणः साइंटिफिक असिस्टेंट
शैक्षणिक योग्यताः बीएससी डिग्री के साथ न्यूक्लियर मेडिसिन टेक्नोलॉजी में पीजी डिप्लोमासाक्षात्कार तिथि : 07 दिसंबर, 2017
आवेदन शुल्क : सभी वर्ग के लिए आवेदन निःशुल्‍क
आयु सीमाः इन पदों पर 50 वर्ष तक के उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं।ऐसे करें आवेदनः उम्मीदवार उपरोक्त वेबसाइट से आवेदन पत्र के निर्धारित प्रारूप को डाउनलोड कर उसे भरें और अपने शैक्षिक दस्‍तावेजों की मूल व उनकी छायाप्रतियों के साथ पासपोर्ट आकार की दो फोटो लेकर निर्धारित साक्षात्कार स्‍थल ‘प्रथम तल कॉन्फ्रेंस रूम, बीएआरसी हॉस्पिटल, अणुशक्ति नगर, मुंबई-400094’ पर पहुंचें।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>वाइल्डलाइफ इंस्टीट्यूट ऑफ इंडिया में बायोलॉजिस्ट के पद पर वैकेंसी</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-for-biologist-in-wild-life-institute-of-india/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Nov 2017 11:03:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-for-biologist-in-wild-life-institute-of-india/</guid>
      <description>वाइल्डलाइफ इंस्टीट्यूट ऑफ इंडिया (WII) में बायोलॉजिस्ट के पद पर वैकेसी निकली हैं। उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें। आवेदन से जुड़ी जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip;   पढ़ें:-  वाइल्डलाइफ इंस्टीट्यूट ऑफ इंडिया (WII)
पदों की संख्याः 59
पदों का नाम : रिसर्च बायोलॉजिस्ट, सीनियर बायोलॉजिस्ट, प्रोजेक्ट एसोसिएट और प्रोजेक्ट बायोलॉजिस्ट
शैक्षणिक योग्यता : निर्धारित विषयों में एमएससी डिग्री</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बिहार के कृषि विभाग में निकली 113 पदों पर वैकेंसी, योग्यता स्नातक</title>
      <link>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-for-graduate-in-agriculture-department-of-bihar/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Nov 2017 10:39:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aadhaarcardnews.in/job/vacancy-for-graduate-in-agriculture-department-of-bihar/</guid>
      <description>बिहार सरकार के कृषि विभाग में 113 पदों पर वैकेंसी निकली हैं। सभी वर्ग के उम्मीदवार निःशुल्‍क आवेदन कर सकते हैं। आवेदन से जुड़ी जानकारी के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip;  पढ़ें:- स्नातक/परास्नातकों के लिए अवसर
कृषि विभाग, बिहार सरकार (bameti.org)
पदों की संख्याः 113
शैक्षणिक योग्यताः स्नातक/ बीटेक/ बीएससी/ एमएससी/ बीसीए/ एमसीए (पदानुसार)आयु सीमा: अधिकतम 45 वर्ष
अंतिम तिथि : 20 दिसंबर, 2017
पदों का विवरण : स्टेट प्रोजेक्ट कोऑर्डिनेटर, एग्री.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>